[
    {
        "price": 1150,
        "addresses": [
            "Pratteln, Wyhlenstrasse 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSalina Raurica de Pratteln\nNous louons ce superbe appartement dans un emplacement central pr\u00e8s de la gare de Pratteln Salina Raurica avec les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Cuisine avec lave-vaisselle et vitroc\u00e9ramique\n- Espace pour table \u00e0 manger dans le coin cuisine\n- Salle de bain avec baignoire et double vasque\n- S\u00e9jour avec parquet, chambre avec stratifi\u00e9\n- La Redoute\n- Garde-robe int\u00e9gr\u00e9e dans le couloir\n- Balcon disponible\n- Ascenseur disponible\n\nUn compartiment cave fait partie de l'appartement. Une buanderie est \u00e0 votre disposition pour partager.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Wyhlenstrasse 22\n4133 Pratteln",
            "Loyer : CHF 1'150.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "64 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10067.08.8043",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012112/images/Detail/24777492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012112/images/Detail/24777493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012112/images/Detail/24777496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012112/images/Detail/24777491.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012112/images/Detail/24777495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012112/images/Detail/24777494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012112/images/Detail/24777488.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012112/images/Detail/24777490.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/pratteln/wincasa-siege-602/salina-raurica-pratteln-1012112",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/c7cb8ba9-4cea-402a-8f47-5969926e9bf1?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1660,
        "addresses": [
            "Birsfelden, Am Stausee 27"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLOCATION SANS ACOMPTE - Appartement avec vue\nNous mettons en location cet appartement moderne de 4 pi\u00e8ces avec vue \u00e0 compter du 1er f\u00e9vrier 2024. Votre future maison marquera des points avec les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Bel espace d'entr\u00e9e avec placard int\u00e9gr\u00e9\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e de haute qualit\u00e9 avec grand r\u00e9frig\u00e9rateur, cong\u00e9lateur s\u00e9par\u00e9, lave-vaisselle, four, plaque vitroc\u00e9ramique et suffisamment d'espace de rangement\n- S\u00e9jour/chambres avec parquet\n- Grand balcon avec vue\n- Deux cellules humides (1x avec baignoire, WC et lavabo ; 1x avec WC et lavabo)\n- Cuisine, entr\u00e9e et pi\u00e8ces humides avec sols en dalles beiges\n- Propre petit compartiment cave\n- Buanderie, local \u00e0 v\u00e9los et ascenseur \u00e0 usage commun\n\nVeuillez noter qu'il s'agit d'exemples d'images et ne repr\u00e9sentent que la norme d'installation.\n\nSi n\u00e9cessaire et disponible, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 120 par mois.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est entour\u00e9e de beaux jardins et d'une aire de jeux pour enfants. Divers commerces sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 contenant les informations de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\n\n************************************************** ** *****\n\nLouez sans caution !\n\nLe propri\u00e9taire vous propose une solution de caution gratuite pour cette offre d'appartement. Adh\u00e9rer \u00e0 une convention collective n\u2019entra\u00eene aucun frais r\u00e9current pour vous. Contrairement au stockage du d\u00e9p\u00f4t sur un compte bancaire, votre argent n\u2019est pas bloqu\u00e9 et vous restez liquide. Vous n\u2019avez rien \u00e0 voir avec la caution, vous n\u2019avez pas \u00e0 r\u00e9gler de compte fiscal ni \u00e0 g\u00e9rer de contrat d\u2019assurance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Am Stausee 27\n4127 Birsfelden",
            "Loyer : CHF 1'660.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "9\u00e8me \u00e9tage",
            "87 m2 (habitables)",
            "Construit en 1967",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1950.03.0903",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012005/images/Detail/24776526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012005/images/Detail/24776523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012005/images/Detail/24776522.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012005/images/Detail/24776520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012005/images/Detail/24776527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012005/images/Detail/24776529.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012005/images/Detail/24776530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012005/images/Detail/24776519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012005/images/Detail/24776528.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012005/images/Detail/24776525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012005/images/Detail/24776524.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/birsfelden/livit-ag-real-estate-management-675/location-sans-acompte-appartement-vue-1012005",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1310,
        "addresses": [
            "Aesch BL, Im Albantal 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBel appartement pr\u00e8s de Birs\nNous louons ce bel appartement dans l'Albantal historique \u00e0 partir du 16 mars 2024 ou sur rendez-vous, le Birs voisin vous invite \u00e0 vous promener.\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 vous convaincra avec les donn\u00e9es cl\u00e9s suivantes :\n\n- Cuisine moderne avec vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Salle de bain avec baignoire\n- Parquets dans les chambres\n- Balcon ensoleill\u00e9\n\nL'\u00e9tablissement se trouve \u00e0 quelques pas de la gare d'Aesch. Les commerces sont accessibles \u00e0 pied.\nLe trajet jusqu'\u00e0 B\u00e2le dure environ 20 minutes en voiture et environ 15 minutes en transports publics.\n\nVeuillez noter que les photos repr\u00e9sentent le standard d'un appartement similaire.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Im Albantal 3\n4147 Aesch BL",
            "Loyer : CHF 1'310.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "68 m2 (habitables)",
            "Construit en 1960",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2003",
            "Disponible d\u00e8s le 16.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 04881.01.0003",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013216/images/Detail/24791285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013216/images/Detail/24791286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013216/images/Detail/24791289.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013216/images/Detail/24791288.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013216/images/Detail/24791284.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013216/images/Detail/24791287.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/aesch-bl/wincasa-siege-602/bel-appartement-pres-birs-1013216",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/4c277258-bdd5-4a79-bf80-be49e615e67f?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1439,
        "addresses": [
            "Pratteln, Farnsburgerstrasse 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement confortable dans un quartier r\u00e9sidentiel central\nL'appartement est situ\u00e9 dans un immeuble r\u00e9sidentiel de 6 logements au centre de Pratteln et se distingue par le niveau de construction suivant :\n\n- Placard int\u00e9gr\u00e9 dans l'entr\u00e9e\n- Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec des appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9, comme un lave-vaisselle et un espace pour une table \u00e0 manger\n- Beau s\u00e9jour/chambres\n- Balcon spacieux et ensoleill\u00e9\n- Salle de bain avec baignoire, lavabo et toilettes\n- Propre cave\n\nLes locaux g\u00e9n\u00e9raux tels que la buanderie et les s\u00e9choirs avec machines \u00e0 laver et s\u00e8che-linge sont situ\u00e9s au sous-sol. Des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es sur demande pour CHF 120 par mois.\n\nPlusieurs commerces se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate, ainsi que la gare et le tramway.\n\nVeuillez noter que les images sont des exemples de photos et montrent uniquement le niveau d'installation.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 contenant les informations de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Farnsburgerstrasse 3\n4133 Pratteln",
            "Loyer : CHF 1'439.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "81 m2 (habitables)",
            "Construit en 1984",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2009",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3570.02.0015",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012007/images/Detail/24776560.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012007/images/Detail/24776564.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012007/images/Detail/24776558.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012007/images/Detail/24776562.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012007/images/Detail/24776561.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012007/images/Detail/24776563.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012007/images/Detail/24776559.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/pratteln/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-confortable-quartier-residentiel-central-1012007",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1320,
        "addresses": [
            "Allschwil, Parkallee 11"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 3 pi\u00e8ces, 4123 Allschwil\nNous louons ce bel appartement de 3 pi\u00e8ces dans un quartier calme \u00e0 Allschwil de suite ou sur rendez-vous",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Parkallee 11\n4123 Allschwil",
            "Loyer : CHF 1'320.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Construit en 1961",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 103102.01.00102",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013877/images/Detail/24799465.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013877/images/Detail/24799464.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013877/images/Detail/24799463.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013877/images/Detail/24799468.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013877/images/Detail/24799466.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013877/images/Detail/24799467.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013877/images/Detail/24799469.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013877/images/Detail/24799462.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/allschwil/schaeppi-grundstucke-ag-808/appartement-3-pieces-4123-allschwil-1013877",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1828,
        "addresses": [
            "Pratteln, Steinenweg 13"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGrand appartement de 5,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e\nNous louons cet appartement de 5,5 pi\u00e8ces dans un emplacement central \u00e0 Pratteln \u00e0 partir du 1er avril 2024 ou sur rendez-vous.\n\nCuisine avec cuisini\u00e8re \u00e9lectrique, r\u00e9frig\u00e9rateur et lave-vaisselle\nsalle de bain lumineuse avec baignoire\nChambre avec parquet\nle couloir, la cuisine et la salle de bain ont un sol Novilon\nCompartiment sous-sol\npas d'ascenseur\nSur demande, au mois Un garage simple peut \u00eatre lou\u00e9 pour CHF 120.\n\nLes transports publics et diverses possibilit\u00e9s de shopping se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nCette annonce est constitu\u00e9e d'exemples d'images.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Steinenweg 13\n4133 Pratteln",
            "Loyer : CHF 1'828.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "110 m2 (habitables)",
            "Construit en 1960",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 987701.01.00002",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013879/images/Detail/24799484.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013879/images/Detail/24799483.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/pratteln/schaeppi-grundstucke-ag-808/grand-appartement-55-pieces-rez-chaussee-1013879",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1650,
        "addresses": [
            "Laufen, Baselstrasse 128"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGrand appartement mansard\u00e9 avec grenier spacieux\nBel appartement mansard\u00e9 avec un grand grenier\nDans un excellent emplacement \u00e0 Laufen, nous louons un appartement mansard\u00e9 avec le niveau de construction suivant :\n\ncuisine ouverte avec vitroc\u00e9ramique, four et lave-vaisselle\ngrand s\u00e9jour avec acc\u00e8s direct au balcon couvert\nBalcon avec vue sur la verdure\nSalle de bain avec baignoire et double vasque\ntoilettes s\u00e9par\u00e9es\n3 chambres avec parquet\nentr\u00e9e spacieuse avec placard mural\ngrande chape, qui s'\u00e9tend sur la surface de l'appartement\nCompartiment sous-sol\nLa propri\u00e9t\u00e9 dispose d'un ascenseur. Places de parc pour CHF 125.00/mois. ou une place de parking pour CHF 40/mois peut \u00eatre lou\u00e9e.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 l'entr\u00e9e de Laufen. La belle petite ville et la gare sont accessibles en seulement quelques minutes \u00e0 pied. La piscine ext\u00e9rieure, la patinoire et la salle d'escalade ne sont pas loin de la propri\u00e9t\u00e9.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre contact avec impatience !\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Baselstrasse 128\n4242 Laufen",
            "Loyer : CHF 1'650.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "99 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3031.1348443.f2a177f5-9dad-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1012784/images/Detail/24786449.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1012784/images/Detail/24786458.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1012784/images/Detail/24786453.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1012784/images/Detail/24786450.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1012784/images/Detail/24786452.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1012784/images/Detail/24786455.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1012784/images/Detail/24786451.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1012784/images/Detail/24786457.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1012784/images/Detail/24786456.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1012784/images/Detail/24786454.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1012784/images/Detail/24786448.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1012784/images/Detail/24786447.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/laufen/rimmobas-anlagestiftung-1560/grand-appartement-mansarde-grenier-spacieux-1012784",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1550,
        "addresses": [
            "4414 F\u00fcllinsdorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nENCHANTANT, INOND\u00c9 DE LUMI\u00c8RE\nCe fantastique appartement mansard\u00e9 \u00e0 F\u00fcllinsdorf impressionne par ses 3,5 pi\u00e8ces et sa surface habitable de 88 m\u00b2. L'appartement est inond\u00e9 de lumi\u00e8re et spacieux. Surtout la cuisine spacieuse, \u00e9quip\u00e9e d'un lave-vaisselle, d'un four micro-ondes et d'une plaque vitroc\u00e9ramique, ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer. Un balcon et une cave apportent un confort suppl\u00e9mentaire. Un point fort absolu pour tous ceux qui appr\u00e9cient une vie \u00e9l\u00e9gante.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- inond\u00e9 de lumi\u00e8re\n- g\u00e9n\u00e9reux\n- grande cuisine\n- Lave-vaisselle, micro-ondes, plaque vitroc\u00e9ramique\n- Balcon\n- Sous-sol, cave\n- Utilisation partag\u00e9e de la buanderie\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : bon\n\nSalles de bains / pi\u00e8ces humides : 2 (1 x douche / lavabo / WC, 1 x baignoire / double lavabo / WC)\nTransports en commun : bus, \u00e0 10 m\nEcoles : Ecole maternelle/primaire, \u00e0 4 km\nCommerces : Migros, 7 km / Denner, 5 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "4414 F\u00fcllinsdorf",
            "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323613",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012236/images/Detail/24778465.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012236/images/Detail/24778467.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012236/images/Detail/24778464.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012236/images/Detail/24778466.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012236/images/Detail/24778460.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012236/images/Detail/24778459.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/fullinsdorf/betterhomes-schweiz-ag-611/enchantant-inonde-lumiere-1012236",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/fadbed3f26f3794874ffe7f90882c56f"
    },
    {
        "price": 2050,
        "addresses": [
            "4402 Frenkendorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFRA\u00ceCHEMENT R\u00c9NOV\u00c9 - GARNITURE DANS UN EMPLACEMENT CENTRAL\nNous louons ce bel appartement mansard\u00e9 r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 dans un endroit calme et central \u00e0 Frenkendorf. L'appartement se caract\u00e9rise par ses pi\u00e8ces spacieuses et bien divis\u00e9es et son style particulier alliant l'ancien et la modernit\u00e9. L'appartement dispose de 2 chambres, d'un salon et salle \u00e0 manger avec une cuisine ouverte et moderne, de 2 salles de bains avec fen\u00eatres (1 x avec douche et 1 x avec baignoire et sa propre machine \u00e0 laver) et d'une galerie spacieuse. Un compartiment cave est \u00e9galement inclus. Un garage peut \u00eatre lou\u00e9.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9\n- emplacement central et calme\n- des chambres spacieuses\n- cuisine ouverte et moderne\n- 2 salles de bains\n- propre lave-linge/s\u00e8che-linge\n- galerie spacieuse\n- Compartiment sous-sol\n- hors garage CHF 125.-/mois\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/WC/lavabo/lave-linge, 1 x WC/lavabo/douche)\nTransports publics : bus n\u00b0 78, \u00e0 30 m / gare CFF Frenkendorf-F\u00fcllinsdorf, \u00e0 500 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 300 m\nCommerces : Volg, \u00e0 50 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "4402 Frenkendorf",
            "Loyer : CHF 2'050.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "185 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323951",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013502/images/Detail/24795647.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013502/images/Detail/24795649.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013502/images/Detail/24795645.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013502/images/Detail/24795648.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013502/images/Detail/24795646.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/frenkendorf/betterhomes-schweiz-ag-611/fraichement-renove-garniture-emplacement-central-1013502",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/5fa047874479938b8e01b01a471873d5"
    },
    {
        "price": 1010,
        "addresses": [
            "Allschwil, Heuwinkelstrasse 5, 7"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison vous attend\nCe charmant appartement de 2 pi\u00e8ces pr\u00e8s de la Lindenplatz \u00e0 Allschwil offre un espace de vie confortable avec le standard suivant :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet\n- cuisine \u00e9quip\u00e9e et lumineuse avec fen\u00eatre\n- une salle d'eau avec baignoire\n- une cave et un grenier am\u00e9nag\u00e9\n\nL'absence d'ascenseur est largement compens\u00e9e par l'ambiance cosy et l'avantage de la cave et du grenier.\n\nVeuillez noter que les photos sont des exemples d'images et repr\u00e9sentent uniquement la norme d'installation.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 une fois le formulaire enti\u00e8rement et correctement rempli, avec les informations de visualisation et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Heuwinkelstrasse 5, 7\n4123 Allschwil",
            "Loyer : CHF 1'010.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "50 m2 (habitables)",
            "Construit en 1956",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7284.01.0011",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011688/images/Detail/24772023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011688/images/Detail/24772024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011688/images/Detail/24772021.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011688/images/Detail/24772022.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011688/images/Detail/24772026.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011688/images/Detail/24772025.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/allschwil/livit-ag-real-estate-management-675/votre-nouvelle-maison-vous-attend-1011688",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1800,
        "addresses": [
            "4144 Arlesheim, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLUMINEUX ET BEAUCOUP D'ESPACE AVEC DEUX BALCONS\nCe bel appartement de 3,5 pi\u00e8ces est id\u00e9al pour les couples ou les petites familles. Avec un espace de vie g\u00e9n\u00e9reux de 85 m\u00b2, il offre beaucoup d'espace pour se sentir \u00e0 l'aise. Deux balcons vous invitent \u00e0 la fl\u00e2nerie et offrent du soleil aussi bien le matin que le soir. Les chambres spacieuses garantissent des nuits reposantes, tandis que la cuisine avec coin repas est un lieu de rencontre agr\u00e9able pour les repas ensemble. L'appartement dispose \u00e9galement d'un r\u00e9duit, d'une cave et d'un local \u00e0 v\u00e9los. Une place de parking dans un garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 130.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- 2 balcons avec soleil du matin et du soir\n- des chambres spacieuses\n- Cuisine avec coin repas\n- La Redoute\n- Cave et local v\u00e9lo\n- 1ER \u00c9TAGE\n- Une place de parking garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 130\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x WC/douche/lavabo)\nTransports en commun : Bus/tramway, \u00e0 300 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 650 m\nCommerces : Migros, \u00e0 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4144 Arlesheim",
            "Loyer : CHF 1'800.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "85 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323580",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011861/images/Detail/24774921.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011861/images/Detail/24774926.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011861/images/Detail/24774924.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011861/images/Detail/24774923.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011861/images/Detail/24774922.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011861/images/Detail/24774925.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/arlesheim/betterhomes-schweiz-ag-611/lumineux-beaucoup-d39espace-deux-balcons-1011861",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/68bd7074ce8a4d5496feb5d3ba490cfb"
    },
    {
        "price": 1490,
        "addresses": [
            "4410 Liestal, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCONVIVIAL ET LUMINEUX, AU CALME\nCet appartement moderne et charmant transforme la vie en une exp\u00e9rience extraordinaire. L'espace de vie impressionne par ses grandes fa\u00e7ades de fen\u00eatres inond\u00e9es de lumi\u00e8re, qui permettent \u00e0 la pi\u00e8ce de profiter du soleil toute la journ\u00e9e. L'appartement dispose de trois chambres, qui sont \u00e9galement \u00e9quip\u00e9es de nombreuses fa\u00e7ades de fen\u00eatres. L'un des nombreux points forts de ce bel appartement est le balcon spacieux. Vous pouvez emm\u00e9nager ici et vous sentir \u00e0 l'aise.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- un salon lumineux et spacieux\n- Grande aire de jeux juste devant la maison\n- un grand balcon ensoleill\u00e9\n- Parquet en ch\u00eane\n- cuisine moderne avec grand compartiment cong\u00e9lateur\n- nouvelle salle de bain avec baignoire\n- Ascenseur\n- Placards int\u00e9gr\u00e9s dans l'entr\u00e9e\n- Une place de parking souterrain peut \u00eatre lou\u00e9e, CHF 110.-/mois\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : calme, bon\nEtat : bon\n\nSalles de bains/pi\u00e8ces d'eau : 2 (1 x lavabo/WC, 1 x lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage urbain\nTransports publics : gare de Liestal, \u00e0 1,9 km\n\u00c9coles : Ecole maternelle/primaire, accessibles \u00e0 pied\nCommerces : \u00e9piceries accessibles \u00e0 pied\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4410 Liestal",
            "Loyer : CHF 1'490.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323662",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012413/images/Detail/24781634.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012413/images/Detail/24781638.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012413/images/Detail/24781637.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012413/images/Detail/24781632.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/liestal/betterhomes-schweiz-ag-611/convivial-lumineux-calme-1012413",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/4fd5462f27a9807d02604ea0954a814f"
    },
    {
        "price": 1380,
        "addresses": [
            "M\u00fcnchenstein, Mittlere Gstadstrasse 20"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLOCATION SANS D\u00c9P\u00d4T - Une maison de r\u00eave !\nNous louons un lumineux appartement de 2\u00bd pi\u00e8ces \u00e0 M\u00fcnchenstein \u00e0 partir du 1er avril 2024. L'appartement a l'agrandissement suivant :\n\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e avec vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle et four\n- Pi\u00e8ces \u00e0 vivre avec parquet et chauffage au sol\n- Salle de bain avec douche\n- d\u00e9barras suppl\u00e9mentaire\n- Propre tour de lavage\n- Ascenseur\n- Balcon\n\nUne place de parking peut \u00eatre achet\u00e9e pour CHF 140/mt. peuvent \u00eatre lou\u00e9s \u00e0 cet effet.\n\nVeuillez noter que les images montrent la norme d'installation et que des \u00e9carts sont possibles.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Mittlere Gstadstrasse 20\n4142 M\u00fcnchenstein",
            "Loyer : CHF 1'380.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "59 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07028.02.2012",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013844/images/Detail/24799134.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013844/images/Detail/24799146.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013844/images/Detail/24799133.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013844/images/Detail/24799132.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013844/images/Detail/24799148.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013844/images/Detail/24799150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013844/images/Detail/24799135.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/munchenstein/wincasa-siege-602/location-sans-depot-maison-reve-1013844",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/db79f6d4-b400-40cb-b8b8-92b5831983be?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 2500,
        "addresses": [
            "4133 Pratteln, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPREMI\u00c8RE OCCUPATION DE HAUTE QUALIT\u00c9 AVEC GALERIE\nCe bel appartement duplex \u00e0 Pratteln vous offre une exp\u00e9rience de vie unique avec son plan d'\u00e9tage moderne et ses finitions de haute qualit\u00e9. Les pi\u00e8ces lumineuses et la galerie ouverte cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re agr\u00e9able. Profitez de la vue imprenable depuis la grande terrasse. La propri\u00e9t\u00e9 est id\u00e9ale pour les familles ou les couples \u00e0 la recherche d'une premi\u00e8re maison. Le lave-vaisselle et le lave-linge/s\u00e8che-linge rendent le quotidien encore plus agr\u00e9able. Les travaux de r\u00e9novation seront termin\u00e9s d'ici fin janvier. Plus frais suppl\u00e9mentaires 250.- Place de parking 50.-\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- plan d'\u00e9tage moderne\n- construction de haute qualit\u00e9\n- des pi\u00e8ces lumineuses\n- Premi\u00e8re occupation\n- galerie ouverte\n- grande terrasse avec une belle vue\n- Lave-vaisselle\n- Lave-linge/s\u00e8che-linge\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x douche/WC/baignoire/double lavabo, 1 x douche/WC/lavabo)\nTransports en commun : gare, \u00e0 600 m\nEcoles : Ecole, 600 m / Maternelle, 120 m\nCommerces : Coop, 400 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "4133 Pratteln",
            "Loyer : CHF 2'500.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323918",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013075/images/Detail/24789739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013075/images/Detail/24789735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013075/images/Detail/24789736.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013075/images/Detail/24789740.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013075/images/Detail/24789737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013075/images/Detail/24789738.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/pratteln/betterhomes-schweiz-ag-611/premiere-occupation-haute-qualite-galerie-1013075",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/a162b9b4f49e121a378474a98183893a"
    },
    {
        "price": 1940,
        "addresses": [
            "Muttenz, Im Sch\u00e4nzli 101-103"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre \u00e0 la campagne\nNous mettons en location ce superbe appartement de 4,5 pi\u00e8ces dans une propri\u00e9t\u00e9 familiale \u00e0 compter du 16 mars 2024. Votre future maison se distingue par les normes de construction suivantes :\n\n- Belle entr\u00e9e\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e moderne et de qualit\u00e9\n- S\u00e9jour/chambres lumineux\n- Petit coin salon de jardin pour se d\u00e9tendre\n- Salle de bain avec double vasque, baignoire et WC\n- Toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es\n- S\u00e9jour et chambres avec parquet en ch\u00eane\n- Cuisine et pi\u00e8ces humides avec dalles au sol\n- Chauffage au sol dans tout l'appartement\n- Propre cave\n- Buanderie/s\u00e9choir, cave \u00e0 v\u00e9los \u00e0 usage commun\n\nSi vous le souhaitez, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 120.\n\nVeuillez noter qu'il s'agit d'exemples d'images et ne repr\u00e9sentent que la norme d'installation.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 une fois le formulaire enti\u00e8rement et correctement rempli, avec les informations de visualisation et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Im Sch\u00e4nzli 101-103\n4132 Muttenz",
            "Loyer : CHF 1'940.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "101 m2 (habitables)",
            "Construit en 1981",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2014",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7283.01.0022",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013358/images/Detail/24792825.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013358/images/Detail/24792823.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013358/images/Detail/24792820.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013358/images/Detail/24792819.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013358/images/Detail/24792821.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013358/images/Detail/24792822.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013358/images/Detail/24792818.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013358/images/Detail/24792824.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/muttenz/livit-ag-real-estate-management-675/vivre-campagne-1013358",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1600,
        "addresses": [
            "4223 Blauen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAVEC JARDIN D'HIVER ET FOUR SU\u00c9DOIS !\nCe charmant appartement de 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 Blauen vous offre un logement douillet de 90 m\u00b2 habitables. Le jardin d'hiver vous invite \u00e0 la d\u00e9tente et la chemin\u00e9e cr\u00e9e une atmosph\u00e8re chaleureuse. Dans ce quartier calme, vous pourrez profiter du calme et de la tranquillit\u00e9. Un abri de voiture et un coin salon de jardin offrent un confort suppl\u00e9mentaire. L'appartement dispose \u00e9galement d'un lave-vaisselle, d'une baignoire d'angle et d'armoires encastr\u00e9es.\nPlus frais suppl\u00e9mentaires CHF 200.--\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Jardin d'hiver\n- Chemin\u00e9e\n- quartier calme\n- Abri d'auto\n- Coin salon de jardin\n- Lave-vaisselle\n- Baignoire d'angle\n- Armoires encastr\u00e9es\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : rurale, calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x WC/lavabo, 1 x WC/baignoire/douche/lavabo)\nTransports publics : Car postal \u00e0 400 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, 110 m / maternelle, 150 m\nCommerces : Denner, 2,7 km / magasin du village, 450 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4223 Blauen",
            "Loyer : CHF 1'600.-/mois",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323595",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012203/images/Detail/24778272.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012203/images/Detail/24778278.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012203/images/Detail/24778276.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012203/images/Detail/24778277.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012203/images/Detail/24778274.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012203/images/Detail/24778275.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/blauen/betterhomes-schweiz-ag-611/jardin-d39hiver-four-suedois-1012203",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/5330d46a20936290144b722eb9d1259b"
    },
    {
        "price": 1600,
        "addresses": [
            "Binningen, Bruderholzstrasse 32"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGrand appartement de 2,5 pi\u00e8ces (79m2) dans un quartier r\u00e9sidentiel privil\u00e9gi\u00e9 avec salon de jardin\nAu 16 mars 2024, nous louons un lumineux appartement de 2\u00bd pi\u00e8ces dans la commune fiscalement avantageuse de Binningen, avec le standard de construction suivant :\n\n- Cuisine moderne avec GWM\n- Salle de bain avec baignoire\n- Parquet dans toutes les pi\u00e8ces \u00e0 vivre\n- Dalle de sol dans la cuisine et la salle de bain\n- Si\u00e8ge\n- Lave-linge \u00e0 usage commun\n(Connexion de votre propre machine possible)\n- Compartiment sous-sol\n- Id\u00e9alement situ\u00e9 pr\u00e8s de la ville\n- 2 minutes \u00e0 pied du tramway\n- Possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9\n- Communaut\u00e9 fiscalement avantageuse\n\n\nUne place de parc peut \u00eatre lou\u00e9e en suppl\u00e9ment (CHF 120/mois).\n\nVeuillez noter que les photos repr\u00e9sentent le standard d'un appartement comparable.\n\nTous les commerces se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. L'arr\u00eat de tramway \u00ab Schloss \u00bb se trouve \u00e0 quelques pas et vous serez au centre-ville de B\u00e2le en quelques minutes seulement.\n\nUne propri\u00e9t\u00e9 avec\nSERVICES DE VIVRE\nwww.livingservices.ch\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bruderholzstrasse 32\n4102 Binningen",
            "Loyer : CHF 1'600.-/mois",
            "Charges : CHF 159.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "79 m2 (habitables)",
            "Construit en 1994",
            "Disponible d\u00e8s le 16.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08474.13.0002",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011990/images/Detail/24777464.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011990/images/Detail/24777474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011990/images/Detail/24777470.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011990/images/Detail/24777472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011990/images/Detail/24777466.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011990/images/Detail/24777469.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011990/images/Detail/24777465.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011990/images/Detail/24777468.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011990/images/Detail/24777473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011990/images/Detail/24777471.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/binningen/wincasa-siege-602/grand-appartement-25-pieces-79m2-quartier-residentiel-privilegie-salon-jardin-1011990",
        "link2": "https://burstelpark-frauenfeld.ch/"
    },
    {
        "price": 1990,
        "addresses": [
            "4123 Allschwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nG\u00c9N\u00c9REUX AVEC BEAUCOUP DE CONFORT\nCe charmant appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Allschwil offre tout ce que votre c\u0153ur d\u00e9sire. Le balcon avec vue sur la verdure vous invite \u00e0 la d\u00e9tente, tandis que la chemin\u00e9e chaleureuse cr\u00e9e une atmosph\u00e8re chaleureuse. Les chambres lumineuses et spacieuses offrent suffisamment d'espace pour toute la famille. Gr\u00e2ce \u00e0 sa proximit\u00e9 des transports en commun et des commerces, l'appartement est id\u00e9al pour les navetteurs et les amateurs de shopping. Un garage box et une place de parc ext\u00e9rieure sont disponibles en options. Une cave et un grenier s\u00e9par\u00e9s ainsi qu'un lave-linge et un s\u00e8che-linge compl\u00e8tent l'offre.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Balcon avec vue sur la verdure\n- une chemin\u00e9e chaleureuse\n- des pi\u00e8ces lumineuses et spacieuses\n- \u00c0 proximit\u00e9 des transports en commun et des commerces\n- Garage box en option CHF 160.-/mois, place de parc ext\u00e9rieure CHF 50.-/mois\n- Propre cave et grenier\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- plus Fr. 300 par mois co\u00fbts suppl\u00e9mentaires\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : calme et ensoleill\u00e9e\nEtat : bien entretenu\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/douche/WC/double lavabo, 1 x WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : propre syst\u00e8me de chauffage et de pr\u00e9paration d'eau chaude\nTransports publics : Tram/bus \u00ab Gartenstrasse \u00bb, \u00e0 200 m\nEcoles : Ecole maternelle/primaire, \u00e0 150 m\nCommerces : Migros / Poste / Denner / Pharmacie, accessibles \u00e0 pied\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4123 Allschwil",
            "Loyer : CHF 1'990.-/mois",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "105 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323684",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012432/images/Detail/24781734.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012432/images/Detail/24781737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012432/images/Detail/24781736.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012432/images/Detail/24781735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012432/images/Detail/24781733.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/allschwil/betterhomes-schweiz-ag-611/genereux-beaucoup-confort-1012432",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/7e02f16c8ac159ece7e3d3e99b4e1b91"
    },
    {
        "price": 1370,
        "addresses": [
            "4426 Lauwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDANS UN ENDROIT CALME ET ENSOLEILLE AVEC VOTRE PROPRE JARDIN\nCe charmant appartement au rez-de-chauss\u00e9e \u00e0 Lauwil est id\u00e9al pour les couples \u00e0 la recherche d'une maison confortable. Avec 4,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 85 m\u00b2, elle offre suffisamment d'espace pour se d\u00e9velopper. Le grand jardin d'environ 150 m\u00b2 \u00e0 usage personnel vous invite \u00e0 la fl\u00e2nerie et offre une belle vue. L'appartement se distingue \u00e9galement par son emplacement calme et ensoleill\u00e9 ainsi que par son balcon ensoleill\u00e9 avec stores pare-soleil. Un autre plus est le garage box et la place de parc ext\u00e9rieure, qui sont inclus. Dans l'appartement vous trouverez \u00e9galement un r\u00e9duit pratique. Votre propre tour de blanchisserie compl\u00e8te cette offre int\u00e9ressante.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- grand jardin pour votre propre usage (env. 150 m\u00b2)\n- endroit calme et ensoleill\u00e9\n- belle vue\n- un balcon ensoleill\u00e9 avec stores pare-soleil\n- bonne disposition des pi\u00e8ces\n- comprenant garage box et place de parc ext\u00e9rieure\n- R\u00e9duit dans l'appartement\n- id\u00e9al pour les couples\n- propre tour de blanchisserie\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : calme et ensoleill\u00e9e\nEtat : bien entretenu\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x douche/lavabo/WC)\nTransports publics : arr\u00eat de bus Station Dorf, \u00e0 250 m\nEcoles : \u00e9cole maternelle et primaire, \u00e0 3 km\nCommerces : divers commerces, \u00e0 3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4426 Lauwil",
            "Loyer : CHF 1'370.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "85 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323816",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013038/images/Detail/24789551.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013038/images/Detail/24789550.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013038/images/Detail/24789554.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013038/images/Detail/24789547.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013038/images/Detail/24789552.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013038/images/Detail/24789548.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/lauwil/betterhomes-schweiz-ag-611/endroit-calme-ensoleille-votre-propre-jardin-1013038",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/5f3f6a02a46449f565a81ec4a3e2d755"
    },
    {
        "price": 1525,
        "addresses": [
            "Muttenz, Pestalozzistr. 68c"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne de 2,5 pi\u00e8ces\nNous mettons en location ce chaleureux appartement de 2,5 pi\u00e8ces au 4\u00e8me \u00e9tage \u00e0 compter du 1er mars 2024 ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement dispose des commodit\u00e9s suivantes :\n- Armoire int\u00e9gr\u00e9e ou penderie dans l'entr\u00e9e\n- cuisine moderne avec \u00e9lectrom\u00e9nager Miele int\u00e9gr\u00e9 (four, plaque induction, lave-vaisselle, r\u00e9frig\u00e9rateur-cong\u00e9lateur)\n- Salle de bain avec baignoire\n- Pi\u00e8ces \u00e0 vivre : parquet en ch\u00eane, pi\u00e8ces humides : panneaux en gr\u00e8s c\u00e9rame\n- Chauffage par le sol\n- Espaces ext\u00e9rieurs : Loggia\n- Propre tour de lavage\n- Stores \u00e9lectriques (stores romains)\n- Interphone tactile\n- Prises multim\u00e9dia dans toutes les pi\u00e8ces\n- Connexion fibre optique disponible\n- Sous-sol, cave\n- Ascenseur\n\nVeuillez noter qu'il s'agit d'exemples de photos et qu'elles peuvent varier.\n\nLe complexe r\u00e9sidentiel offre un joli coin salon dans la cour int\u00e9rieure avec des plantes vertes, des si\u00e8ges, des plates-bandes dans le jardin familial et des possibilit\u00e9s de jeux pour les enfants ainsi que de nombreuses places de stationnement pour v\u00e9los (dont certaines couvertes).\n\nDes places de stationnement pour voitures, motos, v\u00e9los cargo et des coffres verrouillables pour v\u00e9los \u00e9lectriques ainsi que des places de stationnement pour visiteurs sont disponibles dans le parking. Les places de parking peuvent \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9es.\n\nLes transports publics sont accessibles \u00e0 pied en un rien de temps. La ligne de tramway 14 dessert B\u00e2le toutes les 7 minutes.\n\nPour convenir d'un rendez-vous de visite, veuillez contacter M. Hauser pendant la journ\u00e9e entre 8h00 et 17h00.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Pestalozzistr. 68c\n4132 Muttenz",
            "Loyer : CHF 1'525.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "57 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1541.03.0402",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1013154/images/Detail/24790396.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1013154/images/Detail/24790390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1013154/images/Detail/24790391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1013154/images/Detail/24790393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1013154/images/Detail/24790392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1013154/images/Detail/24790394.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/muttenz/caisse-pensions-migros-basel-1556/appartement-moderne-25-pieces-1013154",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2060,
        "addresses": [
            "4242 Laufen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nHAUTE QUALIT\u00c9, SPACIEUX, LUMINEUX, BALCON DE 60M2\nUne exp\u00e9rience de vie exclusive vous attend dans l'appartement mansard\u00e9 \u00e0 Laufen. Avec 3,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 100 m\u00b2, cette propri\u00e9t\u00e9 offre suffisamment d'espace pour vos besoins individuels. Le standard de construction de haute qualit\u00e9, la cuisine moderne avec appareils V-Zug et le grand balcon de 60 m\u00b2 ne laissent rien \u00e0 d\u00e9sirer. L'ascenseur directement menant \u00e0 l'appartement et l'emplacement central compl\u00e8tent parfaitement l'offre. Une place de parking souterrain peut \u00eatre lou\u00e9e en option. Les connaisseurs exigeants se sentent ici chez eux.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- norme de construction de haute qualit\u00e9\n- une cuisine moderne avec des appareils V-Zug\n- grand r\u00e9frig\u00e9rateur et cong\u00e9lateur s\u00e9par\u00e9\n- Ascenseur directement dans l'appartement\n- de beaux parquets\n- Chauffage au sol\n- balcon de 60m2\n- emplacement central\n- Un espace de stationnement souterrain peut \u00eatre lou\u00e9\n- et et et...\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : tr\u00e8s bien\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/baignoire/toilette)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol\nTransports publics : bus / car postal / train, \u00e0 500m\nEcoles : Maternelle/\u00e9cole primaire/lyc\u00e9e/\u00e9cole cantonale, \u00e0 1000m\nCommerces : poste/banque/\u00e9picerie, \u00e0 500m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "4242 Laufen",
            "Loyer : CHF 2'060.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323223",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009910/images/Detail/24754947.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009910/images/Detail/24754943.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009910/images/Detail/24754942.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009910/images/Detail/24754944.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009910/images/Detail/24754946.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009910/images/Detail/24754945.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/laufen/betterhomes-schweiz-ag-611/haute-qualite-spacieux-lumineux-balcon-60m2-1009910",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/21c974ab3641c46c245a8ec54df65931"
    },
    {
        "price": 1820,
        "addresses": [
            "Aesch BL, St.Jakobstr. 68"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFantastique appartement en duplex\nNous louons sur rendez-vous cet appartement duplex lumineux et spacieux dans le d\u00e9veloppement Sonnenpark bien entretenu et familial, qui est \u00e9quip\u00e9 comme suit :\n\n- D\u00e9gagement/parvis avec placard\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Toutes les pi\u00e8ces avec parquet\n- Zones humides avec dalles\n- Salle de bain/WC avec baignoire\n- WC s\u00e9par\u00e9 avec douche\n- Propre lave-linge et s\u00e8che-linge au sous-sol\n- Grande terrasse\n- Un autre balcon \u00e0 l'\u00e9tage inf\u00e9rieur\n- Ascenseur\n- Chambre au sous-sol\n\nVeuillez noter que les photos sont des images d'un appartement comparable invers\u00e9 en miroir.\n\nVous recevrez une place de parking gratuite pendant 3 mois avec votre contrat de location compl\u00e9t\u00e9. Vous pourrez alors utiliser la place de parking\nLoyer pour CHF 120 par mois.\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Nous attendons votre demande avec impatience.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "St.Jakobstr. 68\n4147 Aesch BL",
            "Loyer : CHF 1'820.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "99 m2 (habitables)",
            "Construit en 1996",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 09141.09.0006",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/937310/images/Detail/23874109.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/937310/images/Detail/23868602.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/937310/images/Detail/23868603.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/937310/images/Detail/23868605.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/937310/images/Detail/23874111.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/937310/images/Detail/23868604.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/aesch-bl/wincasa-siege-602/fantastique-appartement-duplex-937310",
        "link2": "https://stjakobstrasse-untereggweg-aesch.ch/"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Birsfelden, Sonnenbergstr. 24"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement lumineux \u00e0 la campagne\nDans un environnement convivial, nous mettons aujourd'hui en location ce lumineux 3 pi\u00e8ces qui se distingue par le standard de construction suivant :\n\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e avec plaque vitroc\u00e9ramique et four\n- Salle de bain avec baignoire\n- Planchers en dalles dans la cuisine, la salle de bain et l'entr\u00e9e\n- Salon et chambre avec parquet\n- Balcon dans la verdure\n- Pas d'ascenseur disponible\n\nDes places de parc peuvent \u00eatre lou\u00e9es s\u00e9par\u00e9ment pour CHF 130.-/mois.\n\nVeuillez noter que les images pr\u00e9sent\u00e9es ne pr\u00e9sentent que le standard de construction d'un appartement similaire dans la m\u00eame propri\u00e9t\u00e9.\n\nIl y a plusieurs magasins dans les environs imm\u00e9diats et l'arr\u00eat de bus \"Friedhof\" est accessible \u00e0 pied.\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Sonnenbergstr. 24\n4127 Birsfelden",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "59 m2 (habitables)",
            "Construit en 1970",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2001",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 03080.06.0606",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/691130/images/Detail/24533503.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/691130/images/Detail/24533502.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/691130/images/Detail/24533500.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/691130/images/Detail/24533495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/691130/images/Detail/24533498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/691130/images/Detail/24533496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/691130/images/Detail/24533499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/691130/images/Detail/24533501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/691130/images/Detail/24533497.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/birsfelden/wincasa-siege-602/appartement-lumineux-campagne-691130",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/53171e0e-6527-4fef-a795-3397b3f013da?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1346,
        "addresses": [
            "M\u00fcnchenstein, Baselstrasse 64"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre dans un bon emplacement \u00e0 M\u00fcnchenstein\nNous louons ce confortable appartement de 3 pi\u00e8ces bien situ\u00e9 \u00e0 M\u00fcnchenstein \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2024 ou sur rendez-vous. La propri\u00e9t\u00e9 se distingue par l'agrandissement suivant :\n\n- Placard dans le couloir\n- Cuisine contemporaine avec plaque vitroc\u00e9ramique, four, r\u00e9frig\u00e9rateur/cong\u00e9lateur et espace pour une petite table \u00e0 manger\n- S\u00e9jour/chambres lumineux\n- Balcon ensoleill\u00e9\n- Salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- Propre cave\n- Buanderie commune\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du centre commercial Zollweiden, l'arr\u00eat de tramway et l'\u00e9cole maternelle/primaire sont \u00e0 quelques pas.\n\nVeuillez noter qu'il s'agit d'exemples d'images et que l'image \u00e0 360\u00b0 montre un appartement identique.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 une fois le formulaire enti\u00e8rement et correctement rempli, avec les informations de visualisation et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Baselstrasse 64\n4142 M\u00fcnchenstein",
            "Loyer : CHF 1'346.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "64 m2 (habitables)",
            "Construit en 1959",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1995",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5377.01.0006",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/671605/images/Detail/24689783.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/671605/images/Detail/24689788.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/671605/images/Detail/24689782.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/671605/images/Detail/24689787.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/671605/images/Detail/24689784.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/671605/images/Detail/24689786.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/671605/images/Detail/24689785.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/671605/images/Detail/24689793.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/munchenstein/livit-ag-real-estate-management-675/vivre-bon-emplacement-munchenstein-671605",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1640,
        "addresses": [
            "Reigoldswil, Am R\u00fcschelbach 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre sans loyer dans la r\u00e9gion de randonn\u00e9e du Jura\nLa commune de Reigoldswil impressionne par sa nature et sa tranquillit\u00e9 ainsi que par le c\u00e9l\u00e8bre t\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique Reigoldswil-Wasserfallen.\n\nNous louons \u00e0 partir du 16 f\u00e9vrier 2023 ou sur rendez-vous un grand et moderne duplex \u00e0 Reigoldswil, qui pr\u00e9sente le niveau de construction suivant :\n\n- Cuisine moderne avec lave-vaisselle, micro-ondes et vitroc\u00e9ramique\n- parquets\n- Salle de bain/WC avec double vasque, baignoire et douche au 1er \u00e9tage\n- Sep. Toilettes au rez-de-chauss\u00e9e\n- Deux balcons\n- Un grand coin salon avec un chaleureux foyer ext\u00e9rieur\n- Buanderie et local \u00e0 v\u00e9los \u00e0 usage g\u00e9n\u00e9ral\n- Compartiment sous-sol\n- Ascenseur\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e s\u00e9par\u00e9ment pour CHF 100 par mois.\n\nNous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Am R\u00fcschelbach 2\n4418 Reigoldswil",
            "Loyer : CHF 1'640.-/mois",
            "Charges : CHF 320.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "117 m2 (habitables)",
            "Construit en 1998",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08633.01.1002",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/412830/images/Detail/24770804.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/412830/images/Detail/24770795.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/412830/images/Detail/24770798.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/412830/images/Detail/24770803.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/412830/images/Detail/24770801.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/412830/images/Detail/24770799.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/412830/images/Detail/24770797.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/412830/images/Detail/24770796.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/412830/images/Detail/24770805.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/412830/images/Detail/24770802.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/412830/images/Detail/24770800.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/412830/images/Detail/24770806.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/reigoldswil/wincasa-siege-602/vivre-sans-loyer-region-randonnee-jura-412830",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1710,
        "addresses": [
            "Binningen, Holeeholzweg 69"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre avec pr\u00e9voyance\nNous louons ce confortable appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Binningerh\u00f6he, qui impressionne par l'agrandissement suivant :\n\n- Plan d'\u00e9tage de l'appartement spacieux\n- Parquets dans le salon et la chambre\n- Balcon\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, four \u00e0 convection et lave-vaisselle\n- Salle de bain avec baignoire\n- toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- Ascenseur disponible\n- Compartiment cave s\u00e9par\u00e9\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge \u00e0 usage commun\n\nLe d\u00e9veloppement Holeeholz au design g\u00e9n\u00e9reux est situ\u00e9 en hauteur dans l'Allschwilerwald et pourtant \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la vie urbaine. La for\u00eat voisine, les environs ressemblant \u00e0 un parc et la belle vue vous invitent \u00e0 la d\u00e9tente.\n\nVeuillez noter que les photos sont des exemples et repr\u00e9sentent uniquement la norme d'installation.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 contenant les informations de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Holeeholzweg 69\n4102 Binningen",
            "Loyer : CHF 1'710.-/mois",
            "Charges : CHF 400.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "95 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7268.02.0020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/165055/images/Detail/24715355.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/165055/images/Detail/24715351.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/165055/images/Detail/24715353.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/165055/images/Detail/24715357.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/165055/images/Detail/24715359.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/165055/images/Detail/24715361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/165055/images/Detail/24715358.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/165055/images/Detail/24715356.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/165055/images/Detail/24715352.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/165055/images/Detail/24715350.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/165055/images/Detail/24715354.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/165055/images/Detail/24715360.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/binningen/livit-ag-real-estate-management-675/vivre-prevoyance-165055",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2080,
        "addresses": [
            "Pratteln, G\u00fcterstrasse 13"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nJoli appartement de 4,5 pi\u00e8ces\nNous louons cet appartement moderne de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 l'Albanhof \u00e0 Pratteln de suite ou sur rendez-vous.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 se trouve \u00e0 quelques pas de l'arr\u00eat de bus. Jardins d'enfants, \u00e9coles, commerces, vous trouverez tout \u00e0 proximit\u00e9",
        "elements": [
            "Appartement",
            "G\u00fcterstrasse 13\n4133 Pratteln",
            "Loyer : CHF 2'080.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "114 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence H&B 8016-9.69037",
            "Transports publics"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/975481/images/Detail/24351134.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/975481/images/Detail/24351136.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/975481/images/Detail/24351140.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/975481/images/Detail/24351138.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/975481/images/Detail/24351139.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/975481/images/Detail/24351137.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/975481/images/Detail/24351141.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/pratteln/hb-real-estate-ag-841/joli-appartement-45-pieces-975481",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2220,
        "addresses": [
            "Binningen, Hauptstr. 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLa maison de vos r\u00eaves \u00e0 Binningen\nVie moderne dans un emplacement central - apr\u00e8s une vaste r\u00e9novation en 2017, cet appartement \u00e9l\u00e9gant est disponible \u00e0 la location.\n\nL'appartement est dans un endroit attrayant. Gr\u00e2ce \u00e0 d'excellentes liaisons de transports publics, la gare est accessible en seulement cinq minutes et le centre-ville en dix minutes.\n\nLe c\u00e9l\u00e8bre zoo de B\u00e2le se trouve \u00e0 moins de 100 m\u00e8tres de la propri\u00e9t\u00e9 et offre de nombreux espaces de d\u00e9tente.\n\nLe grand appartement de 3,5 pi\u00e8ces impressionne par les avantages suivants :\n\n- cuisine ouverte avec \u00e9quipement moderne et couleurs neutres\n- un salon spacieux\n- de beaux parquets dans les pi\u00e8ces \u00e0 vivre\n- deux cellules humides avec douche et baignoire\n\n**Photos typ\u00e9es !\n\nUne place de parking peut \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9e.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? La visite se d\u00e9roule comme suit :\n27 octobre 2023 de 16h00 \u00e0 16h30\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstr. 4\n4102 Binningen",
            "Loyer : CHF 2'220.-/mois",
            "Charges : CHF 310.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 1979",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6653.02.0201",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Approvisionnement en gaz",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/956451/images/Detail/24108772.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/956451/images/Detail/24108775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/956451/images/Detail/24108774.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/956451/images/Detail/24108773.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/956451/images/Detail/24108776.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/binningen/apleona-schweiz-ag-670/maison-vos-reves-binningen-956451",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "4127 Birsfelden, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement unique de 3 pi\u00e8ces \u00e0 Birsfelden\nBel appartement 3 pi\u00e8ces dans une copropri\u00e9t\u00e9 vous attend ! L'emplacement \u00e0 Birsfelden est id\u00e9al - assez proche de la ville pour une vie citadine anim\u00e9e, mais calme et loin de l'agitation de la ville. L'appartement dispose d'une nouvelle cuisine moderne et fonctionnelle. Profitez du confort du chauffage au sol et de la tranquillit\u00e9 gr\u00e2ce aux fen\u00eatres \u00e0 double vitrage. Le jardin d'hiver dans la loggia vous offre un espace confortable suppl\u00e9mentaire pour vous d\u00e9tendre. Une caract\u00e9ristique unique de cet appartement sont les \u00e9l\u00e9ments de design d'origine, tels que les luminaires extraordinaires et les mosa\u00efques sur les murs et les plafonds. L'appartement dispose d'un sous-sol ferm\u00e9 de 6m\u00b2, qui offre un espace de rangement suppl\u00e9mentaire. Une buanderie commune est \u00e9galement disponible. L'appartement est actuellement chauff\u00e9 par un chauffage central au gaz, mais le raccordement au r\u00e9seau de chauffage urbain est pr\u00e9vu vers la fin 2023. N'h\u00e9sitez pas et prenez rendez-vous d\u00e8s aujourd'hui pour d\u00e9couvrir ce bel appartement en personne !\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nEmplacement pratique \u00e0 Birsfelden\nCalme et pourtant proche de la ville\nCuisine nouvellement \u00e9quip\u00e9e\nLoggia avec jardin d'hiver\nChauffage au sol et fen\u00eatres \u00e0 double vitrage pour un cadre de vie agr\u00e9able\nDes \u00e9l\u00e9ments design originaux pour une ambiance unique\nCompartiment ferm\u00e9 au sous-sol pour un espace de rangement suppl\u00e9mentaire\nBuanderie commune pour une lessive pratique\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage urbain pr\u00e9vu d'ici fin 2023 (efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique)\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4127 Birsfelden",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "68 m2 (habitables)",
            "Construit en 1993",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YKUcAAO",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927246/images/Detail/24229715.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927246/images/Detail/24229723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927246/images/Detail/24229720.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927246/images/Detail/24229716.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927246/images/Detail/24229717.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927246/images/Detail/24229721.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927246/images/Detail/24229724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927246/images/Detail/24229722.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927246/images/Detail/24229718.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927246/images/Detail/24229719.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/birsfelden/properti-ag-2229/appartement-unique-3-pieces-birsfelden-927246",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2280,
        "addresses": [
            "Lausen, Weidmattstrasse 47"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison - vous vous sentez \u00e0 l'aise ici !\nNous mettons en location cet appartement de 5\u00bd pi\u00e8ces dans le quartier de Weidmatt de suite ou sur rendez-vous. Il est \u00e9quip\u00e9 comme suit :\n\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique\n- Salle de bain lumineuse avec baignoire\n- S\u00e9jour et chambre \u00e9quip\u00e9s de parquet en ch\u00eane\n- Balcon avec r\u00e9duit\n- Garde-robe int\u00e9gr\u00e9e dans l'entr\u00e9e avec tringle \u00e0 v\u00eatements et \u00e9tag\u00e8res r\u00e9glables\n- Spots dans la zone d'entr\u00e9e\n- Ventilation des appartements conforme aux exigences de la norme Minergie ECO\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- S\u00e9choirs avec Secomat \u00e0 usage commun\n- Ascenseur\n- compartiment cave spacieux\n\nDes arr\u00eats de bus et des commerces se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nVeuillez noter que les images repr\u00e9sentent le niveau d'un appartement meubl\u00e9 comparable dans la propri\u00e9t\u00e9.\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Weidmattstrasse 47\n4415 Lausen",
            "Loyer : CHF 2'280.-/mois",
            "Charges : CHF 265.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "128 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 04752.02.0501",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005567/images/Detail/24701619.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005567/images/Detail/24701618.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005567/images/Detail/24701613.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005567/images/Detail/24701621.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005567/images/Detail/24701614.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005567/images/Detail/24701620.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005567/images/Detail/24701616.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005567/images/Detail/24701617.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005567/images/Detail/24701615.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/lausen/wincasa-siege-602/votre-nouvelle-maison-vous-vous-sentez-l39aise-ici-1005567",
        "link2": "https://www.weidmatt-quartier.ch/"
    },
    {
        "price": 2550,
        "addresses": [
            "4410 Liestal, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nOasis de ville moderne \u00e0 Liestal : Charmant appartement de 4,5 pi\u00e8ces au design \u00e9l\u00e9gant et \u00e0 l'emplacement parfait !\nCette belle copropri\u00e9t\u00e9 lumineuse de 4,5 pi\u00e8ces se situe au coeur du canton de BL et de la charmante r\u00e9gion de Liestal. Il est situ\u00e9 dans la Kasernenstrasse et fait partie de la \u00ab Residenz bim Stedtli \u00bb construite en 2016. D'une superficie de 124 m2, il offre suffisamment d'espace pour le confort et l'intimit\u00e9.\nLe salon, inond\u00e9 de beaucoup de lumi\u00e8re naturelle, offre un espace spacieux pour des soir\u00e9es agr\u00e9ables et des r\u00e9unions sociales. La pi\u00e8ce est ouverte sur trois c\u00f4t\u00e9s gr\u00e2ce aux grandes fen\u00eatres. Directement \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du salon se trouve la cuisine moderne, qui impressionne par ses appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9 et son design \u00e9l\u00e9gant.\nL'appartement dispose de trois chambres et de deux salles de bains, toutes dot\u00e9es d'\u00e9quipements de haute qualit\u00e9. La chambre des parents poss\u00e8de sa propre salle de bain avec WC, lavabo et baignoire, tandis que la deuxi\u00e8me salle de bain avec WC, lavabo et douche est facilement accessible depuis le couloir. Une cave est disponible pour plus d'espace de stockage et de commodit\u00e9.\nAutre point fort : l'appartement dispose d'un balcon avec vue sur la colline voisine, accessible depuis le salon et la deuxi\u00e8me chambre. Ici, vous pourrez profiter de la vue magnifique et passer des moments de d\u00e9tente en plein air. Le point fort de l'appartement est le jardin d'hiver de 11 m2, orient\u00e9 au sud. Cela vous invite \u00e0 vous attarder pendant les journ\u00e9es froides.\nLa \u00ab Residenz bim Stedtli \u00bb se caract\u00e9rise non seulement par sa conception architecturale exceptionnelle, mais aussi par sa situation centrale. Le Stedtli historique de Liestal se trouve \u00e0 seulement quelques minutes \u00e0 pied et offre une vari\u00e9t\u00e9 de boutiques, de restaurants et de caf\u00e9s. Les \u00e9coles se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate et les transports en commun sont \u00e9galement facilement accessibles.\nLaissez-vous convaincre par cette offre exceptionnelle et fixez d\u00e8s aujourd'hui un rendez-vous de visite.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\"Accessibilit\u00e9 aux fauteuils roulants\n\" Cuisine moderne avec appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9\n\"Salon et salle \u00e0 manger spacieux avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\n\" Balcon confortable avec vue sur la colline\n\"Trois chambres et deux salles de bains\n\" Sous-sol pour espace de rangement suppl\u00e9mentaire\n\"Le r\u00e9duit avec la tour de lavage et le grand cellier offrent des espaces de rangement suppl\u00e9mentaires\n\"Emplacement central dans la ville historique de Liestal\n\"Commerces, restaurants et \u00e9coles \u00e0 proximit\u00e9\n\"Bonnes liaisons de transport pour les navetteurs\n\"Construction de haute qualit\u00e9 et standard de construction de premi\u00e8re classe\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4410 Liestal",
            "Loyer : CHF 2'550.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "124 m2 (habitables)",
            "Construit en 2016",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001imWBAAY",
            "Ascenseur",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989342/images/Detail/24729932.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989342/images/Detail/24729938.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989342/images/Detail/24729939.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989342/images/Detail/24729940.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989342/images/Detail/24729935.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989342/images/Detail/24729931.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989342/images/Detail/24729934.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989342/images/Detail/24729937.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989342/images/Detail/24751364.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989342/images/Detail/24729933.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989342/images/Detail/24729936.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/liestal/properti-ag-2229/oasis-ville-moderne-liestal-charmant-appartement-45-pieces-design-elegant-l39emplacement-989342",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1900,
        "addresses": [
            "Arlesheim, Neumattstr. 13"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement duplex situ\u00e9 au centre et au calme !\nNous louons un bel appartement duplex ensoleill\u00e9 avec une entr\u00e9e ind\u00e9pendante \u00e0 proximit\u00e9 du centre.\n\n\u00c0 l'\u00e9tage inf\u00e9rieur se trouvent une cuisine \u00e9quip\u00e9e lumineuse et moderne avec lave-vaisselle, des toilettes s\u00e9par\u00e9es, un r\u00e9duit et le salon avec balcon. A l'\u00e9tage sup\u00e9rieur se trouvent les 2 chambres et la grande salle de bain avec baignoire et tour de lavage.\n\nTous les rev\u00eatements de sol avec parquet et panneaux ainsi que les escaliers int\u00e9rieurs avec fil \u00e0 billes. Un compartiment cave est \u00e9galement disponible. De plus, une place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e : CHF 40.00 par mois.\n\nSouhaitez-vous visiter l'appartement ? N'h\u00e9sitez pas et appelez pour planifier une visite!\n\nLes photos proviennent d'un appartement similaire et montrent uniquement le niveau de construction.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Neumattstr. 13\n4144 Arlesheim",
            "Loyer : CHF 1'900.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 1989",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 195411.01.00204",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/985877/images/Detail/24646535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/985877/images/Detail/24646529.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/985877/images/Detail/24646530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/985877/images/Detail/24646534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/985877/images/Detail/24646536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/985877/images/Detail/24646532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/985877/images/Detail/24646538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/985877/images/Detail/24646528.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/985877/images/Detail/24646533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/985877/images/Detail/24646531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/985877/images/Detail/24646537.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/arlesheim/schaeppi-grundstucke-ag-808/appartement-duplex-situe-centre-calme-985877",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1170,
        "addresses": [
            "Bottmingen, Falkenstr. 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement mansard\u00e9 \u00e9l\u00e9gant \u00e0 Bottmingen\nDans la commune dynamique et vivante de Bottmingen, nous vous proposons un appartement mansard\u00e9 moderne dans un quartier r\u00e9sidentiel calme et privil\u00e9gi\u00e9.\n\nNous vous proposons l'extension suivante :\n\n- Id\u00e9al appartement individuel dans les combles mansard\u00e9\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e moderne avec lave-vaisselle, \u00eelot de cuisson et plaque vitroc\u00e9ramique\n- Salle de bain avec douche et lave-linge/s\u00e8che-linge\n- Appartement complet avec panneaux de plancher\n- Grand balcon\n- Armoire int\u00e9gr\u00e9e s\u00e9parant les espaces nuit et s\u00e9jour\n- Sous-sol, cave\n- Pas d'ascenseur\n\nVeuillez noter que les images repr\u00e9sentent le standard de construction.\n\nL'arr\u00eat de bus \u00ab Sichelweg \u00bb se trouve \u00e0 quelques pas de la propri\u00e9t\u00e9.\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "Falkenstr. 10\n4103 Bottmingen",
            "Loyer : CHF 1'170.-/mois",
            "Charges : CHF 125.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "41 m2 (habitables)",
            "Construit en 1969",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2011",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08435.03.0301",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1008813/images/Detail/24742805.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1008813/images/Detail/24742804.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1008813/images/Detail/24742808.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1008813/images/Detail/24742809.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1008813/images/Detail/24742807.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/bottmingen/wincasa-siege-602/appartement-mansarde-elegant-bottmingen-1008813",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/edff8e0f-8cb0-4524-8332-125f4be8c4f1?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1310,
        "addresses": [
            "Birsfelden, Rheinparkstrasse 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBel appartement \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du Rhin\nNous louons un appartement cosy de 3 pi\u00e8ces pr\u00e8s de la Birs, qui est \u00e9quip\u00e9 comme suit :\n\n- Cuisine moderne avec vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Salle de bain/toilette avec baignoire\n- Panneaux de plancher dans la cuisine et la zone humide\n- Parquet dans les autres pi\u00e8ces\n- Redondance\n- 2 balcons\n- ascenseur\n- Lave-linge/s\u00e8che-linge dans buanderie commune\n\nIl y a plusieurs magasins dans le quartier et l'arr\u00eat de bus \"Kirchmatt\" est accessible \u00e0 pied.\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 130.-/mois.\n\nVeuillez noter que les photos pr\u00e9sentent le standard de construction d'un appartement comparable.\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rheinparkstrasse 6\n4127 Birsfelden",
            "Loyer : CHF 1'310.-/mois",
            "Charges : CHF 320.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "67 m2 (habitables)",
            "Construit en 1960",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2004",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08434.02.0101",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/871478/images/Detail/24458519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/871478/images/Detail/24458522.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/871478/images/Detail/24458520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/871478/images/Detail/24458518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/871478/images/Detail/24458521.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/birsfelden/wincasa-siege-602/bel-appartement-proximite-immediate-rhin-871478",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/e9d73738-23c6-446e-8c93-4666b9c921b3?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1690,
        "addresses": [
            "Aesch BL, Untereggweg 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre dans le populaire sun park\nNous louons cet appartement moderne de 3\u00bd pi\u00e8ces pr\u00e9sentant les caract\u00e9ristiques suivantes de suite ou sur rendez-vous :\n\n- Hall d'entr\u00e9e spacieux avec placard\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e avec plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Coin repas s\u00e9par\u00e9\n- Toutes les pi\u00e8ces avec parquet\n- Zones humides avec dalles\n- Salle de bain avec WC et baignoire\n- Sep. Toilettes invit\u00e9s\n- Balcon ensoleill\u00e9\n- Ascenseur\n- Utilisation partag\u00e9e de la buanderie et des locaux g\u00e9n\u00e9raux\n- Compartiment cave\n\nL'autoroute, l'arr\u00eat de tramway et les commerces se trouvent \u00e0 proximit\u00e9.\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 125.00 par mois.\n\nVeuillez noter que les photos repr\u00e9sentent le standard d'un appartement comparable.\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Untereggweg 3\n4147 Aesch BL",
            "Loyer : CHF 1'690.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 1996",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08476.02.0102",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/302338/images/Detail/24191877.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/302338/images/Detail/24191873.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/302338/images/Detail/24191872.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/302338/images/Detail/24191870.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/302338/images/Detail/24191871.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/302338/images/Detail/24191874.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/aesch-bl/wincasa-siege-602/vivre-populaire-sun-park-302338",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/604ccfe4-9187-4993-8bcb-48f80b7d29da?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "Muttenz, Seemaettlistr. 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPromotion de No\u00ebl ! - Nous leur donnerons un loyer\nNous louons cet appartement par arrangement avec les caract\u00e9ristiques suivantes:\n\n- Cuisine moderne avec sol en plaques\n- Parquets dans tous les espaces de vie\n- salle de bain / WC avec un sol lumineux\n- balcon\n- Ascenseur disponible\n- compartiment cave\n- Propri\u00e9t\u00e9 de charme dans un cadre verdoyant\n- Station de tramway \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Shopping facilement accessible\n\nVeuillez noter que les images pr\u00e9sent\u00e9es ne pr\u00e9sentent que le type de construction de l'appartement et montrent les locaux d'un appartement comparable dans la m\u00eame propri\u00e9t\u00e9.\n\nDes places de parking peuvent \u00eatre r\u00e9serv\u00e9es pour CHF 100.00 / mtl. \u00eatre lou\u00e9.\n\nNous attendons votre candidature avec impatience!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Seemaettlistr. 8\n4132 Muttenz",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "54 m2 (habitables)",
            "Construit en 1973",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2006",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08446.05.0103",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/223523/images/Detail/23664524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/223523/images/Detail/23664518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/223523/images/Detail/23664519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/223523/images/Detail/23664520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/223523/images/Detail/23664526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/223523/images/Detail/23664513.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/223523/images/Detail/23664514.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/223523/images/Detail/23664516.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/muttenz/wincasa-siege-602/promotion-noel-nous-leur-donnerons-loyer-223523",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/4d6e084a-f453-40eb-883e-6598d750a0e7?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 744,
        "addresses": [
            "Liestal, Wiedenhubstrasse 43"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n\"Singles aufgepasst\"\nNous louons sur rendez-vous un confortable appartement d'une pi\u00e8ce, \u00e0 seulement 5 minutes \u00e0 pied de la gare de Liestal CFF.\n\nL'appartement est \u00e9quip\u00e9 comme suit :\n- Cuisine avec four, r\u00e9frig\u00e9rateur et cong\u00e9lateur\n- Grande pi\u00e8ce avec parquet\n- Salle de bain avec baignoire et WC\n- Pas de balcon\n- Ascenseur\n- Compartiment sous-sol\n- Buanderie g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 usage commun\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 140.00 par mois.\n\nVeuillez noter que les photos repr\u00e9sentent le niveau de construction d'un appartement comparable dans la propri\u00e9t\u00e9.\n\nNous sommes heureux de vous fournir des informations suppl\u00e9mentaires !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Wiedenhubstrasse 43\n4410 Liestal",
            "Loyer : CHF 744.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "28 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2009",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 04973.01.0102",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/91249/images/Detail/24775364.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/91249/images/Detail/24775363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/91249/images/Detail/24775359.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/91249/images/Detail/24775361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/91249/images/Detail/24775360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/91249/images/Detail/24775362.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/liestal/wincasa-siege-602/singles-aufgepasst-91249",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/bcae5761-da91-4648-8b15-a15525a3f179?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "Aesch BL, Gartenstrasse 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSuper appartement dans un endroit calme\nNous louons ce bel appartement r\u00e9nov\u00e9 avec le niveau de construction suivant :\n\n- Cuisine avec lave-vaisselle, r\u00e9frig\u00e9rateur-cong\u00e9lateur ind\u00e9pendant et four suspendu\n- Salle de bain avec baignoire\n- parquets\n- Plancher en dalles de haute qualit\u00e9 dans la cuisine et la salle de bain\n- Armoire int\u00e9gr\u00e9e dans la zone d'entr\u00e9e\n- balcon accueillant\n- Compartiment sous-sol\n- Buanderie \u00e0 usage commun\n\nDerri\u00e8re la maison se trouve un grand espace vert avec une aire de jeux pour enfants. En quelques minutes \u00e0 pied, vous rejoindrez le centre du village d'Aesch et l'arr\u00eat de tramway num\u00e9ro 11 \"Dorf\".\n\nSi n\u00e9cessaire et disponible, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 125.00/mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 contenant les informations de visualisation et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Gartenstrasse 6\n4147 Aesch BL",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "73 m2 (habitables)",
            "Construit en 1981",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2011",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6984.02.0008",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997155/images/Detail/24600816.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997155/images/Detail/24600817.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997155/images/Detail/24600822.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997155/images/Detail/24600815.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997155/images/Detail/24600820.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997155/images/Detail/24600818.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/aesch-bl/livit-ag-real-estate-management-675/super-appartement-endroit-calme-997155",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1360,
        "addresses": [
            "4242 Laufen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCosy duplex de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Laufen\nNous sommes heureux de pouvoir vous pr\u00e9senter ce chaleureux duplex de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Laufen. L'appartement offre une atmosph\u00e8re accueillante et s'\u00e9tend sur deux \u00e9tages, cr\u00e9ant une agr\u00e9able sensation d'espace.\n\n\nCet appartement est parfait pour les particuliers, les couples ou les petites familles \u00e0 la recherche d'un appartement cosy et bien situ\u00e9. La disposition en maisonnette donne du caract\u00e8re \u00e0 l'appartement et offre diverses possibilit\u00e9s d'utilisation.\nLaufen est une commune attractive b\u00e9n\u00e9ficiant d'excellentes liaisons de transports publics et de possibilit\u00e9s de shopping. La gare et les commerces de proximit\u00e9 sont facilement accessibles \u00e0 pied, facilitant ainsi les besoins quotidiens.\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nPetit parvis/coin salon au rez-de-chauss\u00e9e\nLave-linge/linge dans l'appartement pour un maximum de confort\nGalerie offrant un espace suppl\u00e9mentaire pour des id\u00e9es d'utilisation cr\u00e9atives\nSalle de bain avec WC et douche\nWC/salle de bain s\u00e9par\u00e9\nA seulement 7 minutes \u00e0 pied de la gare et des commerces, ce qui facilite le quotidien\nD\u00e9barras commun au rez-de-chauss\u00e9e pour espace de stockage suppl\u00e9mentaire\nLes co\u00fbts suppl\u00e9mentaires sont enregistr\u00e9s comme acomptes\nVeuillez noter qu'il n'y a pas de balcon ni de place de parking disponible\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "4242 Laufen",
            "Loyer : CHF 1'360.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "84 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FKzP0AAL"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974495/images/Detail/24763519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974495/images/Detail/24337646.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974495/images/Detail/24337642.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974495/images/Detail/24763518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974495/images/Detail/24337647.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974495/images/Detail/24337643.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974495/images/Detail/24763657.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974495/images/Detail/24337641.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974495/images/Detail/24337644.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974495/images/Detail/24763520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974495/images/Detail/24337648.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974495/images/Detail/24337645.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/laufen/properti-ag-2229/cosy-duplex-45-pieces-laufen-974495",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1150,
        "addresses": [
            "Birsfelden, Zwinglistr. 9"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLOUER SANS ACOMPTE - Bel appartement proche Birs -\nNous louons imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous un appartement lumineux et confortable dans la ville ensoleill\u00e9e de Birsfelden.\n\nL'appartement convainc par l'agrandissement suivant :\n\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e avec r\u00e9frig\u00e9rateur, four (pas de lave-vaisselle)\n- Salle de bain avec baignoire\n- Parquet dans le salon et la chambre\n- Pas d'ascenseur\n- Pas de balcon\n- Machine \u00e0 laver / s\u00e8che-linge \u00e0 usage commun\n\nLes lignes de bus et de tram (No.3/80/81) sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied et divers commerces (Denner / Migros) se trouvent \u00e0 proximit\u00e9.\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Zwinglistr. 9\n4127 Birsfelden",
            "Loyer : CHF 1'150.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "54 m2 (habitables)",
            "Construit en 1952",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1997",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01045.06.0048",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/463545/images/Detail/23140390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/463545/images/Detail/23140397.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/463545/images/Detail/23140388.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/463545/images/Detail/23140399.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/463545/images/Detail/23140391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/463545/images/Detail/23140392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/463545/images/Detail/23140402.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/463545/images/Detail/23140393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/463545/images/Detail/23140383.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/birsfelden/wincasa-siege-602/louer-sans-acompte-bel-appartement-proche-birs-463545",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/1617ed6c-c52e-4861-974f-6a377d291781?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1500,
        "addresses": [
            "Sissach, Rheinfelderstr. 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nRecherche locataire!\nCe bel appartement est dans un emplacement tr\u00e8s central. Des commerces, pharmacies et divers restaurants se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nL'appartement dispose d'une cuisine confortable avec une plaque vitroc\u00e9ramique et un lave-vaisselle. Le sol de la cuisine est carrel\u00e9. Salle de bain avec baignoire et WC s\u00e9par\u00e9. Un petit balcon (loggia) est \u00e9galement disponible. Un compartiment cave et un grenier sont pr\u00e9vus comme pi\u00e8ces suppl\u00e9mentaires.\n\nNB **Les photos sont d'un appartement similaire**\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\nAppelez-nous et organisez une visite individuelle !\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rheinfelderstr. 16\n4450 Sissach",
            "Loyer : CHF 1'500.-/mois",
            "Charges : CHF 245.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "87 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 135256.01.00201",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010191/images/Detail/24757208.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010191/images/Detail/24757209.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010191/images/Detail/24757205.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010191/images/Detail/24757210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010191/images/Detail/24757214.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010191/images/Detail/24757207.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010191/images/Detail/24757206.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010191/images/Detail/24757212.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/sissach/schaeppi-grundstucke-ag-808/recherche-locataire-1010191",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "4242 Laufen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 3.5 pi\u00e8ces en attique avec une finition de grande qualit\u00e9\nNous avons le plaisir de pouvoir vous proposer un appartement mansard\u00e9 de 3,5 pi\u00e8ces sur rendez-vous. Cette charmante propri\u00e9t\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement de premier ordre et vous offre un niveau de construction de haute qualit\u00e9 qui garantit le plus haut niveau de confort de vie. L'appartement dispose d'une cuisine moderne \u00e9quip\u00e9e d'une plaque vitroc\u00e9ramique et d'un lave-vaisselle pratique. Vous trouverez ici suffisamment d'espace et des \u00e9quipements de haute qualit\u00e9 pour d\u00e9velopper vos comp\u00e9tences culinaires et pr\u00e9parer de d\u00e9licieux repas. La salle de bain spacieuse est \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire confortable, parfaite pour se d\u00e9tendre et se ressourcer apr\u00e8s une longue journ\u00e9e. Ici, vous pourrez vous retirer en toute tranquillit\u00e9 et profiter de votre espace bien-\u00eatre personnel. La situation de l'appartement est extr\u00eamement avantageuse. Les commerces sont accessibles \u00e0 pied et \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Cela signifie que vous avez tout ce dont vous avez besoin pour vos besoins quotidiens \u00e0 proximit\u00e9 de chez vous.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nNorme de construction de haute qualit\u00e9\nCuisine \u00e9quip\u00e9e avec plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\nSalle de bain spacieuse avec baignoire\nCompartiment au sous-sol g\u00e9n\u00e9reux pour un espace de rangement suppl\u00e9mentaire\nGrand changement avec une aire de jeux\nCommerces \u00e0 quelques pas\nEmplacement attrayant \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nConfort de vie \u00e9lev\u00e9\nUn cadre idyllique\nComplexe r\u00e9sidentiel adapt\u00e9 aux enfants\nPossibilit\u00e9 de se d\u00e9tendre et de se relaxer dans la baignoire\nDesign moderne et attrayant de la cuisine \u00e9quip\u00e9e\nEspace suffisant pour les objets personnels dans le compartiment du sous-sol\nLa proximit\u00e9 des commerces facilite le quotidien\nPlace de parc ext\u00e9rieure \u00e0 CHF 60.-\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4242 Laufen",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "75 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YYTCAA4",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/939461/images/Detail/24232705.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/939461/images/Detail/24232706.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/939461/images/Detail/24232704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/939461/images/Detail/24232703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/939461/images/Detail/24232702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/939461/images/Detail/24232707.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/laufen/properti-ag-2229/appartement-35-pieces-attique-finition-grande-qualite-939461",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1380,
        "addresses": [
            "Reigoldswil, Am R\u00fcschelbach 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre recherche d'appartement se termine ici !\nNous louons un grand appartement mansard\u00e9 (avec des plafonds mansard\u00e9s) \u00e0 Reigoldswil avec effet imm\u00e9diat ou sur rendez-vous, qui a le standard de construction suivant :\n\n- Armoires encastr\u00e9es dans le couloir\n- Cuisine moderne avec vitroc\u00e9ramique, micro-onde et vitroc\u00e9ramique\n- Parquet du salon\n- Plancher flottant de la chambre\n- Salle de bain/toilette avec double vasque et baignoire\n- Bain/toilette avec douche\n- Grand balcon\n- Buanderie et local \u00e0 v\u00e9los \u00e0 usage g\u00e9n\u00e9ral\n- Compartiment cave\n- ascenseur\n\nVeuillez noter que les photos pr\u00e9sentent le standard de construction d'un appartement comparable.\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e s\u00e9par\u00e9ment pour CHF 100.00.\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre demande !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Am R\u00fcschelbach 5\n4418 Reigoldswil",
            "Loyer : CHF 1'380.-/mois",
            "Charges : CHF 320.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "Construit en 1998",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08633.04.4302",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/320491/images/Detail/23500326.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/320491/images/Detail/23500322.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/320491/images/Detail/23500327.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/320491/images/Detail/23500328.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/320491/images/Detail/23500324.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/320491/images/Detail/23500329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/320491/images/Detail/23500323.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/320491/images/Detail/23500319.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/320491/images/Detail/23500321.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/320491/images/Detail/23500330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/320491/images/Detail/23500320.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/320491/images/Detail/23500325.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/reigoldswil/wincasa-siege-602/votre-recherche-d39appartement-termine-ici-320491",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/b68e3968-9fca-4990-af86-111e5929729a?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "M\u00fcnchenstein, Melchior Berri-Strasse 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n\u00c0 proximit\u00e9 de Zollweiden\nA compter du 1er mars 2024, nous mettons en location ce chaleureux appartement de 3,5 pi\u00e8ces avec l'agrandissement suivant :\n\n- Armoires encastr\u00e9es dans le couloir\n- Cuisine ferm\u00e9e avec lave-vaisselle, cuisini\u00e8re, four et r\u00e9frig\u00e9rateur/cong\u00e9lateur, r\u00e9duit en suite\n- S\u00e9jour/salle \u00e0 manger lumineux avec parquet\n- Deux balcons ensoleill\u00e9s\n- Chambres bien con\u00e7ues (la grande chambre a un acc\u00e8s direct au balcon)\n- Salle de bain avec baignoire\n- Propre cave\n- Ascenseur, buanderie/s\u00e9chage et cave \u00e0 v\u00e9los \u00e0 usage commun\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est dans un bon emplacement. Les transports publics, l'autoroute, diverses possibilit\u00e9s de shopping et de superbes sentiers de randonn\u00e9e sont facilement accessibles.\n\nSi vous le souhaitez, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 120 par mois.\n\nVeuillez noter qu'il s'agit d'exemples d'images et ne repr\u00e9sentent que la norme d'installation.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 contenant les informations de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Melchior Berri-Strasse 16\n4142 M\u00fcnchenstein",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "89 m2 (habitables)",
            "Construit en 1986",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5378.09.0073",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1002547/images/Detail/24665667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1002547/images/Detail/24665661.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1002547/images/Detail/24665663.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1002547/images/Detail/24665664.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1002547/images/Detail/24665665.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1002547/images/Detail/24665662.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1002547/images/Detail/24665666.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/munchenstein/livit-ag-real-estate-management-675/proximite-zollweiden-1002547",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1370,
        "addresses": [
            "Aesch BL, Jurastrasse 32"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBel appartement de 2 pi\u00e8ces au coeur d'Aesch\nNous louons ce bel appartement dans l'Albantal historique \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2024 ou sur rendez-vous. La rivi\u00e8re et les ruisseaux \u00e0 proximit\u00e9 sont id\u00e9aux pour se promener.\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 vous convaincra avec les donn\u00e9es cl\u00e9s suivantes :\n\n- Cuisine moderne\n- Salle de bain lumineuse \u00e0 la lumi\u00e8re du jour, avec deux vasques\n- Plancher en dalles \u00e9l\u00e9gantes\n- Balcon ensoleill\u00e9\n\nL'\u00e9tablissement se trouve \u00e0 quelques pas de la gare d'Aesch. Les commerces sont accessibles \u00e0 pied.\nLe trajet jusqu'\u00e0 B\u00e2le dure environ 20 minutes en voiture et environ 15 minutes en transports publics.\n\nVeuillez noter que les photos repr\u00e9sentent le standard d'un appartement similaire.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Jurastrasse 32\n4147 Aesch BL",
            "Loyer : CHF 1'370.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "61 m2 (habitables)",
            "Construit en 1960",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2003",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 04881.05.0001",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/995727/images/Detail/24583435.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/995727/images/Detail/24583433.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/995727/images/Detail/24583434.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/995727/images/Detail/24583436.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/aesch-bl/wincasa-siege-602/bel-appartement-2-pieces-coeur-d39aesch-995727",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/84e7b8d2-5ad8-479d-98bf-a5edf318d9b3?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1280,
        "addresses": [
            "Therwil, Im Wilacker 13"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n** Excellent prix - prestation \u00e0 Therwil **\nNous louons un appartement de 3,5 pi\u00e8ces avec les avantages suivants :\n\n- Spacieux salon-salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s \u00e0 un beau et grand balcon et acc\u00e8s \u00e0 la cuisine\n\n- Toutes les chambres avec parquet neuf\n\n- Couloir, cuisine et salles de bains avec nouveau rev\u00eatement de sol en vinyle\n\n- Salle de bain contemporaine avec carrelage blanc\n\n- Un cadre verdoyant, id\u00e9al pour les familles\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors fixez un rendez-vous de visite aujourd'hui.\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 100.00.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Im Wilacker 13\n4106 Therwil",
            "Loyer : CHF 1'280.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "76 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 94113.02.0011",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/979557/images/Detail/24404683.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/979557/images/Detail/24404686.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/979557/images/Detail/24404684.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/979557/images/Detail/24404685.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/therwil/apleona-schweiz-ag-670/excellent-prix-prestation-therwil-979557",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1505,
        "addresses": [
            "Lausen, Weidmattstrasse 39"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement en lisi\u00e8re de for\u00eat\nCet appartement moderne est d\u00e9sormais disponible dans le quartier de Weidmatt \u00e0 Lausen.\n\nL'appartement offre l'agrandissement suivant :\n\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique\n- Salle de bain lumineuse avec baignoire\n- S\u00e9jour et chambre \u00e9quip\u00e9s de parquet en ch\u00eane\n- Garde-robe int\u00e9gr\u00e9e dans l'entr\u00e9e avec tringle \u00e0 v\u00eatements et \u00e9tag\u00e8res r\u00e9glables\n- Spots dans la zone d'entr\u00e9e\n- Ventilation des appartements conforme aux exigences de la norme Minergie ECO\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- S\u00e9choirs avec Secomat \u00e0 usage commun\n- Ascenseur\n- Compartiment cave\n\nVeuillez noter que l'appartement ne poss\u00e8de pas de balcon et qu'une seule place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour 120 CHF par mois.\n\nLes photos sont des exemples de photos qui repr\u00e9sentent uniquement le niveau de construction des appartements.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Weidmattstrasse 39\n4415 Lausen",
            "Loyer : CHF 1'505.-/mois",
            "Charges : CHF 155.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "76 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2722.01.0002",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/593072/images/Detail/24772443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/593072/images/Detail/24772442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/593072/images/Detail/24772445.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/593072/images/Detail/24772446.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/593072/images/Detail/24772447.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/593072/images/Detail/24772444.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/593072/images/Detail/24772440.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/593072/images/Detail/24772441.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/lausen/apleona-schweiz-ag-670/appartement-lisiere-foret-593072",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "Allschwil, Kurzel\u00e4ngeweg 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVIVRE \u00c0 ALLSCHWIL!\nNous louons un joli 3 pi\u00e8ces dans une r\u00e9sidence bien entretenue en campagne. Voici les principaux d\u00e9tails de l'appartement :\nCuisine \u00e9quip\u00e9e avec vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\nEntr\u00e9e avec placard int\u00e9gr\u00e9\nParquets et dalles\nSalle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\nbalcon\nCompartiment sous-sol\nDes places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 110.00 par mois !\n\nSouhaitez-vous visiter l'appartement ? N'h\u00e9sitez pas et appelez pour organiser une visite\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kurzel\u00e4ngeweg 6\n4123 Allschwil",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "1er \u00e9tage",
            "69 m2 (habitables)",
            "Construit en 1966",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 135225.01.00102",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010193/images/Detail/24757222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010193/images/Detail/24757223.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010193/images/Detail/24757224.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010193/images/Detail/24757225.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010193/images/Detail/24757219.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010193/images/Detail/24757216.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010193/images/Detail/24757215.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/allschwil/schaeppi-grundstucke-ag-808/vivre-allschwil-1010193",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1150,
        "addresses": [
            "Liestal, Kesselweg 30"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nTop appartement \u00e0 un prix top\nNous louons ce chaleureux appartement de 3,5 pi\u00e8ces avec l'agrandissement suivant \u00e0 compter du 1er mai 2024 ou sur rendez-vous :\n\n- R\u00e9duction pratique dans la zone d'entr\u00e9e\n- Cuisine ferm\u00e9e avec grand r\u00e9frig\u00e9rateur, cong\u00e9lateur s\u00e9par\u00e9, four et plaque vitroc\u00e9ramique\n- S\u00e9jour/chambres lumineux\n- Balcon avec vue\n- Salle de bain avec baignoire, lavabo et WC\n- Propre cave\n- Ascenseur disponible\n\nSi vous le souhaitez, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour 100 CHF par mois ou une place de parking pour 40 CHF par mois.\n\nVeuillez noter qu'il s'agit d'exemples d'images et ne repr\u00e9sentent que la norme d'installation. Les rev\u00eatements de sol de l'appartement peuvent \u00eatre diff\u00e9rents.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 contenant les informations de visualisation et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kesselweg 30\n4410 Liestal",
            "Loyer : CHF 1'150.-/mois",
            "Charges : CHF 245.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "71 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2005",
            "Disponible d\u00e8s le 01.05.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5373.01.0019",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1009698/images/Detail/24752905.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1009698/images/Detail/24752902.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1009698/images/Detail/24752899.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1009698/images/Detail/24752903.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1009698/images/Detail/24752900.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1009698/images/Detail/24752901.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1009698/images/Detail/24752898.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1009698/images/Detail/24752904.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/liestal/livit-ag-real-estate-management-675/top-appartement-prix-top-1009698",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "Muttenz, Seemaettlistr. 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nQuartier r\u00e9sidentiel calme \u00e0 Muttenz\nNous vous proposons un appartement dans un environnement familial avec les \u00e9quipements suivants :\n\n- Cuisine moderne avec cuisini\u00e8re \u00e0 gaz, lave-vaisselle, four\n- Salle de bain/toilette avec baignoire\n- Penderie int\u00e9gr\u00e9e dans le couloir\n- Carreaux de c\u00e9ramique dans la zone humide et le parvis\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Aire de jeux pour enfants dans la cour\n- balcon\n- ascenseur\n\nVeuillez noter que les images pr\u00e9sentent le standard de construction.\n\nDes places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 100.00/mois.\n\nAu centre du village se trouvent divers commerces, un bureau de poste et des restaurants. L'arr\u00eat de tram \"Rothausstrasse\" est accessible \u00e0 pied.\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Seemaettlistr. 10\n4132 Muttenz",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "68 m2 (habitables)",
            "Construit en 1973",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2006",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08446.06.0402",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/767038/images/Detail/24777461.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/767038/images/Detail/24777459.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/767038/images/Detail/24777467.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/767038/images/Detail/24777463.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/767038/images/Detail/24777462.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/767038/images/Detail/24777460.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/muttenz/wincasa-siege-602/quartier-residentiel-calme-muttenz-767038",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/f678a20a-ca8a-4462-b599-cd4a979f62cd?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1530,
        "addresses": [
            "Allschwil, Bettenstrasse 18"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre dans la ville pr\u00e8s d'Allschwil\nA compter du 16 d\u00e9cembre 2023 ou sur rendez-vous, nous mettons en location un spacieux appartement de 3,5 pi\u00e8ces b\u00e9n\u00e9ficiant des commodit\u00e9s suivantes :\n\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e avec plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Toutes les pi\u00e8ces avec parquet\n- Salle de bain/WC avec baignoire\n- Cuisine/salle de bain avec dalle au sol\n- Balcon\n- Ascenseur disponible\n- Compartiment sous-sol\n\nUne buanderie et une salle de s\u00e9chage sont disponibles pour un usage commun.\n\nDes places de parking avec acc\u00e8s direct \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 120 par mois si disponibles.\n\nLes photos sont des exemples d'images de la m\u00eame propri\u00e9t\u00e9.\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bettenstrasse 18\n4123 Allschwil",
            "Loyer : CHF 1'530.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "78 m2 (habitables)",
            "Construit en 1967",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2005",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08424.01.0202",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242118/images/Detail/24108099.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242118/images/Detail/24108100.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242118/images/Detail/24108093.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242118/images/Detail/24108097.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242118/images/Detail/24108096.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242118/images/Detail/24108094.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242118/images/Detail/24108095.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242118/images/Detail/24108098.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/allschwil/wincasa-siege-602/vivre-ville-pres-d39allschwil-242118",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/8c35cf9a-f53d-42d5-89ed-513740ef12f2?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1460,
        "addresses": [
            "Aesch BL, St.Jakobstr. 60"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre solidement \u00e0 la campagne\nCe joli 3 pi\u00e8ces mansard\u00e9 est disponible de suite ou sur rendez-vous et pr\u00e9sente les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Cuisine moderne \u00e9quip\u00e9e blanche avec coin repas,\nCuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Salle de bain/WC avec baignoire\n- S\u00e9jour et toutes les chambres avec parquet\n- deux balcons ensoleill\u00e9s et spacieux\n- Compartiment cave disponible\n- Grand changement\n\nVous recevrez une place de parking gratuite pendant 3 mois avec votre contrat de location compl\u00e9t\u00e9. Vous pourrez alors utiliser la place de parking\nLoyer pour CHF 125 par mois.\n\nLes photos sont des images d\u2019exemple et peuvent diff\u00e9rer l\u00e9g\u00e8rement de l\u2019original.\n\n- Les transports publics et les acc\u00e8s autoroutiers sont accessibles sous peu\n- Ecole Internationale de B\u00e2le \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Possibilit\u00e9s de shopping juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du d\u00e9veloppement\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "St.Jakobstr. 60\n4147 Aesch BL",
            "Loyer : CHF 1'460.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "76 m2 (habitables)",
            "Construit en 1996",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 09141.06.0008",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/101263/images/Detail/24321477.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/101263/images/Detail/24764618.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/101263/images/Detail/24321476.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/101263/images/Detail/24764619.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/101263/images/Detail/24764617.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/101263/images/Detail/24321475.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/101263/images/Detail/24321479.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/101263/images/Detail/24321478.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/aesch-bl/wincasa-siege-602/vivre-solidement-campagne-101263",
        "link2": "https://stjakobstrasse-untereggweg-aesch.ch/"
    },
    {
        "price": 1260,
        "addresses": [
            "4458 Eptingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nB\u00c2TIMENT ANCIEN R\u00c9NOV\u00c9 DANS UN ENDROIT RURAL\nCe charmant appartement \u00e0 Eptingen a tout ce que vous pourriez souhaiter. Avec 4 pi\u00e8ces et une surface habitable de 74 m\u00b2, elle offre suffisamment d'espace pour toute la famille. La cuisine \u00e9quip\u00e9e de fa\u00e7on moderne vous invite \u00e0 cuisiner et la belle salle de bain lumineuse avec douche assure une pure d\u00e9tente. Le carrelage au sol avec frise et les hauts plafonds conf\u00e8rent \u00e0 l'appartement une atmosph\u00e8re particuli\u00e8rement styl\u00e9e. Gr\u00e2ce \u00e0 l'emplacement calme et rural, vous pourrez profiter pleinement de la nature.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- cuisine \u00e9quip\u00e9e moderne\n- une belle salle de bain lumineuse avec douche\n- beau carrelage au sol avec frise\n- de hauts plafonds\n- Parquets v\u00e9ritables\n- endroit calme et rural\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme et champ\u00eatre\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x WC/lavabo/douche)\nTransports en commun : Bus, \u00e0 100 m\nEcoles : Ecole, 3,7 km\nCommerces : Volg, 3,3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4458 Eptingen",
            "Loyer : CHF 1'260.-/mois",
            "Charges : CHF 130.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "74 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322227",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005959/images/Detail/24706286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005959/images/Detail/24706284.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005959/images/Detail/24706288.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005959/images/Detail/24706289.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005959/images/Detail/24706292.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005959/images/Detail/24706287.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/eptingen/betterhomes-schweiz-ag-611/batiment-ancien-renove-endroit-rural-1005959",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/6cceb31406c2f222444fa43f8de0d2c9"
    },
    {
        "price": 2110,
        "addresses": [
            "Liestal, Heidenlochstr. 98a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n\"GRAMMET - tel que tu es\"\nAu 1er f\u00e9vrier 2024 nous louons un appartement de 4,5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage\n\nLe nouveau d\u00e9veloppement Grammet b\u00e9n\u00e9ficie d'un bel emplacement au pied du Schleifenberg, en lisi\u00e8re de for\u00eat, avec des appartements de location modernes et une cour int\u00e9rieure verdoyante comme pi\u00e8ce ma\u00eetresse spacieuse.\n\nL'appartement impressionne par les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Salon et salle \u00e0 manger \u00e0 aire ouverte\n- Deux balcons vous invitent \u00e0 la d\u00e9tente\n- Design int\u00e9rieur \u00e9l\u00e9gant\n- Cuisine moderne\n- Trois chambres spacieuses\n- R\u00e9duit avec tour de lavage\n- Salle de bain avec baignoire\n- Salle de bain avec douche\n- Norme Minergie\u00ae et label de qualit\u00e9 suisse greenproperty\u00ae\n- Terrasse de jardin commune\n\n- Arr\u00eat de bus directement vers la gare et le centre juste devant la maison\n- Parc de sports et de loisirs Gitteli \u00e0 600m \u00e0 pied\n\nLes images ressemblent \u00e0 des caract\u00e8res.\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\n\nToutes les dates de visionnage disponibles peuvent \u00eatre trouv\u00e9es sous le lien suivant :\nhttps://www.mywincasa.ch/besichtungen/02821.06.0201\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Heidenlochstr. 98a\n4410 Liestal",
            "Loyer : CHF 2'110.-/mois",
            "Charges : CHF 310.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "106 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02821.06.0201",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/996554/images/Detail/24592316.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/996554/images/Detail/24592314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/996554/images/Detail/24592317.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/996554/images/Detail/24592318.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/996554/images/Detail/24592315.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/996554/images/Detail/24592319.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/996554/images/Detail/24592312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/996554/images/Detail/24592313.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/liestal/wincasa-siege-602/quotgrammet-tel-que-tu-esquot-996554",
        "link2": "https://www.grammet-liestal.ch/"
    },
    {
        "price": 1850,
        "addresses": [
            "4127 Birsfelden, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFantastique appartement de 3 pi\u00e8ces r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 \u00e0 Birsfelden avec balcon et place de parking\nFantastique appartement de 3 pi\u00e8ces r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 dans un immeuble de 6 appartements au total dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 Birsfelden - Birsk\u00f6pfli-Park, \u00e0 seulement 100 m\u00e8tres du confluent de la Birs et du Rhin. \u00c0 seulement 2 minutes \u00e0 pied de l'arr\u00eat de tramway B\u00e4ren. La ligne de tramway 3 vous emm\u00e8ne au centre-ville de Barf\u00fcsserplatz en seulement 11 minutes (7 arr\u00eats). L'appartement dispose d'un jardin commun avec un espace barbecue. Il a une laveuse et une s\u00e9cheuse priv\u00e9es dans une buanderie commune et un grand sous-sol priv\u00e9.\nLe stationnement est autoris\u00e9 dans les cases bleues avec un permis de stationnement de la municipalit\u00e9. Le permis de jour co\u00fbte environ CHF 30.00 par an, le permis de nuit environ CHF 500.00 par an.\nL'appartement est \u00e9quip\u00e9 de beaux parquets en ch\u00eane (chaussures interdites, animaux interdits) et dispose d'une cuisine avec un petit \u00eelot, d'un bidet, d'une salle de bain et d'un d\u00e9barras suppl\u00e9mentaire (petit d\u00e9barras \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'appartement). Le balcon est orient\u00e9 au sud et donne sur une place verte tranquille. Acc\u00e8s au balcon depuis la cuisine et le salon.\nL'appartement est disponible \u00e0 partir du 1er octobre 2023, mais la cl\u00e9 pourrait probablement \u00eatre remise un peu plus t\u00f4t.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nFantastique appartement de 3 pi\u00e8ces r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9\nCuisine s\u00e9par\u00e9e, non communicante avec le s\u00e9jour\nSitu\u00e9 dans un immeuble de 6 appartements\nEmplacement privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 Birsfelden pr\u00e8s du parc Birsk\u00f6pfli\nA 100 m\u00e8tres du confluent de la Birs et du Rhin\n2 minutes \u00e0 pied de l'arr\u00eat de tram B\u00e4ren\nLa ligne de tramway 3 vous emm\u00e8ne au centre-ville (Barf\u00fcsserplatz) en 11 minutes (7 arr\u00eats)\nCour arri\u00e8re communautaire avec espace barbecue\nMachine \u00e0 laver et s\u00e8che-linge dans la buanderie commune\nGrand sous-sol priv\u00e9\nStationnement autoris\u00e9 avec un permis de stationnement achet\u00e9 aupr\u00e8s de la municipalit\u00e9\nBeaux planchers de ch\u00eane, chaussures et animaux interdits\nCuisine avec petit \u00eelot et bidet dans la salle de bain\nPi\u00e8ce de rangement int\u00e9gr\u00e9e suppl\u00e9mentaire (petite pi\u00e8ce de rangement)\nBalcon plein sud donnant sur une place verdoyante au calme\nPossibilit\u00e9 de peindre la chambre verte en blanc \u00e0 la demande du locataire\nLes surco\u00fbts mensuels comprennent l'entretien du b\u00e2timent (nettoyage, entretien du jardin, etc.) et les frais de fonctionnement\nDur\u00e9e minimale du contrat : 2 ans\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4127 Birsfelden",
            "Loyer : CHF 1'850.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "76 m2 (habitables)",
            "Construit en 1924",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YWeXAAW",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/949859/images/Detail/24530964.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/949859/images/Detail/24232693.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/949859/images/Detail/24530966.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/949859/images/Detail/24530969.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/949859/images/Detail/24530963.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/949859/images/Detail/24530965.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/949859/images/Detail/24530968.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/949859/images/Detail/24530970.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/949859/images/Detail/24530967.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/birsfelden/properti-ag-2229/fantastique-appartement-3-pieces-recemment-renove-birsfelden-balcon-place-parking-949859",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1470,
        "addresses": [
            "Muttenz, Heissgl\u00e4ndstrasse 42"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre recherche d'appartement se termine ici !\nNous louons un appartement bien ensoleill\u00e9 dans un immeuble bien entretenu avec les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Entr\u00e9e spacieuse avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- S\u00e9jour avec parquet et acc\u00e8s au balcon\n- Cuisine avec lave-vaisselle, grand r\u00e9frig\u00e9rateur, plaque vitroc\u00e9ramique\n- Salle \u00e0 manger s\u00e9par\u00e9e avec acc\u00e8s au balcon\n- Salle de bain avec baignoire, double vasque et toilettes\n- Toutes les pi\u00e8ces avec parquet ou sols stratifi\u00e9s\n- Compartiment cave disponible\n- Buanderie et salle de s\u00e9chage \u00e0 usage commun\n\nLes photos proviennent d'un appartement similaire et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nDes places de parking en zone blanche sont disponibles \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nLes transports en commun et les commerces sont facilement accessibles \u00e0 pied.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors nous sommes impatients de vous entendre.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Heissgl\u00e4ndstrasse 42\n4132 Muttenz",
            "Loyer : CHF 1'470.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "84 m2 (habitables)",
            "Construit en 1962",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1991",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10199.02.0101",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/215884/images/Detail/24350263.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/215884/images/Detail/24350262.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/215884/images/Detail/24350260.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/215884/images/Detail/24350261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/215884/images/Detail/24350259.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/muttenz/wincasa-siege-602/votre-recherche-d39appartement-termine-ici-215884",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/d3722718-f5e2-4327-8ac0-2cf2bb223458?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 2180,
        "addresses": [
            "4106 Therwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement nouvellement construit dans une oasis de verdure \u00e0 Therwil : Appartement moderne de 3,5 pi\u00e8ces avec balcon et ce petit plus !\nCe joli appartement de 3,5 pi\u00e8ces b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 dans la commune recherch\u00e9e de Therwil. B\u00e2le est accessible rapidement et facilement. Le salon est inond\u00e9 de lumi\u00e8re et vous invite \u00e0 passer des heures agr\u00e9ables. La cuisine ouverte offre des possibilit\u00e9s de conception optimales et cr\u00e9e une atmosph\u00e8re agr\u00e9able. L'appartement dispose de deux chambres et d'une salle de bain. Le jardin d'hiver attenant au s\u00e9jour peut servir de pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire.\n\nLa chaleur est g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par l'\u00e9nergie photovolta\u00efque et le chauffage au sol avec syst\u00e8me de refroidissement gratuit (plancher rafra\u00eechissant) assure une chaleur agr\u00e9able pendant la saison froide et un refroidissement rafra\u00eechissant pendant les mois d'\u00e9t\u00e9. L'appartement est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 d'un lave-linge et d'un s\u00e8che-linge. Un balcon vous invite \u00e0 profiter de l'air frais et de la belle vue. Il y a \u00e9galement une place de parc int\u00e9rieure disponible qui peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150.\nLa ville offre de bonnes infrastructures avec des commerces \u00e0 seulement 504 m\u00e8tres. Les \u00e9coles sont accessibles \u00e0 seulement 252 m\u00e8tres et les transports en commun \u00e0 706 m\u00e8tres.\nLa propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 2023 et est disponible en location initiale. Gr\u00e2ce \u00e0 la grande quantit\u00e9 de sources de lumi\u00e8re naturelle, l'appartement semble lumineux et convivial. Le niveau de d\u00e9veloppement moderne et la r\u00e9gion bien d\u00e9velopp\u00e9e rendent cette propri\u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement attractive.\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nBorne de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques\nAcc\u00e8s sans obstacle pour les utilisateurs de fauteuils roulants\nPremi\u00e8re location\nExcellent \u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral et comme neuf\nDes pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\nNorme de construction moderne\nR\u00e9gion bien d\u00e9velopp\u00e9e\nChauffage efficace par pompe \u00e0 chaleur avec chauffage au sol\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4106 Therwil",
            "Loyer : CHF 2'180.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "83 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000YuPZIA0",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007720/images/Detail/24728927.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007720/images/Detail/24728935.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007720/images/Detail/24728930.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007720/images/Detail/24728937.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007720/images/Detail/24728934.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007720/images/Detail/24728936.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007720/images/Detail/24728932.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007720/images/Detail/24728931.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007720/images/Detail/24728928.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007720/images/Detail/24728929.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007720/images/Detail/24728933.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/therwil/properti-ag-2229/appartement-nouvellement-construit-oasis-verdure-therwil-appartement-moderne-35-pieces-1007720",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2300,
        "addresses": [
            "4467 Rothenfluh, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison individuelle de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Rothenfluh\nCette charmante maison individuelle se situe \u00e0 la sortie est de Rothenfluh. L'emplacement se caract\u00e9rise par un bon ensoleillement et un environnement familial en bordure du quartier r\u00e9sidentiel.\nAu sous-sol vous trouverez un parvis, deux pi\u00e8ces, une cave, le chauffage, un garage, l'escalier menant au rez-de-chauss\u00e9e ainsi qu'un lave-linge et un s\u00e8che-linge.\nLe rez-de-chauss\u00e9e offre un hall d'entr\u00e9e spacieux, une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec un jardin d'hiver s\u00e9par\u00e9, un s\u00e9jour avec po\u00eale en fa\u00efence et acc\u00e8s direct au balcon, deux chambres et une salle de bain avec douche.\nLes combles font office de chape et sont accessibles via un escalier mobile.\nLa possibilit\u00e9 d'utiliser le jardin est possible sur rendez-vous. La propri\u00e9t\u00e9 est cl\u00f4tur\u00e9e.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nCharmante maison individuelle dans un endroit ensoleill\u00e9 \u00e0 la sortie est de Rothenfluh\nSous-sol : 1 parvis, 2 pi\u00e8ces, cave, garage, lave-linge et s\u00e8che-linge\nRez-de-chauss\u00e9e : spacieux hall d'entr\u00e9e/parvis, une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, jardin d'hiver, 1 s\u00e9jour avec po\u00eale en fa\u00efence, 2 chambres, balcon, WC/douche\nCombles : chape avec acc\u00e8s par escalier mobile\nendroit calme avec vue imprenable\nPossibilit\u00e9 d'utiliser le jardin\nPropri\u00e9t\u00e9 cl\u00f4tur\u00e9e\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4467 Rothenfluh",
            "Loyer : CHF 2'300.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "117 m2 (habitables)",
            "Construit en 1960",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL6SGAA1",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/971035/images/Detail/24292787.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/971035/images/Detail/24292788.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/971035/images/Detail/24292785.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/971035/images/Detail/24292791.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/971035/images/Detail/24292781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/971035/images/Detail/24292786.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/971035/images/Detail/24292784.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/971035/images/Detail/24292782.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/971035/images/Detail/24292790.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/971035/images/Detail/24292783.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/971035/images/Detail/24292789.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/bale-campagne/rothenfluh/properti-ag-2229/maison-individuelle-55-pieces-rothenfluh-971035",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1650,
        "addresses": [
            "Reinach BL, Im Reinacherhof 111a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre recherche d'appartement se termine ici\nNous louons ce bel et lumineux appartement duplex de 2,5 imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous.",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Im Reinacherhof 111a\n4153 Reinach BL",
            "Loyer : CHF 1'650.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "84 m2 (habitables)",
            "Construit en 1995",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 28305.12.420010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/825285/images/Detail/22649776.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/825285/images/Detail/22649780.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/825285/images/Detail/22649778.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/825285/images/Detail/22649781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/825285/images/Detail/22649784.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/825285/images/Detail/22649779.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/825285/images/Detail/22649774.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/825285/images/Detail/22649772.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/825285/images/Detail/22649775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/825285/images/Detail/22649782.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/825285/images/Detail/22649771.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/825285/images/Detail/22649777.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/reinach-bl/privera-ag-gumlingen-969/votre-recherche-d39appartement-termine-ici-825285",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1750,
        "addresses": [
            "Reinach BL, Im Reinacherhof 149a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison \u00e0 Reinach !\nDans le d\u00e9veloppement bien entretenu Im Reinacherhof, nous louons par\n01.06.2022 ou sur rendez-vous cet attique duplex lumineux et cosy de 3.5 pi\u00e8ces.\n\nLes plafonds en pente et le beau niveau de design int\u00e9rieur sont particuliers :\n\n- Espaces de vie et de nuit avec parquet\n- Cuisine et cellules humides avec sol carrel\u00e9 facile d'entretien\n- Cuisine lumineuse avec plaque vitroc\u00e9ramique, four, lave-vaisselle, espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine et lumi\u00e8re naturelle\n- Salle de bain moderne avec toilettes, lavabo, armoire \u00e0 glace, colonne de lavage personnelle (lave-linge et s\u00e8che-linge) et baignoire\n- Salle de bain d'invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9e avec toilettes, lavabo et armoire \u00e0 glace\n- Grand salon avec une terrasse ensoleill\u00e9e, qui vous invite \u00e0 vous attarder\n- Propre cave au sous-sol\n- Ascenseur disponible\n\nLes animaux sont admis dans cette propri\u00e9t\u00e9.\n\nEnvirons:\n\n- L'arr\u00eat de tram Reinacherhof et l'acc\u00e8s \u00e0 l'autoroute A18 sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n- En quelques minutes, vous pouvez rejoindre la piste cyclable et p\u00e9destre.\n- L'\u00e9cole internationale de B\u00e2le est \u00e9galement \u00e0 proximit\u00e9.\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Im Reinacherhof 149a\n4153 Reinach BL",
            "Loyer : CHF 1'750.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "83 m2 (habitables)",
            "Construit en 1995",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 28305.42.420010",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/723370/images/Detail/21255285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/723370/images/Detail/21255286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/723370/images/Detail/21255282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/723370/images/Detail/21255277.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/723370/images/Detail/21255283.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/723370/images/Detail/21255284.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/reinach-bl/privera-ag-gumlingen-969/votre-nouvelle-maison-reinach-723370",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2050,
        "addresses": [
            "Liestal, Froburgstrasse 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle oasis de bien-\u00eatre\nNous louons ce bel et moderne appartement de 4,5 pi\u00e8ces de suite ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Froburgstrasse 5\n4410 Liestal",
            "Loyer : CHF 2'050.-/mois",
            "Charges : CHF 330.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "120 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12825.04.400020",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691965/images/Detail/20900959.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691965/images/Detail/23091241.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691965/images/Detail/23091240.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691965/images/Detail/23091237.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691965/images/Detail/23091238.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691965/images/Detail/23091243.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691965/images/Detail/23091239.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691965/images/Detail/23091242.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691965/images/Detail/23091236.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691965/images/Detail/23091234.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691965/images/Detail/23091235.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691965/images/Detail/23091232.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691965/images/Detail/23091233.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/liestal/privera-ag-gumlingen-969/votre-nouvelle-oasis-bien-etre-691965",
        "link2": "https://my.matterport.com/show/?m=Fm6AfJXL1WM&brand=0"
    },
    {
        "price": 1484,
        "addresses": [
            "Oberwil BL, Unterm Stallen 15, Haus C"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBijou pour toi !\nDans un emplacement central \u00e0 Oberwil, nous louons avec effet imm\u00e9diat un grand appartement lumineux de 2,5 pi\u00e8ces avec une grande loggia.\n\nL'appartement vous offre les avantages suivants :\n\n- S\u00e9jour avec carrelage au sol\n- Chambre avec plancher de ch\u00eane\n- Cuisine g\u00e9n\u00e9reuse de grande qualit\u00e9 avec plan de travail en granit\n- Lave-vaisselle et grand r\u00e9frig\u00e9rateur avec cong\u00e9lateur s\u00e9par\u00e9\n- douche/toilette\n- loggia spacieuse\n- compartiment cave s\u00e9par\u00e9 au sous-sol\n- Tr\u00e8s bien am\u00e9nag\u00e9 : Arr\u00eat de tram (n\u00b010) et arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n\nDes places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 140.00 par mois.\n\nLes photos sont des photos d'un appartement comparable.\nVeuillez noter que les chiens ne sont pas autoris\u00e9s dans cet \u00e9tablissement !\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Unterm Stallen 15, Haus C\n4104 Oberwil BL",
            "Loyer : CHF 1'484.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "62 m2 (habitables)",
            "Construit en 2016",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 82601.03.420020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/690370/images/Detail/24777958.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/690370/images/Detail/24777956.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/690370/images/Detail/24777959.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/690370/images/Detail/24777957.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/oberwil-bl/privera-ag-oberwil-968/bijou-toi-690370",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1220,
        "addresses": [
            "Arlesheim, General Guisan-Strasse 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nProche de la ville \u00e0 la campagne\nDans la belle ville d'Arlesheim, nous louons cet appartement bien con\u00e7u dans une propri\u00e9t\u00e9 bien entretenue dans un environnement familial avec le niveau de construction suivant :\n\n- Cuisine moderne avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et grand r\u00e9frig\u00e9rateur\n- Salle de bain avec fen\u00eatre, baignoire et s\u00e8che-serviettes\n- S\u00e9jour \u00e9quip\u00e9 de parquet\n- un balcon spacieux\n\nVeuillez noter que les photos montrent uniquement le niveau de l'appartement.\n\nL'arr\u00eat de tramway de la ligne 10, l'\u00e9cole et le jardin d'enfants sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 contenant les informations de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "General Guisan-Strasse 10\n4144 Arlesheim",
            "Loyer : CHF 1'220.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "69 m2 (habitables)",
            "Construit en 1964",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5364.01.0005",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/551495/images/Detail/24717963.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/551495/images/Detail/24717967.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/551495/images/Detail/24717966.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/551495/images/Detail/24717962.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/551495/images/Detail/24717964.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/551495/images/Detail/24717965.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/551495/images/Detail/24746831.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/arlesheim/livit-ag-real-estate-management-675/proche-ville-campagne-551495",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1770,
        "addresses": [
            "4106 Therwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouvel appartement (A.OG.4) dans une oasis de verdure \u00e0 Therwil : Appartement moderne de 2,5 pi\u00e8ces avec balcon, garage et ce petit plus !\nCet appartement de 2,5 pi\u00e8ces de haute qualit\u00e9 est situ\u00e9 dans la charmante commune de Therwil. B\u00e2le est accessible rapidement et facilement. Le salon est inond\u00e9 de lumi\u00e8re et offre une ambiance chaleureuse. La cuisine ouverte permet un concept de vie communicatif. De plus, l'appartement dispose d'une chambre spacieuse et d'une salle de bain. Le jardin d'hiver attenant au s\u00e9jour peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 comme pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire ou - selon vos besoins - comme extension du s\u00e9jour. Un balcon vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre en plein air.\n\nLa chaleur est g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par l'\u00e9nergie photovolta\u00efque et le chauffage au sol avec syst\u00e8me de refroidissement gratuit (plancher rafra\u00eechissant) assure une chaleur agr\u00e9able pendant la saison froide et un refroidissement rafra\u00eechissant pendant les mois d'\u00e9t\u00e9. L'appartement est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 d'un lave-linge et d'un s\u00e8che-linge. Un ascenseur permet d'acc\u00e9der facilement \u00e0 l'appartement. Une place de parc int\u00e9rieure est \u00e9galement disponible et peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150. Un compartiment cave offre d'autres possibilit\u00e9s de rangement.\nCette propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 2023 et est disponible en premi\u00e8re location. L'appartement se caract\u00e9rise par ses pi\u00e8ces rustiques et baign\u00e9es de lumi\u00e8re. Le niveau de construction est de grande qualit\u00e9 et la r\u00e9gion est bien d\u00e9velopp\u00e9e. A proximit\u00e9 se trouvent des restaurants, des parcs, des magasins, des installations r\u00e9cr\u00e9atives, des zones de loisirs, des terrains de jeux et des \u00e9coles.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n1 chambre et 1 salle de bain\nUne place de parc int\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150.\nDes pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\nNorme de construction moderne\nR\u00e9gion bien d\u00e9velopp\u00e9e\nAutorisation pour animaux de compagnie\nBorne de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques avec num\u00e9ro 1 borne de recharge\nAcc\u00e8s en fauteuil roulant \u00e0 l'appartement\nPremi\u00e8re location\nCertification Minergie pour de faibles co\u00fbts \u00e9nerg\u00e9tiques\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4106 Therwil",
            "Loyer : CHF 1'770.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "71 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000YqDvIAK",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007721/images/Detail/24728946.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007721/images/Detail/24728943.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007721/images/Detail/24728940.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007721/images/Detail/24728945.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007721/images/Detail/24728938.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007721/images/Detail/24728944.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007721/images/Detail/24728939.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007721/images/Detail/24728941.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007721/images/Detail/24728947.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007721/images/Detail/24728948.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007721/images/Detail/24728942.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/therwil/properti-ag-2229/nouvel-appartement-aog4-oasis-verdure-therwil-appartement-moderne-25-pieces-balcon-garage-1007721",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1655,
        "addresses": [
            "Aesch BL, Untereggweg 15"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nQuartier r\u00e9sidentiel calme \u00e0 la campagne\nA compter du 1er d\u00e9cembre 2023 ou sur rendez-vous, nous louons cet appartement moderne de 3 pi\u00e8ces avec les \u00e9quipements suivants :\n\n- Hall d'entr\u00e9e spacieux avec placard\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e avec plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Toutes les pi\u00e8ces avec parquet\n- Zone humide avec dalle de sol\n- Salle de bain avec WC et baignoire\n- 2 balcons ensoleill\u00e9s\n- ascenseur\n- Utilisation partag\u00e9e de la buanderie et des locaux g\u00e9n\u00e9raux\n- Compartiment cave\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 120.00 par mois.\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Nous serions heureux de vous montrer cet appartement lors d'une inspection sans engagement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Untereggweg 15\n4147 Aesch BL",
            "Loyer : CHF 1'655.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "76 m2 (habitables)",
            "Construit en 1996",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 09141.13.0008",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/216986/images/Detail/24191962.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/216986/images/Detail/24191959.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/216986/images/Detail/24191960.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/216986/images/Detail/24191964.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/216986/images/Detail/24191956.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/216986/images/Detail/24191957.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/216986/images/Detail/24191955.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/216986/images/Detail/24191963.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/216986/images/Detail/24191961.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/216986/images/Detail/24191954.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/216986/images/Detail/24191958.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/aesch-bl/wincasa-siege-602/quartier-residentiel-calme-campagne-216986",
        "link2": "https://stjakobstrasse-untereggweg-aesch.ch/"
    },
    {
        "price": 2180,
        "addresses": [
            "4106 Therwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement nouvellement construit (A.EG.2) dans une oasis de verdure \u00e0 Therwil : Appartement moderne de 3,5 pi\u00e8ces avec balcon et ce petit plus !\nCe joli appartement de 3,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 dans le canton de BL, plus pr\u00e9cis\u00e9ment dans la commune recherch\u00e9e de Therwil. B\u00e2le est accessible rapidement et facilement.\nLe salon est inond\u00e9 de lumi\u00e8re et vous invite \u00e0 passer des heures agr\u00e9ables. La cuisine ouverte offre des possibilit\u00e9s de conception optimales et cr\u00e9e une atmosph\u00e8re agr\u00e9able. L'appartement dispose de deux chambres et d'une salle de bain ainsi que de toilettes suppl\u00e9mentaires. Le jardin d'hiver attenant au s\u00e9jour peut servir de pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire. La chaleur est g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par l'\u00e9nergie photovolta\u00efque et le chauffage au sol avec syst\u00e8me de refroidissement gratuit (plancher rafra\u00eechissant) assure une chaleur agr\u00e9able pendant la saison froide et un refroidissement rafra\u00eechissant pendant les mois d'\u00e9t\u00e9. L'appartement est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 d'un lave-linge et d'un s\u00e8che-linge. Un balcon vous invite \u00e0 profiter de l'air frais et de la belle vue. L'ascenseur du b\u00e2timent permet un acc\u00e8s sans obstacle \u00e0 tous les \u00e9tages. Il y a \u00e9galement une place de parc int\u00e9rieure disponible qui peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150.\nLa ville offre de bonnes infrastructures avec des commerces \u00e0 seulement 504 m\u00e8tres. Les \u00e9coles sont accessibles \u00e0 seulement 252 m\u00e8tres et les transports en commun \u00e0 706 m\u00e8tres.\nLa propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 2023 et est disponible en location initiale. Gr\u00e2ce \u00e0 la grande quantit\u00e9 de sources de lumi\u00e8re naturelle, l'appartement semble lumineux et convivial. Le niveau de d\u00e9veloppement moderne et la r\u00e9gion bien d\u00e9velopp\u00e9e rendent cette propri\u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement attractive.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n\u00cf Borne de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques avec une seule borne de recharge\n\u00cf Acc\u00e8s sans obstacle pour les utilisateurs de fauteuils roulants\n\u00cf Premi\u00e8re location\n\u00cf Excellent \u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral et comme neuf\n\u00cf Pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n\u00cf Norme de construction moderne\n\u00cf R\u00e9gion bien d\u00e9velopp\u00e9e\n\u00cf Chauffage efficace par pompe \u00e0 chaleur avec chauffage au sol\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4106 Therwil",
            "Loyer : CHF 2'180.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "82 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000W0HpIAK",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007722/images/Detail/24728959.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007722/images/Detail/24728952.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007722/images/Detail/24728949.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007722/images/Detail/24728956.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007722/images/Detail/24728953.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007722/images/Detail/24728950.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007722/images/Detail/24728958.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007722/images/Detail/24728951.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007722/images/Detail/24728960.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007722/images/Detail/24728957.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007722/images/Detail/24728955.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007722/images/Detail/24728954.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/therwil/properti-ag-2229/appartement-nouvellement-construit-aeg2-oasis-verdure-therwil-appartement-moderne-35-1007722",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1732,
        "addresses": [
            "Oberwil BL, Therwilerstr. 39"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n***Appartement toit 4'5'ZWG**112m**en lisi\u00e8re de for\u00eat avec vue***\nAppartement mansard\u00e9 Toutes les pi\u00e8ces avec parquet Grand couloir avec placard int\u00e9gr\u00e9 1 chambre avec placard int\u00e9gr\u00e9 Cuisine avec lave-vaisselle, plaque vitroc\u00e9ramique, grand r\u00e9frig\u00e9rateur et cong\u00e9lateur Salle de bain/douche/WC, double vasque, fen\u00eatre Sept. WC avec fen\u00eatre Dans la cuisine et la salle de bains Dalles en pierre Tour de lavage V-ZUG S\u00e9jour avec chemin\u00e9e Terrasse avec vue sur l'Alsace Possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate et station de tramway accessible en 8 minutes \u00e0 pied environ. disponible sur demande \u00e0 CHF 105.00 par personne. Mont disponible. Pour une visite, vous pouvez appeler notre gardien ML Schuler du lundi au vendredi pendant les heures de bureau.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Therwilerstr. 39\n4104 Oberwil BL",
            "Loyer : CHF 1'732.-/mois",
            "Charges : CHF 317.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "112 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1390.04.0033",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1000737/images/Detail/24643023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1000737/images/Detail/24643027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1000737/images/Detail/24643029.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1000737/images/Detail/24643030.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1000737/images/Detail/24643020.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1000737/images/Detail/24643021.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1000737/images/Detail/24643025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1000737/images/Detail/24643026.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1000737/images/Detail/24643028.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/1000737/images/Detail/24643024.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/oberwil-bl/caisse-pensions-migros-basel-1556/appartement-toit-439539zwg112men-lisiere-foret-vue-1000737",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1660,
        "addresses": [
            "4106 Therwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouvel appartement (A.EG.4) dans une oasis de verdure \u00e0 Therwil : Appartement moderne de 2,5 pi\u00e8ces avec balcon, garage et ce petit plus !\nCet appartement de 2.5 pi\u00e8ces de haute qualit\u00e9 est situ\u00e9 dans le canton de BL dans la charmante commune de Therwil. B\u00e2le est accessible rapidement et facilement.\nLe salon est inond\u00e9 de lumi\u00e8re et offre une ambiance chaleureuse. La cuisine ouverte permet un concept de vie communicatif. De plus, l'appartement dispose d'une chambre spacieuse et d'une salle de bain. Le jardin d'hiver attenant au s\u00e9jour peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 comme pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire ou - selon vos besoins - comme extension du s\u00e9jour. Un balcon vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre en plein air. La chaleur est g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par l'\u00e9nergie photovolta\u00efque et le chauffage au sol avec syst\u00e8me de refroidissement gratuit (plancher rafra\u00eechissant) assure une chaleur agr\u00e9able pendant la saison froide et un refroidissement rafra\u00eechissant pendant les mois d'\u00e9t\u00e9. L'appartement est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 d'un lave-linge et d'un s\u00e8che-linge. Un ascenseur permet d'acc\u00e9der facilement \u00e0 l'appartement. Une place de parc int\u00e9rieure est \u00e9galement disponible et peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150. Un compartiment cave offre d'autres possibilit\u00e9s de rangement.\nCette propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 2023 et est disponible en premi\u00e8re location. L'appartement se caract\u00e9rise par ses pi\u00e8ces rustiques et baign\u00e9es de lumi\u00e8re. Le niveau de construction est de grande qualit\u00e9 et la r\u00e9gion est bien d\u00e9velopp\u00e9e. A proximit\u00e9 se trouvent des restaurants, des parcs, des magasins, des installations r\u00e9cr\u00e9atives, des zones de loisirs, des terrains de jeux et des \u00e9coles.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n\"Autorisation pour les animaux\n\"Borne de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques avec num\u00e9ro 1 borne de recharge\n\"Acc\u00e8s accessible aux personnes en fauteuil roulant \u00e0 l'appartement\n\"Premi\u00e8re location\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4106 Therwil",
            "Loyer : CHF 1'660.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "71 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL9jzAAD",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980552/images/Detail/24611747.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980552/images/Detail/24611746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980552/images/Detail/24481873.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980552/images/Detail/24481869.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980552/images/Detail/24481872.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980552/images/Detail/24481871.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980552/images/Detail/24481865.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980552/images/Detail/24481867.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980552/images/Detail/24481870.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980552/images/Detail/24481866.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980552/images/Detail/24481868.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/therwil/properti-ag-2229/nouvel-appartement-aeg4-oasis-verdure-therwil-appartement-moderne-25-pieces-balcon-garage-980552",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1460,
        "addresses": [
            "Liestal, Wiedenhubstrasse 47"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie centrale \u00e0 Liestal\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare de Liestal, nous louons un appartement confortable sur rendez-vous, qui se distingue par l'agrandissement suivant :\n\n- Cuisine avec r\u00e9frig\u00e9rateur, four et vitroc\u00e9ramique\n- S\u00e9jour et coin nuit avec parquet au sol\n- Salle de bain lumineuse avec baignoire et fen\u00eatre\n- Toilettes invit\u00e9s\n- balcon\n- ascenseur\n- Compartiment cave\n- Cour de r\u00e9cr\u00e9ation\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 140.00 par mois.\n\nVous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une connexion optimale aux transports en commun, la gare de Liestal n'est qu'\u00e0 10 minutes \u00e0 pied.\nDivers commerces sont \u00e9galement facilement accessibles \u00e0 pied.\n\nVeuillez noter que les photos pr\u00e9sentent le standard de construction d'un appartement comparable.\n\nVous pouvez vous inscrire en ligne pour un rendez-vous sur https://www.mywincasa.ch/besichtungen/04973.03.0102.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Wiedenhubstrasse 47\n4410 Liestal",
            "Loyer : CHF 1'460.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2009",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 04973.03.0102",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/951292/images/Detail/24043515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/951292/images/Detail/24043512.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/951292/images/Detail/24043513.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/951292/images/Detail/24043516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/951292/images/Detail/24043514.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/liestal/wincasa-siege-602/vie-centrale-liestal-951292",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/ce86af7a-8f60-4756-8279-5ecd4fa1fcfa?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1390,
        "addresses": [
            "4460 Gelterkinden, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne et confortable de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Gelterkinden\nCe superbe appartement mezzanine vous s\u00e9duira par sa beaut\u00e9 et sa tranquillit\u00e9. Il est id\u00e9al pour un couple ou une petite famille en raison du bon niveau de construction et des pi\u00e8ces lumineuses. Le plan d'\u00e9tage pratique et la belle r\u00e9partition de l'espace vous feront vous sentir imm\u00e9diatement chez vous. En plus de tous ces avantages, l'appartement offre une situation id\u00e9ale avec des commerces \u00e0 proximit\u00e9 ainsi que des connexions autoroute et transports en commun. Lorsque vous regardez l'appartement, vous serez \u00e9tonn\u00e9. L'appartement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 en 2020 et dispose d'un d\u00e9barras et d'une armoire int\u00e9gr\u00e9e et d'une cuisine moderne. Un autre avantage est l'aire de jeux pour enfants directement \u00e0 la maison.\nCette offre Properti se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nEmplacement id\u00e9al, commerces, autoroute et transports en commun \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nLocaux lumineux\nr\u00e9nov\u00e9 en 2020\npi\u00e8ce de stockage\nplacard int\u00e9gr\u00e9\nCuisine moderne\nAire de jeux pour enfants pr\u00e8s de la maison\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4460 Gelterkinden",
            "Loyer : CHF 1'390.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2017",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a000900000SVQyPAAX",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927422/images/Detail/23749737.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927422/images/Detail/23749735.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927422/images/Detail/23749736.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927422/images/Detail/23749732.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927422/images/Detail/23749734.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927422/images/Detail/23749738.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927422/images/Detail/23749733.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/gelterkinden/properti-ag-2229/appartement-moderne-confortable-45-pieces-gelterkinden-927422",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "4435 Niederdorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de r\u00eave de 3.5 pi\u00e8ces au charme rustique\nCet appartement vous coupera le souffle ! Avec son plafond rustique en poutres de bois et son plan d'\u00e9tage spacieux et ouvert, elle d\u00e9passera toutes vos attentes. La cuisine est le c\u0153ur de l'appartement et offre tout ce dont vous avez besoin avec une chemin\u00e9e et une cuisine \u00e9quip\u00e9e de haute qualit\u00e9 avec un comptoir en granit, comprenant un four, un lave-vaisselle, un r\u00e9frig\u00e9rateur spacieux avec des tiroirs \u00e0 glace, une grande plaque vitroc\u00e9ramique et une hotte aspirante efficace. Que vous souhaitiez vous d\u00e9tendre ou travailler, l'appartement est \u00e9quip\u00e9 d'une t\u00e9l\u00e9vision, d'une radio et d'une connexion internet.\nLa chambre a un acc\u00e8s direct au grand balcon o\u00f9 vous pourrez profiter de la vue. La salle de bain a sa propre machine \u00e0 laver et s\u00e8che-linge, ainsi qu'une baignoire, une douche et un lavabo et des toilettes.\nUn escalier en bois m\u00e8ne \u00e0 la partie sup\u00e9rieure de l'appartement, o\u00f9 vous trouverez un bureau ou une autre chambre. Avec votre propre d\u00e9barras et un chauffage au sol confortable, vous vous sentirez comme chez vous dans cet appartement.\nIl est important de noter que cet appartement est un appartement non-fumeur - \u00e0 l'exception du balcon o\u00f9 vous pourrez profiter de la vue. Si vous recherchez une maison au charme rustique et tout le confort moderne, cet appartement est le choix parfait pour vous !\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nCharme rustique\nPlan d'\u00e9tage ouvert\nplafond poutres en bois\nCuisine spacieuse avec chemin\u00e9e\nCuisine \u00e9quip\u00e9e avec couverture en pierre de granit\nFour, lave-vaisselle, grand r\u00e9frig\u00e9rateur avec tiroirs \u00e0 gla\u00e7ons, grande plaque vitroc\u00e9ramique et hotte aspirante\nTV, radio et connexion internet\nChambre avec acc\u00e8s au balcon\nSalle de bain avec sa propre laveuse et s\u00e9cheuse\nBaignoire, douche, lavabo et WC\nBureau ou chambre \u00e0 l'\u00e9tage\nPropre d\u00e9barras\nChauffage au sol\nAppartement non fumeur (sauf balcon)\nUne place de parking pour CHF 70.- peut \u00eatre lou\u00e9e\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4435 Niederdorf",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 2003",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001Y7qMAAS",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976073.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976068.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976065.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976071.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976066.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976067.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976072.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/niederdorf/properti-ag-2229/appartement-reve-35-pieces-charme-rustique-927807",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1710,
        "addresses": [
            "Therwil, Vorderbergweg 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement grand et lumineux proche du centre\nL'appartement moderne de 3,5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage convainc par un grand plan d'\u00e9tage et est \u00e9quip\u00e9 comme suit :\n\n- S\u00e9jour lumineux avec carrelage au sol\n- Cuisine moderne avec lave-vaisselle, grand r\u00e9frig\u00e9rateur et cong\u00e9lateur \u00e0 tiroirs, avec fen\u00eatre\n- Salle de bain avec baignoire, douche, double vasque et raccordement tour de lavage\n- Chambre avec parquet\n- balcon spacieux enti\u00e8rement vitr\u00e9\n- Hall d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- Ascenseur disponible\n- Compartiment propre au sous-sol (pi\u00e8ce ferm\u00e9e)\n- Buanderie commune\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e si n\u00e9cessaire.\n\nLe beau jardin peut \u00eatre utilis\u00e9 par les locataires. Une aire de jeux est \u00e9galement disponible.\n\nPour un rendez-vous de visite sans engagement, veuillez utiliser le formulaire de contact pour nous contacter.\n\nToutes les informations, plans et images sont susceptibles d'\u00eatre modifi\u00e9s et aucune r\u00e9clamation ne peut en \u00eatre faite. Nous nous r\u00e9servons le droit d'apporter des modifications \u00e0 tout moment.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Vorderbergweg 2\n4106 Therwil",
            "Loyer : CHF 1'710.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Construit en 2002",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 60509.01.0201",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568228.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23577128.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568227.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568223.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568224.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568220.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568226.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568221.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/therwil/apleona-schweiz-ag-670/appartement-grand-lumineux-proche-centre-913067",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1630,
        "addresses": [
            "Liestal, Froburgstrasse 1a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre recherche d'appartement se termine ici\nNous louons ce bel et moderne appartement de 3,5 pi\u00e8ces de suite ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Froburgstrasse 1a\n4410 Liestal",
            "Loyer : CHF 1'630.-/mois",
            "Charges : CHF 360.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "80 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12825.02.400010",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/21778610.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091245.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091248.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091246.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091244.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091249.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/liestal/privera-ag-gumlingen-969/votre-recherche-d39appartement-termine-ici-691967",
        "link2": "https://my.matterport.com/show/?m=Y5WTo5o1fLn"
    },
    {
        "price": 1690,
        "addresses": [
            "Binningen, Holeeholzweg 55 / 57 / 59"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivez \u00e0 la lisi\u00e8re de la for\u00eat !\nNous louons cet appartement de 4,5 pi\u00e8ces id\u00e9alement con\u00e7u au Holeeholzweg 59 \u00e0 Binningen.\nLe d\u00e9veloppement Holeeholz au design g\u00e9n\u00e9reux est situ\u00e9 en hauteur dans l'Allschwilerwald et pourtant \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la vie urbaine.\n\nL'appartement pr\u00e9sente les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- plan d'\u00e9tage de l'appartement spacieux\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, four \u00e0 convection, lave-vaisselle\n- Balcon\n- Salle de bain avec balcon\n- toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- Parquet dans tout l'appartement\n- Ascenseur disponible\n- compartiment cave s\u00e9par\u00e9\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge \u00e0 usage commun au sous-sol\n\nSi n\u00e9cessaire, vous pouvez louer une place de parking pour 70 CHF par mois ou une place de parking pour 130 CHF par mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 une fois le formulaire enti\u00e8rement et correctement rempli, avec les informations de visualisation et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Holeeholzweg 55 / 57 / 59\n4102 Binningen",
            "Loyer : CHF 1'690.-/mois",
            "Charges : CHF 330.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "94 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7268.03.0023",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661439.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661441.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661447.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661440.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661444.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661449.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661445.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661446.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/binningen/livit-ag-real-estate-management-675/vivez-lisiere-foret-608477",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1330,
        "addresses": [
            "Allschwil, Spitzwaldstrasse 211"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nParfaitement adapt\u00e9 pour vous!\nNous louons un lumineux appartement de 3,5 pi\u00e8ces dans notre belle propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 Allschwil avec les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Couloir et r\u00e9duit avec sol en pierre\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e avec lave-vaisselle et cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, dalle au sol\n- grand balcon avec vitrage, accessible depuis le s\u00e9jour\n- toutes les chambres ont du parquet\n- Salle de bain avec baignoire/lavabo/toilette\n- Ascenseur disponible\n- propre compartiment cave\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge \u00e0 usage commun\n- Possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate (Migrosparadies)\n\nDes places de parc peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 115.\n\nVeuillez noter que les images sont des exemples de photos et repr\u00e9sentent uniquement l'installation standard.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 une fois le formulaire enti\u00e8rement et correctement rempli, avec les informations de visualisation et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Spitzwaldstrasse 211\n4123 Allschwil",
            "Loyer : CHF 1'330.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5426.05.0022",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703623.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703631.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703633.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703630.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703628.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703632.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703627.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703626.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703629.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/allschwil/livit-ag-real-estate-management-675/parfaitement-adapte-vous-115842",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1770,
        "addresses": [
            "4106 Therwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement nouvellement construit (A.OG.3) dans une oasis de verdure \u00e0 Therwil : Appartement moderne de 2,5 pi\u00e8ces avec balcon, garage et ce petit plus !\nCet appartement de 2.5 pi\u00e8ces de haute qualit\u00e9 est situ\u00e9 dans le canton de BL dans la charmante commune de Therwil. B\u00e2le est accessible rapidement et facilement.\nLe salon est inond\u00e9 de lumi\u00e8re et offre une ambiance chaleureuse. La cuisine ouverte permet un concept de vie communicatif. De plus, l'appartement dispose d'une chambre spacieuse et d'une salle de bain. Le jardin d'hiver attenant au s\u00e9jour peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 comme pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire ou - selon vos besoins - comme extension du s\u00e9jour. Un balcon vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre en plein air. La chaleur est g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par l'\u00e9nergie photovolta\u00efque et le chauffage au sol avec syst\u00e8me de refroidissement gratuit (plancher rafra\u00eechissant) assure une chaleur agr\u00e9able pendant la saison froide et un refroidissement rafra\u00eechissant pendant les mois d'\u00e9t\u00e9. L'appartement est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 d'un lave-linge et d'un s\u00e8che-linge. Un ascenseur permet d'acc\u00e9der facilement \u00e0 l'appartement. Une place de parc int\u00e9rieure est \u00e9galement disponible et peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150. Un compartiment cave offre d'autres possibilit\u00e9s de rangement.\nCette propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 2023 et est disponible en premi\u00e8re location. L'appartement se caract\u00e9rise par ses pi\u00e8ces rustiques et baign\u00e9es de lumi\u00e8re. Le niveau de construction est de grande qualit\u00e9 et la r\u00e9gion est bien d\u00e9velopp\u00e9e. A proximit\u00e9 se trouvent des restaurants, des parcs, des magasins, des installations r\u00e9cr\u00e9atives, des zones de loisirs, des terrains de jeux et des \u00e9coles.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n\"Autorisation pour les animaux\n\"Borne de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques avec num\u00e9ro 1 borne de recharge\n\"Acc\u00e8s accessible aux personnes en fauteuil roulant \u00e0 l'appartement\n\"Premi\u00e8re location\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4106 Therwil",
            "Loyer : CHF 1'770.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "71 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000YeO7IAK",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728972.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728963.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728967.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728968.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728969.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728970.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728966.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728964.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728971.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728961.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728962.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728965.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/therwil/properti-ag-2229/appartement-nouvellement-construit-aog3-oasis-verdure-therwil-appartement-moderne-25-1007723",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1660,
        "addresses": [
            "Liestal, Rufsteinweg 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement \u00e9l\u00e9gant dans un emplacement central\nNous louons sur rendez-vous ou \u00e0 partir du 1er mars 2024",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rufsteinweg 4\n4410 Liestal",
            "Loyer : CHF 1'660.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence H&B 8143-1.69030.20404",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Vue",
            "Transports publics"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722742.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722736.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722743.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722740.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722741.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722738.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/liestal/hb-real-estate-ag-841/appartement-elegant-emplacement-central-1007338",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1540,
        "addresses": [
            "Birsfelden, Florastrasse 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAccueillir\nNous mettons en location ce bel appartement de 3.5 pi\u00e8ces dans une r\u00e9sidence familiale \u00e0 compter du 1er mars 2023. L'appartement a l'agrandissement suivant :\n\n- Joli couloir\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e moderne et lumineuse avec r\u00e9frig\u00e9rateur, cong\u00e9lateur, four, plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- S\u00e9jour/salle \u00e0 manger lumineux avec parquet\n- Balcon confortable avec vue\n- Deux chambres spacieuses\n- Salle de bain avec baignoire\n- Toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es\n- Propre cave\n- Buanderie, s\u00e9choir et cave \u00e0 v\u00e9los \u00e0 usage commun\n\nSi n\u00e9cessaire, vous pouvez louer une place de parking dans le parking souterrain interne pour 120 CHF par mois.\n\nVous pourrez rejoindre les transports en commun et l'autoroute en peu de temps. Le centre du village de Birsfelden, avec ses nombreux commerces, est \u00e9galement facilement accessible.\n\nVeuillez noter que les photos sont des exemples d'images et repr\u00e9sentent uniquement la norme d'installation.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 une fois le formulaire enti\u00e8rement et correctement rempli, avec les informations de visualisation et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Florastrasse 10\n4127 Birsfelden",
            "Loyer : CHF 1'540.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "75 m2 (habitables)",
            "Construit en 1970",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2011",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5474.02.0301",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702221.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702219.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702216.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702217.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702213.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702214.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702218.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702212.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702215.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702220.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/birsfelden/livit-ag-real-estate-management-675/accueillir-986493",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2350,
        "addresses": [
            "4410 Liestal, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nOasis de ville moderne \u00e0 Liestal : Charmant appartement de 3,5 pi\u00e8ces au design \u00e9l\u00e9gant et \u00e0 l'emplacement parfait !\nCette belle copropri\u00e9t\u00e9 lumineuse de 3,5 pi\u00e8ces se situe au coeur du canton de BL et de la charmante r\u00e9gion de Liestal. Il est situ\u00e9 dans la Kasernenstrasse et fait partie de la \u00ab Residenz bim Stedtli \u00bb construite en 2016. D'une superficie de 124 m2, il offre suffisamment d'espace pour le confort et l'intimit\u00e9.\nLe salon, inond\u00e9 de beaucoup de lumi\u00e8re naturelle, offre un espace spacieux pour des soir\u00e9es agr\u00e9ables et des r\u00e9unions sociales. La pi\u00e8ce est ouverte sur trois c\u00f4t\u00e9s gr\u00e2ce aux grandes fen\u00eatres. Directement \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du salon se trouve la cuisine moderne, qui impressionne par ses appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9 et son design \u00e9l\u00e9gant.\nL'appartement dispose de deux chambres et de deux salles de bains, toutes dot\u00e9es d'\u00e9quipements de haute qualit\u00e9. La chambre des parents poss\u00e8de sa propre salle de bain avec WC, lavabo et baignoire, tandis que la deuxi\u00e8me salle de bain avec WC, lavabo et douche est facilement accessible depuis le couloir. Une cave est disponible pour plus d'espace de stockage et de commodit\u00e9.\nAutre point fort : l'appartement dispose d'un balcon avec vue sur la colline voisine, accessible depuis le salon et la deuxi\u00e8me chambre. Ici, vous pourrez profiter de la vue magnifique et passer des moments de d\u00e9tente en plein air. Le point fort de l'appartement est le jardin d'hiver de 11 m2, orient\u00e9 au sud. Cela vous invite \u00e0 vous attarder pendant les journ\u00e9es froides.\nLa \u00ab Residenz bim Stedtli \u00bb se caract\u00e9rise non seulement par sa conception architecturale exceptionnelle, mais aussi par sa situation centrale. Le Stedtli historique de Liestal se trouve \u00e0 seulement quelques minutes \u00e0 pied et offre une vari\u00e9t\u00e9 de boutiques, de restaurants et de caf\u00e9s. Les \u00e9coles se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate et les transports en commun sont \u00e9galement facilement accessibles.\nLaissez-vous convaincre par cette offre exceptionnelle et fixez d\u00e8s aujourd'hui un rendez-vous de visite.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\" Cuisine moderne avec appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9\n\"Salon et salle \u00e0 manger spacieux avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\n\" Balcon confortable avec vue sur la colline\n\"Deux chambres et deux salles de bains\n\"Emplacement central dans la ville historique de Liestal\n\"Bonnes liaisons de transport pour les navetteurs\n\"Construction de haute qualit\u00e9 et standard de construction de premi\u00e8re classe\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4410 Liestal",
            "Loyer : CHF 2'350.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "124 m2 (habitables)",
            "Construit en 2016",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001iluyAAA",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729879.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729889.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729883.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729885.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729880.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729888.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729882.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729887.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729884.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729886.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/liestal/properti-ag-2229/oasis-ville-moderne-liestal-charmant-appartement-35-pieces-design-elegant-l39emplacement-984898",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2260,
        "addresses": [
            "4106 Therwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouvel appartement (A.OG.1) dans une oasis de verdure \u00e0 Therwil : Appartement moderne de 3,5 pi\u00e8ces avec balcon et ce petit plus !\nCe joli appartement de 3,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 dans le canton de BL, plus pr\u00e9cis\u00e9ment dans la commune recherch\u00e9e de Therwil. B\u00e2le est accessible rapidement et facilement.\nLe salon est inond\u00e9 de lumi\u00e8re et vous invite \u00e0 passer des heures agr\u00e9ables. La cuisine ouverte offre des possibilit\u00e9s de conception optimales et cr\u00e9e une atmosph\u00e8re agr\u00e9able. L'appartement dispose de deux chambres et d'une salle de bain ainsi que de toilettes suppl\u00e9mentaires. Le jardin d'hiver attenant au s\u00e9jour peut servir de pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire. La chaleur est g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par l'\u00e9nergie photovolta\u00efque et le chauffage au sol avec syst\u00e8me de refroidissement gratuit (plancher rafra\u00eechissant) assure une chaleur agr\u00e9able pendant la saison froide et un refroidissement rafra\u00eechissant pendant les mois d'\u00e9t\u00e9. L'appartement est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 d'un lave-linge et d'un s\u00e8che-linge. Un balcon vous invite \u00e0 profiter de l'air frais et de la belle vue. L'ascenseur du b\u00e2timent permet un acc\u00e8s sans obstacle \u00e0 tous les \u00e9tages. Il y a \u00e9galement une place de parc int\u00e9rieure disponible qui peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150.\nLa ville offre de bonnes infrastructures avec des commerces \u00e0 seulement 504 m\u00e8tres. Les \u00e9coles sont accessibles \u00e0 seulement 252 m\u00e8tres et les transports en commun \u00e0 706 m\u00e8tres.\nLa propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 2023 et est disponible en premi\u00e8re location. Gr\u00e2ce \u00e0 la grande quantit\u00e9 de sources de lumi\u00e8re naturelle, l'appartement semble lumineux et convivial. Le niveau de d\u00e9veloppement moderne et la r\u00e9gion bien d\u00e9velopp\u00e9e rendent cette propri\u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement attractive.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n\u00cf Borne de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques avec une seule borne de recharge\n\u00cf Acc\u00e8s sans obstacle pour les utilisateurs de fauteuils roulants\n\u00cf Premi\u00e8re location\n\u00cf Excellent \u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral et comme neuf\n\u00cf Pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n\u00cf Norme de construction moderne\n\u00cf R\u00e9gion bien d\u00e9velopp\u00e9e\n\u00cf Chauffage efficace par pompe \u00e0 chaleur avec chauffage au sol\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4106 Therwil",
            "Loyer : CHF 2'260.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "89 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL9kJAAT",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482214.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482220.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24607210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482218.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24607211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482216.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482215.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482219.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482217.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482212.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482213.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/therwil/properti-ag-2229/nouvel-appartement-aog1-oasis-verdure-therwil-appartement-moderne-35-pieces-balcon-petit-980553",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2100,
        "addresses": [
            "Bottmingen, Margrethenstr. 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nModern living - place de parking gratuite pendant un an (*)\nCet appartement moderne de 3.5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e est disponible de suite ou sur rendez-vous. L'appartement impressionne par le standard de construction suivant :\ncuisine ouverte moderne avec lave-vaisselle et micro-ondes\nV\u00e9randa/balcon vitr\u00e9\nSalle de bain avec baignoire et toilettes\ntoilettes s\u00e9par\u00e9es\nRev\u00eatements de sol : parquet dans les chambres / panneaux de repos\ncompartiment du sous-sol\nLocal \u00e0 v\u00e9los, buanderie et s\u00e9choir \u00e0 usage commun\n(*) \u00c0 la conclusion du contrat de location pour cet appartement et avec une p\u00e9riode de location minimale d'un an, vous recevrez gratuitement une place de parking (hors borne de recharge \u00e9lectrique) d'une valeur de CHF 130.00 pour un an.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 l'orientation optimale de l'appartement, vous pourrez profiter du soleil du matin au soir. Le centre commercial Coop Bottmingen est \u00e0 seulement 2 minutes \u00e0 pied. Vous trouverez \u00e9galement un centre de remise en forme, le ch\u00e2teau de Bottmingen et la piscine du jardin ainsi qu'une piscine int\u00e9rieure \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Les jardins d'enfants et les \u00e9coles primaires peuvent \u00e9galement \u00eatre visit\u00e9s \u00e0 Bottmingen. La meilleure connexion aux transports en commun, le Bruderholzspital \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate et la d\u00e9tente dans la for\u00eat voisine sont d'autres avantages de ce lieu de r\u00e9sidence.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Margrethenstr. 4\n4103 Bottmingen",
            "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
            "Charges : CHF 390.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "102 m2 (habitables)",
            "Construit en 2003",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 125715.04.00003",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327045.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327043.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327052.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/bottmingen/schaeppi-grundstucke-ag-808/modern-living-place-parking-gratuite-pendant-an-772763",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1290,
        "addresses": [
            "Reinach BL, Im Reinacherhof 121"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nS\u00e9jour lumineux dans un quartier r\u00e9sidentiel calme\nNous louons ce bel appartement moderne de 2,5 pi\u00e8ces de suite ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Cuisine et salle d'eau avec carrelage facile d'entretien\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, four, lave-vaisselle et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace, baignoire et lumi\u00e8re du jour\n- Propre cave au sous-sol\n- Buanderie et salle de s\u00e9chage communes\n- Ascenseur disponible\n\nLes animaux sont admis dans cette propri\u00e9t\u00e9.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 130.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Des offres polyvalentes pour les familles, les couples et les c\u00e9libataires compl\u00e8tent l'emplacement presque parfait en termes d'infrastructures dans presque tous les domaines\n- Tr\u00e8s bonnes connexions \u00e0 l'autoroute et aux transports en commun\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Im Reinacherhof 121\n4153 Reinach BL",
            "Loyer : CHF 1'290.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "62 m2 (habitables)",
            "Construit en 1995",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 28305.21.400020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/733768/images/Detail/22726469.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/733768/images/Detail/22726468.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/733768/images/Detail/22726474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/733768/images/Detail/22726472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/733768/images/Detail/22726471.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/733768/images/Detail/22726475.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/733768/images/Detail/22726470.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/reinach-bl/privera-ag-gumlingen-969/sejour-lumineux-quartier-residentiel-calme-733768",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2000,
        "addresses": [
            "Oberwil BL, Stallenmattstr. 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCosy appartement de 3.5 pi\u00e8ces en duplex avec patio\nNous louons ce joli duplex de 3.5 pi\u00e8ces au calme avec salon de jardin :\n\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e\n- Bain/WC\n- Douche/WC avec lave-linge/linge\n\n- Rev\u00eatements de sol:\n- Plaques de cuisine/salle de bain\n- Parquet salon et chambre\n- Compartiment sous-sol\n- Des places de parking pour voitures et motos peuvent \u00eatre lou\u00e9es\n\nStation de tramway \u00ab Stallen \u00bb et commerces \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nSi nous avons pu susciter votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Nous avons h\u00e2te de vous voir.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Stallenmattstr. 22\n4104 Oberwil BL",
            "Loyer : CHF 2'000.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "104 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7887.04.0002",
            "Balcon",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24388057.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24772532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24772530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24388054.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24722261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24772533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24388055.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24388053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24388056.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24772531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24772529.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/oberwil-bl/apleona-schweiz-ag-670/cosy-appartement-35-pieces-duplex-patio-699833",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Frenkendorf, Prattlerstr. 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLOCATION SANS CAUTION - Votre appartement familial vous attend\nDans notre propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 Frenkendorf, nous louons un bel et lumineux appartement de 4 pi\u00e8ces avec les \u00e9quipements suivants :\n\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique et four\n- Pi\u00e8ces \u00e0 vivre avec de beaux parquets\n- Salle de bain lumineuse avec baignoire\n- Toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- balcon\n- Pas d'ascenseur\n- Machine \u00e0 laver / s\u00e8che-linge \u00e0 usage commun\n\n\nIl y a divers commerces \u00e0 proximit\u00e9, la poste et l'arr\u00eat de bus \"Dorfplatz\" sont accessibles \u00e0 pied.\n\nVeuillez noter que les photos montrent un appartement comparable dans le d\u00e9veloppement et des \u00e9carts sont possibles.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Prattlerstr. 10\n4402 Frenkendorf",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 275.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "Construit en 1967",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1998",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 05921.01.0005",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645121.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645111.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645119.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645122.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645091.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645110.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645109.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645120.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/frenkendorf/wincasa-siege-602/location-sans-caution-votre-appartement-familial-vous-attend-664358",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/66579982-8a51-4e9d-8a5d-ba3f349f8f87?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 2054,
        "addresses": [
            "Oberwil BL, Unterm Stallen 13, Haus B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVous serez enchant\u00e9\nA Oberwil, proche de la ville, nous louons ce spacieux appartement de 3.5 pi\u00e8ces avec une belle vue \u00e0 compter du 1er ao\u00fbt 2023.\n\nLes pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re vous offrent le niveau d\u2019am\u00e9nagement suivant :\n\n- Salon avec carrelage en gr\u00e8s c\u00e9rame\n- Chambre avec parquet en ch\u00eane\n- Cuisine avec surfaces en Fenix et plan de travail en granit\n- Lave-vaisselle et grand r\u00e9frig\u00e9rateur\n- Salle de bain avec baignoire\n- douche/toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- Loggia\n- Compartiment cave au sous-sol\n\nLes photos sont des photos d'un appartement comparable.\n\nDes places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 140.00 par mois.\n\nLaissez-vous convaincre par le charme et le caract\u00e8re unique des appartements et fixez d\u00e8s aujourd'hui un rendez-vous pour une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Unterm Stallen 13, Haus B\n4104 Oberwil BL",
            "Loyer : CHF 2'054.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Construit en 2016",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 82601.02.430030",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/504308/images/Detail/24777953.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/504308/images/Detail/24777955.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/504308/images/Detail/24777951.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/504308/images/Detail/24777952.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/504308/images/Detail/24777950.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/504308/images/Detail/24777954.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/oberwil-bl/privera-ag-oberwil-968/vous-serez-enchante-504308",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1302,
        "addresses": [
            "Frenkendorf, Prattlerstr. 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLOUER SANS D\u00c9P\u00d4T - Appartement calme \u00e0 Frenkendorf\nA la Prattlerstrasse 10 \u00e0 Frenkendorf, nous louons \u00e0 partir du 16 f\u00e9vrier 2024 un appartement lumineux de 3 pi\u00e8ces avec les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- S\u00e9jours avec parquet\n- Salle de bain/WC avec baignoire\n- WC s\u00e9par\u00e9\n- Balcon\n- Sous-sol, cave\n- Pas d'ascenseur\n- Lave-linge/linge \u00e0 usage commun\n\nIl y a plusieurs magasins dans le quartier, la poste et l'arr\u00eat de bus \u00ab Dorfplatz \u00bb sont accessibles \u00e0 pied.\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 50.00 par mois.\n\nVeuillez noter que les photos montrent un appartement comparable dans le lotissement et que des \u00e9carts sont possibles.\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Prattlerstr. 10\n4402 Frenkendorf",
            "Loyer : CHF 1'302.-/mois",
            "Charges : CHF 195.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "67 m2 (habitables)",
            "Construit en 1967",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1998",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 05921.01.0008",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24453122.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24447411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24447418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24447413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24447419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24447417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24453124.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24453123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24447416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24447412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24453121.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/frenkendorf/wincasa-siege-602/louer-sans-depot-appartement-calme-frenkendorf-355203",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/4ec8eede-dd09-401f-ac68-bd57db72c1fa?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1680,
        "addresses": [
            "Birsfelden, Am Stausee 27"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLOUER SANS DEPOT - vivre dans un quartier calme\nDans la propri\u00e9t\u00e9 moderne \u00ab Am Stausee \u00bb, nous louons \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2024 un bel appartement de 4 pi\u00e8ces de haute qualit\u00e9 avec une vue magnifique. L'appartement se distingue par l'agrandissement suivant :\n\n- Placard int\u00e9gr\u00e9 dans le couloir incluant une niche de rangement\n- Cuisine spacieuse et moderne\n- S\u00e9jour lumineux\n- Grand balcon avec de superbes vues\n- Chambres bien agenc\u00e9es\n- Salle de bain avec baignoire\n- Toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es\n- Compartiment sous-sol\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Am Stausee 27\n4127 Birsfelden",
            "Loyer : CHF 1'680.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "11\u00e8me \u00e9tage",
            "87 m2 (habitables)",
            "Construit en 1967",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1950.03.1102",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501362.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501350.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501351.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501364.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501348.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501349.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501347.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501346.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/birsfelden/livit-ag-real-estate-management-675/louer-sans-depot-vivre-quartier-calme-266818",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2100,
        "addresses": [
            "Binningen, Bottmingerstr. 7"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9\nNous louons un grand appartement de 2\u00bd pi\u00e8ces dans le Binningen fiscalement avantageux avec effet imm\u00e9diat ou sur rendez-vous :\n\n- Cuisine ouverte moderne avec \u00eelot de cuisson\n- Belle salle de bain ouverte avec baignoire\n- SEP Douche/toilette avec sa propre tour de lavage\n- Plan d'\u00e9tage loft avec portes coulissantes pour s\u00e9parer les pi\u00e8ces\n- Parquet de sol\n- Placard\n- Grand atrium\n- Chauffage par le sol\n- Norme Minergie avec ventilation de confort\n- Ascenseur disponible\n- Grand compartiment au sous-sol\n\nL'arr\u00eat de tram \"Binningen, Schloss\" est accessible en quelques minutes \u00e0 pied et vous trouverez de nombreux magasins \u00e0 proximit\u00e9.\n\nVeuillez noter que les photos sont des exemples d'images et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bottmingerstr. 7\n4102 Binningen",
            "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "98 m2 (habitables)",
            "Construit en 2007",
            "Disponible d\u00e8s le 16.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06992.02.0302",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/207143/images/Detail/24598677.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/207143/images/Detail/24598667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/207143/images/Detail/24598670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/207143/images/Detail/24598668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/207143/images/Detail/24598666.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/207143/images/Detail/24598664.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/binningen/wincasa-siege-602/appartement-moderne-emplacement-privilegie-207143",
        "link2": "https://binningen-wohnung-mieten.ch/"
    },
    {
        "price": 1810,
        "addresses": [
            "4106 Therwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement nouvellement construit (A.EG.1) dans une oasis de verdure \u00e0 Therwil : Appartement moderne de 2,5 pi\u00e8ces avec balcon, jardin, garage et ce petit plus !\nCet appartement de 2.5 pi\u00e8ces de haute qualit\u00e9 est situ\u00e9 dans le canton de BL dans la charmante commune de Therwil. B\u00e2le est accessible rapidement et facilement.\nLe salon est inond\u00e9 de lumi\u00e8re et offre une ambiance chaleureuse. La cuisine ouverte permet un concept de vie communicatif. De plus, l'appartement dispose d'une chambre spacieuse et d'une salle de bain. Le jardin d'hiver attenant au s\u00e9jour peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 comme pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire ou - selon vos besoins - comme extension du s\u00e9jour. Un balcon vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre en plein air. La chaleur est g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par l'\u00e9nergie photovolta\u00efque et le chauffage au sol avec syst\u00e8me de refroidissement gratuit (plancher rafra\u00eechissant) assure une chaleur agr\u00e9able pendant la saison froide et un refroidissement rafra\u00eechissant pendant les mois d'\u00e9t\u00e9. L'appartement est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 d'un lave-linge et d'un s\u00e8che-linge. Un ascenseur permet d'acc\u00e9der facilement \u00e0 l'appartement. Une place de parc int\u00e9rieure est \u00e9galement disponible et peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150. Un compartiment cave offre d'autres possibilit\u00e9s de rangement.\nCette propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 2023 et est disponible en premi\u00e8re location. L'appartement se caract\u00e9rise par ses pi\u00e8ces rustiques et baign\u00e9es de lumi\u00e8re. Le niveau de construction est de grande qualit\u00e9 et la r\u00e9gion est bien d\u00e9velopp\u00e9e. A proximit\u00e9 se trouvent des restaurants, des parcs, des magasins, des installations r\u00e9cr\u00e9atives, des zones de loisirs, des terrains de jeux et des \u00e9coles.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n\"Autorisation pour les animaux\n\"Borne de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques avec num\u00e9ro 1 borne de recharge\n\"Acc\u00e8s accessible aux personnes en fauteuil roulant \u00e0 l'appartement\n\"Premi\u00e8re location\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4106 Therwil",
            "Loyer : CHF 1'810.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "71 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000Yn4kIAC",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728975.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728982.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728977.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728976.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728984.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728974.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728979.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728973.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728981.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728980.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728983.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728978.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/therwil/properti-ag-2229/appartement-nouvellement-construit-aeg1-oasis-verdure-therwil-appartement-moderne-25-1007724",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "Liestal, Rufsteinweg 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 3 pi\u00e8ces situ\u00e9 au centre \u00e0 deux pas de la gare\nNous louons sur rendez-vous ou \u00e0 partir du 1er avril 2024",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rufsteinweg 2\n4410 Liestal",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "67 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence H&B 8143-3.69030.10102",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Transports publics"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007339/images/Detail/24722746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007339/images/Detail/24722744.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007339/images/Detail/24722748.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007339/images/Detail/24722745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007339/images/Detail/24722747.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/liestal/hb-real-estate-ag-841/appartement-3-pieces-situe-centre-deux-pas-gare-1007339",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "4123 Allschwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCENTRAL, CONFORTABLE AVEC JARDIN D'HIVER ET BALCON\nCe charmant appartement de 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 Allschwil offre l'espace parfait pour se sentir bien avec ses 70 m\u00b2 habitables. Le jardin d'hiver et le balcon vous invitent \u00e0 la d\u00e9tente et cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re agr\u00e9able. L'emplacement calme et la luminosit\u00e9 de l'appartement cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re de vie harmonieuse. Le parquet donne \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 une touche \u00e9l\u00e9gante. Id\u00e9al pour les c\u00e9libataires, les couples ou les petites familles \u00e0 la recherche d'une maison chaleureuse.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Jardin d'hiver\n- Balcon\n- calme\n- brillant\n- parquet de sol\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale et calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x WC/lavabo/baignoire)\nTransports en commun : Bus, \u00e0 150 m\nEcoles : Jardin d'enfants, 350 m\nCommerces : Migros, \u00e0 450 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4123 Allschwil",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321952",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003709/images/Detail/24679161.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003709/images/Detail/24679157.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/allschwil/betterhomes-schweiz-ag-611/central-confortable-jardin-d39hiver-balcon-1003709",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/2a0535abf6395bab3ebf8137a96c0d83"
    },
    {
        "price": 1220,
        "addresses": [
            "4123 Allschwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement lumineux de 2,5 pi\u00e8ces avec balcon et place de parc int\u00e9rieure \u00e0 Tous\nCe charmant appartement de 2.5 pi\u00e8ces bien entretenu se trouve dans un emplacement de choix \u00e0 All, Canton BL. Il impressionne par ses espaces de vie lumineux et spacieux. Le salon est inond\u00e9 d'une mer de lumi\u00e8re et offre une atmosph\u00e8re chaleureuse pour se d\u00e9tendre et profiter. La cuisine spacieuse est spacieuse et offre beaucoup d'espace pour les cr\u00e9ations culinaires.\n\nL'appartement dispose d'une chambre id\u00e9ale pour des nuits reposantes et d'une salle de bain de bon go\u00fbt. Depuis le balcon, vous pourrez profiter pleinement de l'air frais et de la vue panoramique. Une cave suppl\u00e9mentaire offre un espace de rangement pratique pour vos besoins personnels. De plus, une place de stationnement int\u00e9rieure est incluse dans le prix pour vous offrir le confort et la s\u00e9curit\u00e9 que vous m\u00e9ritez.\n\nLes environs offrent une vari\u00e9t\u00e9 de commodit\u00e9s pour les besoins quotidiens, notamment des magasins \u00e0 seulement 250 m\u00e8tres. Vous pourrez \u00e9galement rejoindre facilement les \u00e9coles en quelques minutes seulement.\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les caract\u00e9ristiques suivantes :\nR\u00e9nov\u00e9 en 2022\nDes pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\nEmplacement central\nPlace de parc int\u00e9rieure incluse dans le prix\nFrais suppl\u00e9mentaires d\u00e9j\u00e0 inclus\nbalcon\nSalle de bain moderne\nCave suppl\u00e9mentaire\nChauffage central\nCaution locative possible via assurance-d\u00e9p\u00f4ts\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4123 Allschwil",
            "Loyer : CHF 1'220.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "52 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001ilujAAA",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984899/images/Detail/24535094.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984899/images/Detail/24535095.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984899/images/Detail/24535092.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984899/images/Detail/24535091.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984899/images/Detail/24535093.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984899/images/Detail/24558524.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984899/images/Detail/24535090.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/allschwil/properti-ag-2229/appartement-lumineux-25-pieces-balcon-place-parc-interieure-tous-984899",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1390,
        "addresses": [
            "4460 Gelterkinden, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne et confortable de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Gelterkinden\nCe superbe appartement mezzanine vous s\u00e9duira par sa beaut\u00e9 et sa tranquillit\u00e9. Il est id\u00e9al pour un couple ou une petite famille en raison du bon niveau de construction et des pi\u00e8ces lumineuses. Le plan d'\u00e9tage pratique et la belle r\u00e9partition de l'espace vous feront vous sentir imm\u00e9diatement chez vous. En plus de tous ces avantages, l'appartement offre une situation id\u00e9ale avec des commerces \u00e0 proximit\u00e9 ainsi que des connexions autoroute et transports en commun. Lorsque vous regardez l'appartement, vous serez \u00e9tonn\u00e9. L'appartement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 en 2020 et dispose d'un d\u00e9barras et d'une armoire int\u00e9gr\u00e9e et d'une cuisine moderne. Un autre avantage est l'aire de jeux pour enfants directement \u00e0 la maison.\nCette offre Properti se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nEmplacement id\u00e9al, commerces, autoroute et transports en commun \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nLocaux lumineux\nr\u00e9nov\u00e9 en 2020\npi\u00e8ce de stockage\nplacard int\u00e9gr\u00e9\nCuisine moderne\nAire de jeux pour enfants pr\u00e8s de la maison\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4460 Gelterkinden",
            "Loyer : CHF 1'390.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2017",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a000900000SVQyPAAX",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927422/images/Detail/23749737.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927422/images/Detail/23749735.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927422/images/Detail/23749736.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927422/images/Detail/23749732.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927422/images/Detail/23749734.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927422/images/Detail/23749738.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927422/images/Detail/23749733.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/gelterkinden/properti-ag-2229/appartement-moderne-confortable-45-pieces-gelterkinden-927422",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "4435 Niederdorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de r\u00eave de 3.5 pi\u00e8ces au charme rustique\nCet appartement vous coupera le souffle ! Avec son plafond rustique en poutres de bois et son plan d'\u00e9tage spacieux et ouvert, elle d\u00e9passera toutes vos attentes. La cuisine est le c\u0153ur de l'appartement et offre tout ce dont vous avez besoin avec une chemin\u00e9e et une cuisine \u00e9quip\u00e9e de haute qualit\u00e9 avec un comptoir en granit, comprenant un four, un lave-vaisselle, un r\u00e9frig\u00e9rateur spacieux avec des tiroirs \u00e0 glace, une grande plaque vitroc\u00e9ramique et une hotte aspirante efficace. Que vous souhaitiez vous d\u00e9tendre ou travailler, l'appartement est \u00e9quip\u00e9 d'une t\u00e9l\u00e9vision, d'une radio et d'une connexion internet.\nLa chambre a un acc\u00e8s direct au grand balcon o\u00f9 vous pourrez profiter de la vue. La salle de bain a sa propre machine \u00e0 laver et s\u00e8che-linge, ainsi qu'une baignoire, une douche et un lavabo et des toilettes.\nUn escalier en bois m\u00e8ne \u00e0 la partie sup\u00e9rieure de l'appartement, o\u00f9 vous trouverez un bureau ou une autre chambre. Avec votre propre d\u00e9barras et un chauffage au sol confortable, vous vous sentirez comme chez vous dans cet appartement.\nIl est important de noter que cet appartement est un appartement non-fumeur - \u00e0 l'exception du balcon o\u00f9 vous pourrez profiter de la vue. Si vous recherchez une maison au charme rustique et tout le confort moderne, cet appartement est le choix parfait pour vous !\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nCharme rustique\nPlan d'\u00e9tage ouvert\nplafond poutres en bois\nCuisine spacieuse avec chemin\u00e9e\nCuisine \u00e9quip\u00e9e avec couverture en pierre de granit\nFour, lave-vaisselle, grand r\u00e9frig\u00e9rateur avec tiroirs \u00e0 gla\u00e7ons, grande plaque vitroc\u00e9ramique et hotte aspirante\nTV, radio et connexion internet\nChambre avec acc\u00e8s au balcon\nSalle de bain avec sa propre laveuse et s\u00e9cheuse\nBaignoire, douche, lavabo et WC\nBureau ou chambre \u00e0 l'\u00e9tage\nPropre d\u00e9barras\nChauffage au sol\nAppartement non fumeur (sauf balcon)\nUne place de parking pour CHF 70.- peut \u00eatre lou\u00e9e\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4435 Niederdorf",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 2003",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001Y7qMAAS",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976073.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976068.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976065.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976071.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976066.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976067.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927807/images/Detail/23976072.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/niederdorf/properti-ag-2229/appartement-reve-35-pieces-charme-rustique-927807",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1710,
        "addresses": [
            "Therwil, Vorderbergweg 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement grand et lumineux proche du centre\nL'appartement moderne de 3,5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage convainc par un grand plan d'\u00e9tage et est \u00e9quip\u00e9 comme suit :\n\n- S\u00e9jour lumineux avec carrelage au sol\n- Cuisine moderne avec lave-vaisselle, grand r\u00e9frig\u00e9rateur et cong\u00e9lateur \u00e0 tiroirs, avec fen\u00eatre\n- Salle de bain avec baignoire, douche, double vasque et raccordement tour de lavage\n- Chambre avec parquet\n- balcon spacieux enti\u00e8rement vitr\u00e9\n- Hall d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- Ascenseur disponible\n- Compartiment propre au sous-sol (pi\u00e8ce ferm\u00e9e)\n- Buanderie commune\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e si n\u00e9cessaire.\n\nLe beau jardin peut \u00eatre utilis\u00e9 par les locataires. Une aire de jeux est \u00e9galement disponible.\n\nPour un rendez-vous de visite sans engagement, veuillez utiliser le formulaire de contact pour nous contacter.\n\nToutes les informations, plans et images sont susceptibles d'\u00eatre modifi\u00e9s et aucune r\u00e9clamation ne peut en \u00eatre faite. Nous nous r\u00e9servons le droit d'apporter des modifications \u00e0 tout moment.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Vorderbergweg 2\n4106 Therwil",
            "Loyer : CHF 1'710.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Construit en 2002",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 60509.01.0201",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568228.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23577128.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568227.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568223.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568224.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568220.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568226.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/913067/images/Detail/23568221.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/therwil/apleona-schweiz-ag-670/appartement-grand-lumineux-proche-centre-913067",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1630,
        "addresses": [
            "Liestal, Froburgstrasse 1a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre recherche d'appartement se termine ici\nNous louons ce bel et moderne appartement de 3,5 pi\u00e8ces de suite ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Froburgstrasse 1a\n4410 Liestal",
            "Loyer : CHF 1'630.-/mois",
            "Charges : CHF 360.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "80 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12825.02.400010",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/21778610.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091245.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091248.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091246.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091244.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/691967/images/Detail/23091249.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/liestal/privera-ag-gumlingen-969/votre-recherche-d39appartement-termine-ici-691967",
        "link2": "https://my.matterport.com/show/?m=Y5WTo5o1fLn"
    },
    {
        "price": 1690,
        "addresses": [
            "Binningen, Holeeholzweg 55 / 57 / 59"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivez \u00e0 la lisi\u00e8re de la for\u00eat !\nNous louons cet appartement de 4,5 pi\u00e8ces id\u00e9alement con\u00e7u au Holeeholzweg 59 \u00e0 Binningen.\nLe d\u00e9veloppement Holeeholz au design g\u00e9n\u00e9reux est situ\u00e9 en hauteur dans l'Allschwilerwald et pourtant \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la vie urbaine.\n\nL'appartement pr\u00e9sente les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- plan d'\u00e9tage de l'appartement spacieux\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, four \u00e0 convection, lave-vaisselle\n- Balcon\n- Salle de bain avec balcon\n- toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- Parquet dans tout l'appartement\n- Ascenseur disponible\n- compartiment cave s\u00e9par\u00e9\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge \u00e0 usage commun au sous-sol\n\nSi n\u00e9cessaire, vous pouvez louer une place de parking pour 70 CHF par mois ou une place de parking pour 130 CHF par mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 une fois le formulaire enti\u00e8rement et correctement rempli, avec les informations de visualisation et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Holeeholzweg 55 / 57 / 59\n4102 Binningen",
            "Loyer : CHF 1'690.-/mois",
            "Charges : CHF 330.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "94 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7268.03.0023",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661439.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661441.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661447.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661440.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661444.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661449.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661445.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/608477/images/Detail/24661446.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/binningen/livit-ag-real-estate-management-675/vivez-lisiere-foret-608477",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1330,
        "addresses": [
            "Allschwil, Spitzwaldstrasse 211"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nParfaitement adapt\u00e9 pour vous!\nNous louons un lumineux appartement de 3,5 pi\u00e8ces dans notre belle propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 Allschwil avec les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Couloir et r\u00e9duit avec sol en pierre\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e avec lave-vaisselle et cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, dalle au sol\n- grand balcon avec vitrage, accessible depuis le s\u00e9jour\n- toutes les chambres ont du parquet\n- Salle de bain avec baignoire/lavabo/toilette\n- Ascenseur disponible\n- propre compartiment cave\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge \u00e0 usage commun\n- Possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate (Migrosparadies)\n\nDes places de parc peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 115.\n\nVeuillez noter que les images sont des exemples de photos et repr\u00e9sentent uniquement l'installation standard.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 une fois le formulaire enti\u00e8rement et correctement rempli, avec les informations de visualisation et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Spitzwaldstrasse 211\n4123 Allschwil",
            "Loyer : CHF 1'330.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5426.05.0022",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703623.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703631.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703633.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703630.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703628.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703632.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703627.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703626.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115842/images/Detail/24703629.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/allschwil/livit-ag-real-estate-management-675/parfaitement-adapte-vous-115842",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1770,
        "addresses": [
            "4106 Therwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement nouvellement construit (A.OG.3) dans une oasis de verdure \u00e0 Therwil : Appartement moderne de 2,5 pi\u00e8ces avec balcon, garage et ce petit plus !\nCet appartement de 2.5 pi\u00e8ces de haute qualit\u00e9 est situ\u00e9 dans le canton de BL dans la charmante commune de Therwil. B\u00e2le est accessible rapidement et facilement.\nLe salon est inond\u00e9 de lumi\u00e8re et offre une ambiance chaleureuse. La cuisine ouverte permet un concept de vie communicatif. De plus, l'appartement dispose d'une chambre spacieuse et d'une salle de bain. Le jardin d'hiver attenant au s\u00e9jour peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 comme pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire ou - selon vos besoins - comme extension du s\u00e9jour. Un balcon vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre en plein air. La chaleur est g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par l'\u00e9nergie photovolta\u00efque et le chauffage au sol avec syst\u00e8me de refroidissement gratuit (plancher rafra\u00eechissant) assure une chaleur agr\u00e9able pendant la saison froide et un refroidissement rafra\u00eechissant pendant les mois d'\u00e9t\u00e9. L'appartement est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 d'un lave-linge et d'un s\u00e8che-linge. Un ascenseur permet d'acc\u00e9der facilement \u00e0 l'appartement. Une place de parc int\u00e9rieure est \u00e9galement disponible et peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150. Un compartiment cave offre d'autres possibilit\u00e9s de rangement.\nCette propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 2023 et est disponible en premi\u00e8re location. L'appartement se caract\u00e9rise par ses pi\u00e8ces rustiques et baign\u00e9es de lumi\u00e8re. Le niveau de construction est de grande qualit\u00e9 et la r\u00e9gion est bien d\u00e9velopp\u00e9e. A proximit\u00e9 se trouvent des restaurants, des parcs, des magasins, des installations r\u00e9cr\u00e9atives, des zones de loisirs, des terrains de jeux et des \u00e9coles.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n\"Autorisation pour les animaux\n\"Borne de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques avec num\u00e9ro 1 borne de recharge\n\"Acc\u00e8s accessible aux personnes en fauteuil roulant \u00e0 l'appartement\n\"Premi\u00e8re location\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4106 Therwil",
            "Loyer : CHF 1'770.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "71 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000YeO7IAK",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728972.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728963.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728967.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728968.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728969.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728970.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728966.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728964.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728971.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728961.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728962.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007723/images/Detail/24728965.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/therwil/properti-ag-2229/appartement-nouvellement-construit-aog3-oasis-verdure-therwil-appartement-moderne-25-1007723",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1660,
        "addresses": [
            "Liestal, Rufsteinweg 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement \u00e9l\u00e9gant dans un emplacement central\nNous louons sur rendez-vous ou \u00e0 partir du 1er mars 2024",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rufsteinweg 4\n4410 Liestal",
            "Loyer : CHF 1'660.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence H&B 8143-1.69030.20404",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Vue",
            "Transports publics"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722742.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722736.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722743.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722740.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722741.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007338/images/Detail/24722738.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/liestal/hb-real-estate-ag-841/appartement-elegant-emplacement-central-1007338",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1540,
        "addresses": [
            "Birsfelden, Florastrasse 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAccueillir\nNous mettons en location ce bel appartement de 3.5 pi\u00e8ces dans une r\u00e9sidence familiale \u00e0 compter du 1er mars 2023. L'appartement a l'agrandissement suivant :\n\n- Joli couloir\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e moderne et lumineuse avec r\u00e9frig\u00e9rateur, cong\u00e9lateur, four, plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- S\u00e9jour/salle \u00e0 manger lumineux avec parquet\n- Balcon confortable avec vue\n- Deux chambres spacieuses\n- Salle de bain avec baignoire\n- Toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es\n- Propre cave\n- Buanderie, s\u00e9choir et cave \u00e0 v\u00e9los \u00e0 usage commun\n\nSi n\u00e9cessaire, vous pouvez louer une place de parking dans le parking souterrain interne pour 120 CHF par mois.\n\nVous pourrez rejoindre les transports en commun et l'autoroute en peu de temps. Le centre du village de Birsfelden, avec ses nombreux commerces, est \u00e9galement facilement accessible.\n\nVeuillez noter que les photos sont des exemples d'images et repr\u00e9sentent uniquement la norme d'installation.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 une fois le formulaire enti\u00e8rement et correctement rempli, avec les informations de visualisation et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Florastrasse 10\n4127 Birsfelden",
            "Loyer : CHF 1'540.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "75 m2 (habitables)",
            "Construit en 1970",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2011",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5474.02.0301",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702221.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702219.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702216.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702217.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702213.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702214.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702218.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702212.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702215.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/986493/images/Detail/24702220.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/birsfelden/livit-ag-real-estate-management-675/accueillir-986493",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2350,
        "addresses": [
            "4410 Liestal, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nOasis de ville moderne \u00e0 Liestal : Charmant appartement de 3,5 pi\u00e8ces au design \u00e9l\u00e9gant et \u00e0 l'emplacement parfait !\nCette belle copropri\u00e9t\u00e9 lumineuse de 3,5 pi\u00e8ces se situe au coeur du canton de BL et de la charmante r\u00e9gion de Liestal. Il est situ\u00e9 dans la Kasernenstrasse et fait partie de la \u00ab Residenz bim Stedtli \u00bb construite en 2016. D'une superficie de 124 m2, il offre suffisamment d'espace pour le confort et l'intimit\u00e9.\nLe salon, inond\u00e9 de beaucoup de lumi\u00e8re naturelle, offre un espace spacieux pour des soir\u00e9es agr\u00e9ables et des r\u00e9unions sociales. La pi\u00e8ce est ouverte sur trois c\u00f4t\u00e9s gr\u00e2ce aux grandes fen\u00eatres. Directement \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du salon se trouve la cuisine moderne, qui impressionne par ses appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9 et son design \u00e9l\u00e9gant.\nL'appartement dispose de deux chambres et de deux salles de bains, toutes dot\u00e9es d'\u00e9quipements de haute qualit\u00e9. La chambre des parents poss\u00e8de sa propre salle de bain avec WC, lavabo et baignoire, tandis que la deuxi\u00e8me salle de bain avec WC, lavabo et douche est facilement accessible depuis le couloir. Une cave est disponible pour plus d'espace de stockage et de commodit\u00e9.\nAutre point fort : l'appartement dispose d'un balcon avec vue sur la colline voisine, accessible depuis le salon et la deuxi\u00e8me chambre. Ici, vous pourrez profiter de la vue magnifique et passer des moments de d\u00e9tente en plein air. Le point fort de l'appartement est le jardin d'hiver de 11 m2, orient\u00e9 au sud. Cela vous invite \u00e0 vous attarder pendant les journ\u00e9es froides.\nLa \u00ab Residenz bim Stedtli \u00bb se caract\u00e9rise non seulement par sa conception architecturale exceptionnelle, mais aussi par sa situation centrale. Le Stedtli historique de Liestal se trouve \u00e0 seulement quelques minutes \u00e0 pied et offre une vari\u00e9t\u00e9 de boutiques, de restaurants et de caf\u00e9s. Les \u00e9coles se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate et les transports en commun sont \u00e9galement facilement accessibles.\nLaissez-vous convaincre par cette offre exceptionnelle et fixez d\u00e8s aujourd'hui un rendez-vous de visite.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\" Cuisine moderne avec appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9\n\"Salon et salle \u00e0 manger spacieux avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\n\" Balcon confortable avec vue sur la colline\n\"Deux chambres et deux salles de bains\n\"Emplacement central dans la ville historique de Liestal\n\"Bonnes liaisons de transport pour les navetteurs\n\"Construction de haute qualit\u00e9 et standard de construction de premi\u00e8re classe\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4410 Liestal",
            "Loyer : CHF 2'350.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "124 m2 (habitables)",
            "Construit en 2016",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001iluyAAA",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729879.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729889.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729883.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729885.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729880.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729888.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729882.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729887.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729884.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984898/images/Detail/24729886.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/liestal/properti-ag-2229/oasis-ville-moderne-liestal-charmant-appartement-35-pieces-design-elegant-l39emplacement-984898",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2260,
        "addresses": [
            "4106 Therwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouvel appartement (A.OG.1) dans une oasis de verdure \u00e0 Therwil : Appartement moderne de 3,5 pi\u00e8ces avec balcon et ce petit plus !\nCe joli appartement de 3,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 dans le canton de BL, plus pr\u00e9cis\u00e9ment dans la commune recherch\u00e9e de Therwil. B\u00e2le est accessible rapidement et facilement.\nLe salon est inond\u00e9 de lumi\u00e8re et vous invite \u00e0 passer des heures agr\u00e9ables. La cuisine ouverte offre des possibilit\u00e9s de conception optimales et cr\u00e9e une atmosph\u00e8re agr\u00e9able. L'appartement dispose de deux chambres et d'une salle de bain ainsi que de toilettes suppl\u00e9mentaires. Le jardin d'hiver attenant au s\u00e9jour peut servir de pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire. La chaleur est g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par l'\u00e9nergie photovolta\u00efque et le chauffage au sol avec syst\u00e8me de refroidissement gratuit (plancher rafra\u00eechissant) assure une chaleur agr\u00e9able pendant la saison froide et un refroidissement rafra\u00eechissant pendant les mois d'\u00e9t\u00e9. L'appartement est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 d'un lave-linge et d'un s\u00e8che-linge. Un balcon vous invite \u00e0 profiter de l'air frais et de la belle vue. L'ascenseur du b\u00e2timent permet un acc\u00e8s sans obstacle \u00e0 tous les \u00e9tages. Il y a \u00e9galement une place de parc int\u00e9rieure disponible qui peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150.\nLa ville offre de bonnes infrastructures avec des commerces \u00e0 seulement 504 m\u00e8tres. Les \u00e9coles sont accessibles \u00e0 seulement 252 m\u00e8tres et les transports en commun \u00e0 706 m\u00e8tres.\nLa propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 2023 et est disponible en premi\u00e8re location. Gr\u00e2ce \u00e0 la grande quantit\u00e9 de sources de lumi\u00e8re naturelle, l'appartement semble lumineux et convivial. Le niveau de d\u00e9veloppement moderne et la r\u00e9gion bien d\u00e9velopp\u00e9e rendent cette propri\u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement attractive.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n\u00cf Borne de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques avec une seule borne de recharge\n\u00cf Acc\u00e8s sans obstacle pour les utilisateurs de fauteuils roulants\n\u00cf Premi\u00e8re location\n\u00cf Excellent \u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral et comme neuf\n\u00cf Pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n\u00cf Norme de construction moderne\n\u00cf R\u00e9gion bien d\u00e9velopp\u00e9e\n\u00cf Chauffage efficace par pompe \u00e0 chaleur avec chauffage au sol\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4106 Therwil",
            "Loyer : CHF 2'260.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "89 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL9kJAAT",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482214.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482220.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24607210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482218.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24607211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482216.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482215.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482219.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482217.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482212.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/980553/images/Detail/24482213.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/therwil/properti-ag-2229/nouvel-appartement-aog1-oasis-verdure-therwil-appartement-moderne-35-pieces-balcon-petit-980553",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2100,
        "addresses": [
            "Bottmingen, Margrethenstr. 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nModern living - place de parking gratuite pendant un an (*)\nCet appartement moderne de 3.5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e est disponible de suite ou sur rendez-vous. L'appartement impressionne par le standard de construction suivant :\ncuisine ouverte moderne avec lave-vaisselle et micro-ondes\nV\u00e9randa/balcon vitr\u00e9\nSalle de bain avec baignoire et toilettes\ntoilettes s\u00e9par\u00e9es\nRev\u00eatements de sol : parquet dans les chambres / panneaux de repos\ncompartiment du sous-sol\nLocal \u00e0 v\u00e9los, buanderie et s\u00e9choir \u00e0 usage commun\n(*) \u00c0 la conclusion du contrat de location pour cet appartement et avec une p\u00e9riode de location minimale d'un an, vous recevrez gratuitement une place de parking (hors borne de recharge \u00e9lectrique) d'une valeur de CHF 130.00 pour un an.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 l'orientation optimale de l'appartement, vous pourrez profiter du soleil du matin au soir. Le centre commercial Coop Bottmingen est \u00e0 seulement 2 minutes \u00e0 pied. Vous trouverez \u00e9galement un centre de remise en forme, le ch\u00e2teau de Bottmingen et la piscine du jardin ainsi qu'une piscine int\u00e9rieure \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Les jardins d'enfants et les \u00e9coles primaires peuvent \u00e9galement \u00eatre visit\u00e9s \u00e0 Bottmingen. La meilleure connexion aux transports en commun, le Bruderholzspital \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate et la d\u00e9tente dans la for\u00eat voisine sont d'autres avantages de ce lieu de r\u00e9sidence.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Margrethenstr. 4\n4103 Bottmingen",
            "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
            "Charges : CHF 390.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "102 m2 (habitables)",
            "Construit en 2003",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 125715.04.00003",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327045.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327043.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/772763/images/Detail/24327052.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/bottmingen/schaeppi-grundstucke-ag-808/modern-living-place-parking-gratuite-pendant-an-772763",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1290,
        "addresses": [
            "Reinach BL, Im Reinacherhof 121"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nS\u00e9jour lumineux dans un quartier r\u00e9sidentiel calme\nNous louons ce bel appartement moderne de 2,5 pi\u00e8ces de suite ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Cuisine et salle d'eau avec carrelage facile d'entretien\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, four, lave-vaisselle et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace, baignoire et lumi\u00e8re du jour\n- Propre cave au sous-sol\n- Buanderie et salle de s\u00e9chage communes\n- Ascenseur disponible\n\nLes animaux sont admis dans cette propri\u00e9t\u00e9.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 130.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Des offres polyvalentes pour les familles, les couples et les c\u00e9libataires compl\u00e8tent l'emplacement presque parfait en termes d'infrastructures dans presque tous les domaines\n- Tr\u00e8s bonnes connexions \u00e0 l'autoroute et aux transports en commun\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Im Reinacherhof 121\n4153 Reinach BL",
            "Loyer : CHF 1'290.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "62 m2 (habitables)",
            "Construit en 1995",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 28305.21.400020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/733768/images/Detail/22726469.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/733768/images/Detail/22726468.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/733768/images/Detail/22726474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/733768/images/Detail/22726472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/733768/images/Detail/22726471.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/733768/images/Detail/22726475.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/733768/images/Detail/22726470.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/reinach-bl/privera-ag-gumlingen-969/sejour-lumineux-quartier-residentiel-calme-733768",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2000,
        "addresses": [
            "Oberwil BL, Stallenmattstr. 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCosy appartement de 3.5 pi\u00e8ces en duplex avec patio\nNous louons ce joli duplex de 3.5 pi\u00e8ces au calme avec salon de jardin :\n\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e\n- Bain/WC\n- Douche/WC avec lave-linge/linge\n\n- Rev\u00eatements de sol:\n- Plaques de cuisine/salle de bain\n- Parquet salon et chambre\n- Compartiment sous-sol\n- Des places de parking pour voitures et motos peuvent \u00eatre lou\u00e9es\n\nStation de tramway \u00ab Stallen \u00bb et commerces \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nSi nous avons pu susciter votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Nous avons h\u00e2te de vous voir.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Stallenmattstr. 22\n4104 Oberwil BL",
            "Loyer : CHF 2'000.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "104 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7887.04.0002",
            "Balcon",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24388057.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24772532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24772530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24388054.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24722261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24772533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24388055.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24388053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24388056.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24772531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/699833/images/Detail/24772529.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/oberwil-bl/apleona-schweiz-ag-670/cosy-appartement-35-pieces-duplex-patio-699833",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Frenkendorf, Prattlerstr. 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLOCATION SANS CAUTION - Votre appartement familial vous attend\nDans notre propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 Frenkendorf, nous louons un bel et lumineux appartement de 4 pi\u00e8ces avec les \u00e9quipements suivants :\n\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique et four\n- Pi\u00e8ces \u00e0 vivre avec de beaux parquets\n- Salle de bain lumineuse avec baignoire\n- Toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- balcon\n- Pas d'ascenseur\n- Machine \u00e0 laver / s\u00e8che-linge \u00e0 usage commun\n\n\nIl y a divers commerces \u00e0 proximit\u00e9, la poste et l'arr\u00eat de bus \"Dorfplatz\" sont accessibles \u00e0 pied.\n\nVeuillez noter que les photos montrent un appartement comparable dans le d\u00e9veloppement et des \u00e9carts sont possibles.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Prattlerstr. 10\n4402 Frenkendorf",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 275.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "Construit en 1967",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1998",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 05921.01.0005",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645121.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645111.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645119.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645122.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645091.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645110.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645109.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/664358/images/Detail/23645120.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/frenkendorf/wincasa-siege-602/location-sans-caution-votre-appartement-familial-vous-attend-664358",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/66579982-8a51-4e9d-8a5d-ba3f349f8f87?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 2054,
        "addresses": [
            "Oberwil BL, Unterm Stallen 13, Haus B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVous serez enchant\u00e9\nA Oberwil, proche de la ville, nous louons ce spacieux appartement de 3.5 pi\u00e8ces avec une belle vue \u00e0 compter du 1er ao\u00fbt 2023.\n\nLes pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re vous offrent le niveau d\u2019am\u00e9nagement suivant :\n\n- Salon avec carrelage en gr\u00e8s c\u00e9rame\n- Chambre avec parquet en ch\u00eane\n- Cuisine avec surfaces en Fenix et plan de travail en granit\n- Lave-vaisselle et grand r\u00e9frig\u00e9rateur\n- Salle de bain avec baignoire\n- douche/toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- Loggia\n- Compartiment cave au sous-sol\n\nLes photos sont des photos d'un appartement comparable.\n\nDes places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 140.00 par mois.\n\nLaissez-vous convaincre par le charme et le caract\u00e8re unique des appartements et fixez d\u00e8s aujourd'hui un rendez-vous pour une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Unterm Stallen 13, Haus B\n4104 Oberwil BL",
            "Loyer : CHF 2'054.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Construit en 2016",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 82601.02.430030",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/504308/images/Detail/24777953.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/504308/images/Detail/24777955.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/504308/images/Detail/24777951.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/504308/images/Detail/24777952.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/504308/images/Detail/24777950.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-oberwil-968/504308/images/Detail/24777954.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/oberwil-bl/privera-ag-oberwil-968/vous-serez-enchante-504308",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1302,
        "addresses": [
            "Frenkendorf, Prattlerstr. 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLOUER SANS D\u00c9P\u00d4T - Appartement calme \u00e0 Frenkendorf\nA la Prattlerstrasse 10 \u00e0 Frenkendorf, nous louons \u00e0 partir du 16 f\u00e9vrier 2024 un appartement lumineux de 3 pi\u00e8ces avec les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- S\u00e9jours avec parquet\n- Salle de bain/WC avec baignoire\n- WC s\u00e9par\u00e9\n- Balcon\n- Sous-sol, cave\n- Pas d'ascenseur\n- Lave-linge/linge \u00e0 usage commun\n\nIl y a plusieurs magasins dans le quartier, la poste et l'arr\u00eat de bus \u00ab Dorfplatz \u00bb sont accessibles \u00e0 pied.\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 50.00 par mois.\n\nVeuillez noter que les photos montrent un appartement comparable dans le lotissement et que des \u00e9carts sont possibles.\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Prattlerstr. 10\n4402 Frenkendorf",
            "Loyer : CHF 1'302.-/mois",
            "Charges : CHF 195.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "67 m2 (habitables)",
            "Construit en 1967",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1998",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 05921.01.0008",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24453122.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24447411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24447418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24447413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24447419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24447417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24453124.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24453123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24447416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24447412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/355203/images/Detail/24453121.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/frenkendorf/wincasa-siege-602/louer-sans-depot-appartement-calme-frenkendorf-355203",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/4ec8eede-dd09-401f-ac68-bd57db72c1fa?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1680,
        "addresses": [
            "Birsfelden, Am Stausee 27"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLOUER SANS DEPOT - vivre dans un quartier calme\nDans la propri\u00e9t\u00e9 moderne \u00ab Am Stausee \u00bb, nous louons \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2024 un bel appartement de 4 pi\u00e8ces de haute qualit\u00e9 avec une vue magnifique. L'appartement se distingue par l'agrandissement suivant :\n\n- Placard int\u00e9gr\u00e9 dans le couloir incluant une niche de rangement\n- Cuisine spacieuse et moderne\n- S\u00e9jour lumineux\n- Grand balcon avec de superbes vues\n- Chambres bien agenc\u00e9es\n- Salle de bain avec baignoire\n- Toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es\n- Compartiment sous-sol\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Am Stausee 27\n4127 Birsfelden",
            "Loyer : CHF 1'680.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "11\u00e8me \u00e9tage",
            "87 m2 (habitables)",
            "Construit en 1967",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1950.03.1102",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501362.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501350.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501351.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501364.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501348.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501349.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501347.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/266818/images/Detail/24501346.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/birsfelden/livit-ag-real-estate-management-675/louer-sans-depot-vivre-quartier-calme-266818",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2100,
        "addresses": [
            "Binningen, Bottmingerstr. 7"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9\nNous louons un grand appartement de 2\u00bd pi\u00e8ces dans le Binningen fiscalement avantageux avec effet imm\u00e9diat ou sur rendez-vous :\n\n- Cuisine ouverte moderne avec \u00eelot de cuisson\n- Belle salle de bain ouverte avec baignoire\n- SEP Douche/toilette avec sa propre tour de lavage\n- Plan d'\u00e9tage loft avec portes coulissantes pour s\u00e9parer les pi\u00e8ces\n- Parquet de sol\n- Placard\n- Grand atrium\n- Chauffage par le sol\n- Norme Minergie avec ventilation de confort\n- Ascenseur disponible\n- Grand compartiment au sous-sol\n\nL'arr\u00eat de tram \"Binningen, Schloss\" est accessible en quelques minutes \u00e0 pied et vous trouverez de nombreux magasins \u00e0 proximit\u00e9.\n\nVeuillez noter que les photos sont des exemples d'images et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bottmingerstr. 7\n4102 Binningen",
            "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "98 m2 (habitables)",
            "Construit en 2007",
            "Disponible d\u00e8s le 16.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06992.02.0302",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/207143/images/Detail/24598677.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/207143/images/Detail/24598667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/207143/images/Detail/24598670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/207143/images/Detail/24598668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/207143/images/Detail/24598666.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/207143/images/Detail/24598664.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/binningen/wincasa-siege-602/appartement-moderne-emplacement-privilegie-207143",
        "link2": "https://binningen-wohnung-mieten.ch/"
    },
    {
        "price": 1810,
        "addresses": [
            "4106 Therwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement nouvellement construit (A.EG.1) dans une oasis de verdure \u00e0 Therwil : Appartement moderne de 2,5 pi\u00e8ces avec balcon, jardin, garage et ce petit plus !\nCet appartement de 2.5 pi\u00e8ces de haute qualit\u00e9 est situ\u00e9 dans le canton de BL dans la charmante commune de Therwil. B\u00e2le est accessible rapidement et facilement.\nLe salon est inond\u00e9 de lumi\u00e8re et offre une ambiance chaleureuse. La cuisine ouverte permet un concept de vie communicatif. De plus, l'appartement dispose d'une chambre spacieuse et d'une salle de bain. Le jardin d'hiver attenant au s\u00e9jour peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 comme pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire ou - selon vos besoins - comme extension du s\u00e9jour. Un balcon vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre en plein air. La chaleur est g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par l'\u00e9nergie photovolta\u00efque et le chauffage au sol avec syst\u00e8me de refroidissement gratuit (plancher rafra\u00eechissant) assure une chaleur agr\u00e9able pendant la saison froide et un refroidissement rafra\u00eechissant pendant les mois d'\u00e9t\u00e9. L'appartement est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 d'un lave-linge et d'un s\u00e8che-linge. Un ascenseur permet d'acc\u00e9der facilement \u00e0 l'appartement. Une place de parc int\u00e9rieure est \u00e9galement disponible et peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150. Un compartiment cave offre d'autres possibilit\u00e9s de rangement.\nCette propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 2023 et est disponible en premi\u00e8re location. L'appartement se caract\u00e9rise par ses pi\u00e8ces rustiques et baign\u00e9es de lumi\u00e8re. Le niveau de construction est de grande qualit\u00e9 et la r\u00e9gion est bien d\u00e9velopp\u00e9e. A proximit\u00e9 se trouvent des restaurants, des parcs, des magasins, des installations r\u00e9cr\u00e9atives, des zones de loisirs, des terrains de jeux et des \u00e9coles.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n\"Autorisation pour les animaux\n\"Borne de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques avec num\u00e9ro 1 borne de recharge\n\"Acc\u00e8s accessible aux personnes en fauteuil roulant \u00e0 l'appartement\n\"Premi\u00e8re location\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4106 Therwil",
            "Loyer : CHF 1'810.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "71 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000Yn4kIAC",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728975.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728982.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728977.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728976.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728984.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728974.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728979.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728973.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728981.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728980.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728983.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007724/images/Detail/24728978.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/therwil/properti-ag-2229/appartement-nouvellement-construit-aeg1-oasis-verdure-therwil-appartement-moderne-25-1007724",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "Liestal, Rufsteinweg 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 3 pi\u00e8ces situ\u00e9 au centre \u00e0 deux pas de la gare\nNous louons sur rendez-vous ou \u00e0 partir du 1er avril 2024",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rufsteinweg 2\n4410 Liestal",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "67 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence H&B 8143-3.69030.10102",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Transports publics"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007339/images/Detail/24722746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007339/images/Detail/24722744.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007339/images/Detail/24722748.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007339/images/Detail/24722745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1007339/images/Detail/24722747.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/liestal/hb-real-estate-ag-841/appartement-3-pieces-situe-centre-deux-pas-gare-1007339",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "4123 Allschwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCENTRAL, CONFORTABLE AVEC JARDIN D'HIVER ET BALCON\nCe charmant appartement de 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 Allschwil offre l'espace parfait pour se sentir bien avec ses 70 m\u00b2 habitables. Le jardin d'hiver et le balcon vous invitent \u00e0 la d\u00e9tente et cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re agr\u00e9able. L'emplacement calme et la luminosit\u00e9 de l'appartement cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re de vie harmonieuse. Le parquet donne \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 une touche \u00e9l\u00e9gante. Id\u00e9al pour les c\u00e9libataires, les couples ou les petites familles \u00e0 la recherche d'une maison chaleureuse.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Jardin d'hiver\n- Balcon\n- calme\n- brillant\n- parquet de sol\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale et calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x WC/lavabo/baignoire)\nTransports en commun : Bus, \u00e0 150 m\nEcoles : Jardin d'enfants, 350 m\nCommerces : Migros, \u00e0 450 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4123 Allschwil",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321952",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003709/images/Detail/24679161.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003709/images/Detail/24679157.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/allschwil/betterhomes-schweiz-ag-611/central-confortable-jardin-d39hiver-balcon-1003709",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/2a0535abf6395bab3ebf8137a96c0d83"
    },
    {
        "price": 1220,
        "addresses": [
            "4123 Allschwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement lumineux de 2,5 pi\u00e8ces avec balcon et place de parc int\u00e9rieure \u00e0 Tous\nCe charmant appartement de 2.5 pi\u00e8ces bien entretenu se trouve dans un emplacement de choix \u00e0 All, Canton BL. Il impressionne par ses espaces de vie lumineux et spacieux. Le salon est inond\u00e9 d'une mer de lumi\u00e8re et offre une atmosph\u00e8re chaleureuse pour se d\u00e9tendre et profiter. La cuisine spacieuse est spacieuse et offre beaucoup d'espace pour les cr\u00e9ations culinaires.\n\nL'appartement dispose d'une chambre id\u00e9ale pour des nuits reposantes et d'une salle de bain de bon go\u00fbt. Depuis le balcon, vous pourrez profiter pleinement de l'air frais et de la vue panoramique. Une cave suppl\u00e9mentaire offre un espace de rangement pratique pour vos besoins personnels. De plus, une place de stationnement int\u00e9rieure est incluse dans le prix pour vous offrir le confort et la s\u00e9curit\u00e9 que vous m\u00e9ritez.\n\nLes environs offrent une vari\u00e9t\u00e9 de commodit\u00e9s pour les besoins quotidiens, notamment des magasins \u00e0 seulement 250 m\u00e8tres. Vous pourrez \u00e9galement rejoindre facilement les \u00e9coles en quelques minutes seulement.\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les caract\u00e9ristiques suivantes :\nR\u00e9nov\u00e9 en 2022\nDes pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\nEmplacement central\nPlace de parc int\u00e9rieure incluse dans le prix\nFrais suppl\u00e9mentaires d\u00e9j\u00e0 inclus\nbalcon\nSalle de bain moderne\nCave suppl\u00e9mentaire\nChauffage central\nCaution locative possible via assurance-d\u00e9p\u00f4ts\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4123 Allschwil",
            "Loyer : CHF 1'220.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "52 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001ilujAAA",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984899/images/Detail/24535094.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984899/images/Detail/24535095.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984899/images/Detail/24535092.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984899/images/Detail/24535091.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984899/images/Detail/24535093.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984899/images/Detail/24558524.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984899/images/Detail/24535090.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/bale-campagne/allschwil/properti-ag-2229/appartement-lumineux-25-pieces-balcon-place-parc-interieure-tous-984899",
        "link2": null
    }
]