[
    {
        "price": 400,
        "addresses": [
            "La Neuveville, H\u00f4tel de Ville 7"
        ],
        "description": "Chambre meubl\u00e9e \u00e0 louer\nChambre meubl\u00e9e \u00e0 louer\nSitu\u00e9 au centre ville de La Neuveville, \u00e0 proximit\u00e9 de la gare, des transports publics et des commerces, ce charmant immeuble comprend 6 chambres meubl\u00e9es sur 3 \u00e9tages, une salle de bain \u00e0 chaque \u00e9tage et un coin cuisine commun au dernier \u00e9tage. Buanderie \u00e0 disposition.\n\nNous avons une chambre de disponible au premier \u00e9tage.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "H\u00f4tel de Ville 7\n2520 La Neuveville",
            "Loyer : CHF 400.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1347420.167dedd9-9b1b-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1011911/images/Detail/24775442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1011911/images/Detail/24775444.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1011911/images/Detail/24775443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1011911/images/Detail/24775441.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/neuveville/patrimoine-gerance-125/chambre-meublee-louer-1011911",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "Bern, Hofweg 11"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLorraine au milieu !\nNous louons un appartement de 1,5 pi\u00e8ce situ\u00e9 au centre \u00e0 partir du 16 janvier 2024 ou sur rendez-vous avec les avantages suivants :\n\n- parquet de sol\n- Cuisine ouverte avec lave-vaisselle\n- Salle de bain avec douche\n- Redoute pratique\n- Placard\n- Propre tour de lavage\n- Sous-sol, cave\n- Balcon\n- A proximit\u00e9 des commerces et des transports en commun\n\nLes photos ne repr\u00e9sentent pas cet appartement, mais montrent le niveau de construction.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience !\n\nVous pouvez postuler directement en ligne sur : www.mywincasa.ch/bewerben - Code : 06730.01.0203\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hofweg 11\n3013 Bern",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "Charges : CHF 160.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "45 m2 (habitables)",
            "Construit en 1988",
            "Disponible d\u00e8s le 16.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06730.01.0203",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011674/images/Detail/24771803.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011674/images/Detail/24771805.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011674/images/Detail/24771807.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011674/images/Detail/24771804.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/wincasa-siege-602/lorraine-milieu-1011674",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/b4b6718b-ef92-474c-98c9-449ebd9d023b?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "4938 Rohrbachgraben, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nG\u00c9N\u00c9REUX, NEUF, AVEC VUE SUR LE VERT\nL'appartement au 1er \u00e9tage est en cours de finition et dispose d'un plan d'\u00e9tage spacieux et d'une magnifique terrasse couverte. La maison tripartite se trouve en zone rurale et offre une tr\u00e8s belle vue sur la for\u00eat et les champs. Le b\u00e2timent scolaire est proche et le quartier est tr\u00e8s familial.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- grand salon et salle \u00e0 manger\n- belle cuisine avec passe-plat\n- redoute pratique\n- plan d'\u00e9tage moderne\n- terrasse spacieuse pour se d\u00e9tendre\n- Garage plus CHF 80.-/mois\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\n\u00c9tat : Immeuble neuf\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x douche/WC/lavabo, 1 x baignoire/lavabo/WC)\nMode de chauffage : chauffage au sol, pompe \u00e0 chaleur\nTransports en commun : Bus, 3,1 km\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 700 m\nCommerces : Volg/Post, 2,8 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4938 Rohrbachgraben",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "104 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323755",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012576/images/Detail/24784042.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012576/images/Detail/24784041.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012576/images/Detail/24784043.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012576/images/Detail/24784040.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012576/images/Detail/24784039.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012576/images/Detail/24784038.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/rohrbachgraben/betterhomes-schweiz-ag-611/genereux-neuf-vue-vert-1012576",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/8a12bfbac46855eb6f209a38e1a81fc3"
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "Court, Chemin du Clos 1"
        ],
        "description": "Court, magnifique appartement de 4.5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage\nMagnifique appartement de 4.5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage, situ\u00e9 dans une petite PPE et \u00e0 proximit\u00e9 des commerces et des \u00e9coles. L'appartement se d\u00e9cline comme suit :\n\nHall d'entr\u00e9e avec armoire murale\nGrand s\u00e9jour avec chemin\u00e9e et balcon\nCuisine agenc\u00e9e habitable semi-ouverte\n3 chambres\nSalle d'eau avec baignoire\nWC s\u00e9par\u00e9s\nGarage\nCave\nL'appartement dispose \u00e9galement d'un interphone avec cam\u00e9ra pour une s\u00e9curit\u00e9 optimale.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chemin du Clos 1\n2738 Court",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "140 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1347432.8ea1e14b-9b21-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1011918/images/Detail/24775579.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1011918/images/Detail/24775583.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1011918/images/Detail/24775575.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1011918/images/Detail/24775578.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1011918/images/Detail/24775580.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1011918/images/Detail/24775577.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1011918/images/Detail/24775582.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1011918/images/Detail/24775576.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1011918/images/Detail/24775581.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1011918/images/Detail/24775574.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/court/buri-gestion-sarl-st-imier-956/court-magnifique-appartement-45-pieces-2eme-etage-1011918",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 940,
        "addresses": [
            "Huttwil, Bahnhofstrasse 43"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 2\u00bd pi\u00e8ces - premi\u00e8re occupation \u00e0 proximit\u00e9 de la gare !\nNous louons un bel appartement moderne de 2\u00bd pi\u00e8ces pour premi\u00e8re occupation juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare \u00e0 partir du 1er avril 2024 ou sur rendez-vous. Il y a une coop\u00e9rative et une pharmacie dans la maison\n\n- Cuisine spacieuse, lumineuse et ouverte\n- Vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Tour de lavage dans l'appartement, local de s\u00e9chage \u00e0 l'\u00e9tage\n- parquet de tout l'appartement\n- Salle de bain/WC avec douche\n- Coin salon dans la cour et balcon ensoleill\u00e9\n- Grand compartiment cave avec branchement \u00e9lectrique\n- Ascenseur disponible\n- Faire les courses directement \u00e0 la maison\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience !\nDes places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 130.00 par mois\n\nDANGER:\nLes photos proviennent d'un autre appartement, mais avec le m\u00eame niveau de construction.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bahnhofstrasse 43\n4950 Huttwil",
            "Loyer : CHF 940.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "52 m2 (habitables)",
            "Construit en 2021",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08338.01.1106",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013610/images/Detail/24796504.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013610/images/Detail/24796506.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013610/images/Detail/24796505.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013610/images/Detail/24796508.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013610/images/Detail/24796509.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013610/images/Detail/24796507.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/huttwil/wincasa-siege-602/appartement-2-pieces-premiere-occupation-proximite-gare-1013610",
        "link2": "https://www.flos-huttwil.ch/"
    },
    {
        "price": 600,
        "addresses": [
            "Moutier, Rue du Moulin 20-22"
        ],
        "description": "Studio de 40 m2 au 3\u00e8me \u00e9tage Avec ascenseur\nStudio lumineux qui se dispose comme suit :\n\n\nUn hall\n\nCuisine ouverte sur la pi\u00e8ce de vie\n\nUne salle de douche\n\nUne cave\n\n\nA disposition dans l'immeuble :\n\n\nUn ascenseur\n\nUne buanderie collective avec plan de lavage\n\nUn local \u00e0 v\u00e9los\n\n\nL'immeuble offre proximit\u00e9 \u00e0 nombreux services et commerces gr\u00e2ce \u00e0 sa situation au coeur de la ville\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Moulin 20-22\n2740 Moutier",
            "Loyer : CHF 600.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "40 m2 (habitables)",
            "Construit en 1990",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1005.000031",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/1013156/images/Detail/24790409.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/1013156/images/Detail/24790414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/1013156/images/Detail/24790411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/1013156/images/Detail/24790416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/1013156/images/Detail/24790412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/1013156/images/Detail/24790410.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/1013156/images/Detail/24790413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/1013156/images/Detail/24790415.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/moutier/infra-immobilier-1208/studio-40-3eme-etage-ascenseur-1013156",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1000,
        "addresses": [
            "Huttwil, Bahnhofstrasse 43"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 2\u00bd pi\u00e8ces - premi\u00e8re occupation \u00e0 proximit\u00e9 de la gare !\nNous louons un bel appartement moderne de 2\u00bd pi\u00e8ces en premi\u00e8re occupation juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare avec effet imm\u00e9diat ou sur rendez-vous. Il y a une coop\u00e9rative et une pharmacie dans la maison\n\n- Cuisine spacieuse, lumineuse et ouverte\n- Vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Tour de lavage dans l'appartement, local de s\u00e9chage \u00e0 l'\u00e9tage\n- parquet de tout l'appartement\n- Salle de bain/WC avec douche\n- Coin salon dans la cour et balcon ensoleill\u00e9\n- Grand compartiment cave avec branchement \u00e9lectrique\n- Ascenseur disponible\n- Faire les courses directement \u00e0 la maison\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience !\nDes places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 130.00 par mois\n\nDANGER:\nLes photos proviennent d'un autre appartement, mais avec le m\u00eame niveau de construction.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bahnhofstrasse 43\n4950 Huttwil",
            "Loyer : CHF 1'000.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "52 m2 (habitables)",
            "Construit en 2021",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08338.01.1206",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011576/images/Detail/24770780.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011576/images/Detail/24770783.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011576/images/Detail/24770785.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011576/images/Detail/24770781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011576/images/Detail/24770782.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011576/images/Detail/24770784.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/huttwil/wincasa-siege-602/appartement-2-pieces-premiere-occupation-proximite-gare-1011576",
        "link2": "https://www.flos-huttwil.ch/"
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "Jegenstorf, Bimerweg 17"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement familial \u00e0 la campagne\nLa propri\u00e9t\u00e9 de 2 \u00e9tages se trouve dans un endroit calme et offre sa propre aire de jeux.\n\nA compter du 1er mars 2024 ou sur rendez-vous, nous mettons en location ce chaleureux appartement de 5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage :\n\nCuisine compl\u00e8te avec coin repas\nSalle de bain lumineuse avec baignoire\nWC s\u00e9par\u00e9\nDes placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques\nBalcon ensoleill\u00e9\nCompartiment au sous-sol spacieux\nPAS d'ascenseur\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 40.00 par mois ou un abri couvert pour CHF 55.00 par mois.\n\nVous pourrez rejoindre l'arr\u00eat de bus \u00ab Jegenstorf Zentrum \u00bb en seulement quelques minutes \u00e0 pied et l'entr\u00e9e d'autoroute en cinq minutes environ. De nombreux commerces se trouvent au centre du village, \u00e0 environ 350 m\u00e8tres.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous ! Nous sommes ravis de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bimerweg 17\n3303 Jegenstorf",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "1er \u00e9tage",
            "99 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 21690.04.410010",
            "Balcon",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013867/images/Detail/24799329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013867/images/Detail/24799333.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013867/images/Detail/24799334.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013867/images/Detail/24799330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013867/images/Detail/24799326.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013867/images/Detail/24799332.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013867/images/Detail/24799315.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013867/images/Detail/24799316.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013867/images/Detail/24799328.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013867/images/Detail/24799331.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013867/images/Detail/24799336.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013867/images/Detail/24799335.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/jegenstorf/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/appartement-familial-campagne-1013867",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1590,
        "addresses": [
            "3123 Belp, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGRAND BALCON AVEC VUE SUR LE VERT\nCet appartement standard en copropri\u00e9t\u00e9, lumineux et moderne, impressionne par son sol en dalles de pierre claire, qui conf\u00e8re \u00e0 l'espace de vie un charme particulier. L'appartement est situ\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel calme et offre \u00e9galement un grand balcon avec une vue magnifique.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- grand balcon pour se d\u00e9tendre\n- des pi\u00e8ces lumineuses et inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- s\u00e9jour ouvert et lumineux avec panneaux de sol\n- cuisine pratique avec plan de travail en granit\n- une salle de bains spacieuse avec fen\u00eatre\n- Place de parc ext\u00e9rieure plus CHF 35.-/mois, abri voiture plus CHF 80.-\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/WC/lavabo, 1 x toilettes invit\u00e9s/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol\nTransports en commun : Bus, \u00e0 100 m\nEcoles : Ecole primaire, \u00e0 1,2 km\nCommerces : magasin de quartier Vrenis, \u00e0 500 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "3123 Belp",
            "Loyer : CHF 1'590.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "96 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323645",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012399/images/Detail/24781558.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012399/images/Detail/24781556.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012399/images/Detail/24781555.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012399/images/Detail/24781554.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012399/images/Detail/24781557.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012399/images/Detail/24781559.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/belp/betterhomes-schweiz-ag-611/grand-balcon-vue-vert-1012399",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/2576e623fbdd5ea3b83620b0957d5dc3"
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "Villeret, Rue des Longines 5"
        ],
        "description": "Villeret, magnifique appartement r\u00e9nov\u00e9 4.5 pces avec v\u00e9randa\nMagnifique appartement de 4.5 pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9 au 1er \u00e9tage d'une petite copropri\u00e9t\u00e9 de 4 appartements \u00e0 proximit\u00e9 des commodit\u00e9s et de l'\u00e9cole. L'appartement est en cours de finition.\n\nL'appartement se d\u00e9cline comme suit :\n\nHall d'entr\u00e9e avec armoire murale\nGrand s\u00e9jour avec chemin\u00e9e\nV\u00e9randa avec fen\u00eatres coulissantes - 15m2\nCuisine agenc\u00e9e avec \u00eelot\nSalle \u00e0 manger ouverte sur la cuisine\nHall de distribution avec \u00e9tag\u00e8res\n3 chambres avec parquet dont une avec armoires\nSalle d'eau avec baignoire\nCave\nPossibilit\u00e9 de louer un garage en sus.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Longines 5\n2613 Villeret",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "138 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1347670.023d4ec0-9b56-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012070/images/Detail/24777139.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012070/images/Detail/24777136.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012070/images/Detail/24777142.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012070/images/Detail/24777138.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012070/images/Detail/24777137.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012070/images/Detail/24777143.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012070/images/Detail/24777135.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012070/images/Detail/24777141.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012070/images/Detail/24777140.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/villeret/buri-gestion-sarl-st-imier-956/villeret-magnifique-appartement-renove-45-pces-veranda-1012070",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 600,
        "addresses": [
            "Tramelan, Rue de la Printani\u00e8re 2"
        ],
        "description": "Appartement de 2.5 pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9\nAppartement de 2.5 pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9\nMagnifique appartement de 2.5 pi\u00e8ces, comprenant une cuisine agenc\u00e9e, un salon, une chambre spacieuse et lumineuse, une salle de bains.\n\nVue magnifique sur la ville et les montagnes de Tramelan.\n\nProche des magasins COOP et Migros, des transports publics et de la gare.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de la Printani\u00e8re 2\n2720 Tramelan",
            "Loyer : CHF 600.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1347631.d2f7be0c-9b1f-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1012024/images/Detail/24776726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1012024/images/Detail/24776725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1012024/images/Detail/24776721.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1012024/images/Detail/24776724.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/tramelan/patrimoine-gerance-125/appartement-25-pieces-renove-1012024",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "3237 Br\u00fcttelen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nENDROIT CALME DANS UN QUARTIER FAMILIAL\nCet appartement mansard\u00e9 \u00e0 Br\u00fcttelen est parfait pour les c\u00e9libataires et les petites familles. Les 3,5 pi\u00e8ces de 72 m\u00b2 habitables rayonnent de luminosit\u00e9 et de bien-\u00eatre. En tr\u00e8s bon \u00e9tat et \u00e9conome en \u00e9nergie, cet appartement offre tout ce que vous pourriez souhaiter. Le lave-linge et le s\u00e8che-linge de l'appartement sont extr\u00eamement pratiques. La salle d'eau de haute qualit\u00e9 et la cave spacieuse sont d'autres atouts. Profitez de moments de d\u00e9tente sur le balcon confortable dans un endroit calme, entour\u00e9 de voisins sympathiques, dans un quartier familial.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- espace de vie spacieux\n- cuisine moderne\n- a faible consommation\n- Tour de lavage disponible dans l'appartement\n- balcon confortable\n- quartier familial\n- Une place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 50 par mois\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : Situation idyllique au croisement du lac de Bienne, du lac de Neuch\u00e2tel et du lac de Morat.\nEtat : tr\u00e8s bon, avec un am\u00e9nagement int\u00e9rieur de grande qualit\u00e9\n\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x douche/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : sonde de terre\nTransports publics : gare de Br\u00fcttelen, \u00e0 250 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/jardin d'enfants, \u00e0 200 m\nCommerces : boulangerie du village, 200 m / commerces divers/pharmacie/m\u00e9decins/banques, 3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "3237 Br\u00fcttelen",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "72 m2 (habitables)",
            "Construit en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323834",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013058/images/Detail/24789652.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013058/images/Detail/24789644.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013058/images/Detail/24789645.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013058/images/Detail/24789643.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013058/images/Detail/24789646.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013058/images/Detail/24789642.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bruttelen/betterhomes-schweiz-ag-611/endroit-calme-quartier-familial-1013058",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/8354dcaf9d215982ec9f9c5f58e6d2d5"
    },
    {
        "price": 1500,
        "addresses": [
            "St-Imier, Rue Francillon 8"
        ],
        "description": "Charmant duplex de 6.5 pi\u00e8ces en plein coeur de Saint-Imier\nSAINT-IMMO Agence immobili\u00e8re S\u00e0rl vous propose ce magnifique duplex de 6.5 pi\u00e8ces (environ 193 m2), id\u00e9alement situ\u00e9 en plein centre de la localit\u00e9 et \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate des commerces.\nCe duplex se distingue par son agencement intelligent et son excellent \u00e9tat, r\u00e9sultat d'une r\u00e9novation r\u00e9cente.\nIl comprend une belle cuisine agenc\u00e9e et ouverte sur un grand s\u00e9jour lumineux, le tout cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re chaleureuse et accueillante, cinq spacieuses chambres (dont deux mansard\u00e9es \u00e0 l'\u00e9tage), deux salles-de-bains (l'une avec baignoire et l'autre avec douche \u00e0 l'italienne) ainsi qu'un espace buanderie, ajoutant une commodit\u00e9 suppl\u00e9mentaire.\nCet appartement r\u00e9pond parfaitement aux besoins d'une famille, offrant \u00e0 chacun son espace priv\u00e9.\nVisite virtuelle en 360\u00b0 disponible sur notre site internet.\nDisponible de suite.\nLocation Fr. 1'500.- + charges Fr. 450.-\nNe ratez pas cette opportunit\u00e9 exceptionnelle !\nContactez-nous pour une visite et imaginez votre vie dans ce superbe espace.\nPour plus d'informations : SAINT-IMMO agence immobili\u00e8re S\u00e0rl, Rue de la Gare 1, 2610 St-Imier\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Rue Francillon 8\n2610 St-Imier",
            "Loyer : CHF 1'500.-/mois",
            "Charges : CHF 450.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "193 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence FR86.5",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1011702/images/Detail/24772173.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1011702/images/Detail/24772175.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1011702/images/Detail/24772169.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1011702/images/Detail/24772174.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1011702/images/Detail/24772177.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1011702/images/Detail/24772170.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1011702/images/Detail/24772168.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1011702/images/Detail/24772172.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1011702/images/Detail/24772178.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1011702/images/Detail/24772176.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1011702/images/Detail/24772179.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1011702/images/Detail/24772171.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/st-imier/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/charmant-duplex-65-pieces-plein-coeur-saint-imier-1011702",
        "link2": "https://www.saint-immo.com/a-louer/saint-imier---duplex-de-6.5-pi%C3%A8ces---rue-francillon-8"
    },
    {
        "price": 1690,
        "addresses": [
            "Lyss, Flurweg 9"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nS\u00e9jour confortable avec chemin\u00e9e\nNous louons un appartement spacieux r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 dans une propri\u00e9t\u00e9 familiale.\n\n*Les photos peuvent diff\u00e9rer de l'objet, mais montrent le niveau de construction\n\n- Rev\u00eatements de sol : parquet",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Flurweg 9\n3250 Lyss",
            "Loyer : CHF 1'690.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "107 m2 (habitables)",
            "Construit en 1986",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08516.01.0201",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011676/images/Detail/24771835.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011676/images/Detail/24771838.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011676/images/Detail/24771842.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011676/images/Detail/24771833.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011676/images/Detail/24771844.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/lyss/wincasa-siege-602/sejour-confortable-cheminee-1011676",
        "link2": "https://flurweglyss.ch/"
    },
    {
        "price": 1050,
        "addresses": [
            "Biel-Bienne, Fuchsenried 24"
        ],
        "description": "Bienne, bel appartement de 4.5 pi\u00e8ces avec balcon\nBel appartement de 4.5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me avec balcon.\n\nL'appartement se d\u00e9cline comme suit :\n\nCorridor avec rangements\nCuisine ouverte et \u00e9quip\u00e9e\n3 chambres avec parquet\nSalle de bain\nSalle d'eau WC/Toilette\nS\u00e9jour avec balcon, vue sur la ville et les Alpes\nEn commun :\n\nBuanderie\nGrand jardin\nArr\u00eat de bus \u00e0 2 minutes \u00e0 pieds et \u00e0 deux pas des gorges du Taubenloch.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Fuchsenried 24\n2504 Biel-Bienne",
            "Loyer : CHF 1'050.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2058/20202.1349180.a7e75f5a-9f00-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013605/images/Detail/24796395.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013605/images/Detail/24796398.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013605/images/Detail/24796397.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013605/images/Detail/24796401.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013605/images/Detail/24796399.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013605/images/Detail/24796396.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013605/images/Detail/24796400.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013605/images/Detail/24796403.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013605/images/Detail/24796402.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/biel-bienne/buri-gestion-sarl-st-imier-956/bienne-bel-appartement-45-pieces-balcon-1013605",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1214,
        "addresses": [
            "3472 Wynigen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLUMINEUX AVEC GRANDE TERRASSE\nCet appartement duplex unique se caract\u00e9rise par une ambiance de vie lumineuse et spacieuse. La cuisine ouverte et le salon sont extr\u00eamement pratiques et offrent beaucoup d'espace pour des soir\u00e9es culinaires. Avec deux salles de bains au design \u00e9l\u00e9gant, une atmosph\u00e8re d'intimit\u00e9 et de bien-\u00eatre est cr\u00e9\u00e9e \u00e0 chaque \u00e9tage. Il convient particuli\u00e8rement de noter la grande terrasse de 18 m\u00b2 qui constitue le point culminant de l'appartement, o\u00f9 vous pouvez librement pr\u00e9senter votre design. Vous b\u00e9n\u00e9ficiez \u00e9galement de l'avantage d'une place de parking priv\u00e9e couverte, aussi bien pour les voitures que pour les motos/v\u00e9los.\n\n\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- grande terrasse\n- place de parking couverte\n- deux niveaux\n- deux salles de bains\n- cuisine ouverte\n- Interphone\n- \u00e9quipement moderne\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/WC/lavabo, 1 x toilettes invit\u00e9s/lavabo)\nTransports en commun : bus/train, \u00e0 150 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/coll\u00e8ge, \u00e0 500 m\nCommerces : Volg, 10 m / Boulangerie, 15 m / Migros, 9 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "3472 Wynigen",
            "Loyer : CHF 1'214.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "115 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1324016",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013480/images/Detail/24795520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013480/images/Detail/24795523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013480/images/Detail/24795521.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013480/images/Detail/24795522.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013480/images/Detail/24795519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013480/images/Detail/24795518.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/wynigen/betterhomes-schweiz-ag-611/lumineux-grande-terrasse-1013480",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/067d40d953423baf4bae811538408de9"
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "3127 M\u00fchlethurnen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFantastique appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 M\u00fchlethurnen : Confort moderne et emplacement parfait\nCe spacieux appartement de 4,5 pi\u00e8ces est disponible \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2024. Cet appartement est situ\u00e9 dans la belle ville de M\u00fchlethurnen. Le salon offre beaucoup d'espace et de confort, tandis que la cuisine moderne et spacieuse est un point fort. Avec un total de trois chambres et une salle de bain, l'appartement offre suffisamment d'espace pour une famille. Il y a aussi un balcon, un r\u00e9duit et une cave avec une couche de nivellement au sol. Des options de stationnement sont \u00e9galement disponibles, dont une place de parc ext\u00e9rieure et un garage.\n\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e pour la derni\u00e8re fois en 2022. L'\u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral est excellent et bien entretenu. Le mobilier moderne et r\u00e9nov\u00e9 assure une ambiance agr\u00e9able. L'appartement ensoleill\u00e9 et confortable situ\u00e9 dans un endroit calme offre un niveau de construction \u00e9lev\u00e9 et est id\u00e9al aussi bien pour les familles que pour les c\u00e9libataires. La r\u00e9gion est calme, bien d\u00e9velopp\u00e9e et adapt\u00e9e aux enfants. \u00c0 proximit\u00e9, vous trouverez des restaurants, des parcs, des commerces, des espaces naturels, des aires de loisirs, des terrains de jeux et des \u00e9coles.\n\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nAppartement de 4,5 pi\u00e8ces\n3 chambres, 1 salle de bain\nCave et grenier existants\nBuanderie commune\nTransports en commun, \u00e9coles et commerces \u00e0 proximit\u00e9\nR\u00e9novation en 2022\nAcc\u00e8s aux transports en commun directement devant la maison\nDisponible \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier\nGarage en option (CHF 100.00) et place de parc ext\u00e9rieure (CHF 50.00) disponible\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "3127 M\u00fchlethurnen",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1974",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000tEokIAE",
            "Balcon",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013388/images/Detail/24793121.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013388/images/Detail/24793113.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013388/images/Detail/24793112.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013388/images/Detail/24793116.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013388/images/Detail/24793119.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013388/images/Detail/24793117.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013388/images/Detail/24793111.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013388/images/Detail/24793114.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013388/images/Detail/24793115.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/muhlethurnen/properti-ag-2229/fantastique-appartement-45-pieces-muhlethurnen-confort-moderne-emplacement-parfait-1013388",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1240,
        "addresses": [
            "Spiegel b. Bern, Kastanienweg 55"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nJoyau r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9!\nLe miroir est situ\u00e9 au pied de la montagne locale de Berne, le Gurten. Le Gurten est l'une des zones de loisirs locales les plus populaires de Berne. Dans le miroir, vous pourrez profiter du calme et de la tranquillit\u00e9 de la nature ainsi que de la proximit\u00e9 de divers commerces, magasins et restaurants. En bus, vous pourrez rejoindre le centre de K\u00f6niz en 5 minutes et Berne en 15 minutes environ.\n\nLa maison est chauff\u00e9e par une pompe \u00e0 chaleur et compl\u00e9t\u00e9e par un syst\u00e8me photovolta\u00efque (pour l'\u00e9lectricit\u00e9, syst\u00e8me PV).\n\nAppartement 2 pi\u00e8ces mansard\u00e9\n\n- cuisine moderne et ouverte avec plan de travail en granit, lave-vaisselle et plaque \u00e0 induction\n- Salle de bain avec receveur de douche et WC\n- Salon et chambre s\u00e9par\u00e9s par une porte coulissante\n- avec toit en pente\n- Rev\u00eatement de sol dans les chambres : parquet en ch\u00eane huil\u00e9\n- Sol cuisine et salle de bain : carrelage gris\n- sans balcon\n- Salle de lavage au sous-sol \u00e0 usage g\u00e9n\u00e9ral\n- avec cave et grenier\n- environ 43 m2\n\nUn des 6 garages individuels peut \u00eatre lou\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'appartement. Le loyer mensuel par garage est de CHF 200.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kastanienweg 55\n3095 Spiegel b. Bern",
            "Loyer : CHF 1'240.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 18690.01.422010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013783/images/Detail/24798333.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013783/images/Detail/24798332.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013783/images/Detail/24798336.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013783/images/Detail/24798331.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013783/images/Detail/24798335.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013783/images/Detail/24798334.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013783/images/Detail/24798330.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/spiegel-b-bern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/joyau-recemment-renove-1013783",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "Sonvilier, Rue Ferdinand-Gonseth 9"
        ],
        "description": "Sonvilier, magnifique attique de 4.5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me avec chemin\u00e9e\nDescription\nCe magnifique appartement de 4.5 pi\u00e8ces se situe au dernier \u00e9tage d'un petit immeuble de 3 appartements dans un quartier ensoleill\u00e9 et \u00e0 proximit\u00e9 des commodit\u00e9s du village (gare, boulangerie et \u00e9picerie)\n\nLes parquets ainsi que la peinture ont \u00e9t\u00e9 refaits \u00e0 neuf.\n\nD'une surface d'environ 110 m2, cet appartement est compos\u00e9 comme suit :\n\nEscalier avec armoires de rangement\nMagnifique pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec chemin\u00e9e\nCuisine agenc\u00e9e habitable ouverte sur le s\u00e9jour\nCave \u00e0 vin de marque Liebherr\nSalle d'eau avec douche\n3 chambres mansard\u00e9e avec parquet\nR\u00e9duit\nEspace ext\u00e9rieur commun \u00e9quip\u00e9 d'une chemin\u00e9e\nIl comprend \u00e9galement une buanderie commune ainsi qu'une grande cave vout\u00e9e.\n\nDes places de stationnement CHF 50.00/mois devant l'immeuble sont disponibles.\n\n\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Rue Ferdinand-Gonseth 9\n2615 Sonvilier",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "110 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1144/201.1348330.c01612e0-9d8d-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012664/images/Detail/24785113.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012664/images/Detail/24785114.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012664/images/Detail/24785116.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012664/images/Detail/24785119.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012664/images/Detail/24785118.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012664/images/Detail/24785120.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012664/images/Detail/24785117.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012664/images/Detail/24785112.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012664/images/Detail/24785115.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/sonvilier/buri-gestion-sarl-st-imier-956/sonvilier-magnifique-attique-45-pieces-2eme-cheminee-1012664",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1130,
        "addresses": [
            "Thun, Aarestr. 2A"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvel appartement \u00e0 RexMax Thoune\nNous louons un appartement de 2,5 pi\u00e8ces dans la promotion Rexmax.\n\nL'appartement comprend :\n\n- Parquets et dalles\n- Cuisine ouverte\n- Salle de bain avec baignoire\n- Machine \u00e0 laver le linge dans l'appartement\n- Compartiment sous-sol\n- Loggia moderne\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150.00.\n\nDivers commerces et transports publics se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous serions heureux d\u2019organiser un rendez-vous de visite pour vous.\n- Connexion fibre optique\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Aarestr. 2A\n3600 Thun",
            "Loyer : CHF 1'130.-/mois",
            "Charges : CHF 135.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "54 m2 (habitables)",
            "Construit en 2014",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08599.02.3001",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012111/images/Detail/24777485.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012111/images/Detail/24777483.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012111/images/Detail/24777487.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012111/images/Detail/24777484.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012111/images/Detail/24777480.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012111/images/Detail/24777486.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012111/images/Detail/24777475.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/thun/wincasa-siege-602/votre-nouvel-appartement-rexmax-thoune-1012111",
        "link2": "http://www.rexmax.ch/"
    },
    {
        "price": 1420,
        "addresses": [
            "Thun, Von May-Str. 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLouez sans caution !\nUn nouveau locataire est recherch\u00e9 pour ce charmant appartement \u00e0 partir du 1er octobre 2023 :\n\n- Salle de bain WC s\u00e9par\u00e9\n- Chambres avec parquet\n- Balcon ensoleill\u00e9\n- Garde-robe int\u00e9gr\u00e9e dans le couloir\n- Compartiment sous-sol\n- Endroit calme\n- \u00c9coles/transports en commun/commerces \u00e0 proximit\u00e9\n- Des places de parking \u00e0 CHF 125 par mois peuvent \u00eatre lou\u00e9es\n\nLes photos de l'annonce montrent un appartement dans la m\u00eame maison avec le m\u00eame niveau de construction.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Von May-Str. 10\n3604 Thun",
            "Loyer : CHF 1'420.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "77 m2 (habitables)",
            "Construit en 1983",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01077.05.0227",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011986/images/Detail/24781451.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011986/images/Detail/24781449.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011986/images/Detail/24781453.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011986/images/Detail/24781450.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011986/images/Detail/24781452.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011986/images/Detail/24781454.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/thun/wincasa-siege-602/louez-sans-caution-1011986",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/2ba7c42d-021a-4c80-bb9e-de14fa5eba0e?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1310,
        "addresses": [
            "Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl, Grubenstrasse 104"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLa nouvelle maison de votre famille\nLa propri\u00e9t\u00e9 de 3 \u00e9tages se trouve dans un endroit adapt\u00e9 aux enfants et propose sa propre aire de jeux.\n\nSur rendez-vous nous louons ce bel appartement de 4.5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage :\n\nCuisine semi-ouverte et moderne\nSalle de bain lumineuse avec baignoire\nToilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es\nParquets et dalles de haute qualit\u00e9\nPlacards/penderie int\u00e9gr\u00e9s pratiques\nBalcon ensoleill\u00e9\nCompartiment au sous-sol spacieux\nPAS d'ascenseur\n\nLes photos appartiennent \u00e0 un autre appartement, mais l'agrandissement et le plan d'\u00e9tage sont similaires.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 50 par mois.\n\nVous pourrez rejoindre l'arr\u00eat de bus \u00ab Sch\u00f6nb\u00fchl Hohrain \u00bb en quelques minutes \u00e0 pied et l'entr\u00e9e de l'autoroute en cinq minutes environ en voiture. De nombreux commerces se trouvent au centre du village, le c\u00e9l\u00e8bre Shoppyland n'est qu'\u00e0 environ 2 km.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous ! Nous sommes ravis de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Grubenstrasse 104\n3322 Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl",
            "Loyer : CHF 1'310.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "1er \u00e9tage",
            "78 m2 (habitables)",
            "Construit en 1974",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 60260.03.410020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013902/images/Detail/24799768.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013902/images/Detail/24799767.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013902/images/Detail/24799765.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013902/images/Detail/24799773.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013902/images/Detail/24799769.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013902/images/Detail/24799772.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013902/images/Detail/24799771.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013902/images/Detail/24799764.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013902/images/Detail/24799774.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013902/images/Detail/24799775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013902/images/Detail/24799770.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013902/images/Detail/24799766.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/urtenen-schonbuhl/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/nouvelle-maison-votre-famille-1013902",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1390,
        "addresses": [
            "Muri b. Bern, Worbstrasse 95"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 3 pi\u00e8ces lumineux et moderne avec balcon\nCette maison \u00e0 6 familles \u00e0 Muri est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de l'arr\u00eat de tramway Saali, mais convient \u00e9galement aux automobilistes car l'autoroute est rapidement accessible.\n\nNous mettons en location cet appartement 3 pi\u00e8ces (plan jaune) avec effet imm\u00e9diat ou sur rendez-vous :\nR\u00e9novation compl\u00e8te en 2014\ncuisine fonctionnelle avec plan de travail en granit\nlave-vaisselle\nPo\u00eale vitroc\u00e9ramique\nchambres lumineuses avec parquet\nbalcon ensoleill\u00e9\nPlanchers en dalles dans la cuisine et dans le couloir\nCompartiment cave disponible\nLe compartiment de jardin est disponible pour utilisation\nUne place de parking ou un garage peut \u00eatre lou\u00e9\nUne salle de bricolage peut \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9e\nArr\u00eat de bus Thoracker/Sch\u00fcrmatt \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n\n*Les photos proviennent de l'appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 gauche au 2\u00e8me \u00e9tage (miroir invers\u00e9)\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Worbstrasse 95\n3074 Muri b. Bern",
            "Loyer : CHF 1'390.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Construit en 1956",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11140.01.423010",
            "Balcon",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013224/images/Detail/24791432.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013224/images/Detail/24791433.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013224/images/Detail/24791431.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013224/images/Detail/24791430.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013224/images/Detail/24791429.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013224/images/Detail/24791427.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013224/images/Detail/24791428.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/muri-b-bern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/appartement-3-pieces-lumineux-moderne-balcon-1013224",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 580,
        "addresses": [
            "Villeret, Rue des Longines 5"
        ],
        "description": "Villeret, appartement 1.5 pi\u00e8ces enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9\nBel appartement de 1.5 pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e d'une petite copropri\u00e9t\u00e9 de 4 appartements \u00e0 proximit\u00e9 des commodit\u00e9s et de l'\u00e9cole. L'appartement est en cours de finition.\n\nL'appartement se d\u00e9cline comme suit :\n\nHall d'entr\u00e9e avec armoire murale\nPi\u00e8ces \u00e0 vivre\nCuisine agenc\u00e9e habitable\nSalle d'eau avec douche, branchement pour machine \u00e0 laver\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Longines 5\n2613 Villeret",
            "Loyer : CHF 580.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "44 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1347675.9d31bd66-9b5b-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012072/images/Detail/24777168.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012072/images/Detail/24777167.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012072/images/Detail/24777170.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012072/images/Detail/24777166.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012072/images/Detail/24777169.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/villeret/buri-gestion-sarl-st-imier-956/villeret-appartement-15-pieces-entierement-renove-1012072",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "St-Imier, Rue Baptiste-Savoye 18"
        ],
        "description": "St-Imier, magnifique appartement de 4.5 pi\u00e8ces avec balcon\nMagnifique appartement de 4.5 pi\u00e8ces au 1er de 90m2 avec balcon, tr\u00e8s lumineux et \u00e0 proximit\u00e9 de toutes commodit\u00e9s. L'appartement se d\u00e9cline comme suit :\n\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e et agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour\n- Magnifique salle de bain/douche\n- Chambres lumineuses\n\nBuanderie commune\n\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc \u00e0 CHF 50.00/mois.",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "Rue Baptiste-Savoye 18\n2610 St-Imier",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1118/100.1349182.c7dc783e-9f02-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013606/images/Detail/24796408.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013606/images/Detail/24796407.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013606/images/Detail/24796406.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013606/images/Detail/24796404.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013606/images/Detail/24796410.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013606/images/Detail/24796405.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1013606/images/Detail/24796409.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/st-imier/buri-gestion-sarl-st-imier-956/st-imier-magnifique-appartement-45-pieces-balcon-1013606",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1500,
        "addresses": [
            "St-Imier, Passage des Jardins 1"
        ],
        "description": "Magnifique duplex de 6.5 pi\u00e8ces enti\u00e8rement refait \u00e0 neuf\nSAINT-IMMO Agence immobili\u00e8re S\u00e0rl vous propose en exclusivit\u00e9 ce magnifique duplex de 6.5 pi\u00e8ces (129 m2) situ\u00e9 au 3\u00e8me \u00e9tage d\u2019un bel immeuble datant de 1927 avec digicode.\nEnti\u00e8rement refait \u00e0 neuf, ce charmant duplex r\u00e9pond parfaitement aux besoins d'une famille, offrant \u00e0 chacun son espace priv\u00e9.\nIl est compos\u00e9 d\u2019une grande cuisine agenc\u00e9e et ouverte sur un beau s\u00e9jour lumineux avec acc\u00e8s direct \u00e0 un balcon, le tout cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re chaleureuse et conviviale, cinq belles chambres (dont deux mansard\u00e9es \u00e0 l'\u00e9tage et avec poutres apparentes), deux salles-de-bains (l'une avec baignoire et l'autre avec douche). Cave.\nVisite virtuelle en 360\u00b0 disponible sur notre site internet.\nDisponible de suite.\nLocation Fr. 1'500.- + charges Fr. 300.-\nNe ratez pas cette opportunit\u00e9 exceptionnelle !\nContactez-nous pour une visite et imaginez votre vie dans ce superbe espace.\nPour plus d'informations : SAINT-IMMO agence immobili\u00e8re S\u00e0rl, Rue de la Gare 1, 2610 St-Imier\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Passage des Jardins 1\n2610 St-Imier",
            "Loyer : CHF 1'500.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "129 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence PDJ1D",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012849/images/Detail/24787173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012849/images/Detail/24787172.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012849/images/Detail/24787179.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012849/images/Detail/24787169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012849/images/Detail/24787174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012849/images/Detail/24787176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012849/images/Detail/24787181.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012849/images/Detail/24787178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012849/images/Detail/24787171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012849/images/Detail/24787170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012849/images/Detail/24787168.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012849/images/Detail/24787177.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012849/images/Detail/24787175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012849/images/Detail/24787180.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012849/images/Detail/24787182.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/st-imier/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/magnifique-duplex-65-pieces-entierement-refait-neuf-1012849",
        "link2": "https://www.saint-immo.com/a-louer/saint-imier---duplex-de-6.5-pi%C3%A8ces---passage-des-jardins-1"
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "B\u00e9vilard, Fin Lombard 3"
        ],
        "description": "B\u00e9vilard, bel appartement r\u00e9nov\u00e9 4.5 pces, balcon, jardin\nBel appartement de 4.5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage d'un petit immeuble de 6 appartements \u00e0 proximit\u00e9 des commerces et des \u00e9coles. L'immeuble est enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et dispose d'un ascenseur entre \u00e9tages.\n\nL'appartement se d\u00e9cline comme suit :\n\nHall d'entr\u00e9e avec armoire murale\nGrand s\u00e9jour avec balcon et acc\u00e8s au jardin\nCuisine agenc\u00e9e habitable\n3 chambres avec parquet\nSalle d'eau avec baignoire\nCave\nLe jardin peut \u00eatre privatif sur demande.\n\nL'appartement dispose \u00e9galement d'un interphone ainsi que d'un compteur d'eau.\n\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc ou un garage en sus.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Fin Lombard 3\n2735 B\u00e9vilard",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1347652.b46c676b-9b52-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012059/images/Detail/24776953.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012059/images/Detail/24776959.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012059/images/Detail/24776956.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012059/images/Detail/24776957.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012059/images/Detail/24776955.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012059/images/Detail/24776954.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012059/images/Detail/24776958.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bevilard/buri-gestion-sarl-st-imier-956/bevilard-bel-appartement-renove-45-pces-balcon-jardin-1012059",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 5800,
        "addresses": [
            "3007 Bern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n\u00c0 VENIR! Vivre en groupe dans un appartement r\u00e9nov\u00e9 de 10 pi\u00e8ces\nBienvenue dans votre nouvelle maison avec style et confort ! Cet appartement unique de 10 pi\u00e8ces est situ\u00e9 dans une propri\u00e9t\u00e9 datant de 1860 r\u00e9nov\u00e9e avec soin et amour dans le quartier populaire de Mattenhof-Weissenb\u00fchl et sera pr\u00eat \u00e0 \u00eatre occup\u00e9 \u00e0 partir du printemps 2024 .\n\nL'appartement de 10 pi\u00e8ces s'\u00e9tend sur les premier et deuxi\u00e8me \u00e9tages et dispose non seulement d'un espace de vie spacieux, mais offre \u00e9galement son propre jardin avec une vue imprenable sur toute la ville de Berne.\n\nSi vous recherchez une r\u00e9sidence partag\u00e9e en famille d'amis ou en communaut\u00e9 d'adultes, cette offre vous offre les conditions id\u00e9ales.\n\nL'appartement est \u00e9quip\u00e9 comme suit :\n\nCuisine:\n\nCuisine-s\u00e9jour avec plaque vitroc\u00e9ramique, four, r\u00e9frig\u00e9rateur, lave-vaisselle et micro-ondes\nAcc\u00e8s direct \u00e0 la terrasse couverte (42 m\u00b2) avec soleil du soir\nSalon:\n\nSalon spacieux avec de grandes fen\u00eatres\nBeaux parquets en ch\u00eane dans toutes les pi\u00e8ces\nChambre \u00e0 coucher:\n\nDes pi\u00e8ces de toutes tailles avec du parquet et une hauteur de pi\u00e8ce agr\u00e9able\nGrandes fen\u00eatres pour beaucoup de lumi\u00e8re du jour\nSalle de bain:\n\nUne salle de bain avec baignoire et grande douche ainsi qu'une fen\u00eatre au 1er \u00e9tage\nSep. Toilettes au 1er \u00e9tage\nUne salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre au 2\u00e8me \u00e9tage\nCarrelage \u00e9l\u00e9gant et sanitaires de haute qualit\u00e9\nEspace ext\u00e9rieur :\n\nEspace jardin priv\u00e9 pour des heures de d\u00e9tente en plein air\nTerrasse spacieuse pour les barbecues et les r\u00e9unions sociales\nAvantages suppl\u00e9mentaires :\n\nChape et cave pour espace de stockage suppl\u00e9mentaire\nPropre tour de lavage dans l'appartement\nMaison soigneusement r\u00e9nov\u00e9e au charme historique\nVues spectaculaires depuis l'appartement et le jardin et sur la ville\nUn garage box peut \u00eatre lou\u00e9 sur demande\nEmplacement:\n\nL'appartement se trouve dans un quartier calme, mais central, bien desservi par les transports en commun et les commerces. La gare est accessible en seulement 10 minutes en transports en commun et les commerces en seulement 5 minutes \u00e0 pied.\n\nVisite et contact :\n\nUne visite sur place est possible courant f\u00e9vrier. Veuillez remplir la demande de contact afin que nous puissions vous envoyer plus d'informations sur le bien \u00e0 louer et l'adresse exacte au moment opportun.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "3007 Bern",
            "Loyer : CHF 5'800.-/mois",
            "Charges : CHF 600.-",
            "10 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "1er \u00e9tage",
            "205 m2 (habitables)",
            "Construit en 1890",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1349303.7e6fe7d0-9e82-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschaftsvermittlungen-893/1013797/images/Detail/24798503.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschaftsvermittlungen-893/1013797/images/Detail/24798502.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschaftsvermittlungen-893/1013797/images/Detail/24798504.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/von-graffenried-ag-liegenschaftsvermittlungen-893/venir-vivre-groupe-appartement-renove-10-pieces-1013797",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 920,
        "addresses": [
            "Biel-Bienne, Rue des Hirondelles 42"
        ],
        "description": "Appartement de 3 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage\nA louer, appartement de 3 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage\n\nL'immeuble est situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 des arr\u00eats de bus, d'un coll\u00e8ge, de la Tissot Arena, et \u00e0 moins de 10 minutes en voiture du centre ville de Bienne.\n\nCet appartement est compos\u00e9 de :\n\nCuisine agenc\u00e9e\nS\u00e9jour\nDeux chambres\nSalle de bain/WC\nBalcon\nCave\nPour toute visite et/ou demande d'information, prendre contact avec Littoral-G\u00e9rance SA.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Hirondelles 42\n2502 Biel-Bienne",
            "Loyer : CHF 920.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0450.000206.1346882.5c6c7e28-9a9a-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1011697/images/Detail/24772143.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1011697/images/Detail/24772141.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1011697/images/Detail/24772146.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1011697/images/Detail/24772145.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1011697/images/Detail/24772144.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1011697/images/Detail/24772142.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/biel-bienne/littoral-gerance-127/appartement-3-pieces-2eme-etage-1011697",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1240,
        "addresses": [
            "Wabern, Bondelistrasse 50"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre retraite au pied de la montagne locale de Berne\nLa propri\u00e9t\u00e9 de 8 \u00e9tages est situ\u00e9e dans un endroit calme entre les zones de loisirs locales du Gurten et de l'Aare.\n\nSur rendez-vous nous louons ce bel appartement 2 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage :\n\nCuisine semi-ouverte tout confort\nSalle de bain lumineuse avec baignoire\nParquets et dalles de haute qualit\u00e9\nDes placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques\nPetite mais belle redoute\nBalcon ensoleill\u00e9\nCompartiment au sous-sol spacieux\nAssociation pour l'autoconsommation d'\u00e9nergie solaire\nDeux ascenseurs\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 95.00 par mois.\n\nLes transports publics sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied (arr\u00eat de tramway Sandrain) et des commerces se trouvent dans le centre de Wabern, \u00e0 700 m\u00e8tres.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous ! Nous sommes ravis de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bondelistrasse 50\n3084 Wabern",
            "Loyer : CHF 1'240.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 8",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "59 m2 (habitables)",
            "Construit en 1981",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 18370.01.420090",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013863/images/Detail/24799283.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013863/images/Detail/24799292.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013863/images/Detail/24799284.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013863/images/Detail/24799294.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013863/images/Detail/24799293.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013863/images/Detail/24799289.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013863/images/Detail/24799295.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013863/images/Detail/24799288.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013863/images/Detail/24799285.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/wabern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/votre-retraite-pied-montagne-locale-berne-1013863",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1270,
        "addresses": [
            "Thun, von May-Strasse 17"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison ?\nNous louons un superbe appartement dans un emplacement pratique \u00e0 Thoune avec les avantages suivants : (photos similaires au type)\n\n- Dalle au sol au salon\n- Parquet dans la chambre\n- Cuisine moderne avec vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Salle de bain avec baignoire\n- Armoires murales\n- Balcon avec ext\u00e9rieur r\u00e9duit\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 110.00/mois.\n\nNous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "von May-Strasse 17\n3604 Thun",
            "Loyer : CHF 1'270.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "69 m2 (habitables)",
            "Construit en 2005",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10283.02.0101",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013613/images/Detail/24796545.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013613/images/Detail/24796544.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013613/images/Detail/24796541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013613/images/Detail/24796543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013613/images/Detail/24796542.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/thun/wincasa-siege-602/votre-nouvelle-maison-1013613",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/0809e481-6074-479f-8fa0-43db87aa162b?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 2060,
        "addresses": [
            "M\u00fcnchenbuchsee, Juraweg 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement mansard\u00e9 \u00e0 M\u00fcnchenbuchsee\nLa propri\u00e9t\u00e9 est dans un endroit calme et ensoleill\u00e9. L'immeuble dispose d'un ascenseur et se trouve \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun et des commerces. Des salles d'artisanat et des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es (sous r\u00e9serve de disponibilit\u00e9). Les buanderies sont \u00e0 la disposition des locataires ensemble.\n\n- moderne",
        "elements": [
            "Attique",
            "Juraweg 1\n3053 M\u00fcnchenbuchsee",
            "Loyer : CHF 2'060.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "111 m2 (habitables)",
            "Construit en 2004",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 60100.01.430010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1012810/images/Detail/24786799.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1012810/images/Detail/24786805.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1012810/images/Detail/24786804.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1012810/images/Detail/24786803.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1012810/images/Detail/24786800.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1012810/images/Detail/24786802.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1012810/images/Detail/24786801.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/munchenbuchsee/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/appartement-mansarde-munchenbuchsee-1012810",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 710,
        "addresses": [
            "Corg\u00e9mont, Grand-Rue 1"
        ],
        "description": "Corg\u00e9mont, joli 3 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage avec balcons\nJoli appartement lumineux de 3 pi\u00e8ces avec 2 balcons se composant comme suit :\n\nCorridor avec armoires murales\nS\u00e9jour avec acc\u00e8s au balcon Sud\nDeux chambres avec parquet\nUne cuisine agenc\u00e9e avec acc\u00e8s au balcon Nord\nUne salle de douche/WC\nUne cave et un grenier.\nLes travaux suivants ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9s : R\u00e9fection compl\u00e8te de la peinture, pose d'un nouveau carrelage dans le hall, pose de nouveaux parquets dans les chambres.\n\nL'immeuble poss\u00e8de une buanderie ainsi qu'un service de conciergerie ainsi qu'un grand jardin c\u00f4t\u00e9 sud.\n\nL'immeuble se trouve \u00e0 proximit\u00e9 de la gare ainsi que de magasins d'alimentation. De plus, il se situe \u00e0 15 minutes de Bienne ainsi qu'\u00e0 30 minutes de La Chaux-de-Fonds.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Grand-Rue 1\n2606 Corg\u00e9mont",
            "Loyer : CHF 710.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1347731.66785b26-9b67-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012132/images/Detail/24777712.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012132/images/Detail/24777713.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012132/images/Detail/24777710.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012132/images/Detail/24777709.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012132/images/Detail/24777711.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012132/images/Detail/24777714.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/corgemont/buri-gestion-sarl-st-imier-956/corgemont-joli-3-pieces-1er-etage-balcons-1012132",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2500,
        "addresses": [
            "Gampelen, Rebenweg 44"
        ],
        "description": "Appartement haut standing - 4.5 pi\u00e8ces - Magnifique d\u00e9gagement\nLuxueux appartement moderne de 4.5 pi\u00e8ces avec entr\u00e9e individuelle dans une PPE de 6 unit\u00e9s, construite en 2011.\nD\u2019une surface d\u2019env. 155 m2, le logement comprend :\n\u00b7 une cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e ;\n\u00b7 un grand s\u00e9jour/salle \u00e0 manger ;\n\u00b7 une vaste terrasse d\u2019env. 116 m2 ;\n\u00b7 trois chambres, dont une avec dressing et acc\u00e8s \u00e0 la salle de bains/WC ;\n\u00b7 une salle de douche/WC ;\n\u00b7 une buanderie avec dressing ;\n\u00b7 un local technique.\nUn double garage d\u2019env. 38 m2, ainsi qu\u2019une cave d\u2019env. 11 m2 compl\u00e8tent ce bien.\nDisponibilit\u00e9 : 1er avril 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "Rebenweg 44\n3236 Gampelen",
            "Loyer : CHF 2'500.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "1er \u00e9tage",
            "155 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence RT-3238",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1013791/images/Detail/24798466.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1013791/images/Detail/24798465.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1013791/images/Detail/24798473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1013791/images/Detail/24798468.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1013791/images/Detail/24798467.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1013791/images/Detail/24798472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1013791/images/Detail/24798470.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1013791/images/Detail/24798471.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1013791/images/Detail/24798464.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1013791/images/Detail/24798469.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/gampelen/rt-immo-712/appartement-haut-standing-45-pieces-magnifique-degagement-1013791",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 760,
        "addresses": [
            "St-Imier, Passage des Jardins 1"
        ],
        "description": "Charmant studio enti\u00e8rement refait \u00e0 neuf - Passage des Jardins 1, St-Imier\nSAINT-IMMO Agence immobili\u00e8re S\u00e0rl vous propose en exclusivit\u00e9 ce magnifique studio de 37 m2, situ\u00e9 au dernier \u00e9tage d\u2019un bel immeuble datant de 1927 avec digicode.\n\nEnti\u00e8rement refait \u00e0 neuf, ce studio de charme est id\u00e9alement am\u00e9nag\u00e9 pour r\u00e9pondre aux besoins individuels, offrant un espace priv\u00e9 bien pens\u00e9.\n\nIl comprend une cuisine agenc\u00e9e, une spacieuse pi\u00e8ce de vie lumineuse et avec poutres apparentes ainsi qu\u2019une grande salle-de-bains (avec douche, lavabo, WC et s\u00e8che-serviettes), le tout cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re chaleureuse et accueillante.\n\nVisite virtuelle en 360\u00b0 disponible sur notre site internet.\nDisponible de suite.\nLocation Fr. 760.- + charges Fr. 130.-\nNe ratez pas cette opportunit\u00e9 exceptionnelle !\nContactez-nous pour une visite et imaginez votre vie dans ce superbe espace.\nPour plus d'informations : SAINT-IMMO agence immobili\u00e8re S\u00e0rl, Rue de la Gare 1, 2610 St-Imier\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Studio",
            "Passage des Jardins 1\n2610 St-Imier",
            "Loyer : CHF 760.-/mois",
            "Charges : CHF 130.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "37 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence PDJ1S",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012863/images/Detail/24787339.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012863/images/Detail/24787343.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012863/images/Detail/24787341.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012863/images/Detail/24787345.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012863/images/Detail/24787340.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012863/images/Detail/24787342.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012863/images/Detail/24787344.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/1012863/images/Detail/24787338.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/st-imier/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/charmant-studio-entierement-refait-neuf-passage-jardins-1-st-imier-1012863",
        "link2": "https://www.saint-immo.com/a-louer/saint-imier---studio---passage-des-jardins-1"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Bern, Roschistrasse 14"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSalon confortable avec salon de jardin\nProche des transports en commun. (Station de tramway Sch\u00f6negg) Machine \u00e0 laver et s\u00e8che-linge ainsi que Secomat sont disponibles pour un usage g\u00e9n\u00e9ral.\n\u00c0 la recherche d'un nouveau locataire \u00e0 compter du 1er f\u00e9vrier 2024. Caract\u00e9ristiques de l'appartement :\n\n- une cuisine ferm\u00e9e\n- les deux chambres et le couloir avec parquet\n- son propre coin salon de jardin\n- Compartiment cave\n\nVISITE : N'h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter le locataire par email pour un rendez-vous de visite :\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Roschistrasse 14\n3007 Bern",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "2 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "42 m2 (habitables)",
            "Construit en 1938",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 20570.01.392010"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013864/images/Detail/24799301.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013864/images/Detail/24799297.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013864/images/Detail/24799296.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013864/images/Detail/24799298.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013864/images/Detail/24799300.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013864/images/Detail/24799299.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/salon-confortable-salon-jardin-1013864",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1330,
        "addresses": [
            "Liebefeld, Kirchstrasse 7 A"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre avec tous les avantages - \u00e0 proximit\u00e9 de la ville !\nPlongez-vous dans votre nouvelle maison ! Ce charmant appartement en face du Steih\u00f6lzli M\u00e4rit recherche le bon r\u00e9sident et s\u00e9duit par des caract\u00e9ristiques qui vous convaincront compl\u00e8tement :\n\n- Parquets dans toutes les pi\u00e8ces\n- Rev\u00eatement de sol en linol\u00e9um dans le couloir et la cuisine\n- Dalle au sol dans la salle de bain\n- Cuisine avec lave-vaisselle, plaque vitroc\u00e9ramique et fen\u00eatre\n- un balcon spacieux\n- Salle de bain avec baignoire\n- Armoire int\u00e9gr\u00e9e dans la zone d'entr\u00e9e\n- Chape et compartiment cave inclus\n- Ascenseur disponible\n\nUne place de parking pour CHF 100.00/mois peut \u00eatre lou\u00e9e si n\u00e9cessaire.\n\nL'emplacement \u00e0 Liebefeld est tr\u00e8s central :\n- Commerces accessibles \u00e0 pied\n- divers restaurants dans les environs\n- tr\u00e8s bonnes connexions avec les transports en commun\n- \u00e0 seulement 20 minutes en bus de la gare centrale de Berne\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\n\n*Les photos sont des exemples de photos qui illustrent uniquement le niveau de l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kirchstrasse 7 A\n3097 Liebefeld",
            "Loyer : CHF 1'330.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Construit en 1960",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6193.02.0013",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012712/images/Detail/24785582.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012712/images/Detail/24785573.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012712/images/Detail/24785577.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012712/images/Detail/24785575.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012712/images/Detail/24785584.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012712/images/Detail/24785576.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012712/images/Detail/24785583.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012712/images/Detail/24785574.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/liebefeld/livit-ag-real-estate-management-675/vivre-tous-les-avantages-proximite-ville-1012712",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2570,
        "addresses": [
            "Bern, Junkerngasse 14"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement mansard\u00e9 unique avec grande terrasse dans la vieille ville de Berne\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans la Junkerngasse historique, dans la vieille ville basse de Berne. La ruelle est extr\u00eamement calme (accessible uniquement aux v\u00e9hicules de ravitaillement). Les transports publics (l'arr\u00eat de bus Nydegg est \u00e0 seulement 120 m\u00e8tres), la terrasse de la cath\u00e9drale, le B\u00e4rengraben et les rives de l'Aar sont accessibles \u00e0 pied en quelques minutes. L'authentique \u00abM\u00e4rit\u00bb bernois (march\u00e9) a lieu tous les mardis et samedis dans la M\u00fcnstergasse, adjacente \u00e0 la Junkerngasse.\n\nAu c\u0153ur de la vieille ville de Berne - \u00e0 la Junkerngasse 14 - nous louons \u00e0 partir du 1er avril 2024 cet unique appartement galerie de 3 pi\u00e8ces :\n\nNouvelle extension - l'appartement mansard\u00e9 a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 tout en pr\u00e9servant le patrimoine culturel\nCharmants murs en gr\u00e8s et poutres apparentes\nCuisine ouverte tout confort\nSalle de bain lumineuse avec baignoire\nParquet \u00e0 lames de haute qualit\u00e9\nToit-terrasse ensoleill\u00e9\nTour de lavage dans la cage d'escalier\nCompartiment au sous-sol spacieux\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous ! Nous sommes ravis de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Junkerngasse 14\n3011 Bern",
            "Loyer : CHF 2'570.-/mois",
            "Charges : CHF 320.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Construit en 1900",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 15260.02.440010",
            "Balcon",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013897/images/Detail/24799720.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013897/images/Detail/24799714.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013897/images/Detail/24799718.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013897/images/Detail/24799717.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013897/images/Detail/24799715.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013897/images/Detail/24799725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013897/images/Detail/24799722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013897/images/Detail/24799716.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013897/images/Detail/24799723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013897/images/Detail/24799730.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013897/images/Detail/24799721.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013897/images/Detail/24799726.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/appartement-mansarde-unique-grande-terrasse-vieille-ville-berne-1013897",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1000,
        "addresses": [
            "B\u00e9vilard, Fin Lombard 3"
        ],
        "description": "B\u00e9vilard, grand appartement r\u00e9nov\u00e9 2.5 pces\nGrand appartement de 2.5 pi\u00e8ces au 3? \u00e9tage d'un petit immeuble de 6 appartements \u00e0 proximit\u00e9 des commerces et des \u00e9coles. L'immeuble est enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et dispose d'un ascenseur entre \u00e9tages.\n\nL'appartement se d\u00e9cline comme suit :\n\nS\u00e9jour lumineux\nCuisine agenc\u00e9e habitable ouverte sur la pi\u00e8ce \u00e0 vivre\nSpacieuse chambre avec un grand espace de rangement\nSalle d'eau\nR\u00e9duit dans l'appartement\nCave\nL'appartement dispose \u00e9galement d'un interphone ainsi que d'un compteur d'eau.\n\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc ou un garage en sus.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Fin Lombard 3\n2735 B\u00e9vilard",
            "Loyer : CHF 1'000.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1347663.93d634bd-9b55-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012067/images/Detail/24777117.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012067/images/Detail/24777119.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012067/images/Detail/24777118.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1012067/images/Detail/24777116.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bevilard/buri-gestion-sarl-st-imier-956/bevilard-grand-appartement-renove-25-pces-1012067",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "3377 Walliswil b. Wangen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLUMINEUX, ENSOLEILL\u00c9 ET CONVIVIAL\nCet appartement lumineux et spacieux est id\u00e9al pour les locataires appr\u00e9ciant un environnement champ\u00eatre et calme. L'appartement impressionne par son atmosph\u00e8re agr\u00e9able et dispose d'une cuisine moderne avec un \u00eelot de cuisine, qui est un endroit id\u00e9al pour cuisiner et manger ensemble. Une gare routi\u00e8re est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de l'appartement, permettant aux travailleurs de se d\u00e9placer plus facilement dans le quartier. Dans le b\u00e2timent r\u00e9sidentiel, vous trouverez un espace bien-\u00eatre avec un compartiment sauna, un bain froid et un solarium disponible en utilisation gratuite.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- un salon spacieux\n- Chauffage au sol\n- cuisine moderne\n- Transports en commun \u00e0 proximit\u00e9\n- Balcon disponible\n- Parking couvert plus CHF 100/mois\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : rurale\nEtat : bien entretenu\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x douche/WC, 1 x baignoire/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : pompe \u00e0 chaleur\nTransports publics : Bus (Walliswil b. Wangen, Stalden), \u00e0 95 m\nEcoles : Maternelle, 3,4 km / Ecole primaire, 3,1 km / Lyc\u00e9e, 6,1 km\nCommerces : divers commerces, \u00e0 3,7 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "3377 Walliswil b. Wangen",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323666",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012416/images/Detail/24781652.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012416/images/Detail/24781649.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012416/images/Detail/24781650.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012416/images/Detail/24781647.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012416/images/Detail/24781651.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012416/images/Detail/24781648.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/walliswil-b-wangen/betterhomes-schweiz-ag-611/lumineux-ensoleille-convivial-1012416",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/53f5b0c27ffcae360a59b6e4537ab2b5"
    },
    {
        "price": 1260,
        "addresses": [
            "4922 Thunstetten, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMODERNE ET PROCHE DE LA NATURE\nUn appartement de 3,5 pi\u00e8ces est disponible \u00e0 la location \u00e0 Thunstetten. Avec ses attributs modernes comme une cuisine ouverte, des pi\u00e8ces lumineuses et des vues d\u00e9gag\u00e9es, cette propri\u00e9t\u00e9 est id\u00e9ale pour les couples ou les petites familles. La situation en zone agricole adjacente offre \u00e9galement un environnement calme et naturel. Un ascenseur, votre propre lave-linge et s\u00e8che-linge ainsi qu'un terrain de jeux d'aventure \u00e0 seulement 500 m compl\u00e8tent l'offre.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- cuisine moderne ouverte\n- des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- zone agricole adjacente\n- vue d\u00e9gag\u00e9e\n- Ascenseur\n- propre lave-linge et s\u00e8che-linge\n- Aire de jeux aventure pour enfants \u00e0 500 m\n- une place de parking souterrain en option\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1x douche/WC/lavabo, 1 x baignoire/WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : pompe \u00e0 chaleur\nTransports en commun : Bus \u00e0 200 m\nEcoles : \u00e9cole maternelle, 500 m / \u00e9cole Bifang, 600 m\nCommerces : Coop, 100 m / Boulangerie, 500 m / Landi 900 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4922 Thunstetten",
            "Loyer : CHF 1'260.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "80 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323621",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012199/images/Detail/24778257.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012199/images/Detail/24778255.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012199/images/Detail/24778253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012199/images/Detail/24778256.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012199/images/Detail/24778258.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012199/images/Detail/24778259.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/thunstetten/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-proche-nature-1012199",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/37322bc5e8468f4954e459187175f320"
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "4900 Langenthal, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nQUARTIER FAMILIAL\nCet appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Langenthal est parfait pour les familles. Il est situ\u00e9 dans un quartier convivial et offre de nombreux avantages tels qu'une patinoire artificielle \u00e0 proximit\u00e9, de bonnes liaisons de transports en commun et des \u00e9coles et jardins d'enfants \u00e0 proximit\u00e9. Avec une surface habitable de 95 m\u00b2 et un r\u00e9duit, elle offre suffisamment d'espace pour toute la famille. Il est \u00e9galement situ\u00e9 un peu en dehors de la ville, ce qui assure calme et d\u00e9tente.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- conviviale et familiale\n- dans le quartier\n- Patinoire artificielle \u00e0 proximit\u00e9\n- de bonnes connexions de transports en commun\n- La Redoute\n- \u00c9coles et cr\u00e8ches \u00e0 proximit\u00e9\n- hors de la ville\n- Une place de parc ext\u00e9rieure plus CHF 50 peut \u00eatre lou\u00e9e\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : en dehors de la ville\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1x baignoire/WC, 1x lavabo/WC)\nTransports publics : Liaisons train/bus \u00e0 150 m\nEcoles : Centre scolaire sup\u00e9rieur 1,0 km, jardin d'enfants Kreuzfeld 700 m\nCommerces : Commerces, Denner 800 m, Coop 800 m, Migros 800 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4900 Langenthal",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "95 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323535",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011429/images/Detail/24769344.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011429/images/Detail/24769346.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011429/images/Detail/24769349.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011429/images/Detail/24769347.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011429/images/Detail/24769345.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011429/images/Detail/24769348.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/langenthal/betterhomes-schweiz-ag-611/quartier-familial-1011429",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/c4a91f5ce66625368061a773d0c94d42"
    },
    {
        "price": 1145,
        "addresses": [
            "Bolligen, Lutertalstr. 64"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLa vie moderne \u00e0 la campagne !\n\u00c0 partir du 1er mars 2024, vous pourrez vivre \u00e0 Weidmatt au plus pr\u00e8s de la nature et de mani\u00e8re \u00e9cologique. L'appartement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 en 2018 et pr\u00e9sente les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Parquets en ch\u00eane robustes et faciles d'entretien\n- Cuisine lumineuse avec appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers modernes et dalles de sol\n- Salle de bain avec baignoire\n- Terrasse avec vue\n- Sep. Compartiment sous-sol\n- Vivre \u00e9cologique gr\u00e2ce au chauffage urbain\n- Local \u00e0 v\u00e9los\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Lutertalstr. 64\n3065 Bolligen",
            "Loyer : CHF 1'145.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "49 m2 (habitables)",
            "Construit en 1977",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7767.01.0103",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012884/images/Detail/24787518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012884/images/Detail/24787514.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012884/images/Detail/24787513.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012884/images/Detail/24787515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012884/images/Detail/24787516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012884/images/Detail/24787517.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bolligen/apleona-schweiz-ag-670/vie-moderne-campagne-1012884",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1990,
        "addresses": [
            "3766 Boltigen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nG\u00c9N\u00c9REUX ET RUSTIQUE POUR LES AMOUREUX DE LA NATURE\nCette spacieuse maison jumel\u00e9e impressionne par un plan int\u00e9ressant avec des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re et une charmante rusticit\u00e9. Un po\u00eale su\u00e9dois cr\u00e9e une atmosph\u00e8re chaleureuse. Cuisiner devient une exp\u00e9rience dans la cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e. Le jardin ensoleill\u00e9 et les trois balcons vous invitent \u00e0 la fl\u00e2nerie.\nLa maison est situ\u00e9e au milieu d'un magnifique paysage avec de nombreux sentiers de randonn\u00e9e.\nUn garage et des places de parking sont disponibles.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- plan d'\u00e9tage spacieux\n- des pi\u00e8ces lumineuses et inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- Four su\u00e9dois\n- une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e\n- jardin ensoleill\u00e9\n- trois balcons\n- un emplacement magnifique au milieu de la nature\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : calme et ensoleill\u00e9e\nEtat : tr\u00e8s bon et bien entretenu\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (1x WC/lavabo, 1x WC/douche/lavabo, 1x baignoire/WC/douche/double lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : fioul\nTransports publics : gare de Boltigen, \u00e0 2200 m\nEcoles : Maternelle, 1\u00e8re et 2\u00e8me ann\u00e9es, 2500 m / coll\u00e8ge, 1100 m\nCommerces : boucherie, 1100 m / boulangerie, 5900 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "3766 Boltigen",
            "Loyer : CHF 1'990.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "164 m2 (habitables)",
            "550 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323526",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011416/images/Detail/24769264.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011416/images/Detail/24769261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011416/images/Detail/24769262.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011416/images/Detail/24769260.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011416/images/Detail/24769259.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011416/images/Detail/24769263.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/berne/boltigen/betterhomes-schweiz-ag-611/genereux-rustique-les-amoureux-nature-1011416",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/6bca126e948ee0aea61cd1eaae47416f"
    },
    {
        "price": 840,
        "addresses": [
            "Bern, Weissenb\u00fchlweg 18"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmant studio avec terrasse-jardin au coeur de Berne\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Vous pouvez recevoir des informations sur les options d'affichage en utilisant la fonction de demande de contact en ligne.\n\nL'immeuble bien entretenu de 12 appartements est situ\u00e9 au milieu du c\u00e9l\u00e8bre quartier Weissenb\u00fchlquartier et donc \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville de Berne. Diverses possibilit\u00e9s de shopping se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Les transports en commun sont \u00e9galement facilement accessibles en quelques minutes \u00e0 pied (tram 3, arr\u00eat Beaumont / tram 9\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Weissenb\u00fchlweg 18\n3007 Bern",
            "Loyer : CHF 840.-/mois",
            "Charges : CHF 110.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 14360.01.402010",
            "Balcon",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013865/images/Detail/24799307.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013865/images/Detail/24799303.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013865/images/Detail/24799308.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013865/images/Detail/24799302.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013865/images/Detail/24799306.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013865/images/Detail/24799304.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013865/images/Detail/24799305.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/charmant-studio-terrasse-jardin-coeur-berne-1013865",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1380,
        "addresses": [
            "Hinterkappelen, Kappelenring 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison \u00e0 Hinterkappelen\nLe b\u00e2timent de grande hauteur de 16 \u00e9tages est situ\u00e9 pr\u00e8s du lac Wohlen.\n\nAu 1er mars 2024, nous mettons en location ce bel appartement de 3,5 pi\u00e8ces au 7\u00e8me \u00e9tage :\n\nCuisine moderne semi-ouverte avec coin repas\nSalle de bain lumineuse avec baignoire\nToilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es\nParquets et dalles de haute qualit\u00e9\nDes placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques\nBalcon ensoleill\u00e9\nCompartiment au sous-sol spacieux\nDeux ascenseurs\n\nLes photos appartiennent \u00e0 un autre appartement, mais l'agrandissement et le plan d'\u00e9tage sont similaires.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 40 par mois ou une place de parc pour CHF 100 par mois.\n\nLes arr\u00eats de bus Kappelenring Nord et Post sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied et l'entr\u00e9e d'autoroute Berne-Bethl\u00e9em est accessible en 7 minutes environ. Le \u00ab Chappelem\u00e4rit \u00bb juste en face de la porte offre diverses possibilit\u00e9s de shopping.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous ! Nous sommes ravis de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kappelenring 4\n3032 Hinterkappelen",
            "Loyer : CHF 1'380.-/mois",
            "Charges : CHF 195.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 16",
            "7\u00e8me \u00e9tage",
            "84 m2 (habitables)",
            "Construit en 1973",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 60220.01.470020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013898/images/Detail/24799719.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013898/images/Detail/24799728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013898/images/Detail/24799737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013898/images/Detail/24799735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013898/images/Detail/24799732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013898/images/Detail/24799733.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013898/images/Detail/24799731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013898/images/Detail/24799734.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013898/images/Detail/24799736.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013898/images/Detail/24799729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013898/images/Detail/24799727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013898/images/Detail/24799724.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/hinterkappelen/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/votre-nouvelle-maison-hinterkappelen-1013898",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1240,
        "addresses": [
            "Bern, Ochsenbeinstrasse 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison ! (r\u00e9nov\u00e9 en 2023)\nDans un quartier r\u00e9sidentiel bien entretenu et calme, nous louons un appartement dans un immeuble ancien r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 avec les avantages suivants :\n\n- Beaux parquets dans les pi\u00e8ces \u00e0 vivre et les chambres\n- Cuisine enti\u00e8rement neuve (r\u00e9novation 2023)\n- Nouvelle salle de bain avec baignoire (r\u00e9novation 2023)\n- Armoires encastr\u00e9es\n- Balcon\n\nLes visites auront lieu \u00e0 partir de mi-janvier.\n\nPostulez-nous en ligne d\u00e8s maintenant \u00e0 :\nwww.mywincasa.ch/bewerben\nVotre code de candidature : 08101.01.0102\n\n*Les images peuvent provenir d'un objet de comparaison\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Ochsenbeinstrasse 8\n3008 Bern",
            "Loyer : CHF 1'240.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "72 m2 (habitables)",
            "Construit en 1947",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08101.01.0102",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011989/images/Detail/24776335.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011989/images/Detail/24776333.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011989/images/Detail/24776334.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011989/images/Detail/24776336.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/wincasa-siege-602/votre-nouvelle-maison-renove-2023-1011989",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/035eb60e-d94f-4d5a-81ea-d4c97b483b2c?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1135,
        "addresses": [
            "Biel-Bienne, Oberer Quai 112"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre sur la promenade fluviale\nNon loin de la vieille ville, sur la promenade fluviale et \u00e0 proximit\u00e9 du parc, un bel appartement sera disponible le 16 f\u00e9vrier 2024 et recherche de nouveaux locataires.\n\nL'appartement a les \u00e9l\u00e9ments suivants \u00e0 offrir :\n\n- Salon et chambre avec sol stratifi\u00e9\n- Salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- Cuisine spacieuse avec Novilon, cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Grand balcon ensoleill\u00e9\n- Compartiment cave\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\n\nLa visite se d\u00e9roule comme suit :\n- Mercredi 27 d\u00e9cembre 2023 de 11h30 \u00e0 12h00\n- Jeudi 4 janvier 2024 de 18h00 \u00e0 18h30\n- Jeudi 11 janvier 2024 de 18h00 \u00e0 18h30\n\nVous pouvez sonner \u00e0 la porte de la locataire, Mme Atac.\n\n*Les photos correspondent \u00e0 un appartement similaire, m\u00eame standard de construction.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Oberer Quai 112\n2503 Biel-Bienne",
            "Loyer : CHF 1'135.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "59 m2 (habitables)",
            "Construit en 1946",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 60519.04.0102"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013885/images/Detail/24799521.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013885/images/Detail/24799520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013885/images/Detail/24799513.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013885/images/Detail/24799514.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013885/images/Detail/24799522.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013885/images/Detail/24799518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013885/images/Detail/24799515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013885/images/Detail/24799519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013885/images/Detail/24799523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013885/images/Detail/24799516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013885/images/Detail/24799517.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/biel-bienne/apleona-schweiz-ag-670/vivre-promenade-fluviale-1013885",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2700,
        "addresses": [
            "3672 Oberdiessbach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFAMILIAL, SPACIEUX, ENSOLEILLE\nCette charmante maison jumel\u00e9e \u00e0 Oberdiessbach est parfaite pour les familles et les couples. Avec 6,5 pi\u00e8ces et une g\u00e9n\u00e9reuse surface habitable de 169 m\u00b2, elle offre suffisamment d'espace pour le bonheur. L'emplacement ensoleill\u00e9, l'espace adapt\u00e9 aux enfants et proche de la nature et le mobilier \u00e9conome en \u00e9nergie cr\u00e9ent des conditions id\u00e9ales pour les familles. Avec cinq pi\u00e8ces lumineuses et verrouillables, cette maison offre un pur confort. De grands compartiments caves et un garage avec atelier compl\u00e8tent l'offre. Vivez l'exp\u00e9rience de vivre ici avec une vue panoramique sur le panorama des montagnes.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- quartier familial\n- C\u00f4t\u00e9 ensoleill\u00e9\n- respectueux des animaux\n- proche de la nature\n- a faible consommation\n- toutes les pi\u00e8ces avec chauffage au sol\n- une pr\u00e9voyance invincible\n- Panorama des montagnes\n- Garage avec atelier\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme, familial\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/douche/lavabo/WC, 1 x lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage par pompe \u00e0 chaleur\nTransports publics : gare d'Oberdiessabach, \u00e0 700 m\nEcoles : Ecole primaire, 1,1 km / Lyc\u00e9e, 1,2 km\nCommerces : Coop, 800 m / restaurants/banques/pharmacie, 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "3672 Oberdiessbach",
            "Loyer : CHF 2'700.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "169 m2 (habitables)",
            "257 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323536",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011430/images/Detail/24769353.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011430/images/Detail/24769351.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011430/images/Detail/24769355.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011430/images/Detail/24769352.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011430/images/Detail/24769350.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011430/images/Detail/24769354.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/berne/oberdiessbach/betterhomes-schweiz-ag-611/familial-spacieux-ensoleille-1011430",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/cd2509617456a3bda4323bcafdd6636f"
    },
    {
        "price": 2350,
        "addresses": [
            "Bern, Standstrasse 19"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement duplex moderne de 4,5 pi\u00e8ces dans un emplacement central\nLa propri\u00e9t\u00e9 est dans un emplacement tr\u00e8s central. Les transports publics et les commerces sont accessibles tr\u00e8s rapidement.\n\nNous louons un appartement confortable et r\u00e9nov\u00e9 de 4 pi\u00e8ces au Standstrasse 19 avec les avantages suivants :\n\n- Chambres avec parquet\n- Grande cuisine avec comptoirs de granite et vitroc\u00e9ramique\n- Lave-vaisselle\n- Grand espace d'entr\u00e9e\n- Salle de bain avec baignoire\n- Salle de bain suppl\u00e9mentaire avec receveur de douche et fen\u00eatre\n- Chemin\u00e9e\n- Balcon\n- Compartiment cave\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors nous attendons avec impatience de recevoir votre demande de contact !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Standstrasse 19\n3014 Bern",
            "Loyer : CHF 2'350.-/mois",
            "Charges : CHF 340.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 22760.01.433010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013866/images/Detail/24799320.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013866/images/Detail/24799322.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013866/images/Detail/24799319.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013866/images/Detail/24799323.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013866/images/Detail/24799324.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013866/images/Detail/24799318.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013866/images/Detail/24799325.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013866/images/Detail/24799317.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013866/images/Detail/24799314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013866/images/Detail/24799321.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013866/images/Detail/24799327.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/appartement-duplex-moderne-45-pieces-emplacement-central-1013866",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1590,
        "addresses": [
            "Bern, Kramgasse 72"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre retraite dans la vieille ville de Berne\nLa Maison Capitol, nouvellement construite en 2022, est une r\u00e9interpr\u00e9tation du palais de ville d'origine et allie architecture historique et contemporaine.\n\nA compter du 1er f\u00e9vrier 2024 ou sur rendez-vous, nous mettons en location cet unique T1 au 4\u00e8me \u00e9tage :\n\nCuisine s\u00e9par\u00e9e avec tout le confort\nSalle de bain \u00e9l\u00e9gante avec douche\nPlanchers et parquets de haute qualit\u00e9\nR\u00e9duit pratique face \u00e0 la porte de l'appartement\nArmoires encastr\u00e9es spacieuses\nPropre tour de lavage directement dans la propri\u00e9t\u00e9 locative\nPAS de compartiment au sous-sol\nascenseur\n\nVivez dans l'emplacement le plus central et profitez du pur caract\u00e8re de la vieille ville ainsi que d'une large gamme d'offres culturelles. Toutes sortes de commerces et d'activit\u00e9s de loisirs se trouvent \u00e0 proximit\u00e9. Le stationnement est possible sur le parking de la mairie \u00e0 proximit\u00e9. La connexion aux transports publics est assur\u00e9e par l'arr\u00eat de bus/tramway Kornhausplatz.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous ! Nous sommes ravis de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kramgasse 72\n3011 Bern",
            "Loyer : CHF 1'590.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 5",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "43 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 60470.01.440040",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013899/images/Detail/24799738.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013899/images/Detail/24799744.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013899/images/Detail/24799757.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013899/images/Detail/24799739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013899/images/Detail/24799755.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013899/images/Detail/24799749.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013899/images/Detail/24799741.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1013899/images/Detail/24799754.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/votre-retraite-vieille-ville-berne-1013899",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Sonvilier, Rue Fritz-Marchand 11"
        ],
        "description": "Sonvilier, grand appartement 5.5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur\nMagnifique appartement de 5.5 pces dans un immeuble tr\u00e8s bien entretenu r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 d'environ 145m2 situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de l'\u00e9cole primaire. L'appartement est accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et se d\u00e9cline comme suit :\n\nHall d'entr\u00e9e\nGrande cuisine ouverte sur le s\u00e9jour\n4 chambres\nSalle de bain\nAcc\u00e8s direct \u00e0 l'appartement avec ascenseur\nplaces de parc\nDisponible de suite\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue Fritz-Marchand 11\n2615 Sonvilier",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 340.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "145 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1341630.75f471db-9278-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1006302/images/Detail/24712510.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1006302/images/Detail/24712515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1006302/images/Detail/24712505.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1006302/images/Detail/24712512.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1006302/images/Detail/24712506.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1006302/images/Detail/24712508.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1006302/images/Detail/24712509.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1006302/images/Detail/24712511.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1006302/images/Detail/24712514.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1006302/images/Detail/24712516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1006302/images/Detail/24712513.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1006302/images/Detail/24712517.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/buri-gestion-sarl-st-imier-956/1006302/images/Detail/24712507.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/sonvilier/buri-gestion-sarl-st-imier-956/sonvilier-grand-appartement-55-pieces-3eme-etage-ascenseur-1006302",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1330,
        "addresses": [
            "3665 Wattenwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nJoli appartement de 4.5 pi\u00e8ces avec balcon ensoleill\u00e9 et place de parking \u00e0 Wattenwil\nCette offre attractive comprend un spacieux appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Wattenwil. L'appartement offre deux chambres et une salle de bains moderne, offrant suffisamment d'espace pour une famille ou un couple. Un point fort de cette propri\u00e9t\u00e9 est le balcon ensoleill\u00e9, parfait pour des apr\u00e8s-midi de d\u00e9tente en plein air. Une place de parking ext\u00e9rieure et un abri voiture sont \u00e0 disposition des propri\u00e9taires de v\u00e9hicules.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 1993 et a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e pour la derni\u00e8re fois en 2020, assurant un \u00e9tat contemporain et attrayant. Le chauffage s'effectue via un chauffage au sol moderne, qui garantit une chaleur confortable m\u00eame pendant les mois les plus froids.\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par :\nBalcon disponible\nUne place de parking ext\u00e9rieure et un abri voiture pour vos v\u00e9hicules\n2 chambres et 1 salle de bain\nConstruit en 1993 et r\u00e9nov\u00e9 pour la derni\u00e8re fois en 2020\nChaleur agr\u00e9able gr\u00e2ce au chauffage au sol moderne\nCadre et qualit\u00e9 de vie idylliques.\nChiens interdits\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "3665 Wattenwil",
            "Loyer : CHF 1'330.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "89 m2 (habitables)",
            "Construit en 1993",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001ip9WAAQ",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1005117/images/Detail/24696022.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1005117/images/Detail/24696021.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1005117/images/Detail/24696025.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1005117/images/Detail/24696024.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1005117/images/Detail/24696019.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1005117/images/Detail/24696020.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1005117/images/Detail/24696018.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1005117/images/Detail/24696023.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/wattenwil/properti-ag-2229/joli-appartement-45-pieces-balcon-ensoleille-place-parking-wattenwil-1005117",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 700,
        "addresses": [
            "Langenthal, Aarwangenstrasse 66a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement cherche c\u00e9libataire\nDepuis le 1er juin 2023, nous louons ce bel appartement 1.0 pi\u00e8ce \u00e0 Langenthal.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour avec parquet au sol\n- Salle d'eau avec carrelage fonc\u00e9 facile d'entretien\n- Cuisine ouverte avec plaque vitroc\u00e9ramique, four \u00e0 hauteur des yeux et espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire miroir et douche\n- Buanderie et salle de s\u00e9chage communes\n- Ascenseur disponible\n\nCet \u00e9tablissement accepte les chats et les chiens.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 110.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Des offres polyvalentes pour les familles, les couples et les c\u00e9libataires compl\u00e8tent l'emplacement presque parfait en termes d'infrastructures dans presque tous les domaines\n- Tr\u00e8s bonne desserte en transports en commun\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Aarwangenstrasse 66a\n4900 Langenthal",
            "Loyer : CHF 700.-/mois",
            "Charges : CHF 75.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "32 m2 (habitables)",
            "Construit en 1990",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 28406.02.400020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/876584/images/Detail/23129125.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/876584/images/Detail/23129127.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/876584/images/Detail/23129126.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/876584/images/Detail/23129131.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/876584/images/Detail/23129128.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/876584/images/Detail/23129129.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/langenthal/privera-ag-gumlingen-969/appartement-cherche-celibataire-876584",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1185,
        "addresses": [
            "Thun, Hohmadstr. 17 A"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement lumineux et spacieux\nAmbiance citadine dans la belle ville de Thoune, cet appartement confortable pr\u00e9sente les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Parquets dans les chambres\n- Cuisine avec fen\u00eatre\n- Salle de bain avec baignoire\n- Balcon spacieux\n- Les armoires murales offrent un espace de rangement suppl\u00e9mentaire\n- Des compartiments au sous-sol et au grenier sont disponibles\n\n- Commerces et bus local au coin de la rue\n- Vous pouvez facilement rejoindre la gare centrale de Thoune en bus (7 minutes) ou \u00e0 pied (15 minutes)\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Dans ce cas, une visite vaut la peine.\n\nPostulez maintenant : https://www.mywincasa.ch/de/candidate/entry\nCode de candidature : 03046.02.0202\n\nRemarque : les images peuvent diff\u00e9rer de l'objet et servir d'exemple d'\u00e9quipement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hohmadstr. 17 A\n3600 Thun",
            "Loyer : CHF 1'185.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "64 m2 (habitables)",
            "Construit en 1957",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 03046.02.0202",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/503230/images/Detail/24539923.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/503230/images/Detail/24539926.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/503230/images/Detail/24539924.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/503230/images/Detail/24547053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/503230/images/Detail/24539922.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/503230/images/Detail/24539925.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/thun/wincasa-siege-602/appartement-lumineux-spacieux-503230",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/ed4536d4-e52b-4789-a888-bb92f8ce5221?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 2100,
        "addresses": [
            "Bern, Elisabethenstr. 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nExclusif! Vivre au-dessus des toits de Breitenrain avec beaucoup de charme\nNous louons sur rendez-vous un appartement mansard\u00e9 exclusif et cosy de 2\u00bd pi\u00e8ces, qui vous offre les avantages suivants :\n\n- Cuisine ouverte moderne et haut de gamme avec GS, cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique\n- Appartement entier avec parquet ou dalle (nouvellement ponc\u00e9 et scell\u00e9)\n- Salle de bain avec baignoire, fen\u00eatre, grand lavabo et armoire miroir\n- Salon avec fa\u00e7ade de fen\u00eatre continue\n- Propre tour de lavage (lave-linge et s\u00e8che-linge)\n- Terrasse mansard\u00e9e spacieuse et ensoleill\u00e9e\n- Les placards int\u00e9gr\u00e9s offrent un espace de rangement suppl\u00e9mentaire\n- L'appartement a \u00e9t\u00e9 repeint\n\n- 3 minutes \u00e0 pied de la Breiterainplatz\n- Calme et pourtant tr\u00e8s central\n- Pas d'ascenseur\n- Pas de sous-sol\n\n- Une place de parking peut \u00eatre achet\u00e9e pour CHF 150.00/mois. \u00eatre embauch\u00e9\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\n\nPour un rendez-vous de visite, un lien de candidature et de plus amples informations, envoyez-nous un message en utilisant le formulaire de contact \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous \u00eates connect\u00e9\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Elisabethenstr. 10\n3014 Bern",
            "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "68 m2 (habitables)",
            "Construit en 1978",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 03740.01.0402",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/313077/images/Detail/24606473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/313077/images/Detail/24606477.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/313077/images/Detail/24606475.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/313077/images/Detail/24606474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/313077/images/Detail/24606476.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/313077/images/Detail/24606481.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/313077/images/Detail/24606478.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/313077/images/Detail/24606480.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/313077/images/Detail/24606479.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/wincasa-siege-602/exclusif-vivre-dessus-toits-breitenrain-beaucoup-charme-313077",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1750,
        "addresses": [
            "Langenthal, Marktgasse 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement loft au coeur du centre ville\nDans la Unterer Marktgasse, nous louons ce loft sp\u00e9cial de 2,5 pi\u00e8ces. Voici quelques d\u00e9tails:\n\n- Surface habitable 167 m2\n- Parquet et plaques de c\u00e9ramique\n- Cuisine moderne avec vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- R\u00e9frig\u00e9rateur avec trois tiroirs de cong\u00e9lation\n- Bain / douche / WC\n- sept. WC avec lave-linge et s\u00e8che-linge\n- Atrium et terrasse sur le toit de 22 m2\n- ascenseur\n- compartiment cave\n- L'entr\u00e9e de la maison est situ\u00e9e sur le Jurastr. 15\n\n- Garage Fr. 125.- ou Fr. 135.- / mois\n- www.untere-marktgasse.ch\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Organisez une visite sans engagement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Loft",
            "Marktgasse 2\n4900 Langenthal",
            "Loyer : CHF 1'750.-/mois",
            "Charges : CHF 475.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "167 m2 (habitables)",
            "Construit en 2008",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06894.04.0421",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/246243/images/Detail/24503139.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/246243/images/Detail/24503143.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/246243/images/Detail/24503142.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/246243/images/Detail/24503140.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/246243/images/Detail/24503146.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/246243/images/Detail/24503145.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/246243/images/Detail/24503144.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/246243/images/Detail/24503141.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/246243/images/Detail/24503147.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/langenthal/wincasa-siege-602/appartement-loft-coeur-centre-ville-246243",
        "link2": "http://www.untere-marktgasse.ch/"
    },
    {
        "price": 1480,
        "addresses": [
            "Lyss, Busswilstrasse 12"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison vous attend!\nId\u00e9alement situ\u00e9 \u00e0 la gare Lyss, nous louons les \u00e9l\u00e9ments suivants bel appartement avec les avantages suivants:\n\n- cuisine avec beaucoup d'espace de stockage\n- propre machine \u00e0 laver et s\u00e8che-linge\n- armoires pratiques dans le couloir\n- un salon spacieux et lumineux\n- deux salles de bains\n- Reduit et un grand sous-sol de stockage disponible\n- balcon ensoleill\u00e9 et grande\n\nNous attendons avec impatience votre appel!\n\nLes photos sont des exemples d'images et peuvent diff\u00e9rer l\u00e9g\u00e8rement de cet appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Busswilstrasse 12\n3250 Lyss",
            "Loyer : CHF 1'480.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 2010",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4704.06.0201",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112180/images/Detail/24620856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112180/images/Detail/24620855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112180/images/Detail/24620858.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112180/images/Detail/24620860.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112180/images/Detail/24620859.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112180/images/Detail/24620854.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112180/images/Detail/24620857.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/lyss/apleona-schweiz-ag-670/votre-nouvelle-maison-vous-attend-112180",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 970,
        "addresses": [
            "Bern, Quartiergasse 25"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de r\u00eave dans le quartier Lorraine\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Vous pouvez recevoir des informations sur les options d'affichage en utilisant la fonction de demande de contact en ligne.\n\nLe bien situ\u00e9 Quartiergasse 25 est situ\u00e9 dans le quartier pris\u00e9 de Lorraine.\n\nSur rendez-vous, vous pouvez louer ce superbe appartement de 1,5 pi\u00e8ce.\n\nEn plus de son emplacement id\u00e9al, cet appartement de haute qualit\u00e9 d'environ 27 m2 pr\u00e9sente les avantages suivants :\n\n- Grand balcon expos\u00e9 sud\n- Cuisine moderne avec comptoirs en granite et tout confort\n- Pi\u00e8ce inond\u00e9e de lumi\u00e8re\n- Salle de bain moderne avec douche\n- Beau parquet dans la chambre\n- Planchers en dalles dans les zones humides\n- Couloir avec armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- Compartiment cave\n\nLes photos proviennent d'un objet de comparaison.\n\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate, le quartier Lorrain avec des magasins tels que Migros et Denner ainsi que divers restaurants attrayants vous invite \u00e0 vous attarder et \u00e0 profiter.\n\nLa gare de Berne et le centre-ville sont accessibles en 5 minutes en transports publics.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Quartiergasse 25\n3013 Bern",
            "Loyer : CHF 970.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "26 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 16650.01.422020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/870580/images/Detail/24799282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/870580/images/Detail/24799290.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/870580/images/Detail/24799286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/870580/images/Detail/24799291.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/870580/images/Detail/24799287.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/appartement-reve-quartier-lorraine-870580",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3000,
        "addresses": [
            "Dotzigen, L\u00e4ttgrubenweg 19"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison \u00e0 Dotzigen !\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Vous pouvez recevoir des informations sur les options d'affichage en utilisant la fonction de demande de contact en ligne.\n\nNous louons une maison unifamiliale moderne \u00e0 la campagne",
        "elements": [
            "Maison",
            "L\u00e4ttgrubenweg 19\n3293 Dotzigen",
            "Loyer : CHF 3'000.-/mois",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 23280.01.400010",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1010680/images/Detail/24763535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1010680/images/Detail/24763531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1010680/images/Detail/24763527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1010680/images/Detail/24763530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1010680/images/Detail/24763528.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1010680/images/Detail/24763538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1010680/images/Detail/24763534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1010680/images/Detail/24763533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1010680/images/Detail/24763532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1010680/images/Detail/24763537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1010680/images/Detail/24763536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/1010680/images/Detail/24763529.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/berne/dotzigen/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/votre-nouvelle-maison-dotzigen-1010680",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1635,
        "addresses": [
            "Bern, C\u00e4cilienstr. 7a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement en ville dans un endroit calme et central avec son propre coin salon de jardin !\nNous louons un appartement convivial pr\u00e8s de l'Eigerplatz, situ\u00e9 dans un quartier calme.\n\nL'appartement vous offre les avantages suivants :\n- cuisine verrouillable\n- S\u00e9jour, couloir, chambre et chambre d'enfants avec parquet\n- son propre coin salon de jardin\n- Salle de bain avec baignoire\n- toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- Armoires encastr\u00e9es\n- Compartiment sous-sol\n\nSi besoin, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e.\n\nEnvirons:\n\nLes offres diversifi\u00e9es pour les couples et les c\u00e9libataires compl\u00e8tent l'emplacement presque parfait en termes d'infrastructures dans presque tous les domaines. Il existe \u00e9galement diverses possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nL'appartement dispose \u00e9galement de tr\u00e8s bonnes connexions avec les transports en commun.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos, qui ne repr\u00e9sentent que le niveau de construction et peuvent facilement diff\u00e9rer de la propri\u00e9t\u00e9 locative.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "C\u00e4cilienstr. 7a\n3007 Bern",
            "Loyer : CHF 1'635.-/mois",
            "Charges : CHF 310.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 1979",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1086.02.0003",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1009732/images/Detail/24759022.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1009732/images/Detail/24759023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1009732/images/Detail/24759020.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1009732/images/Detail/24759021.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1009732/images/Detail/24759019.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/apleona-schweiz-ag-670/appartement-ville-endroit-calme-central-son-propre-coin-salon-jardin-1009732",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1620,
        "addresses": [
            "Ostermundigen, Birkenweg 40"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPremi\u00e8re location apr\u00e8s r\u00e9novation\nL'immeuble avec ascenseur est situ\u00e9 dans une zone rurale et \u00e0 seulement deux minutes \u00e0 pied des transports publics. Il y a des possibilit\u00e9s de shopping en ville. L'\u00e9cole, le jardin d'enfants et la piscine ext\u00e9rieure d'Ostermundigen sont accessibles \u00e0 pied.\n\nNous louons l'appartement, r\u00e9nov\u00e9 en 2023, avec les avantages suivants : de suite ou sur rendez-vous :\n\n- Parquets et dalles\n- Cuisine moderne avec comptoirs en granit et lave-vaisselle\n- Belle salle de bain avec baignoire\n- Placards dans le couloir\n- Compartiment sous-sol et grenier\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour un rendez-vous de visite sans engagement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Birkenweg 40\n3072 Ostermundigen",
            "Loyer : CHF 1'620.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "81 m2 (habitables)",
            "Construit en 1967",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 20140.01.433010",
            "Transports publics",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/998909/images/Detail/24620406.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/998909/images/Detail/24753674.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/998909/images/Detail/24620405.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/998909/images/Detail/24620412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/998909/images/Detail/24620407.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/998909/images/Detail/24620411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/998909/images/Detail/24620408.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/ostermundigen/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/premiere-location-apres-renovation-998909",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "4938 Rohrbach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Rohrbach allie style et confort !\nCe charmant appartement de 4,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 dans le canton de BE, plus pr\u00e9cis\u00e9ment dans la r\u00e9gion idyllique de Rohrbach. En entrant, vous \u00eates accueilli par un salon chaleureux et confortable, parfait pour se d\u00e9tendre et se relaxer. La cuisine a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e et brille d\u00e9sormais d'un nouvel \u00e9clat. Avec 2 chambres et une salle de bain, cet appartement offre suffisamment d'espace pour une petite famille ou un couple. De plus, vous avez acc\u00e8s \u00e0 une cave ou \u00e0 un grenier avec chape, qui vous offre de pr\u00e9cieux espaces de rangement.\n\nUn gros avantage de cette propri\u00e9t\u00e9 est la place de parking disponible, qui vous \u00e9vite les tracas de la recherche. De plus, les \u00e9coles ne sont qu'\u00e0 255 m\u00e8tres et les transports en commun \u00e0 seulement 475 m\u00e8tres, ce qui rend cet emplacement extr\u00eamement pratique.\n\nCe bien a \u00e9t\u00e9 construit en 1952 mais a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2021. L'\u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral de l'appartement est donc comme neuf et d\u00e9gage un cachet charmant et r\u00e9nov\u00e9. Le niveau de construction est moderne et donne \u00e0 l'appartement une touche contemporaine. La r\u00e9gion environnante est calme, rurale et bien d\u00e9velopp\u00e9e, vous offrant une atmosph\u00e8re de vie agr\u00e9able. A proximit\u00e9, vous trouverez des restaurants, des commerces, des installations de loisirs, des espaces naturels, des zones de loisirs, des terrains de jeux, des clubs/salles de sport, des \u00e9coles et des garderies. Un syst\u00e8me de chauffage central avec po\u00eale assure une chaleur agr\u00e9able pendant les mois froids de l'hiver.\n\n\nSaisissez-le et s\u00e9curisez cette opportunit\u00e9 unique !\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nSalle de bain moderne\n2 chambres douillettes\nSous-sol, chape\nPlace de parking disponible\nR\u00e9novation : termin\u00e9e en 2021\nEnvironnement : Calme, rural, bien am\u00e9nag\u00e9\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4938 Rohrbach",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "Charges : CHF 60.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "86 m2 (habitables)",
            "Construit en 1952",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001imGQAAY",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/986980/images/Detail/24494872.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/986980/images/Detail/24494871.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/986980/images/Detail/24494876.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/986980/images/Detail/24494868.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/986980/images/Detail/24494874.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/986980/images/Detail/24494875.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/986980/images/Detail/24494873.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/986980/images/Detail/24494863.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/986980/images/Detail/24494870.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/rohrbach/properti-ag-2229/appartement-45-pieces-rohrbach-allie-style-confort-986980",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "3780 Gstaad, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement duplex \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Rosey\nLa propri\u00e9t\u00e9 orient\u00e9e sud est situ\u00e9e dans un quartier central mais calme de Gstaad, pr\u00e8s de la rivi\u00e8re.\nLe duplex dispose de 175 m2, 3 chambres, 2 salles de bains, dont un spacieux salon-salle \u00e0 manger avec chemin\u00e9e, acc\u00e8s \u00e0 un balcon avec vue imprenable sur la montagne et la vall\u00e9e de Gsteig au premier niveau et \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur salon avec chemin\u00e9e , cuisine, 1 chambre avec salle de bain priv\u00e9e, petite chambre d'enfants, 1 salle de bain et buanderie.\n\nL'acc\u00e8s au local \u00e0 skis et \u00e0 deux places de parking couvertes appartiennent \u00e0 l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "3780 Gstaad",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "4 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "1er \u00e9tage",
            "175 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence MZIGS0097",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/michael-zingraf-real-estate-gstaad-2193/973392/images/Detail/24741208.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/michael-zingraf-real-estate-gstaad-2193/973392/images/Detail/24741200.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/michael-zingraf-real-estate-gstaad-2193/973392/images/Detail/24741203.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/michael-zingraf-real-estate-gstaad-2193/973392/images/Detail/24741207.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/michael-zingraf-real-estate-gstaad-2193/973392/images/Detail/24321907.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/michael-zingraf-real-estate-gstaad-2193/973392/images/Detail/24741204.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/michael-zingraf-real-estate-gstaad-2193/973392/images/Detail/24741205.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/michael-zingraf-real-estate-gstaad-2193/973392/images/Detail/24741201.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/michael-zingraf-real-estate-gstaad-2193/973392/images/Detail/24741202.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/michael-zingraf-real-estate-gstaad-2193/973392/images/Detail/24768911.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/michael-zingraf-real-estate-gstaad-2193/973392/images/Detail/24741206.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/gstaad/michael-zingraf-real-estate-gstaad-2193/appartement-duplex-cote-rosey-973392",
        "link2": "http://www.michaelzingraf.com/?q=83370532"
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "Moutier, Rue du Moulin 20-22"
        ],
        "description": "Appartement de 101 m2 au 3\u00e8me \u00e9tage Avec ascenseur\nAppartement de 4,5 pi\u00e8ces comprenant :\n\n\nUn grand hall de 16 m2\n\nUne cuisine ouverte sur salle \u00e0 manger/s\u00e9jour de 32 m2\n\nTrois chambres de plus de 13m2, 14 m2 et 16 m2\n\nune salle de bains\n\nUn wc/lavabo\n\nUne cave\n\n\nA disposition dans l'immeuble :\n\n\nUne buanderie collective avec plan de lavage hebdomadaire\n\nUn ascenseur\n\nUne place de jeux pour enfants\n\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc int\u00e9rieure, selon disponibilit\u00e9\n\n\nCet immeuble situ\u00e9 au coeur de la ville offre proximit\u00e9 de multiples commerces et services.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Moulin 20-22\n2740 Moutier",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "101 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1005.000035",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/970390/images/Detail/24638154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/970390/images/Detail/24638157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/970390/images/Detail/24638161.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/970390/images/Detail/24638159.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/970390/images/Detail/24638153.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/970390/images/Detail/24786757.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/970390/images/Detail/24786758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/970390/images/Detail/24786760.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/970390/images/Detail/24638152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/970390/images/Detail/24638162.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/970390/images/Detail/24638155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/970390/images/Detail/24638160.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infra-immobilier-1208/970390/images/Detail/24786759.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/moutier/infra-immobilier-1208/appartement-101-3eme-etage-ascenseur-970390",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1600,
        "addresses": [
            "Konolfingen, Thunstrasse 19a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne de 3.5 pi\u00e8ces\nNous louons ce bel appartement lumineux de 3,5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage \u00e0 la Thunstrasse 19a \u00e0 Konolfingen \u00e0 partir du 1er d\u00e9cembre 2023 ou sur rendez-vous.\n\nLes d\u00e9tails cl\u00e9s suivants sur l'appartement :\n- Parquets dans les espaces de vie et nuit\n- Cuisine moderne avec plaques \u00e0 induction, lave-vaisselle, r\u00e9frig\u00e9rateur avec compartiment cong\u00e9lateur s\u00e9par\u00e9\n- Belle salle de bain avec baignoire\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge\n- Loggia\n- Ascenseur\n\nLes images sont similaires au type et peuvent donc varier l\u00e9g\u00e8rement.\n\nDes places de parc ext\u00e9rieures sont disponibles pour CHF 50.00 par mois. peuvent \u00eatre lou\u00e9s \u00e0 cet effet.\n\nPour convenir d'un rendez-vous de visite, veuillez contacter notre gardien M. Krebs entre 8h00 et 17h00.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Thunstrasse 19a\n3510 Konolfingen",
            "Loyer : CHF 1'600.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "86 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6810.02.0105",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/953405/images/Detail/24617409.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/953405/images/Detail/24617413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/953405/images/Detail/24617412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/953405/images/Detail/24617410.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/953405/images/Detail/24617414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/953405/images/Detail/24617408.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-basel-1556/953405/images/Detail/24617411.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/konolfingen/caisse-pensions-migros-basel-1556/appartement-moderne-35-pieces-953405",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1590,
        "addresses": [
            "G\u00fcmligen, Beethovenstrasse 7"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement confortable de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 G\u00fcmligen\nL'immeuble est situ\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel calme. Les transports publics, les \u00e9coles et les commerces se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nNous en louons un \u00e0 partir du 16 janvier 2024 ou sur rendez-vous\nAppartement de 4 1/2 pi\u00e8ces, au 1er \u00e9tage avec les avantages suivants :\n\n- Une cuisine ind\u00e9pendante avec lave-vaisselle\n- Une salle de bain avec baignoire et dalle au sol\n- Couloir, cuisine et pi\u00e8ces humides dot\u00e9s de dalles au sol\n- toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- divers placards int\u00e9gr\u00e9s\n- un balcon ensoleill\u00e9 et confortable\n- La machine \u00e0 laver est \u00e0 disposition de la communaut\u00e9\n- Compartiment sous-sol\n- pas d'ascenseur\n\nUn garage simple pour CHF 100.00 par mois ou une place de parc ext\u00e9rieure pour CHF 40.00 peuvent \u00eatre lou\u00e9s sur demande.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous inscrire \u00e0 l'un des rendez-vous en ligne.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Beethovenstrasse 7\n3073 G\u00fcmligen",
            "Loyer : CHF 1'590.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "1er \u00e9tage",
            "99 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 16.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 19010.01.411010",
            "Balcon",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/945110/images/Detail/24785539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/945110/images/Detail/24785538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/945110/images/Detail/24785544.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/945110/images/Detail/24785540.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/945110/images/Detail/24785547.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/945110/images/Detail/24785545.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/945110/images/Detail/24785543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/945110/images/Detail/24785546.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/945110/images/Detail/24785542.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/945110/images/Detail/24785541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/945110/images/Detail/24785548.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/gumligen/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/appartement-confortable-45-pieces-gumligen-945110",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "M\u00fcnchenbuchsee, Hofwilstrasse 120"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nappartement confortable avec salon de jardin\nLa propri\u00e9t\u00e9 se trouve dans un endroit calme et adapt\u00e9 aux enfants, en bordure de la zone agricole. Des commerces et des transports publics se trouvent en ville.\n\nL'appartement a le standard suivant :\n\n- toutes les pi\u00e8ces avec parquet",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hofwilstrasse 120\n3053 M\u00fcnchenbuchsee",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "66 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 15710.02.403010",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/830481/images/Detail/24734760.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/830481/images/Detail/24734763.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/830481/images/Detail/24734769.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/830481/images/Detail/24734768.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/830481/images/Detail/24734759.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/830481/images/Detail/24734761.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/830481/images/Detail/24734762.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/830481/images/Detail/24734765.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/830481/images/Detail/24734767.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/830481/images/Detail/24734764.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/830481/images/Detail/24734766.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/munchenbuchsee/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/appartement-confortable-salon-jardin-830481",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 990,
        "addresses": [
            "Bern, Reichenbachstrasse 18"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre pr\u00e8s de l'Aar !\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Vous pouvez recevoir des informations sur les options d'affichage en utilisant la fonction de demande de contact en ligne.\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 de 3 \u00e9tages est situ\u00e9e pr\u00e8s de l'Aar et impressionne par son charme d'antan. La gare routi\u00e8re de Rossfeld sur la ligne 21 et l'arr\u00eat RBS Bern Felsenau sont accessibles \u00e0 pied en quelques minutes seulement. La gare de Berne est accessible en 10 minutes environ par les transports publics. La gare de Berne est \u00e0 environ 15 minutes en v\u00e9lo.\n\n- Charmante cuisine \u00e0 l'ancienne avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique\n- Salle de bain avec baignoire\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet\n- avec balcon\n- avec cave\n- avec chape\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Reichenbachstrasse 18\n3004 Bern",
            "Loyer : CHF 990.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "54 m2 (habitables)",
            "Construit en 1952",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 13860.01.403010",
            "Balcon",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/822976/images/Detail/24785536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/822976/images/Detail/24785535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/822976/images/Detail/24785532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/822976/images/Detail/24785534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/822976/images/Detail/24785531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/822976/images/Detail/24785529.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/822976/images/Detail/24785537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/822976/images/Detail/24785533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/822976/images/Detail/24785530.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/vivre-pres-l39aar-822976",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1750,
        "addresses": [
            "Bern, Bernstrasse 45"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVisiter - emm\u00e9nager - se sentir bien\nNous louons cet appartement de 4.0 pi\u00e8ces situ\u00e9 au centre imm\u00e9diatement ou par arrangement.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nSalon et chambre avec parquet\nCuisine et cellules humides avec sol en dalles sombres faciles d'entretien\nEspace de vie spacieux avec coin repas\nCuisine ouverte avec plaque vitroc\u00e9ramique, four, lave-vaisselle et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\nSalle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\nSalle de bain d'invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9e avec toilettes, lavabo et armoire \u00e0 glace\nUn r\u00e9duit pratique offre un espace de stockage suppl\u00e9mentaire\nBalcon ensoleill\u00e9 pour s'attarder\nCompartiment cave propre au sous-sol\nBuanderie, s\u00e9chage et local \u00e0 v\u00e9los \u00e0 usage commun\nAscenseur disponible\nLes chats domestiques sont autoris\u00e9s dans cet \u00e9tablissement.\n\nSi n\u00e9cessaire, vous pouvez vous garer dans la zone bleue de la zone.\n\nEnvirons:\nConnexion aux transports en commun juste devant la porte d'entr\u00e9e\nDivers commerces sont accessibles rapidement \u00e0 pied\nDivers restaurants \u00e0 proximit\u00e9\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bernstrasse 45\n3018 Bern",
            "Loyer : CHF 1'750.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "101 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 41042.01.410020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855636.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855632.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855634.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855637.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855638.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855635.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855628.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22624412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855627.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855630.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855639.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855631.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/privera-ag-gumlingen-969/visiter-emmenager-sentir-bien-822344",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1460,
        "addresses": [
            "Bern, Breitenrainstrasse 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBel appartement dans un emplacement central\nLa propri\u00e9t\u00e9 avec ascenseur est situ\u00e9e dans le quartier populaire de Breitenrain. Les commerces et les transports publics sont accessibles en seulement quelques minutes \u00e0 pied.\n\nL'appartement de 2,5 pi\u00e8ces sans balcon dispose :\n\n- Cuisine avec vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Bain/WC\n- Sep. toilettes\n- Rev\u00eatements de sol en parquet et dalles\n- Galerie avec four su\u00e9dois\n- Chape et compartiment cave\n\nLes travaux de peinture et de rev\u00eatement de sol sont toujours en cours.\n\nLes photos de l'appartement sont invers\u00e9es mais par ailleurs identiques.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Vous pouvez alors nous contacter via le formulaire de contact. Nous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Breitenrainstrasse 22\n3013 Bern",
            "Loyer : CHF 1'460.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 16410.01.440020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496284.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496289.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496288.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496287.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496290.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496283.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/bel-appartement-emplacement-central-987092",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2050,
        "addresses": [
            "Biel-Bienne, Neumarktstrasse 60"
        ],
        "description": "3.5 Zimmerwohnung - Appartement de 3.5 pi\u00e8ces\nAppartement de 3.5 pi\u00e8ces / 3.5-Zimmer Wohnung\nBienne au centre-ville\nProche de toutes commodit\u00e9s, dans la r\u00e9sidence \" Esplanade \" nous louons un magnifique appartement de 3\u00bd pi\u00e8ces :\n\n102 m2\n5\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur\nentr\u00e9e spacieuse avec une garde-robe\n2 chambres\nsalon/salle \u00e0 manger avec balcon\ncuisine moderne avec lave-vaisselle\n2 salles de bain (WC/baignoire ou WC/douche)\ncave + local \u00e0 v\u00e9lo\nPossibilit\u00e9 de place de parc en halle souterraine :\n\nCHF 120.-/mensuel\n\nCHF 145.-/mensuel pour une place avec borne de charge \u00e9lectrique\n\nPour de plus amples renseignements, nous restons volontiers \u00e0 votre disposition. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter!\n\n****************************************************************\n\nBiel, im Stadtzentrum\nIn der neuen \u00dcberbauung \"Esplanade\" n\u00e4chst aller Annehmlichkeiten, vermieten wir eine helle 3\u00bd-Zimmer-Wohnung:\n\n102 m2 Wohnfl\u00e4che\nmit Lift im 5.OG\nEingangsbereich mit Garderobe\n2 Schlafzimmer\nWohn-/Essbereich mit Balkon\nmoderne, offene K\u00fcche mit Geschirrsp\u00fcler\nBad/WC und separate Dusche/WC\nKeller + Veloraum\n1 Einstellhallenplatz kann dazu gemietet werden:\n\nCHF 120.-/mtl\n\nCHF 145.-/mtl f\u00fcr einen Platz mit elektrischer Ladestation\n\nBei Fragen oder oder f\u00fcr weitere Ausk\u00fcnfte stehen wir Ihnen gerne zur Verf\u00fcgung. Z\u00f6gern Sie nicht sich mit uns in Verbindung zu setzen!\n\n\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Neumarktstrasse 60\n2503 Biel-Bienne",
            "Loyer : CHF 2'050.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "102 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2018",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence Residence Esplanade - Neumarktstrasse 60a - C9-5-01 - 3.5 ZWG.1143652.27d2fb22-4",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/biel-bienne/engelmann-2136/35-zimmerwohnung-appartement-35-pieces-956203",
        "link2": "https://www.residence-esplanade.ch/fr/wohnungen/miete/index.php"
    },
    {
        "price": 1060,
        "addresses": [
            "Grossh\u00f6chstetten, Talackerweg 33"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nvotre nouvelle maison?\nNous louons un appartement de 4 pi\u00e8ces confortable et calme avec les avantages suivants :\n\n- Cuisine et salle de bain r\u00e9nov\u00e9es\n- Cuisine avec lave-vaisselle\n- Pi\u00e8ces lumineuses\n- Balcon ensoleill\u00e9\n- Compartiment cave\n- armoire int\u00e9gr\u00e9e pratique dans le couloir\n- Bel espace vert\n- Gardien \u00e0 temps plein\n\n\nLes photos sont des exemples de photos et peuvent diff\u00e9rer l\u00e9g\u00e8rement de l'objet, mais montrent le standard de construction.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande !\n\nPostulez maintenant en ligne chez nous \u00e0:\nwww.mywincasa.ch/apply\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Talackerweg 33\n3506 Grossh\u00f6chstetten",
            "Loyer : CHF 1'060.-/mois",
            "Charges : CHF 360.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "68 m2 (habitables)",
            "Construit en 1973",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07723.15.0003",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664008.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664009.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664005.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664010.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664007.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664011.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664006.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664004.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/grosshochstetten/wincasa-siege-602/votre-nouvelle-maison-846077",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/0c73b4eb-e1b1-4109-976d-78b09af0d5bb?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1270,
        "addresses": [
            "Wabern, Funkstrasse 116"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n3 Appartement 1-2 pi\u00e8ces proche de la ville\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la station de tramway \u00ab Sandrain \u00bb et entre les zones de loisirs locales de Gurten, Aare et Eichholz. Les possibilit\u00e9s de shopping sont \u00e0 proximit\u00e9. Un ascenseur est disponible. La buanderie est \u00e0 la disposition de tous les locataires.\n\nLe lumineux appartement de 3.5 pi\u00e8ces dispose :\n- cuisine semi-ouverte\n- Salle de bain avec baignoire/WC\n- toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- Planchers flottants/Novilon\n- Armoires encastr\u00e9es\n- La Redoute\n- Balcon\n- Compartiment sous-sol\n\nLe loyer d'une place de parking est de CHF 95.00 par mois. possible.\n\nL'appartement est uniquement disponible \u00e0 la location jusqu'au 31 mars 2025.\n\n**Les images sont un objet de comparaison**\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Utilisez ensuite le formulaire de contact pour fixer un rendez-vous de visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Funkstrasse 116\n3084 Wabern",
            "Loyer : CHF 1'270.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1975",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12650.03.440100",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Transports publics"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541478.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541479.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541481.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541476.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541477.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541480.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541475.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/wabern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/3-appartement-1-2-pieces-proche-ville-806814",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 700,
        "addresses": [
            "Biel-Bienne, Alfred-Aebistrasse 74"
        ],
        "description": "Appartement 1.5 pi\u00e8ces \u00e0 Bienne\nNous louons \u00e0 convenir ce joli et lumineux appartement de 1.5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage.\n\nL'appartement se trouve dans un quartier tranquille proche des commerces, des \u00e9coles et du centre ville.\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite!\n\n(Veuillez noter que les photos ne proviennent pas de l'appartement d'origine)",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Alfred-Aebistrasse 74\n2503 Biel-Bienne",
            "Loyer : CHF 700.-/mois",
            "Charges : CHF 160.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4017.010114"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/782166/images/Detail/24577688.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/782166/images/Detail/24577689.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/782166/images/Detail/24577686.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/782166/images/Detail/24577687.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/782166/images/Detail/24577690.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/782166/images/Detail/24577685.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/biel-bienne/bd-gerance-bienne-1756/appartement-15-pieces-bienne-782166",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1600,
        "addresses": [
            "Roggwil BE, Gartenstrasse 9"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement mansard\u00e9 - les r\u00eaves deviennent r\u00e9alit\u00e9 ! \u00c0 la recherche d'un nouveau locataire \u00e0 compter du 1er mars 2024 !\nDepuis le 1er mars 2024, nous recherchons un nouveau locataire pour cet appartement mansard\u00e9 moderne dans un quartier calme, qui impressionne par les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Parquet en ch\u00eane dans le s\u00e9jour et les chambres\n- Dalle de sol dans la cuisine et la salle d'eau\n- Cuisine ouverte avec couverture en pierre artificielle et appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers \u00e0 la pointe de la technologie (y compris cuiseur vapeur)\n- Salle de bain avec douche et propre tour de lavage\n- Chauffage au sol\n- Terrasse spacieuse\n- Compartiment au sous-sol pour un espace de stockage suppl\u00e9mentaire\n- Ascenseur\n\nEn option, une place de parc int\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 120.00/mois ou une place de parc moto pour CHF 40.00/mois.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans une rue \u00e0 circulation r\u00e9duite qui se termine par une impasse. Les commerces et les transports publics sont accessibles en quelques minutes seulement.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nLes photos sont des exemples de photos qui montrent le niveau de l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Gartenstrasse 9\n4914 Roggwil BE",
            "Loyer : CHF 1'600.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7659.01.0301",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/744246/images/Detail/24752953.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/744246/images/Detail/24752954.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/744246/images/Detail/24752956.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/744246/images/Detail/24752955.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/744246/images/Detail/24752957.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/744246/images/Detail/24752952.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/744246/images/Detail/24752958.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/roggwil-be/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-mansarde-les-reves-deviennent-realite-recherche-d39un-nouveau-locataire-744246",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 840,
        "addresses": [
            "Moutier, Bel-Air 28"
        ],
        "description": "Appartement de 4.5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage\nAppartement, sur les hauteurs de Moutier se r\u00e9partit comme suit:\nCuisine agenc\u00e9e neuve\nSalon/s\u00e9jour avec grand balcon et vue d\u00e9gag\u00e9e\n3 chambres avec parquet compl\u00e8tement refait\nSalle de bains/WC\nCave\nBuanderie avec lave-linge et s\u00e8che-linge\nChauffage central\nJardin, espace pelouse\nService de conciergerie possible",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bel-Air 28\n2740 Moutier",
            "Loyer : CHF 840.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5102 00.01.04.5102 00.01.04.5102 00.01.04",
            "Balcon",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823789.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823998.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823782.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823779.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823997.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23824003.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823791.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23824004.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823999.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23824001.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823790.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23824002.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23824005.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823780.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/moutier/jurimmobilier-1241/appartement-45-pieces-1er-etage-335105",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1536,
        "addresses": [
            "Pieterlen, Bahnhofstr. 24"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLa maison de vos r\u00eaves deviendra r\u00e9alit\u00e9 ici !\nNous louons un bel appartement mansard\u00e9 avec les avantages suivants \u00e0 partir du 1er mars 2024 ou sur rendez-vous :\n\n- Salon inond\u00e9 de lumi\u00e8re\n- Parquet dans tout l'appartement\n- Cuisine ouverte \u00e9quip\u00e9e d'appareils modernes\n- Propre tour de lavage\n- Salle de bain moderne avec baignoire\n- Balcon spacieux\n- Endroit calme\n- EP peut \u00eatre lou\u00e9 en plus\n- Liaison autorouti\u00e8re en 5 minutes\n- Gare et commerces \u00e0 quelques pas\n\n*Attention : les photos peuvent diff\u00e9rer de l'original*\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Bahnhofstr. 24\n2542 Pieterlen",
            "Loyer : CHF 1'536.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "81 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08567.04.0441",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/299397/images/Detail/24725610.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/299397/images/Detail/24720485.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/299397/images/Detail/24731637.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/299397/images/Detail/24731638.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/299397/images/Detail/24731639.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/299397/images/Detail/24720484.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/pieterlen/wincasa-siege-602/maison-vos-reves-deviendra-realite-ici-299397",
        "link2": "http://www.ahorn-bahnhof.ch/"
    },
    {
        "price": 1130,
        "addresses": [
            "La Neuveville, Rue des Mornets 57"
        ],
        "description": "Joli appartement \u00e0 La Neuveville\nNous louons \u00e0 la Rue des Mornets 57 au 01.12.23 un appartement de 3.5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e dans immeuble tr\u00e8s calme et familial avec les avantages suivants:\n\n- Grande cuisine avec possibilit\u00e9 d'y mettre une table\n- Salle de bain avec carrelage et baignoire\n- Wc s\u00e9par\u00e9\n- Belle pi\u00e8ce \u00e0 vivre et tr\u00e8s ensoleill\u00e9e\n- Balcon\n\nLes chambres ont du parquet. La cuisine et les salle de bains ont du carrelage.\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Mornets 57\n2520 La Neuveville",
            "Loyer : CHF 1'130.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4016.010001",
            "Balcon",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372072.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372071.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372077.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372067.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372068.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372075.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372074.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372079.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372073.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372076.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/neuveville/bd-gerance-bienne-1756/joli-appartement-neuveville-977171",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1550,
        "addresses": [
            "Loveresse, Clos l\u00e0 Outre 10"
        ],
        "description": "Appartement ou bureaux\nSitu\u00e9 au 1er \u00e9tage :\nGrand appartement tr\u00e8s lumineux, r\u00e9nov\u00e9\nId\u00e9al pour famille nombreuse ou recompos\u00e9e\n5 chambres\nCuisine habitable, \u00e9quip\u00e9e et moderne\nSalle de bain avec baignoire, WC, lavabo, douche\n1 WC visiteur\nS\u00e9jour avec acc\u00e8s sur la terrasse\nTerrasse ferm\u00e9e\nJardin cl\u00f4turer\nLoyer : 1600,-\nCharges : 400,-\n\nRez-de-chauss\u00e9e non compris, mais possibilit\u00e9 de louer l'ensemble, contactez-moi pour voir les conditions.\nAtelier, magasin et vitrine donnant sur axe principal, grand parking\n\nInfos et visites : Laetitia Jaumotte - Services Immobiliers\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Clos l\u00e0 Outre 10\n2732 Loveresse",
            "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
            "Charges : CHF 400.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4620717",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242510.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242507.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242505.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242506.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242503.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242508.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242500.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242509.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242504.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242502.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242511.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/loveresse/services-immobiliers-1830/appartement-ou-bureaux-966980",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1220,
        "addresses": [
            "Burgdorf, Kirchbergstr. 71"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nA 5 minutes de la gare !\nNous louons un appartement confortable \u00e0 Berthoud \u00e0 partir du 1er avril 2023 ou sur rendez-vous.\n\nLes avantages suivants vous attendent :\n\n- Belle cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique\n- Parquet du salon\n- Parquet zone nuit\n- Salle de bain avec fen\u00eatre\n- balcon\n- Cave et chape\n- Maison de 9 familles bien entretenue et calme\n- \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun\n\nLes images peuvent \u00eatre invers\u00e9es et/ou provenir d'un objet de r\u00e9f\u00e9rence. Cependant, ils montrent l'\u00e9tat de l'extension.\n\nUn garage peut \u00eatre lou\u00e9 pour CHF 120 par mois.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kirchbergstr. 71\n3400 Burgdorf",
            "Loyer : CHF 1'220.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "70 m2 (habitables)",
            "Construit en 1959",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07826.01.0001",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201060.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201064.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201074.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201072.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201071.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201066.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201073.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/burgdorf/wincasa-siege-602/5-minutes-gare-882608",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/c23780f5-19d1-4e74-86a4-6f6487c0974c?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 890,
        "addresses": [
            "Malleray, La Ligni\u00e8re 25"
        ],
        "description": "Magnifique 3.5 pi\u00e8ces lumineux avec grande terrasse \u00e0 Malleray - 1er loyer net offert\nNous louons \u00e0 convenir un appartement de 3.5 pi\u00e8ces lumineux au 4\u00e8me \u00e9tage avec un grand balcon.\n\nCet appartement comprend :\n\u00b0 un salon spacieux avec acc\u00e8s au balcon \u00b0\n\u00b0 une cuisine lumineuse \u00b0\n\u00b0 deux chambres spacieuses \u00b0\n\u00b0 une belle salle de bain \u00b0\n\u00b0 hall d'entr\u00e9e \u00b0\n\nL'appartement se situe dans un quartier tranquille proche des \u00e9coles.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat? Appelez-nous afin de convenir d'une visite sur place.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "La Ligni\u00e8re 25\n2735 Malleray",
            "Loyer : CHF 890.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6405.020401"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453272.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453274.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453275.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453277.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453273.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453269.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453270.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453271.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/malleray/bd-gerance-bienne-1756/magnifique-35-pieces-lumineux-grande-terrasse-malleray-1er-loyer-net-offert-878026",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1341,
        "addresses": [
            "Bern, Murtenstrasse 143 B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPetit mais agr\u00e9able\nNous louons ce charmant appartement avec les avantages suivants :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet\n- Cuisine moderne et ouverte avec grand r\u00e9frig\u00e9rateur\n- Cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Douche/WC\n- Garde-robe int\u00e9gr\u00e9e dans le couloir pour plus d'espace de rangement\n- Compartiment au sous-sol pour plus d'espace de rangement\n- Shopping et fitness dans le m\u00eame b\u00e2timent\n- Arr\u00eat de car postal juste devant la maison\n- Ascenseur\n- Balcon ensoleill\u00e9 avec vue sur la cour int\u00e9rieure\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Dans ce cas, une visite vaut la peine.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Murtenstrasse 143 B\n3008 Bern",
            "Loyer : CHF 1'341.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "48 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 94181.01.0205",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/519287/images/Detail/24793225.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/519287/images/Detail/24793229.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/519287/images/Detail/24793224.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/519287/images/Detail/24793226.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/519287/images/Detail/24793227.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/519287/images/Detail/24793228.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/apleona-schweiz-ag-670/petit-mais-agreable-519287",
        "link2": "https://youtu.be/Q6EfGzlaL6U"
    },
    {
        "price": 790,
        "addresses": [
            "Moutier, Bel-Air 28"
        ],
        "description": "Appartement de 4.5 pi\u00e8ces \u00e0 Moutier. 2 mois de loyers nets offerts !\nL'appartement, situ\u00e9 sur les hauteurs de Moutier, se r\u00e9partit comme suit:\nCuisine agenc\u00e9e\nSalon\n3 chambres\nSalle de bains/WC\nGrand balcon\nCave\nL'espace commun comprend:\nBuanderie avec lave-linge et s\u00e8che-linge\nChauffage central\nVue d\u00e9gag\u00e9e\nJardin, espace pelouse\n2 mois de loyers nets offerts si bail de 18 mois effectu\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bel-Air 28\n2740 Moutier",
            "Loyer : CHF 790.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5102 00.02.05.5102 00.02.05.5102 00.02.05",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168828.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168825.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168824.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169678.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168830.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169684.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168829.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169681.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168827.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169675.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169682.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168826.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169686.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168831.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168832.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169679.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/moutier/jurimmobilier-1241/appartement-45-pieces-moutier-2-mois-loyers-nets-offerts-452769",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1730,
        "addresses": [
            "Bern, Buristr. 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNid de bien-\u00eatre remis \u00e0 neuf pour les couples et les appartements partag\u00e9s\nLe Wohnf\u00fchlnest est id\u00e9al pour les couples ou les colocations qui aiment vivre dans un environnement vivant mais calme.\nLes appartements ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9s en 2018 et impressionnent non seulement par leur emplacement urbain mais aussi par leur emplacement convivial.\nEn plus des prix de location \u00e9quitables, les appartements pr\u00e9sentent entre autres les avantages suivants :\n\n\u2022 grand balcon\n\u2022 Parquets en ch\u00eane robustes et faciles d'entretien\n\u2022 une cuisine lumineuse avec des appareils de cuisine modernes\n\u2022 Armoires encastr\u00e9es dans le couloir\n\u2022 Connexion fibre optique\n\u2022 L'arr\u00eat de bus et la connexion autorouti\u00e8re sont accessibles en quelques minutes.\n\u2022 Migros, Coop, pharmacie\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Buristr. 6\n3006 Bern",
            "Loyer : CHF 1'730.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "Construit en 1967",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7791.01.0401",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Approvisionnement en gaz",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/309700/images/Detail/24704328.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/309700/images/Detail/24704329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/309700/images/Detail/24704326.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/309700/images/Detail/24704330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/309700/images/Detail/24704331.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/309700/images/Detail/24704332.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/apleona-schweiz-ag-670/nid-bien-etre-remis-neuf-les-couples-les-appartements-partages-309700",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1520,
        "addresses": [
            "Schliern b. K\u00f6niz, Froschweg 12"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUne nouvelle maison parfaite pour vous et votre famille\nNous louons des appartements confortables avec les avantages suivants :\n\n- Appartement entier avec parquet\n- Cuisine moderne avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et grand r\u00e9frig\u00e9rateur\n- Salle de bain r\u00e9nov\u00e9e avec baignoire\n- Sep. toilettes\n- Machine \u00e0 laver",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Froschweg 12\n3098 Schliern b. K\u00f6niz",
            "Loyer : CHF 1'520.-/mois",
            "Charges : CHF 320.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1983",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07469.01.1023",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002484/images/Detail/24665167.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002484/images/Detail/24665174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002484/images/Detail/24665173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002484/images/Detail/24665171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002484/images/Detail/24665168.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002484/images/Detail/24665170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002484/images/Detail/24665169.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/schliern-b-koniz/wincasa-siege-602/nouvelle-maison-parfaite-vous-votre-famille-1002484",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/031e3d55-af1e-4a22-aca6-114da6addcd5?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 2940,
        "addresses": [
            "Bern, Brunnadernstrasse 63"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGRAND APPARTEMENT MAISONNETTE CENTRAL 4.5\nLa propri\u00e9t\u00e9 est dans un emplacement central. Les transports publics et les commerces se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nNous louons un spacieux et lumineux duplex de 4,5 pi\u00e8ces (2 \u00e9tages) \u00e0 la Brunnadernstrasse 63 :\n\n2\u00e8me \u00e9tage\n- Chambres avec parquet\n- Armoires encastr\u00e9es dans la chambre\n- Vestiaire dans le couloir\n- Toilettes avec douche\n- WC s\u00e9par\u00e9 suppl\u00e9mentaire avec fen\u00eatre\n- Grande cuisine d\u00eenatoire avec vitroc\u00e9ramique et granite\n- Lave-vaisselle\n- Grand balcon\n\n3\u00e8me \u00e9tage\n- 3 chambres ind\u00e9pendantes\n- Chambres avec parquet\n- Grande chambre avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- Grande salle de bain avec double vasque et baignoire\n- WC suppl\u00e9mentaire avec fen\u00eatre\n\nEn g\u00e9n\u00e9ral\n- Compartiment cave\n- Propre tour de lavage \u00e0 Reduit (escalier, 3\u00e8me \u00e9tage)\n- Pas de places de parking \u00e0 louer\n\nCertains travaux doivent \u00eatre effectu\u00e9s dans l'appartement en ce moment.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors nous attendons votre appel avec impatience.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Brunnadernstrasse 63\n3006 Bern",
            "Loyer : CHF 2'940.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "117 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 20690.01.420010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558497.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558489.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558490.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558486.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558491.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/grand-appartement-maisonnette-central-45-992846",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1220,
        "addresses": [
            "Biel-Bienne, Orpundstr. 11"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement spacieux avec ce petit quelque chose\nNous louons un bel appartement avec les avantages suivants :\n\n- S\u00e9jour avec parquet\n- Chambre avec parquet\n- Cuisine fonctionnelle\n- Salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- Sep. toilettes\n- Armoires encastr\u00e9es dans le couloir\n- Balcon ensoleill\u00e9 avec r\u00e9duit\n- Ascenseur\n- Possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Arr\u00eat de bus juste devant la maison\n\nNous attirons votre attention sur le fait que les photos int\u00e9rieures r\u00e9pertori\u00e9es proviennent d'une propri\u00e9t\u00e9 de comparaison et peuvent pr\u00e9senter de l\u00e9gers \u00e9carts par rapport \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 r\u00e9elle.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous nous r\u00e9jouissons de votre visite aux dates de visite mentionn\u00e9es.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Orpundstr. 11\n2504 Biel-Bienne",
            "Loyer : CHF 1'220.-/mois",
            "Charges : CHF 380.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "107 m2 (habitables)",
            "Construit en 1987",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07409.02.0203",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990713/images/Detail/24541554.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990713/images/Detail/24541559.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990713/images/Detail/24541558.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990713/images/Detail/24541553.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990713/images/Detail/24541557.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990713/images/Detail/24541555.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990713/images/Detail/24541556.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/biel-bienne/wincasa-siege-602/appartement-spacieux-petit-quelque-chose-990713",
        "link2": "https://orpundstrasse-narzissenweg-biel.ch/"
    },
    {
        "price": 385,
        "addresses": [
            "St-Imier, Rue du Pont 38"
        ],
        "description": "A louer: studio Rue du Pont 38, St-Imier\nRue du Pont 38, St-Imier\nSitu\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e inf\u00e9rieur, studio comprenant une cuisine agenc\u00e9e. Centre de la localit\u00e9.\nDisponible d\u00e8s le 01.02.2024.\nLocation Fr. 385.- + charges Fr. 65.-\nPour plus d'informations : SAINT-IMMO agence immobili\u00e8re S\u00e0rl, Rue de la Gare 1, 2610 St-Imier",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Pont 38\n2610 St-Imier",
            "Loyer : CHF 385.-/mois",
            "Charges : CHF 65.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence P38srdcinf",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/987395/images/Detail/24500922.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/987395/images/Detail/24500921.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/st-imier/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/louer-studio-rue-pont-38-st-imier-987395",
        "link2": "https://www.saint-immo.com/a-louer/saint-imier---studio---rue-du-pont-38"
    },
    {
        "price": 1755,
        "addresses": [
            "Lyss, Steinweg 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie moderne dans le Lyssbachpark\nNous louons un bel appartement dans un emplacement tr\u00e8s central \u00e0 partir du 1er septembre 2023 ou par arrangement. Voici quelques faits saillants :\n\n- Haut niveau de construction\n- Pi\u00e8ces spacieuses et inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- Parquet dans tout l'appartement\n- Cuisine ouverte moderne\n- Salle de bain avec baignoire et panneaux lumineux\n- Propre tour de lavage\n- Grande terrasse (couverte)\n- Emplacement central avec grossiste Migros dans la maison\n- Transport en commun disponible en peu de temps\n\nCette publicit\u00e9 est un exemple d'image qui montre la norme de construction. Par cons\u00e9quent, les images peuvent diff\u00e9rer de la propri\u00e9t\u00e9 de location.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande !\n\nUne propri\u00e9t\u00e9 avec\nSERVICES DE VIE\nwww.livingservices.ch \u00abSERVICES DE VIE\u00bb. En cons\u00e9quence, les professionnels vous d\u00e9chargent des travaux li\u00e9s \u00e0 la vie et votre qualit\u00e9 de vie augmente.\n\nhttp://www.livingservices.ch/Home.aspx\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Steinweg 8\n3250 Lyss",
            "Loyer : CHF 1'755.-/mois",
            "Charges : CHF 310.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "101 m2 (habitables)",
            "Construit en 2011",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02663.02.0204",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646319.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646316.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646317.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646315.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646327.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646318.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/lyss/wincasa-siege-602/vie-moderne-lyssbachpark-919455",
        "link2": "http://lyssbachpark.ch/"
    },
    {
        "price": 1730,
        "addresses": [
            "Thun, Hagacherweg 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nvotre nouvelle maison?\nNous louons un bel appartement dans un endroit calme, qui vous offre les avantages suivants :\n\n- Pi\u00e8ces lumineuses\n- Sol en parquet et linol\u00e9um\n- Salle de bain avec baignoire\n- Toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- Placard\n- Grand balcon\n- Compartiment cave\n\n*Les photos sont d'un appartement de type similaire\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\n\nPostulez maintenant en ligne chez nous \u00e0:\nwww.mywincasa.ch/apply\nVotre code de candidature : 07441.03.0102\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hagacherweg 8\n3608 Thun",
            "Loyer : CHF 1'730.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "Construit en 1994",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07441.03.0102",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/730724/images/Detail/24663732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/730724/images/Detail/24663730.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/730724/images/Detail/24663726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/730724/images/Detail/24663731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/730724/images/Detail/24663727.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/thun/wincasa-siege-602/votre-nouvelle-maison-730724",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/2fdb4477-2b24-49e2-824f-1a1ab8633d57?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "3780 Gstaad, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nLocalisation - Appartement Gstaad\nCharmant chalet mitoyen au centre de Gstaad.\n4,5 chambres, 4 salles de bains.\nGrand salon et salle \u00e0 manger.\nBelles montagnes et vues sur Gstaad.\nParking en garage pour 1 voiture,\n3 places de parking \u00e0 l'ext\u00e9rieur.\n\nDisponible uniquement pour la p\u00e9riode des vacances.",
        "elements": [
            "Chalet",
            "3780 Gstaad",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence L0566GS",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112394.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112389.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112395.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112385.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112396.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112384.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112388.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112386.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/berne/gstaad/john-taylor-gstaad-1008/localisation-appartement-gstaad-503836",
        "link2": "http://www.john-taylor.com/ref/L0566GS/"
    },
    {
        "price": 1750,
        "addresses": [
            "Bern, Bernstrasse 45"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVisiter - emm\u00e9nager - se sentir bien\nNous louons cet appartement de 4.0 pi\u00e8ces situ\u00e9 au centre imm\u00e9diatement ou par arrangement.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nSalon et chambre avec parquet\nCuisine et cellules humides avec sol en dalles sombres faciles d'entretien\nEspace de vie spacieux avec coin repas\nCuisine ouverte avec plaque vitroc\u00e9ramique, four, lave-vaisselle et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\nSalle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\nSalle de bain d'invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9e avec toilettes, lavabo et armoire \u00e0 glace\nUn r\u00e9duit pratique offre un espace de stockage suppl\u00e9mentaire\nBalcon ensoleill\u00e9 pour s'attarder\nCompartiment cave propre au sous-sol\nBuanderie, s\u00e9chage et local \u00e0 v\u00e9los \u00e0 usage commun\nAscenseur disponible\nLes chats domestiques sont autoris\u00e9s dans cet \u00e9tablissement.\n\nSi n\u00e9cessaire, vous pouvez vous garer dans la zone bleue de la zone.\n\nEnvirons:\nConnexion aux transports en commun juste devant la porte d'entr\u00e9e\nDivers commerces sont accessibles rapidement \u00e0 pied\nDivers restaurants \u00e0 proximit\u00e9\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bernstrasse 45\n3018 Bern",
            "Loyer : CHF 1'750.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "101 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 41042.01.410020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855636.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855632.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855634.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855637.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855638.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855635.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855628.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22624412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855627.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855630.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855639.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822344/images/Detail/22855631.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/privera-ag-gumlingen-969/visiter-emmenager-sentir-bien-822344",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1460,
        "addresses": [
            "Bern, Breitenrainstrasse 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBel appartement dans un emplacement central\nLa propri\u00e9t\u00e9 avec ascenseur est situ\u00e9e dans le quartier populaire de Breitenrain. Les commerces et les transports publics sont accessibles en seulement quelques minutes \u00e0 pied.\n\nL'appartement de 2,5 pi\u00e8ces sans balcon dispose :\n\n- Cuisine avec vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Bain/WC\n- Sep. toilettes\n- Rev\u00eatements de sol en parquet et dalles\n- Galerie avec four su\u00e9dois\n- Chape et compartiment cave\n\nLes travaux de peinture et de rev\u00eatement de sol sont toujours en cours.\n\nLes photos de l'appartement sont invers\u00e9es mais par ailleurs identiques.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Vous pouvez alors nous contacter via le formulaire de contact. Nous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Breitenrainstrasse 22\n3013 Bern",
            "Loyer : CHF 1'460.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 16410.01.440020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496284.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496289.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496288.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496287.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496290.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/987092/images/Detail/24496283.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/bel-appartement-emplacement-central-987092",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2050,
        "addresses": [
            "Biel-Bienne, Neumarktstrasse 60"
        ],
        "description": "3.5 Zimmerwohnung - Appartement de 3.5 pi\u00e8ces\nAppartement de 3.5 pi\u00e8ces / 3.5-Zimmer Wohnung\nBienne au centre-ville\nProche de toutes commodit\u00e9s, dans la r\u00e9sidence \" Esplanade \" nous louons un magnifique appartement de 3\u00bd pi\u00e8ces :\n\n102 m2\n5\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur\nentr\u00e9e spacieuse avec une garde-robe\n2 chambres\nsalon/salle \u00e0 manger avec balcon\ncuisine moderne avec lave-vaisselle\n2 salles de bain (WC/baignoire ou WC/douche)\ncave + local \u00e0 v\u00e9lo\nPossibilit\u00e9 de place de parc en halle souterraine :\n\nCHF 120.-/mensuel\n\nCHF 145.-/mensuel pour une place avec borne de charge \u00e9lectrique\n\nPour de plus amples renseignements, nous restons volontiers \u00e0 votre disposition. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter!\n\n****************************************************************\n\nBiel, im Stadtzentrum\nIn der neuen \u00dcberbauung \"Esplanade\" n\u00e4chst aller Annehmlichkeiten, vermieten wir eine helle 3\u00bd-Zimmer-Wohnung:\n\n102 m2 Wohnfl\u00e4che\nmit Lift im 5.OG\nEingangsbereich mit Garderobe\n2 Schlafzimmer\nWohn-/Essbereich mit Balkon\nmoderne, offene K\u00fcche mit Geschirrsp\u00fcler\nBad/WC und separate Dusche/WC\nKeller + Veloraum\n1 Einstellhallenplatz kann dazu gemietet werden:\n\nCHF 120.-/mtl\n\nCHF 145.-/mtl f\u00fcr einen Platz mit elektrischer Ladestation\n\nBei Fragen oder oder f\u00fcr weitere Ausk\u00fcnfte stehen wir Ihnen gerne zur Verf\u00fcgung. Z\u00f6gern Sie nicht sich mit uns in Verbindung zu setzen!\n\n\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Neumarktstrasse 60\n2503 Biel-Bienne",
            "Loyer : CHF 2'050.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "102 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2018",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence Residence Esplanade - Neumarktstrasse 60a - C9-5-01 - 3.5 ZWG.1143652.27d2fb22-4",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/biel-bienne/engelmann-2136/35-zimmerwohnung-appartement-35-pieces-956203",
        "link2": "https://www.residence-esplanade.ch/fr/wohnungen/miete/index.php"
    },
    {
        "price": 1060,
        "addresses": [
            "Grossh\u00f6chstetten, Talackerweg 33"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nvotre nouvelle maison?\nNous louons un appartement de 4 pi\u00e8ces confortable et calme avec les avantages suivants :\n\n- Cuisine et salle de bain r\u00e9nov\u00e9es\n- Cuisine avec lave-vaisselle\n- Pi\u00e8ces lumineuses\n- Balcon ensoleill\u00e9\n- Compartiment cave\n- armoire int\u00e9gr\u00e9e pratique dans le couloir\n- Bel espace vert\n- Gardien \u00e0 temps plein\n\n\nLes photos sont des exemples de photos et peuvent diff\u00e9rer l\u00e9g\u00e8rement de l'objet, mais montrent le standard de construction.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande !\n\nPostulez maintenant en ligne chez nous \u00e0:\nwww.mywincasa.ch/apply\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Talackerweg 33\n3506 Grossh\u00f6chstetten",
            "Loyer : CHF 1'060.-/mois",
            "Charges : CHF 360.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "68 m2 (habitables)",
            "Construit en 1973",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07723.15.0003",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664008.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664009.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664005.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664010.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664007.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664011.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664006.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/846077/images/Detail/23664004.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/grosshochstetten/wincasa-siege-602/votre-nouvelle-maison-846077",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/0c73b4eb-e1b1-4109-976d-78b09af0d5bb?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1270,
        "addresses": [
            "Wabern, Funkstrasse 116"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n3 Appartement 1-2 pi\u00e8ces proche de la ville\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la station de tramway \u00ab Sandrain \u00bb et entre les zones de loisirs locales de Gurten, Aare et Eichholz. Les possibilit\u00e9s de shopping sont \u00e0 proximit\u00e9. Un ascenseur est disponible. La buanderie est \u00e0 la disposition de tous les locataires.\n\nLe lumineux appartement de 3.5 pi\u00e8ces dispose :\n- cuisine semi-ouverte\n- Salle de bain avec baignoire/WC\n- toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- Planchers flottants/Novilon\n- Armoires encastr\u00e9es\n- La Redoute\n- Balcon\n- Compartiment sous-sol\n\nLe loyer d'une place de parking est de CHF 95.00 par mois. possible.\n\nL'appartement est uniquement disponible \u00e0 la location jusqu'au 31 mars 2025.\n\n**Les images sont un objet de comparaison**\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Utilisez ensuite le formulaire de contact pour fixer un rendez-vous de visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Funkstrasse 116\n3084 Wabern",
            "Loyer : CHF 1'270.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1975",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12650.03.440100",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Transports publics"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541478.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541479.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541481.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541476.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541477.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541480.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/806814/images/Detail/24541475.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/wabern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/3-appartement-1-2-pieces-proche-ville-806814",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 700,
        "addresses": [
            "Biel-Bienne, Alfred-Aebistrasse 74"
        ],
        "description": "Appartement 1.5 pi\u00e8ces \u00e0 Bienne\nNous louons \u00e0 convenir ce joli et lumineux appartement de 1.5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage.\n\nL'appartement se trouve dans un quartier tranquille proche des commerces, des \u00e9coles et du centre ville.\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite!\n\n(Veuillez noter que les photos ne proviennent pas de l'appartement d'origine)",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Alfred-Aebistrasse 74\n2503 Biel-Bienne",
            "Loyer : CHF 700.-/mois",
            "Charges : CHF 160.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4017.010114"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/782166/images/Detail/24577688.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/782166/images/Detail/24577689.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/782166/images/Detail/24577686.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/782166/images/Detail/24577687.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/782166/images/Detail/24577690.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/782166/images/Detail/24577685.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/biel-bienne/bd-gerance-bienne-1756/appartement-15-pieces-bienne-782166",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1600,
        "addresses": [
            "Roggwil BE, Gartenstrasse 9"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement mansard\u00e9 - les r\u00eaves deviennent r\u00e9alit\u00e9 ! \u00c0 la recherche d'un nouveau locataire \u00e0 compter du 1er mars 2024 !\nDepuis le 1er mars 2024, nous recherchons un nouveau locataire pour cet appartement mansard\u00e9 moderne dans un quartier calme, qui impressionne par les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Parquet en ch\u00eane dans le s\u00e9jour et les chambres\n- Dalle de sol dans la cuisine et la salle d'eau\n- Cuisine ouverte avec couverture en pierre artificielle et appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers \u00e0 la pointe de la technologie (y compris cuiseur vapeur)\n- Salle de bain avec douche et propre tour de lavage\n- Chauffage au sol\n- Terrasse spacieuse\n- Compartiment au sous-sol pour un espace de stockage suppl\u00e9mentaire\n- Ascenseur\n\nEn option, une place de parc int\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 120.00/mois ou une place de parc moto pour CHF 40.00/mois.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans une rue \u00e0 circulation r\u00e9duite qui se termine par une impasse. Les commerces et les transports publics sont accessibles en quelques minutes seulement.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nLes photos sont des exemples de photos qui montrent le niveau de l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Gartenstrasse 9\n4914 Roggwil BE",
            "Loyer : CHF 1'600.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7659.01.0301",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/744246/images/Detail/24752953.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/744246/images/Detail/24752954.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/744246/images/Detail/24752956.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/744246/images/Detail/24752955.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/744246/images/Detail/24752957.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/744246/images/Detail/24752952.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/744246/images/Detail/24752958.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/roggwil-be/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-mansarde-les-reves-deviennent-realite-recherche-d39un-nouveau-locataire-744246",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 840,
        "addresses": [
            "Moutier, Bel-Air 28"
        ],
        "description": "Appartement de 4.5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage\nAppartement, sur les hauteurs de Moutier se r\u00e9partit comme suit:\nCuisine agenc\u00e9e neuve\nSalon/s\u00e9jour avec grand balcon et vue d\u00e9gag\u00e9e\n3 chambres avec parquet compl\u00e8tement refait\nSalle de bains/WC\nCave\nBuanderie avec lave-linge et s\u00e8che-linge\nChauffage central\nJardin, espace pelouse\nService de conciergerie possible",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bel-Air 28\n2740 Moutier",
            "Loyer : CHF 840.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5102 00.01.04.5102 00.01.04.5102 00.01.04",
            "Balcon",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823789.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823998.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823782.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823779.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823997.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23824003.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823791.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23824004.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823999.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23824001.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823790.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23824002.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23824005.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/335105/images/Detail/23823780.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/moutier/jurimmobilier-1241/appartement-45-pieces-1er-etage-335105",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1536,
        "addresses": [
            "Pieterlen, Bahnhofstr. 24"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLa maison de vos r\u00eaves deviendra r\u00e9alit\u00e9 ici !\nNous louons un bel appartement mansard\u00e9 avec les avantages suivants \u00e0 partir du 1er mars 2024 ou sur rendez-vous :\n\n- Salon inond\u00e9 de lumi\u00e8re\n- Parquet dans tout l'appartement\n- Cuisine ouverte \u00e9quip\u00e9e d'appareils modernes\n- Propre tour de lavage\n- Salle de bain moderne avec baignoire\n- Balcon spacieux\n- Endroit calme\n- EP peut \u00eatre lou\u00e9 en plus\n- Liaison autorouti\u00e8re en 5 minutes\n- Gare et commerces \u00e0 quelques pas\n\n*Attention : les photos peuvent diff\u00e9rer de l'original*\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Bahnhofstr. 24\n2542 Pieterlen",
            "Loyer : CHF 1'536.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "81 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08567.04.0441",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/299397/images/Detail/24725610.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/299397/images/Detail/24720485.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/299397/images/Detail/24731637.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/299397/images/Detail/24731638.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/299397/images/Detail/24731639.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/299397/images/Detail/24720484.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/pieterlen/wincasa-siege-602/maison-vos-reves-deviendra-realite-ici-299397",
        "link2": "http://www.ahorn-bahnhof.ch/"
    },
    {
        "price": 1130,
        "addresses": [
            "La Neuveville, Rue des Mornets 57"
        ],
        "description": "Joli appartement \u00e0 La Neuveville\nNous louons \u00e0 la Rue des Mornets 57 au 01.12.23 un appartement de 3.5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e dans immeuble tr\u00e8s calme et familial avec les avantages suivants:\n\n- Grande cuisine avec possibilit\u00e9 d'y mettre une table\n- Salle de bain avec carrelage et baignoire\n- Wc s\u00e9par\u00e9\n- Belle pi\u00e8ce \u00e0 vivre et tr\u00e8s ensoleill\u00e9e\n- Balcon\n\nLes chambres ont du parquet. La cuisine et les salle de bains ont du carrelage.\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Mornets 57\n2520 La Neuveville",
            "Loyer : CHF 1'130.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4016.010001",
            "Balcon",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372072.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372071.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372077.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372067.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372068.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372075.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372074.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372079.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372073.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/977171/images/Detail/24372076.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/neuveville/bd-gerance-bienne-1756/joli-appartement-neuveville-977171",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1550,
        "addresses": [
            "Loveresse, Clos l\u00e0 Outre 10"
        ],
        "description": "Appartement ou bureaux\nSitu\u00e9 au 1er \u00e9tage :\nGrand appartement tr\u00e8s lumineux, r\u00e9nov\u00e9\nId\u00e9al pour famille nombreuse ou recompos\u00e9e\n5 chambres\nCuisine habitable, \u00e9quip\u00e9e et moderne\nSalle de bain avec baignoire, WC, lavabo, douche\n1 WC visiteur\nS\u00e9jour avec acc\u00e8s sur la terrasse\nTerrasse ferm\u00e9e\nJardin cl\u00f4turer\nLoyer : 1600,-\nCharges : 400,-\n\nRez-de-chauss\u00e9e non compris, mais possibilit\u00e9 de louer l'ensemble, contactez-moi pour voir les conditions.\nAtelier, magasin et vitrine donnant sur axe principal, grand parking\n\nInfos et visites : Laetitia Jaumotte - Services Immobiliers\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Clos l\u00e0 Outre 10\n2732 Loveresse",
            "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
            "Charges : CHF 400.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4620717",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242510.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242507.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242505.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242506.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242503.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242508.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242500.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242509.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242504.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242502.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/services-immobiliers-1830/966980/images/Detail/24242511.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/loveresse/services-immobiliers-1830/appartement-ou-bureaux-966980",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1220,
        "addresses": [
            "Burgdorf, Kirchbergstr. 71"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nA 5 minutes de la gare !\nNous louons un appartement confortable \u00e0 Berthoud \u00e0 partir du 1er avril 2023 ou sur rendez-vous.\n\nLes avantages suivants vous attendent :\n\n- Belle cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique\n- Parquet du salon\n- Parquet zone nuit\n- Salle de bain avec fen\u00eatre\n- balcon\n- Cave et chape\n- Maison de 9 familles bien entretenue et calme\n- \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun\n\nLes images peuvent \u00eatre invers\u00e9es et/ou provenir d'un objet de r\u00e9f\u00e9rence. Cependant, ils montrent l'\u00e9tat de l'extension.\n\nUn garage peut \u00eatre lou\u00e9 pour CHF 120 par mois.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kirchbergstr. 71\n3400 Burgdorf",
            "Loyer : CHF 1'220.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "70 m2 (habitables)",
            "Construit en 1959",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07826.01.0001",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201060.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201064.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201074.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201072.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201071.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201066.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/882608/images/Detail/23201073.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/burgdorf/wincasa-siege-602/5-minutes-gare-882608",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/c23780f5-19d1-4e74-86a4-6f6487c0974c?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 890,
        "addresses": [
            "Malleray, La Ligni\u00e8re 25"
        ],
        "description": "Magnifique 3.5 pi\u00e8ces lumineux avec grande terrasse \u00e0 Malleray - 1er loyer net offert\nNous louons \u00e0 convenir un appartement de 3.5 pi\u00e8ces lumineux au 4\u00e8me \u00e9tage avec un grand balcon.\n\nCet appartement comprend :\n\u00b0 un salon spacieux avec acc\u00e8s au balcon \u00b0\n\u00b0 une cuisine lumineuse \u00b0\n\u00b0 deux chambres spacieuses \u00b0\n\u00b0 une belle salle de bain \u00b0\n\u00b0 hall d'entr\u00e9e \u00b0\n\nL'appartement se situe dans un quartier tranquille proche des \u00e9coles.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat? Appelez-nous afin de convenir d'une visite sur place.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "La Ligni\u00e8re 25\n2735 Malleray",
            "Loyer : CHF 890.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6405.020401"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453272.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453274.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453275.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453277.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453273.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453269.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453270.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/878026/images/Detail/23453271.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/malleray/bd-gerance-bienne-1756/magnifique-35-pieces-lumineux-grande-terrasse-malleray-1er-loyer-net-offert-878026",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1341,
        "addresses": [
            "Bern, Murtenstrasse 143 B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPetit mais agr\u00e9able\nNous louons ce charmant appartement avec les avantages suivants :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet\n- Cuisine moderne et ouverte avec grand r\u00e9frig\u00e9rateur\n- Cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Douche/WC\n- Garde-robe int\u00e9gr\u00e9e dans le couloir pour plus d'espace de rangement\n- Compartiment au sous-sol pour plus d'espace de rangement\n- Shopping et fitness dans le m\u00eame b\u00e2timent\n- Arr\u00eat de car postal juste devant la maison\n- Ascenseur\n- Balcon ensoleill\u00e9 avec vue sur la cour int\u00e9rieure\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Dans ce cas, une visite vaut la peine.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Murtenstrasse 143 B\n3008 Bern",
            "Loyer : CHF 1'341.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "48 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 94181.01.0205",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/519287/images/Detail/24793225.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/519287/images/Detail/24793229.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/519287/images/Detail/24793224.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/519287/images/Detail/24793226.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/519287/images/Detail/24793227.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/519287/images/Detail/24793228.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/apleona-schweiz-ag-670/petit-mais-agreable-519287",
        "link2": "https://youtu.be/Q6EfGzlaL6U"
    },
    {
        "price": 790,
        "addresses": [
            "Moutier, Bel-Air 28"
        ],
        "description": "Appartement de 4.5 pi\u00e8ces \u00e0 Moutier. 2 mois de loyers nets offerts !\nL'appartement, situ\u00e9 sur les hauteurs de Moutier, se r\u00e9partit comme suit:\nCuisine agenc\u00e9e\nSalon\n3 chambres\nSalle de bains/WC\nGrand balcon\nCave\nL'espace commun comprend:\nBuanderie avec lave-linge et s\u00e8che-linge\nChauffage central\nVue d\u00e9gag\u00e9e\nJardin, espace pelouse\n2 mois de loyers nets offerts si bail de 18 mois effectu\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bel-Air 28\n2740 Moutier",
            "Loyer : CHF 790.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5102 00.02.05.5102 00.02.05.5102 00.02.05",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168828.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168825.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168824.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169678.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168830.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169684.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168829.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169681.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168827.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169675.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169682.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168826.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169686.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168831.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22168832.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jurimmobilier-1241/452769/images/Detail/22169679.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/moutier/jurimmobilier-1241/appartement-45-pieces-moutier-2-mois-loyers-nets-offerts-452769",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1730,
        "addresses": [
            "Bern, Buristr. 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNid de bien-\u00eatre remis \u00e0 neuf pour les couples et les appartements partag\u00e9s\nLe Wohnf\u00fchlnest est id\u00e9al pour les couples ou les colocations qui aiment vivre dans un environnement vivant mais calme.\nLes appartements ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9s en 2018 et impressionnent non seulement par leur emplacement urbain mais aussi par leur emplacement convivial.\nEn plus des prix de location \u00e9quitables, les appartements pr\u00e9sentent entre autres les avantages suivants :\n\n\u2022 grand balcon\n\u2022 Parquets en ch\u00eane robustes et faciles d'entretien\n\u2022 une cuisine lumineuse avec des appareils de cuisine modernes\n\u2022 Armoires encastr\u00e9es dans le couloir\n\u2022 Connexion fibre optique\n\u2022 L'arr\u00eat de bus et la connexion autorouti\u00e8re sont accessibles en quelques minutes.\n\u2022 Migros, Coop, pharmacie\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Buristr. 6\n3006 Bern",
            "Loyer : CHF 1'730.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "Construit en 1967",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7791.01.0401",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Approvisionnement en gaz",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/309700/images/Detail/24704328.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/309700/images/Detail/24704329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/309700/images/Detail/24704326.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/309700/images/Detail/24704330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/309700/images/Detail/24704331.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/309700/images/Detail/24704332.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/apleona-schweiz-ag-670/nid-bien-etre-remis-neuf-les-couples-les-appartements-partages-309700",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1520,
        "addresses": [
            "Schliern b. K\u00f6niz, Froschweg 12"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUne nouvelle maison parfaite pour vous et votre famille\nNous louons des appartements confortables avec les avantages suivants :\n\n- Appartement entier avec parquet\n- Cuisine moderne avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et grand r\u00e9frig\u00e9rateur\n- Salle de bain r\u00e9nov\u00e9e avec baignoire\n- Sep. toilettes\n- Machine \u00e0 laver",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Froschweg 12\n3098 Schliern b. K\u00f6niz",
            "Loyer : CHF 1'520.-/mois",
            "Charges : CHF 320.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1983",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07469.01.1023",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002484/images/Detail/24665167.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002484/images/Detail/24665174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002484/images/Detail/24665173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002484/images/Detail/24665171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002484/images/Detail/24665168.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002484/images/Detail/24665170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002484/images/Detail/24665169.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/schliern-b-koniz/wincasa-siege-602/nouvelle-maison-parfaite-vous-votre-famille-1002484",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/031e3d55-af1e-4a22-aca6-114da6addcd5?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 2940,
        "addresses": [
            "Bern, Brunnadernstrasse 63"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGRAND APPARTEMENT MAISONNETTE CENTRAL 4.5\nLa propri\u00e9t\u00e9 est dans un emplacement central. Les transports publics et les commerces se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nNous louons un spacieux et lumineux duplex de 4,5 pi\u00e8ces (2 \u00e9tages) \u00e0 la Brunnadernstrasse 63 :\n\n2\u00e8me \u00e9tage\n- Chambres avec parquet\n- Armoires encastr\u00e9es dans la chambre\n- Vestiaire dans le couloir\n- Toilettes avec douche\n- WC s\u00e9par\u00e9 suppl\u00e9mentaire avec fen\u00eatre\n- Grande cuisine d\u00eenatoire avec vitroc\u00e9ramique et granite\n- Lave-vaisselle\n- Grand balcon\n\n3\u00e8me \u00e9tage\n- 3 chambres ind\u00e9pendantes\n- Chambres avec parquet\n- Grande chambre avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- Grande salle de bain avec double vasque et baignoire\n- WC suppl\u00e9mentaire avec fen\u00eatre\n\nEn g\u00e9n\u00e9ral\n- Compartiment cave\n- Propre tour de lavage \u00e0 Reduit (escalier, 3\u00e8me \u00e9tage)\n- Pas de places de parking \u00e0 louer\n\nCertains travaux doivent \u00eatre effectu\u00e9s dans l'appartement en ce moment.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors nous attendons votre appel avec impatience.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Brunnadernstrasse 63\n3006 Bern",
            "Loyer : CHF 2'940.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "117 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 20690.01.420010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558497.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558489.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558490.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558486.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/von-graffenried-ag-liegenschafen-894/992846/images/Detail/24558491.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/bern/von-graffenried-ag-liegenschaften-894/grand-appartement-maisonnette-central-45-992846",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1220,
        "addresses": [
            "Biel-Bienne, Orpundstr. 11"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement spacieux avec ce petit quelque chose\nNous louons un bel appartement avec les avantages suivants :\n\n- S\u00e9jour avec parquet\n- Chambre avec parquet\n- Cuisine fonctionnelle\n- Salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- Sep. toilettes\n- Armoires encastr\u00e9es dans le couloir\n- Balcon ensoleill\u00e9 avec r\u00e9duit\n- Ascenseur\n- Possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Arr\u00eat de bus juste devant la maison\n\nNous attirons votre attention sur le fait que les photos int\u00e9rieures r\u00e9pertori\u00e9es proviennent d'une propri\u00e9t\u00e9 de comparaison et peuvent pr\u00e9senter de l\u00e9gers \u00e9carts par rapport \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 r\u00e9elle.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous nous r\u00e9jouissons de votre visite aux dates de visite mentionn\u00e9es.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Orpundstr. 11\n2504 Biel-Bienne",
            "Loyer : CHF 1'220.-/mois",
            "Charges : CHF 380.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "107 m2 (habitables)",
            "Construit en 1987",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07409.02.0203",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990713/images/Detail/24541554.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990713/images/Detail/24541559.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990713/images/Detail/24541558.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990713/images/Detail/24541553.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990713/images/Detail/24541557.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990713/images/Detail/24541555.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990713/images/Detail/24541556.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/biel-bienne/wincasa-siege-602/appartement-spacieux-petit-quelque-chose-990713",
        "link2": "https://orpundstrasse-narzissenweg-biel.ch/"
    },
    {
        "price": 385,
        "addresses": [
            "St-Imier, Rue du Pont 38"
        ],
        "description": "A louer: studio Rue du Pont 38, St-Imier\nRue du Pont 38, St-Imier\nSitu\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e inf\u00e9rieur, studio comprenant une cuisine agenc\u00e9e. Centre de la localit\u00e9.\nDisponible d\u00e8s le 01.02.2024.\nLocation Fr. 385.- + charges Fr. 65.-\nPour plus d'informations : SAINT-IMMO agence immobili\u00e8re S\u00e0rl, Rue de la Gare 1, 2610 St-Imier",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Pont 38\n2610 St-Imier",
            "Loyer : CHF 385.-/mois",
            "Charges : CHF 65.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence P38srdcinf",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/987395/images/Detail/24500922.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/987395/images/Detail/24500921.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/st-imier/saint-immo-agence-immobiliere-sarl-1655/louer-studio-rue-pont-38-st-imier-987395",
        "link2": "https://www.saint-immo.com/a-louer/saint-imier---studio---rue-du-pont-38"
    },
    {
        "price": 1755,
        "addresses": [
            "Lyss, Steinweg 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie moderne dans le Lyssbachpark\nNous louons un bel appartement dans un emplacement tr\u00e8s central \u00e0 partir du 1er septembre 2023 ou par arrangement. Voici quelques faits saillants :\n\n- Haut niveau de construction\n- Pi\u00e8ces spacieuses et inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- Parquet dans tout l'appartement\n- Cuisine ouverte moderne\n- Salle de bain avec baignoire et panneaux lumineux\n- Propre tour de lavage\n- Grande terrasse (couverte)\n- Emplacement central avec grossiste Migros dans la maison\n- Transport en commun disponible en peu de temps\n\nCette publicit\u00e9 est un exemple d'image qui montre la norme de construction. Par cons\u00e9quent, les images peuvent diff\u00e9rer de la propri\u00e9t\u00e9 de location.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande !\n\nUne propri\u00e9t\u00e9 avec\nSERVICES DE VIE\nwww.livingservices.ch \u00abSERVICES DE VIE\u00bb. En cons\u00e9quence, les professionnels vous d\u00e9chargent des travaux li\u00e9s \u00e0 la vie et votre qualit\u00e9 de vie augmente.\n\nhttp://www.livingservices.ch/Home.aspx\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Steinweg 8\n3250 Lyss",
            "Loyer : CHF 1'755.-/mois",
            "Charges : CHF 310.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "101 m2 (habitables)",
            "Construit en 2011",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02663.02.0204",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646319.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646316.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646317.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646315.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646327.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/919455/images/Detail/23646318.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/lyss/wincasa-siege-602/vie-moderne-lyssbachpark-919455",
        "link2": "http://lyssbachpark.ch/"
    },
    {
        "price": 1730,
        "addresses": [
            "Thun, Hagacherweg 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nvotre nouvelle maison?\nNous louons un bel appartement dans un endroit calme, qui vous offre les avantages suivants :\n\n- Pi\u00e8ces lumineuses\n- Sol en parquet et linol\u00e9um\n- Salle de bain avec baignoire\n- Toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- Placard\n- Grand balcon\n- Compartiment cave\n\n*Les photos sont d'un appartement de type similaire\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\n\nPostulez maintenant en ligne chez nous \u00e0:\nwww.mywincasa.ch/apply\nVotre code de candidature : 07441.03.0102\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hagacherweg 8\n3608 Thun",
            "Loyer : CHF 1'730.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "Construit en 1994",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07441.03.0102",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/730724/images/Detail/24663732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/730724/images/Detail/24663730.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/730724/images/Detail/24663726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/730724/images/Detail/24663731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/730724/images/Detail/24663727.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/berne/thun/wincasa-siege-602/votre-nouvelle-maison-730724",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/2fdb4477-2b24-49e2-824f-1a1ab8633d57?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "3780 Gstaad, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nLocalisation - Appartement Gstaad\nCharmant chalet mitoyen au centre de Gstaad.\n4,5 chambres, 4 salles de bains.\nGrand salon et salle \u00e0 manger.\nBelles montagnes et vues sur Gstaad.\nParking en garage pour 1 voiture,\n3 places de parking \u00e0 l'ext\u00e9rieur.\n\nDisponible uniquement pour la p\u00e9riode des vacances.",
        "elements": [
            "Chalet",
            "3780 Gstaad",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence L0566GS",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112394.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112389.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112395.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112385.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112396.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112384.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112388.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-gstaad-1008/503836/images/Detail/19112386.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/berne/gstaad/john-taylor-gstaad-1008/localisation-appartement-gstaad-503836",
        "link2": "http://www.john-taylor.com/ref/L0566GS/"
    }
]