[
    {
        "price": 6600,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, 11, rue De-Candolle"
        ],
        "description": "Bel appartement proche du parc des Bastions\nSitu\u00e9 dans un immeuble de standing \u00e0 deux pas de la Vieille Ville, cet appartement de huit pi\u00e8ces se distribue comme suit :\n\n3\u00e8me: Hall d'entr\u00e9e, trois pi\u00e8ces de r\u00e9ception en enfilade, cuisine \u00e9quip\u00e9e, deux chambres \u00e0 coucher, salle de bains compl\u00e8te et deux toilettes visiteurs.\nCombles: deux chambres \u00e0 coucher, salle de bains et toilettes.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.",
        "elements": [
            "Attique",
            "11, rue De-Candolle\n1205 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 6'600.-/mois",
            "Charges : CHF 500.-",
            "8 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "224 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 42561.42561.42561",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814834.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814836.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814841.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814832.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814837.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814838.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814842.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814831.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814840.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814839.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814843.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814833.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/bory-cie-agence-immobiliere-21/bel-appartement-proche-parc-bastions-925716",
        "link2": "https://my.bory.ch/?id=103856&utm_source=bory&utm_medium=Location&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 6150,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, 16 rue de Contamines"
        ],
        "description": "Magnifique appartement d'angle, dans le quartier de Florissant\nCe luxueux appartement au 4\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble de standing se situe \u00e0 deux pas de Rive, du Mus\u00e9um, des transports en commun, des commerces, des restaurants et du parc Bertrand. Tr\u00e8s lumineux avec vu sur le Jura, cet appartement d'angle dispose de g\u00e9n\u00e9reux volumes, et se r\u00e9partit comme suit :\n\u00b7 Vastes r\u00e9ceptions\n\u00b7 Un grand salon avec une belle terrasse\n. Une salle \u00e0 manger\n\u00b7 Une cuisine spacieuse enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e\n\u00b7 Une suite parentale avec salle de bain et dressing\n\u00b7 Deux chambres \u00e0 coucher\n\u00b7 Une salle de bain\n\u00b7 Un WC visiteurs\n\u00b7 Une cave\nCharges : CHF 550.-/mois en sus\nUne place de parking en sous-sol CHF 250.-/mois en sus\nUn Box en sous -sol CHF 500.-/mois en sus\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "16 rue de Contamines\n1206 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 6'150.-/mois",
            "7 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence CONT-6-7P",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/24541483.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855465.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855468.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855467.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22900657.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/24541485.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/24541484.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855475.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/24541482.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855474.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/parkimmo-1631/magnifique-appartement-angle-quartier-florissant-796760",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 4500,
        "addresses": [
            "1247 Ani\u00e8res, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces au sein d'une r\u00e9sidence contemporaine haut de gamme\nSur les hauteurs d'Ani\u00e8res, cette r\u00e9sidence contemporaine de haut standing offre un cadre de vie au calme et privil\u00e9gi\u00e9 en plein coeur des terres viticoles et agricoles.\n\nSitu\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e sup\u00e9rieur, ce superbe appartement lumineux d'environ 100 m2 est compos\u00e9 de 4 pi\u00e8ces, dont 2 chambres \u00e0 coucher, et profite de beaux espaces de vie et d'agr\u00e9ables volumes. Gr\u00e2ce notamment \u00e0 une belle hauteur sous plafond, des portes toute hauteur, de grandes baies vitr\u00e9es coulissantes ou encore des garde-corps en verre pour le balcon, les finitions int\u00e9rieures sauront convenir aux familles exigeantes. En outre, il profite d'une belle terrasse de 29 m2 profitant d'une magnifique vue d\u00e9gag\u00e9e sur le lac et les vignes.\n\nUn soin particulier a \u00e9t\u00e9 apport\u00e9 aux prestations et mat\u00e9riaux utilis\u00e9s tels que du parquet en bois massif, du carrelage en pierre naturelle et/ou mosa\u00efque, des cuisines \u00e9quip\u00e9es et am\u00e9nag\u00e9es, des \u00e9lectrom\u00e9nagers et \u00e9quipements sanitaires de standing, des fen\u00eatres en m\u00e9tal en triple vitrage, des stores \u00e9lectriques \u00e0 lamelles en aluminium thermolaqu\u00e9, des douches \u00e0 l'talienne ou encore des spots encastr\u00e9s dans toutes les pi\u00e8ces.\n\nIl se distribue comme suit :\n- Hall d'entr\u00e9e avec rangements\n- S\u00e9jour / salle \u00e0 manger, acc\u00e8s terrasse\n- Cuisine ouverte agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e avec \u00eelot central\n- Deux chambres \u00e0 coucher avec rangements\n- Salle de bains avec WC\n- WC visiteurs\n\nAnnexes:\n- Une place de parking int\u00e9rieures (en sus \u00e0 CHF 250.- / mois)\n- Une cave\n\nUn local \u00e0 v\u00e9los / poussettes, une buanderie commune \u00e0 disposition, un abris PC ainsi que des locaux techniques viennent compl\u00e9ter ce bien. L'immeuble b\u00e9n\u00e9fice de syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 avec codes, vid\u00e9o-interphonie et cl\u00e9s s\u00e9curis\u00e9es.\n\nAfin de respecter l'environnement et son impact sur la dur\u00e9e, le concept \u00e9cologique et \u00e9nerg\u00e9tique du projet r\u00e9pondent au standard HPE (Haute Performance Energ\u00e9tique).\nA seulement 10 kilom\u00e8tres du centre-ville de Gen\u00e8ve, et \u00e0 quelques minutes des rives du Lac L\u00e9man, elle jouit d'une situation id\u00e9ale proche de toutes les commodit\u00e9s.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1247 Ani\u00e8res",
            "Loyer : CHF 4'500.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2021",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence AL47A12",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/651210/images/Detail/24791022.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/651210/images/Detail/24791020.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/651210/images/Detail/24791025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/651210/images/Detail/24791024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/651210/images/Detail/24791021.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/651210/images/Detail/24791023.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/anieres/privalia-immobilier-586/appartement-4-pieces-sein-residence-contemporaine-haut-gamme-651210",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3500,
        "addresses": [
            "Chamb\u00e9sy, Clos de la Fontaine 29"
        ],
        "description": "ATTIQUE 3P AU CLOS DE LA FONTAINE\nSublime appartement ATTIQUE dans immeuble neuf, r\u00e9cemment termin\u00e9.\n\nAu 2\u00e8me \u00e9tage d'une r\u00e9sidence s\u00e9curis\u00e9e en angle avec 1 grande terrasses de 18 m2 offrant de belles prestations et des finitions irr\u00e9prochables situ\u00e9 au calme absolu, au sein cadre bucolique dans la commune pris\u00e9e de Pregny-Chamb\u00e9sy.\n\nA proximit\u00e9 des commodit\u00e9s, des transports publics, de l'arr\u00eat de train de Chamb\u00e9sy, \u00e0 seulement 10 minutes en voiture des organisations internationales et de l'a\u00e9roport, \u00e0 une quinzaine de minutes du coll\u00e8ge du L\u00e9man et de l'Ecole Internationale de Gen\u00e8ve - Campus des Nations.\n\nCe bien est distribu\u00e9 ainsi :\n\n- Hall d'entr\u00e9e avec armoire encastr\u00e9e\n\n- Cuisine toute \u00e9quip\u00e9e et ouverte\n\n- S\u00e9jour / Salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s \u00e0 une terrasse\n\n- Chambre parentale avec dressing et acc\u00e8s \u00e0 une deuxi\u00e8me terrasse de 18m2\n\n- Salle de douche avec - WC visiteurs\n\nUn box en sous sol ainsi qu'une cave compl\u00e8tent ce bien.\n\nLoyer CHF 3'500.- box inclus et charges comprises pour la premi\u00e8re ann\u00e9e. (bail direct propri\u00e9taire)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Clos de la Fontaine 29\n1292 Chamb\u00e9sy",
            "Loyer : CHF 3'500.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "60 m2 (habitables)",
            "72 m2 (surface utilisable)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1195690",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-rive-gauche-446/1012900/images/Detail/24787904.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-rive-gauche-446/1012900/images/Detail/24787909.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-rive-gauche-446/1012900/images/Detail/24787901.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-rive-gauche-446/1012900/images/Detail/24787903.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-rive-gauche-446/1012900/images/Detail/24787910.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-rive-gauche-446/1012900/images/Detail/24787902.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/chambesy/agence-rive-gauche-446/attique-3p-clos-fontaine-1012900",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3000,
        "addresses": [
            "Chamb\u00e9sy, Clos de la Fontaine 29"
        ],
        "description": "APPARTEMENT EN REZ DE JARDIN 3P\nSublime appartement dans immeuble neuf, r\u00e9cemment termin\u00e9.\n\nAu rez de chauss\u00e9 d'une r\u00e9sidence s\u00e9curis\u00e9e en angle avec 2 terrasses offrant de belles prestations et des finitions irr\u00e9prochables situ\u00e9 au calme absolu, au sein cadre bucolique dans la commune pris\u00e9e de Pregny-Chamb\u00e9sy.\n\nA proximit\u00e9 des commodit\u00e9s, des transports publics, de l'arr\u00eat de train de Chamb\u00e9sy, \u00e0 seulement 10 minutes en voiture des organisations internationales et de l'a\u00e9roport, \u00e0 une quinzaine de minutes du coll\u00e8ge du L\u00e9man et de l'Ecole Internationale de Gen\u00e8ve - Campus des Nations.\n\nCe bien est distribu\u00e9 ainsi :\n\n- Hall d'entr\u00e9e avec armoire encastr\u00e9e\n\n- Cuisine toute \u00e9quip\u00e9e et ouverte\n\n- S\u00e9jour / Salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s \u00e0 une premi\u00e8re terrasse\n\n- Chambre parentale avec dressing et acc\u00e8s \u00e0 une deuxi\u00e8me terrasse\n\n- Salle de douche avec - WC visiteurs\n\nUn box en sous sol ainsi qu'une cave compl\u00e8tent ce bien.\n\nLoyer CHF 3'000.- box inclus et charges comprises pour la premi\u00e8re ann\u00e9e. (bail direct propri\u00e9taire)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Clos de la Fontaine 29\n1292 Chamb\u00e9sy",
            "Loyer : CHF 3'000.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "52 m2 (habitables)",
            "71 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "62 m2 (surface utilisable)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1195667",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-rive-gauche-446/1012901/images/Detail/24787906.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-rive-gauche-446/1012901/images/Detail/24787911.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-rive-gauche-446/1012901/images/Detail/24787907.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-rive-gauche-446/1012901/images/Detail/24787905.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-rive-gauche-446/1012901/images/Detail/24787908.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-rive-gauche-446/1012901/images/Detail/24787912.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/chambesy/agence-rive-gauche-446/appartement-rez-jardin-3p-1012901",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2400,
        "addresses": [
            "1212 Grand-Lancy, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Bel appartement 4p - 2 chambres - Balcon\nChez LCR, nous ne demandons aucun frais d'agence pour le d\u00e9p\u00f4t de votre candidature pour l'un de nos objets. Nous assurons \u00e9galement le suivi rigoureux aupr\u00e8s de la r\u00e9gie.\n\nDESCRIPTION DU BIEN :\n\nMagnifique appartement de 4 pi\u00e8ces d'une surface habitable de 83m2, situ\u00e9 \u00e0 Lancy, Chem. des Palettes.\n\nIl est compos\u00e9 d'un grand hall d'entr\u00e9e, d'une pi\u00e8ce de s\u00e9jour / salle \u00e0 manger lumineuse, d'une cuisine s\u00e9par\u00e9e (cuisini\u00e8re avec h\u00f4te), de 2 chambres, d'une salle de bain avec baignoire et wc (salle de bain avec connection lave-linge) s\u00e9par\u00e9 ainsi que d'un balcon. \n\nBeaucoup d\u2019armoires de rangement dans le couloir et dans une des chambres.\n\nUne cave et un local \u00e0 v\u00e9lo compl\u00e8tent ce bien.\nBuanderie commune ou branchement int\u00e9rieur\nProche de toutes commodit\u00e9s : commerces, \u00e9coles, transports publics et autoroutes, (CEVA 10min) \nAu 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur.\nAnimaux autoris\u00e9s \n\nLoyer sans charges: CHF 2'400.-\nCharges forfaitaires: CHF 200.-\nPlace de parc : 1 ext\u00e9rieure CHF 110.- (non-obligatoire)\n\nDisponible d\u00e8s le 15 janvier\n\nVous \u00eates locataire en cours de r\u00e9siliation anticip\u00e9e ou propri\u00e9taire \u00e0 la recherche d'un locataire solvable ?\nVous pouvez compter sur notre r\u00e9seau et sur notre exp\u00e9rience pour \u00eatre d\u00e9tach\u00e9 de vos engagements dans les plus brefs d\u00e9lais. Pour plus d'informations, contactez nous sur\n\nVous n'avez pas encore trouv\u00e9 votre logement id\u00e9al ? Nous vous invitons \u00e0 retrouver toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch. Gagnez du temps en visualisant nos visites virtuelles ! D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1212 Grand-Lancy",
            "Loyer : CHF 2'400.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "83 m2 (habitables)",
            "83 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12271-1",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012925/images/Detail/24788418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012925/images/Detail/24788424.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012925/images/Detail/24788420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012925/images/Detail/24788421.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012925/images/Detail/24788419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012925/images/Detail/24788423.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012925/images/Detail/24788422.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012925/images/Detail/24788426.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012925/images/Detail/24788417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012925/images/Detail/24788428.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012925/images/Detail/24788425.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012925/images/Detail/24788427.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/grand-lancy/lcr-685/bel-appartement-4p-2-chambres-balcon-1012925",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/louer/bel-appartement-4p-2-chambres-balcon-9ad4c142-beda-4b51-af14-daa124f79175"
    },
    {
        "price": 3500,
        "addresses": [
            "Chamb\u00e9sy, Route de Pregny 21"
        ],
        "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage situ\u00e9 \u00e0 Pregny\n\u00c0 louer, appartement de 4 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage, situ\u00e9 \u00e0 Pregny, Gen\u00e8ve. L'appartement, en cours de r\u00e9novation compl\u00e8te, comprend :\n\nHall d'entr\u00e9e\nWC s\u00e9par\u00e9\nS\u00e9jour avec acc\u00e8s balcon\n2 chambres\nSalle de bain\nCave (mise \u00e0 disposition gratuitement)\nUne place de parking est li\u00e9e \u00e0 cette location au loyer mensuel de Fr. 300.00.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Pregny 21\n1292 Chamb\u00e9sy",
            "Loyer : CHF 3'500.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "96 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46073.46073.46073",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1013126/images/Detail/24790010.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1013126/images/Detail/24790012.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1013126/images/Detail/24790009.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1013126/images/Detail/24790013.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1013126/images/Detail/24790011.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1013126/images/Detail/24790008.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/chambesy/naef-immobilier-geneve-341/appartement-4-pieces-1er-etage-situe-pregny-1013126",
        "link2": "https://e-candidat.naef.ch/a/Af9cISK8"
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "Ch\u00e2telaine, Avenue Edmond-Vaucher 47"
        ],
        "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces avec loggia, situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e.\nImmeuble s\u00e9curis\u00e9 sans ascenseur, donnant sur un parc, proche de toutes les commodit\u00e9s et des transports en commun.\nCe bien se compose d'un hall d'entr\u00e9e, d'une cuisine agenc\u00e9e, d'un salon, de 2 chambres et d'une salle de bains avec wc. Une cave, un local v\u00e9lo et une buanderie commune viennent compl\u00e9ter ce bien.\nVisite le 20.12.23 \u00e0 17h00. Bien r\u00e9serv\u00e9 aux familles avec enfant(s). Se pr\u00e9senter directement devant l'immeuble, sans s'annoncer.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Avenue Edmond-Vaucher 47\n1219 Ch\u00e2telaine",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "Charges : CHF 125.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "58 m2 (habitables)",
            "Construit en 1953",
            "Disponible d\u00e8s le 15.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0562.400030",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/brun-edouard-cie-sa-23/1013152/images/Detail/24790340.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/chatelaine/brun-edouard-cie-cofimob-23/appartement-4-pieces-loggia-situe-rez-chaussee-1013152",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1850,
        "addresses": [
            "Ch\u00eane-Bourg, Av. de Bel-Air 12"
        ],
        "description": "Visite group\u00e9e le mercredi 27 d\u00e9cembre 20223 de 11h30 \u00e0 12h30\nId\u00e9alement situ\u00e9, proche des transports et autres commodit\u00e9s cet appartement lumineux se compose comme suit :\n\n- Cuisine agenc\u00e9e\n- 2 chambres\n- S\u00e9jour\n- Balcon spacieux\n- WC s\u00e9par\u00e9\n- Salle de bains\n- Cave",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Av. de Bel-Air 12\n1225 Ch\u00eane-Bourg",
            "Loyer : CHF 1'850.-/mois",
            "Charges : CHF 236.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "76 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 9040.01.0031",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-ecublens-1557/1013155/images/Detail/24790407.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/chene-bourg/caisse-pensions-migros-ecublens-1557/visite-groupee-mercredi-27-decembre-20223-11h30-12h30-1013155",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3300,
        "addresses": [
            "Soral, Rue de Faubourg 2"
        ],
        "description": "Charmant appartement r\u00e9nov\u00e9 avec jardin et emplacements de parkings.\nId\u00e9alement situ\u00e9 dans le village de soral, appartement avec cachet, de 5 pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e d'une ferme villageoise avec terrasse et jardin privatif de 184m2 et cour int\u00e9rieur.\n\nGrande pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec chemin\u00e9e : cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur salon/salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s au jardin\n3 chambres \u00e0 coucher\nUne salle de bain / wc s\u00e9par\u00e9\nUne grande cave au sous-sol\n2 emplacements de parking couvert\n\nChauffage \u00e9lectrique au sol + radiateur, charges individuelles environ CHF. 250.- mensuel en sus\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de Faubourg 2\n1286 Soral",
            "Loyer : CHF 3'300.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "129 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Faubourg2"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/m3-real-estate-locations-residentielles-563/1013157/images/Detail/24790419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/m3-real-estate-locations-residentielles-563/1013157/images/Detail/24790422.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/m3-real-estate-locations-residentielles-563/1013157/images/Detail/24790425.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/m3-real-estate-locations-residentielles-563/1013157/images/Detail/24790426.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/m3-real-estate-locations-residentielles-563/1013157/images/Detail/24790417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/m3-real-estate-locations-residentielles-563/1013157/images/Detail/24790420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/m3-real-estate-locations-residentielles-563/1013157/images/Detail/24790421.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/m3-real-estate-locations-residentielles-563/1013157/images/Detail/24790423.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/m3-real-estate-locations-residentielles-563/1013157/images/Detail/24790418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/m3-real-estate-locations-residentielles-563/1013157/images/Detail/24790424.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/soral/m3-gerance-locations-563/charmant-appartement-renove-jardin-emplacements-parkings-1013157",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 10260,
        "addresses": [
            "1231 Conches, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement OFF MARKET\nVeuillez nous contacter pour l'organisation d'une visite au +41 22 735 03 57.\nBELAIR RealEstate",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "1231 Conches",
            "Loyer : CHF 10'260.-/mois",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Appartement Prestige \u00e0 Louer"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/belair-realestate-1187/1013162/images/Detail/24790541.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/conches/belair-realestate-1187/appartement-off-market-1013162",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2100,
        "addresses": [
            "Grand-Lancy, Chemin des Champs-Gottreux 12"
        ],
        "description": "GRAND-LANCY - Chemin Champs-Gottreux 12 - 77 m2\n4 pi\u00e8ces & hall au 3\u00e8me \u00e9tage, comprenant une cuisine agenc\u00e9e et semi-\u00e9quip\u00e9e (plaques, hotte), un s\u00e9jour donnant sur un balcon, 2 chambres, une salle de bains et un wc s\u00e9par\u00e9. Cave, buanderie et t\u00e9l\u00e9r\u00e9seau individuel \u00e0 disposition.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chemin des Champs-Gottreux 12\n1212 Grand-Lancy",
            "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
            "Charges : CHF 174.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "77 m2 (habitables)",
            "Construit en 1965",
            "Disponible d\u00e8s le 15.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0554.430020",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1013220/images/Detail/24791369.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1013220/images/Detail/24791371.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1013220/images/Detail/24791368.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1013220/images/Detail/24791370.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/grand-lancy/moser-vernet-cie-location-gerance-352/grand-lancy-chemin-champs-gottreux-12-77-1013220",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2650,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Rue de la Faucille 12"
        ],
        "description": "CORNAVIN - Rue de la Faucille 12 - 89 m2\n4 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage comprenant une cuisine agenc\u00e9e (sans \u00e9quipement), un s\u00e9jour donnant sur un balcon, deux chambres , une salle de bain avec wc, un wc s\u00e9par\u00e9. Cave, buanderie et t\u00e9l\u00e9r\u00e9seau individuel \u00e0 disposition. Box en sous-sol obligatoire \u00e0 CHF 260.00.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de la Faucille 12\n1201 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'650.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "89 m2 (habitables)",
            "Construit en 1992",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0570.410020",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1013221/images/Detail/24791375.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1013221/images/Detail/24791374.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1013221/images/Detail/24791376.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1013221/images/Detail/24791377.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1013221/images/Detail/24791373.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1013221/images/Detail/24791372.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1013221/images/Detail/24791378.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/moser-vernet-cie-location-gerance-352/cornavin-rue-faucille-12-89-1013221",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1490,
        "addresses": [
            "Ch\u00eane-Bourg, Av. F.-A Grison"
        ],
        "description": "Appartement,2,42\nL\u2019Avenue Fran\u00e7ois-Adolphe-Grison est id\u00e9alement situ\u00e9e dans la commune de Ch\u00eane-Bourg sur la rive gauche de Gen\u00e8ve.\n\nDepuis 2019, la nouvelle ligne du CEVA vous emm\u00e8nera au centre-ville de Gen\u00e8ve en moins de 6 minutes.\nL\u2019arr\u00eat de tram et bus 12, 17 Place Favre se situe \u00e0 moins de 250 m\u00e8tres de l\u2019entr\u00e9e de l\u2019immeuble.\n\nLes commodit\u00e9s sont \u00e0 proximit\u00e9 (\u00e9coles, commerces, restaurants, poste, banque, th\u00e9\u00e2tre, centre contre commercial de Th\u00f4nex).\n\nCet appartement 2 pi\u00e8ces de 42m2 au 3\u00e8me \u00e9tage d\u2019un immeuble s\u00e9curis\u00e9 avec ascenseur et se compose de la mani\u00e8re suivante :\n\n- Cuisine agenc\u00e9e & semi-\u00e9quip\u00e9e\n- Grande pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec alc\u00f4ve\n-Salle de bain\n- Cave li\u00e9e\n\nCe bel immeuble est compos\u00e9 de 4 \u00e9tages et dispose d\u2019un ascenseur et d\u2019une buanderie collective dans l\u2019immeuble.\n\nVoici les documents requis pour votre candidature\n-Pi\u00e8ce d'identit\u00e9 suisse/permis de s\u00e9jour\n-Une attestation de non-poursuite de moins de 3 mois\n-Une attestation r\u00e9cente de votre employeur mentionnant la date d'entr\u00e9e en fonction, le salaire et le type de votre contrat actuel\n-Les 3 derni\u00e8res fiches de salaire\n\nPour d\u00e9poser votre candidature, veuillez utiliser le lien suivant :\nhttps://rentalapplication.zimmermannimmobilier.ch/?ref=4170-302\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Av. F.-A Grison\n1225 Ch\u00eane-Bourg",
            "Loyer : CHF 1'490.-/mois",
            "2 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "42 m2 (habitables)",
            "42 m2 (surface utilisable)",
            "Disponible d\u00e8s le 22.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4170-302",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/zimmermann-immobilier-772/1013223/images/Detail/24791420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/zimmermann-immobilier-772/1013223/images/Detail/24791419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/zimmermann-immobilier-772/1013223/images/Detail/24791416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/zimmermann-immobilier-772/1013223/images/Detail/24791411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/zimmermann-immobilier-772/1013223/images/Detail/24791412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/zimmermann-immobilier-772/1013223/images/Detail/24791421.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/zimmermann-immobilier-772/1013223/images/Detail/24791408.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/chene-bourg/zimmermann-immobilier-772/appartement242-1013223",
        "link2": "https://www.regiez.ch/fiche-location.html?ref=4170-302"
    },
    {
        "price": 1070,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Rue Sismondi"
        ],
        "description": "Appartement,1.5,24\nLa rue de Sismondi est id\u00e9alement situ\u00e9e au c\u0153ur des P\u00e2quis sur la rive droite de Gen\u00e8ve. C\u2019est un quartier multiculturel et populaire, connu pour sa diversit\u00e9 ethnique et sa vie de quartier anim\u00e9e.\n\nLes commodit\u00e9s sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate (\u00e9coles, restaurants, centre commercial des Cygnes, poste, banque, th\u00e9\u00e2tre, salle communale, maison de quartier, bord du lac).\n\nEn termes de transport, l'arr\u00eat des bus 1 et 25, Monthoux se trouve \u00e0 200 m\u00e8tres de l\u2019immeuble. Vous rejoindrez la Gare Cornavin en moins de 5 minutes \u00e0 pied.\n\nCet appartement 1,5 pi\u00e8ces de 24m2 au 3\u00e8me \u00e9tage, d\u2019un immeuble s\u00e9curis\u00e9 avec ascenseur, est compos\u00e9 comme suit :\n\n-Hall d\u2019entr\u00e9e\n-Cuisine agenc\u00e9e et sem-\u00e9quip\u00e9e\n-Pi\u00e8ce \u00e0 vivre\n-Salle de bains\n\nL\u2019appartement ne dispose pas de cave.\nL\u2019immeuble dispose d\u2019une buanderie collective. Il dispose de local \u00e0 v\u00e9lo.\n\nVoici les documents requis pour votre candidature :\n- Pi\u00e8ce d'identit\u00e9 suisse/permis de s\u00e9jour\n- Une attestation de non-poursuite de moins de 3 mois\n- Une attestation r\u00e9cente de votre employeur mentionnant la date d'entr\u00e9e en fonction, le salaire et le type de votre contrat actuel\n- Les 3 derni\u00e8res fiches de salaire\n\nPour d\u00e9poser votre candidature, veuillez utiliser le lien suivant :\nhttps://rentalapplication.zimmermannimmobilier.ch/?ref=5240-306\n\nLes charges mentionn\u00e9es, ci-dessus, sont compos\u00e9es comme suit :\nCHF 100.- de charges\nCHF 50.- de frais accessoires\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue Sismondi\n1201 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 1'070.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "24 m2 (habitables)",
            "24 m2 (surface utilisable)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5240-306",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/zimmermann-immobilier-772/1013225/images/Detail/24791422.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/zimmermann-immobilier-772/appartement1524-1013225",
        "link2": "https://www.regiez.ch/fiche-location.html?ref=5240-306"
    },
    {
        "price": 1790,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Rue des Savoises"
        ],
        "description": "Appartement,3,42\nLa rue des Savoises est id\u00e9alement situ\u00e9e dans le quartier de Plainpalais sur la rive gauche de Gen\u00e8ve. C\u2019est un quartier tr\u00e8s anim\u00e9 et diversifi\u00e9, qui est connu pour son march\u00e9 hebdomadaire, ainsi que pour son ambiance jeune et artistique.\n\nLes commodit\u00e9s sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate (\u00e9coles, restaurants, commerces, poste, banque, Parc des Bastions, salle de concert de l\u2019Usine, maison de quartier, poste de police, Mus\u00e9e d\u2019ethnographie).\n\nLa ligne de tramways 15, ainsi que les lignes de bus 2 et 91 se trouvent \u00e0 150 m\u00e8tres. Vous rejoindrez la Gare de Gen\u00e8ve en moins de 15 min en transports, et le centre-ville en moins de 10 min \u00e0 pied. Ce quartier dispose \u00e9galement de nombreuses stations de v\u00e9lo en libre-service, ainsi que de nombreuses pistes cyclables.\n\nCet appartement 2.5 pi\u00e8ces de 42.22m2 au 1er \u00e9tage, d\u2019un immeuble s\u00e9curis\u00e9 sans ascenseur, est compos\u00e9 comme suit :\n\n- Hall d\u2019entr\u00e9e\n- Cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e (four, lave-vaisselle, hotte, frigo, Cong\u00e9lateur, plaque vitroc\u00e9ramique) avec branchement machine \u00e0 laver\n- S\u00e9jour\n- 1 Chambre \u00e0 coucher\n- Salle de douches\n\nL\u2019appartement ne dispose pas de cave li\u00e9e.\n\nL\u2019immeuble dispose d\u2019un couvert \u00e0 v\u00e9lo et il est raccord\u00e9 \u00e0 la fibre optique.\n\nVoici les documents requis pour votre candidature :\n- Pi\u00e8ce d'identit\u00e9 suisse/permis de s\u00e9jour\n- Une attestation de non-poursuite de moins de 3 mois\n- Une attestation r\u00e9cente de votre employeur mentionnant la date d'entr\u00e9e en fonction, le salaire et le type de votre contrat actuel\n- Les 3 derni\u00e8res fiches de salaire\n\nPour d\u00e9poser votre candidature, veuillez utiliser le lien suivant :\nhttps://rentalapplication.zimmermannimmobilier.ch/?ref=5671-101\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Savoises\n1205 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 1'790.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "42 m2 (habitables)",
            "42 m2 (surface utilisable)",
            "Disponible d\u00e8s le 22.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5671-101",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/zimmermann-immobilier-772/appartement342-1013227",
        "link2": "https://www.regiez.ch/fiche-location.html?ref=5671-101"
    },
    {
        "price": 1850,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Rue des Savoises"
        ],
        "description": "Appartement,3,57\nLa rue des Savoises est id\u00e9alement situ\u00e9e dans le quartier de Plainpalais sur la rive gauche de Gen\u00e8ve. C\u2019est un quartier tr\u00e8s anim\u00e9 et diversifi\u00e9, qui est connu pour son march\u00e9 hebdomadaire, ainsi que pour son ambiance jeune et artistique.\n\nLes commodit\u00e9s sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate (\u00e9coles, restaurants, commerces, poste, banque, Parc des Bastions, salle de concert de l\u2019Usine, maison de quartier, poste de police, Mus\u00e9e d\u2019ethnographie).\n\nLa ligne de tramways 15, ainsi que les lignes de bus 2 et 91 se trouvent \u00e0 150 m\u00e8tres. Vous rejoindrez la Gare de Gen\u00e8ve en moins de 15 min en transports, et le centre-ville en moins de 10 min \u00e0 pied. Ce quartier dispose \u00e9galement de nombreuses stations de v\u00e9los en libre-service, ainsi que de nombreuses pistes cyclables.\n\nCet appartement 3 pi\u00e8ces de 57m2 au 2\u00e8me \u00e9tage, d\u2019un immeuble s\u00e9curis\u00e9 sans ascenseur, est compos\u00e9 comme suit :\n\n- Hall d\u2019entr\u00e9e\n- Cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e (four, lave-vaisselle, hotte, frigo, Cong\u00e9lateur, plaque vitroc\u00e9ramique)\n- S\u00e9jour\n- 1 Chambre \u00e0 coucher\n- Salle de douches avec branchement machine \u00e0 laver\n\nL\u2019appartement ne dispose pas de cave li\u00e9e.\n\nL\u2019immeuble dispose d\u2019un couvert \u00e0 v\u00e9los et il est raccord\u00e9 \u00e0 la fibre optique.\n\nVoici les documents requis pour votre candidature :\n- Pi\u00e8ce d'identit\u00e9 suisse/permis de s\u00e9jour\n- Une attestation de non-poursuite de moins de 3 mois\n- Une attestation r\u00e9cente de votre employeur mentionnant la date d'entr\u00e9e en fonction, le salaire et le type de votre contrat actuel\n- Les 3 derni\u00e8res fiches de salaire\n\nPour d\u00e9poser votre candidature, veuillez utiliser le lien suivant :\nhttps://rentalapplication.zimmermannimmobilier.ch/?ref=5671-202\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Savoises\n1205 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 1'850.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "57 m2 (habitables)",
            "57 m2 (surface utilisable)",
            "Disponible d\u00e8s le 22.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5671-202",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/zimmermann-immobilier-772/1013228/images/Detail/24791424.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/zimmermann-immobilier-772/1013228/images/Detail/24791426.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/zimmermann-immobilier-772/1013228/images/Detail/24791425.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/zimmermann-immobilier-772/1013228/images/Detail/24791423.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/zimmermann-immobilier-772/appartement357-1013228",
        "link2": "https://www.regiez.ch/fiche-location.html?ref=5671-202"
    },
    {
        "price": 1900,
        "addresses": [
            "Petit-Lancy, Vieux-Chemin-d'Onex 18"
        ],
        "description": "POSTE DE CONCIERGERIE A 50% AVEC APPARTEMENT DE FONCTION\nAppartement de 4 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage avec poste de conciergerie \u00e0 50% \u00e0 pourvoir avec appartement de fonction, d\u00e8s le 1er f\u00e9vrier 2024.\n\nCahier des charges du poste : notamment, entretien et nettoyage du b\u00e2timent, des parties communes et des ext\u00e9rieurs, contr\u00f4le des installations techniques de l'immeuble (ascenseurs, chaufferie, ventilation, etc..), visite des locaux vacants sur demande, veiller au respect du r\u00e8glement de l'immeuble, etc...\n\nExp\u00e9rience professionnelle : une exp\u00e9rience dans la conciergerie est demand\u00e9e, CFC d'agent d'exploitation est un atout.\n\nEn cas d'int\u00e9r\u00eat, merci d'envoyer votre dossier complet , soit :\nformulaire Rosset\npi\u00e8ces d'identit\u00e9\nattestation de l'Office des poursuites, datant de moins de 3 mois\n3 derni\u00e8res fiches de salaire\nlettre de motivation\nCV\ncertificats et dipl\u00f4mes\ntous autres documents utiles\n\nvisite pr\u00e9vue mardi 9 janvier \u00e0 12h30 sans rendez-vous\n\nNous vous remercions dans la mesure du possible d'envoyer vos documents en un seul format pdf.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Vieux-Chemin-d'Onex 18\n1213 Petit-Lancy",
            "Loyer : CHF 1'900.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "86 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3530.3533.23.19- conciergerie"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1013232/images/Detail/24791485.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1013232/images/Detail/24791484.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1013232/images/Detail/24791487.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1013232/images/Detail/24791486.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/petit-lancy/rosset-immobilier-geneve-vaud-fribourg-siege-social-46/poste-conciergerie-50-appartement-fonction-1013232",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Vieille ville"
        ],
        "description": "Attique traversant en duplex de 9 pi\u00e8ces en Vieille-Ville\nId\u00e9alement situ\u00e9 dans les rues pav\u00e9es de la cit\u00e9 de Calvin, ce bien d'exception vous permettra de vivre une exp\u00e9rience unique qui rappelle l'\u00e9poque de la belle Escalade !\nNich\u00e9 au dernier \u00e9tage d'un tr\u00e8s bel immeuble du 18\u00e8me si\u00e8cle, ce spacieux duplex offre une vue imprenable sur le Jet d'eau depuis sa suite parentale.\n\nCe bien d'exception dispose de 4 chambres \u00e0 coucher et d'autant de salle d'eau.\n\nL'immeuble dispose d'un ascenseur.\n\nPour tout renseignement compl\u00e9mentaire, notre service des locations r\u00e9sidentielles se tient \u00e0 votre disposition.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Vieille ville\n1204 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "9 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "250 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4825651",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/brolliet-immobilier-commercial-345/1013303/images/Detail/24792114.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/brolliet-location-345/attique-traversant-duplex-9-pieces-vieille-ville-1013303",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2500,
        "addresses": [
            "1227 Carouge GE, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Carouge - 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 la Place d'Armes\nId\u00e9alement situ\u00e9 au coeur de Carouge, ce bel appartement traversant se trouve a proximit\u00e9 imm\u00e9diate des commerces, des \u00e9coles et des transports publics.\nIl offre un spacieux hall d'entr\u00e9e, un grand s\u00e9jour expos\u00e9 Sud avec balcon, une cuisine \u00e9quip\u00e9e, 2 chambres (dont une chambrette), une salle de bains avec baignoire, wc et lavabo.\nBel immeuble d\u00e9but de si\u00e8cle, parquet massif en ch\u00eane, belle hauteur sous-plafond etc...\nUne cave en sous-sol compl\u00e8te le tout.\n\nLoyer mensuel: 2'500.- CHF\nCharges: 120.- CHF\nLoyer mensuel Total : 2'620.- CHF\n\nDisponible au 15 janvier 2024\n\nHonoraires d'agence : un mois de loyer exigible d\u00e8s la signature du bail, \u00e0 la charge du locataire.\n\nVisites \u00e0 partir du 2 janvier 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1227 Carouge GE",
            "Loyer : CHF 2'500.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LOC.1227.2500"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/nsr-group-1607/1013339/images/Detail/24792516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/nsr-group-1607/1013339/images/Detail/24792515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/nsr-group-1607/1013339/images/Detail/24792514.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/nsr-group-1607/1013339/images/Detail/24792517.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/nsr-group-1607/1013339/images/Detail/24792513.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/nsr-group-1607/1013339/images/Detail/24792512.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/carouge-ge/nsr-group-1607/carouge-35-pieces-place-armes-1013339",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3618,
        "addresses": [
            "Satigny, Chemin Jarlot 9"
        ],
        "description": "Grand 4 pi\u00e8ces moderne, avec grande terrasse\nDans un cadre bucolique, non loin du train menant \u00e0 la gare Cornavin (compter 15 minutes de trajet), ce grand 4 pi\u00e8ces comprend:\n- Un hall d'entr\u00e9e avec armoires encastr\u00e9es;\n- Une zone \"nuit\" avec deux chambres et des armoires encastr\u00e9es;\n- Une salle de bains/douche avec WC et branchement pour machine \u00e0 laver;\n- Un grand salon;\n- Une cuisine ouverte, moderne, qui donne sur le salon;\n- Une grande terrasse qui fait le pourtour de l'appartement.\nL'appartement comprend une cave laiss\u00e9e \u00e0 bien plaire et un box ferm\u00e9 pour une voiture.\nIl s'agit d'une reprise de bail au 1er f\u00e9vrier 2024. Les visites sont possibles pendant toute la p\u00e9riode des f\u00eates.\nUne vid\u00e9o du bien peut \u00eatre envoy\u00e9e par WhatsApp ou par mail au besoin au pr\u00e9alable.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chemin Jarlot 9\n1242 Satigny",
            "Loyer : CHF 3'618.-/mois",
            "Charges : CHF 160.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence Jarlot9",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/srs-relocation-1304/1013340/images/Detail/24792523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/srs-relocation-1304/1013340/images/Detail/24792528.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/srs-relocation-1304/1013340/images/Detail/24792520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/srs-relocation-1304/1013340/images/Detail/24792522.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/srs-relocation-1304/1013340/images/Detail/24792525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/srs-relocation-1304/1013340/images/Detail/24792518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/srs-relocation-1304/1013340/images/Detail/24792526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/srs-relocation-1304/1013340/images/Detail/24792527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/srs-relocation-1304/1013340/images/Detail/24792529.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/srs-relocation-1304/1013340/images/Detail/24792531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/srs-relocation-1304/1013340/images/Detail/24792519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/srs-relocation-1304/1013340/images/Detail/24792524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/srs-relocation-1304/1013340/images/Detail/24792530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/srs-relocation-1304/1013340/images/Detail/24792521.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/satigny/srs-relocation-1304/grand-4-pieces-moderne-grande-terrasse-1013340",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1175,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Rue des Peupliers 14"
        ],
        "description": "Joli appartement de 2 pi\u00e8ces dans le quartier de Plainpalais\nJoli appartement de 2 pi\u00e8ces dans le quartier de Plainpalais\n\nAscenseur.\nCe sympathique appartement, situ\u00e9 au 2\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble proche des HUG, est compos\u00e9 ainsi :\n\n- un hall d'entr\u00e9e avec armoire encastr\u00e9e,\n- une cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e (cuisini\u00e8re avec plaques vitroc\u00e9ramiques, , hotte, r\u00e9frig\u00e9rateur et cong\u00e9lateur),\n- une pi\u00e8ce principale lumineuse,\n- une salle de bains avec WC,\n- une cave, mise \u00e0 disposition \u00e0 titre gratuit et \u00e0 bien plaire.\n\nL'immeuble se trouve \u00e0 proximit\u00e9 des transports, \u00e9coles, commerces et autres commodit\u00e9s. Il dispose d'un acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9, d'un ascenseur et d'une buanderie.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Peupliers 14\n1205 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 1'175.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46087.46087.46087",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/1013398/images/Detail/24793269.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/comptoir-immobilier-geneve-29/joli-appartement-2-pieces-quartier-plainpalais-1013398",
        "link2": "https://my.comptoir-immo.ch/?id=110060&utm_source=comptoirimmobilier&utm_medium=Location&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 2800,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Route de Malagnou 25"
        ],
        "description": "Appartement de 3,5 pi\u00e8ces au coeur de Malagnou\nAppartement spacieux de 3.5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage situ\u00e9 \u00e0 Malagnou se composant comme suit:\n\n- Hall d'entr\u00e9e ouvert sur le s\u00e9jour et la cuisine.\n- Cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e d'un frigo-cong\u00e9lateur, d'un lave-vaisselle, d'une cuisine vitroc\u00e9ramique, d'un four et d'une hotte de ventilation.\n- 1 s\u00e9jour spacieux.\n- 1 chambre spacieuse.\n- 1 chambrette.\n- 1 WC visiteurs.\n- 1 salle de bain.\n- 1 balcon.\n\nCe bien se situe dans un quartier calme et proche de toutes commodit\u00e9s.\n\nUne visite virtuelle de ce bien est disponible sur notre site internet www.m-3.com, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 y faire un tour! Si ce bien vous pla\u00eet et apr\u00e8s l'avoir visit\u00e9, envoyez votre dossier par courriel \u00e0. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 visiter notre site internet, vous y retrouverez \u00e9galement l'ensemble de nos biens \u00e0 louer disponibles et vous aurez acc\u00e8s aux diff\u00e9rents services que nous proposons.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Malagnou 25\n1208 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'800.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 56004.001002"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/m3-property-582/1013404/images/Detail/24793322.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/m3-gerance-582/appartement-35-pieces-coeur-malagnou-1013404",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1500,
        "addresses": [
            "1202 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nAPPARTEMENT DE 2,5 PI\u00c8CES AUX NATIONS\nAppartement de 2,5 pi\u00e8ces aux Nations\nau 3\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur.\n\nLoyer : CHF 1'500 100 charges/mois\n\nComprenant : un hall d'entr\u00e9e, une cuisine s\u00e9par\u00e9e de la pi\u00e8ce principale, une salle de bain avec baignoire. Cave incluse. Grand balcon. Possibilit\u00e9 de louer un box pour 225/mois.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1202 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 1'500.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 15.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 83820322",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/investimmo-2094/appartement-25-pieces-aux-nations-1012978",
        "link2": "http://www.moninvestimmo.ch/?q=83820322"
    },
    {
        "price": 1850,
        "addresses": [
            "1220 Les Avanchets, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement 4 pi\u00e8ces aux avanchets\n7eme \u00e9tage, pr\u00e8s du centre commercial Balexert et des arr\u00eats de tram et bus,\n\n2 chambres, 1 toilette, 1 salle de bain s\u00e9par\u00e9e, couloir, hall d?entr\u00e9e, cuisine et salon partag\u00e9s et grand balcon donnant vue sur le centre commercial.\n\nLoyer 1850 + 230 ch.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1220 Les Avanchets",
            "Loyer : CHF 1'850.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "7\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 83820335",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/les-avanchets/investimmo-2094/appartement-4-pieces-aux-avanchets-1012981",
        "link2": "http://www.moninvestimmo.ch/?q=83820335"
    },
    {
        "price": 1770,
        "addresses": [
            "1217 Meyrin, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement 4 pi\u00e8ces \u00e0 Meyrin\nAppartement de 4 pi\u00e8ces , situ\u00e9 \u00e0 dans une zone calme de meyrin\narr\u00eat de tram 14 et bus 57, le 4 pi\u00e8ces contient 2 chambres, 1 toilettes,1 salle de bain s\u00e9par\u00e9e, hall d?entr\u00e9e, cuisine, salon et grand balcon\n\nLoyer CHF 1770.- + 165.- des ch.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1217 Meyrin",
            "Loyer : CHF 1'770.-/mois",
            "Charges : CHF 165.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 83820343",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/meyrin/investimmo-2094/appartement-4-pieces-meyrin-1013127",
        "link2": "http://www.moninvestimmo.ch/?q=83820343"
    },
    {
        "price": 3500,
        "addresses": [
            "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Bel appartement meubl\u00e9 au coeur de Champel\nR\u00e9f SF141\nA seulement quelque minutes a pied de la gare de Champel, venez d\u00e9couvrir ce bel appartement meubl\u00e9 compos\u00e9 comme suit:\n\nun grand hall d'entr\u00e9e avec rangement, deux salons ouvert sur un grand balcon, une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, deux chambres de belles surfaces, une salle de bain avec wc.\n\nCe bien est compl\u00e9t\u00e9 par une cave ainsi qu'une cave \u00e0 v\u00e9lo.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1206 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 3'500.-/mois",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "120 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 141SF19",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013183/images/Detail/24790748.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013183/images/Detail/24790746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013183/images/Detail/24790750.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013183/images/Detail/24790747.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/luxity-2238/bel-appartement-meuble-coeur-champel-1013183",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 17000,
        "addresses": [
            "1224 Ch\u00eane-Bougeries, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement de grand standing avec superbe terrasse bucolique\nREF: SFFM174 OBJET D'EXCEPTION.\n\nLuxity vous propose cet appartement de 5 chambres, un v\u00e9ritable havre de paix alliant \u00e9l\u00e9gance et fonctionnalit\u00e9.\n\nEn franchissant les portes de cet appartement d'environ 450m2, vous y trouverez un vaste hall avec une superbe hauteur sous plafond.\n\nLe s\u00e9jour, baign\u00e9e de lumi\u00e8re naturelle offre un espace de d\u00e9tente avec une chemin\u00e9e centrale cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re chaleureuse. Les baies vitr\u00e9e donne acc\u00e8s \u00e0 une terrasse arbor\u00e9e avec une vue imprenable.\n\nLa cuisine spacieuse est \u00e9quip\u00e9e d'\u00e9lectrom\u00e9nager de qualit\u00e9.\n\nLa partie nuit est compos\u00e9e de 5 chambres de tr\u00e8s belle surfaces dont une suite parentale compl\u00e8te. Deux autres salles de bain/toilettes compl\u00e8te cette partie.\n\nUn grand escalier d'architecture moderne vous emm\u00e8nera dans cette immense terrasse sans vis \u00e0 vis parfaite pour recevoir vos convives.\n\nUn studio ind\u00e9pendant, une cave ainsi qu'un grand box en sous-sol pouvant accueillir deux voitures et une place de parking ext\u00e9rieur compl\u00e8tent ce bien.\n\nDossier et photos suppl\u00e9mentaires sur demandes.\nPrix: 18'735 CHF Charges et parking inclus.\n\nContact:\nSOLINE FLORENTIN\nFLORIAN MARTIN\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1224 Ch\u00eane-Bougeries",
            "Loyer : CHF 17'000.-/mois",
            "Charges : CHF 1'735.-",
            "8 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "450 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence SFFM17419",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013184/images/Detail/24790751.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013184/images/Detail/24790749.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013184/images/Detail/24790752.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/chene-bougeries/luxity-2238/appartement-grand-standing-superbe-terrasse-bucolique-1013184",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 4000,
        "addresses": [
            "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Bel appartement avec piscine int\u00e9rieure\nREF:SFMF179\nDans le beau quartier de Champel, venez d\u00e9couvrir ce spacieux appartement compos\u00e9 comme suit:\n\nUne entr\u00e9e avec une toilette visiteurs et de nombreux rangements.\nUne cuisine r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e et enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e en \u00e9lectrom\u00e9nager de qualit\u00e9.\nUn salon/salle \u00e0 manger tr\u00e8s spacieux ouvert sur deux balcons traversants.\nDeux chambres de belles surfaces ainsi qu'une salle de bains/wc-\n\nUne cave ainsi qu'une belle piscine int\u00e9rieure viennent compl\u00e9ter ce bien-\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1206 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 4'000.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "127 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence SFMF179.19",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Piscine"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013185/images/Detail/24790755.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013185/images/Detail/24790753.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013185/images/Detail/24790757.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013185/images/Detail/24790754.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013185/images/Detail/24790756.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/luxity-2238/bel-appartement-piscine-interieure-1013185",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3800,
        "addresses": [
            "1201 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement meubl\u00e9 \u00e0 deux pas du lac\nA seulement quelques minutes du lac \u00e0 pied, cet appartement meubl\u00e9 avec go\u00fbt et avec du mobilier de qualit\u00e9 est compos\u00e9 comme suit:\nUn s\u00e9jour avec cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e donnant sur un grand balcon de 12m2\n-Une chambre spacieuse ainsi qu'une salle de bain avec wc.\n\nPrix: 3'800 CHF tout inclus: Charges, \u00e9lectricit\u00e9, meubles, internet et t\u00e9l\u00e9vision.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1201 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 3'800.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "55 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 175SF19",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013186/images/Detail/24790758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013186/images/Detail/24790761.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013186/images/Detail/24790759.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013186/images/Detail/24790760.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/luxity-2238/appartement-meuble-deux-pas-lac-1013186",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 5600,
        "addresses": [
            "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Spacieux appartement au coeur de Champel.\nREF:SFM183\nDans une rue calme au coeur de l'agr\u00e9able quartier de Champel, venez d\u00e9couvrir cet appartement compos\u00e9 comme suit:\n\n-Un grand hall d'entr\u00e9e avec rangements et wc visiteurs.\n-Une cuisine s\u00e9par\u00e9e avec acc\u00e8s passe-plat ouvert sur la salle \u00e0 manger.\n-Un tr\u00e8s grand salon ouvert sur un balcon.\n-3 chambres de tr\u00e8s belles surfaces dont une chambre parentale avec dressing et salle de bain/wc.\n\nUne cave vient compl\u00e9ter ce bien.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1206 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 5'600.-/mois",
            "Charges : CHF 500.-",
            "6 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "186 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence SFM183",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013377/images/Detail/24793043.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013377/images/Detail/24793044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013377/images/Detail/24793046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1013377/images/Detail/24793045.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/luxity-2238/spacieux-appartement-coeur-champel-1013377",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "1202 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Studio en sous-location\nDL2312A : Servette - Studio meubl\u00e9 avec une cuisine \u00e9quip\u00e9e et un balcon. Une cave compl\u00e8te ce bien.\n\nFrais d'agence en sus.\n\nSi vous souhaitez visiter ce bien rapidement, merci de bien vouloir nous envoyer directement vos disponibilit\u00e9s soit par email, WhatsApp ou le formulaire.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1202 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "2 pi\u00e8ces",
            "32 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 15.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence DL2312A",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/atelia-sarl-1946/1013407/images/Detail/24793345.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/atelia-sarl-1946/studio-sous-location-1013407",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3090,
        "addresses": [
            "1226 Th\u00f4nex, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique 5 pi\u00e8ces a Th\u00f4nex.\nCe 5 pi\u00e8ces de qualit\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 avec vue sur les montagnes sera vous ravir.\nAgence de Relocation\nPour plus d'information veuillez me contacter:",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1226 Th\u00f4nex",
            "Loyer : CHF 3'090.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 83815459",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/investimmo-2094/1012631/images/Detail/24791956.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/investimmo-2094/1012631/images/Detail/24791957.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/investimmo-2094/1012631/images/Detail/24791962.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/investimmo-2094/1012631/images/Detail/24791958.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/investimmo-2094/1012631/images/Detail/24791963.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/investimmo-2094/1012631/images/Detail/24791959.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/investimmo-2094/1012631/images/Detail/24791961.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/investimmo-2094/1012631/images/Detail/24791960.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/investimmo-2094/1012631/images/Detail/24791955.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/investimmo-2094/1012631/images/Detail/24791954.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/investimmo-2094/1012631/images/Detail/24791953.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/thonex/investimmo-2094/magnifique-5-pieces-thonex-1012631",
        "link2": "http://www.moninvestimmo.ch/?q=83815459"
    },
    {
        "price": 3490,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, 3, avenue Th\u00e9odore- Weber"
        ],
        "description": "Entre Eaux-Vives et Malagnou - bel appartement r\u00e9nov\u00e9 dans un immeuble de caract\u00e8re\nSitu\u00e9 dans un quartier vivant et \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes les commodit\u00e9s telles que: supermarch\u00e9 Coop \"Eaux-Vives 2000\", Migros, lignes de tram 12 et 17, L\u00e9man Express/gare des Eaux-Vives, \u00e9cole fran\u00e7aise et \u00e0 5 minutes \u00e0 pied de l'\u00e9cole primaire des Roches et du parc du m\u00eame nom, nous proposons un bel appartement au dernier \u00e9tage d'un immeuble datant du d\u00e9but du XX\u00e8me si\u00e8cle. Enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et offrant une belle vue d\u00e9gag\u00e9e, il se r\u00e9parti come suit:\n\n- un g\u00e9n\u00e9reux hall d'entr\u00e9e avec interphone et armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e\n- un salon/salle \u00e0 manger disposant d'une chemin\u00e9e d\u00e9corative\n- deux chambres \u00e0 coucher spacieuses d'environ 18 m\u00b2 pour l'une et 21 m\u00b2 pour la 2\u00e8me, comprenant chacune des armoires int\u00e9gr\u00e9es\n- une salle de bains/WC\n- un WC visiteurs\n\nUne cave est laiss\u00e9e \u00e0 titre gratuit et \u00e0 bien plaire.\nL'immeuble est \u00e9quip\u00e9 d'un digicode, d'un ascenseur, d'un local v\u00e9lo et de la fibre optique.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "3, avenue Th\u00e9odore- Weber\n1208 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 3'490.-/mois",
            "Charges : CHF 400.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "116 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46003.46003.46003",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785409.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785408.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785407.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785405.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785410.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785415.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785406.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/naef-immobilier-location-residentielle-1850/entre-eaux-vives-malagnou-bel-appartement-renove-immeuble-caractere-1012700",
        "link2": "https://www.naef.ch/location/appartement/1208/Gen%C3%A8ve/46003"
    },
    {
        "price": 2450,
        "addresses": [
            "Bernex, Chemin de la Distillerie, 14"
        ],
        "description": "Bel appartement traversant \u00e0 Bernex\nBel appartement traversant de 4 pi\u00e8ces de 92m2, est id\u00e9alement situ\u00e9 en plein coeur du village de Bernex. Il se trouve dans un environnement calme et verdoyant \u00e0 proximit\u00e9 de tous commerces et transports en commun.\nIl se situe au 1er \u00e9tage dans un immeuble, sans ascenseur.\nIl est compos\u00e9 comme suit :\n- Hall d\u2019entr\u00e9e avec armoires ;\n- Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e donnant sur un balcon ;\n- S\u00e9jour avec acc\u00e8s au balcon qui profite d\u2019une vue agr\u00e9able ;\n- 2 chambres \u00e0 coucher avec armoire et balcon ;\n- Salle de bains avec baignoire, toilettes et branchement machine \u00e0 laver ;\n- toilettes visiteurs.\nUne cave compl\u00e8te les prestations de ce bien.\nParking interne en sous-sol en sus \u00e0 CHF 210.-/mois.\nCharges mensuelles en sus de CHF 240.-/mois.\nVisite group\u00e9e pr\u00e9vue le mercredi 20.12 prochain de 13h00 \u00e0 13h30.\nFrais d\u2019agence non inclus dont le montant est \u00e0 demander avant la visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chemin de la Distillerie, 14\n1233 Bernex",
            "Loyer : CHF 2'450.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "92 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 31.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence HLP20233796",
            "Balcon",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hlp-homeloc-prestige-2282/1012706/images/Detail/24785514.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hlp-homeloc-prestige-2282/1012706/images/Detail/24785515.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/bernex/hlp-homeloc-prestige-2282/bel-appartement-traversant-bernex-1012706",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3050,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, rue du tir 1"
        ],
        "description": "Appartement 4.5 Pi\u00e8ces Meubl\u00e9\nVivez le Confort Urbain dans cet Appartement 4.5 Pi\u00e8ces Meubl\u00e9 avec \u00c9l\u00e9gance\n\nDescription :\n\nBienvenue dans votre nouveau chez-vous, un espace o\u00f9 le confort moderne rencontre le charme urbain ! Cet appartement 4.5 pi\u00e8ces, nich\u00e9 au 4e \u00e9tage, vous offre bien plus qu'un simple logement, c'est une exp\u00e9rience de vie exceptionnelle.\n\nPoints forts :\n\nEspaces Lumineux et A\u00e9r\u00e9s : Les deux chambres \u00e0 coucher spacieuses, le salon accueillant, la cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec sa loggia, ainsi que le balcon priv\u00e9 vous offrent des espaces baign\u00e9s de lumi\u00e8re naturelle.\n\nCuisine Pr\u00eate \u00e0 L'Usage : Oubliez le stress de l'installation, la cuisine est \u00e9quip\u00e9e avec des ustensiles de cuisine modernes, un lave-vaisselle, et un r\u00e9frig\u00e9rateur, vous permettant de vous concentrer sur ce qui compte vraiment.\n\nAmbiance Cosy dans le Salon : Le salon, am\u00e9nag\u00e9 avec go\u00fbt, est pr\u00eat \u00e0 vous accueillir avec une table et deux chaises, un meuble de t\u00e9l\u00e9vision et deux lampes pour des soir\u00e9es d\u00e9tente en toute \u00e9l\u00e9gance.\n\nChambres \u00e0 Coucher Confortables : Les chambres comprennent une armoire spacieuse, des meubles suspendus et un fauteuil, cr\u00e9ant des espaces intimes o\u00f9 vous pourrez vous d\u00e9tendre apr\u00e8s une journ\u00e9e bien remplie.\n\nDeux Salles de Bains Pratiques : Plus besoin de faire la queue le matin ! Deux salles de bains facilitent la vie quotidienne, offrant praticit\u00e9 et intimit\u00e9.\n\nVue Imprenable depuis le Balcon : D\u00e9tendez-vous sur votre balcon priv\u00e9, sirotez votre caf\u00e9 du matin tout en profitant d'une vue imprenable sur le quartier.\n\nCave pour Plus de Stockage : B\u00e9n\u00e9ficiez d'un espace de stockage suppl\u00e9mentaire avec une cave \u00e0 votre disposition.\n\nLocalisation : Id\u00e9alement situ\u00e9 en centre ville, vous serez \u00e0 proximit\u00e9 de [ins\u00e9rer points d'int\u00e9r\u00eat], faisant de cet appartement le choix id\u00e9al pour ceux qui recherchent une vie urbaine dynamique.\n\nUn dossier complet avec tous les documents \u00e0 jour vous sera demand\u00e9 avec :\n\n\u2022 3 derni\u00e8res fiches de salaires\n\u2022 Copie de la pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9 (pour les \u00e9trangers : copie du permis de s\u00e9jour et Passeport)\n\u2022 Attestation de l\u2019employeur\n\u2022 Attestation de non-poursuites de moins de 3 mois.\n\nSi vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s par une visite et conna\u00eetre nos conditions d'agence, veuillez nous contacter par mail \u00e0 l\u2019adresse ou par t\u00e9l\u00e9phone au +. Nous reviendrons vers vous pour vous proposer une date de visite.\n\nHome Location vous accompagne aussi dans votre recherche de locataire; que ce soit pour une remise de bail anticip\u00e9e ou si vous \u00eates propri\u00e9taire, nous mettons \u00e0 votre service notre savoir-faire et notre expertise afin de trouver, pour vous, le locataire id\u00e9al!\n\nHome Location\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "rue du tir 1\n1204 Gen\u00e8ve",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence P23296",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home-location-1878/1012744/images/Detail/24785908.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home-location-1878/1012744/images/Detail/24785909.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home-location-1878/1012744/images/Detail/24785901.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home-location-1878/1012744/images/Detail/24785902.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home-location-1878/1012744/images/Detail/24785905.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home-location-1878/1012744/images/Detail/24785907.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home-location-1878/1012744/images/Detail/24785906.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home-location-1878/1012744/images/Detail/24785900.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home-location-1878/1012744/images/Detail/24785903.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home-location-1878/1012744/images/Detail/24785904.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/home-location-1878/appartement-45-pieces-meuble-1012744",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Rue Merle-d'Aubign\u00e9 4"
        ],
        "description": "MA04DMI4P2 - EAUX VIVES LAC CHARMANT 4 PI\u00c8CES\nAu c\u0153ur du quartier des Eaux-Vives et situ\u00e9 \u00e0 2 pas du Jet d'eau et du Lac L\u00e9man, ce charmant 4 pi\u00e8ces se compose:\nd'un bel hall d'entr\u00e9e avec rangements,\nd'une cuisine s\u00e9par\u00e9e enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e,\nd'un s\u00e9jour avec balcon,\nde 2 belles chambres \u00e0 coucher,\nd'une salle de bain avec WC.",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Rue Merle-d'Aubign\u00e9 4\n1207 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "4 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 5",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence MA04DMI4P2",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/easy-flat-sarl-2334/1012891/images/Detail/24787677.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/easy-flat-sarl-2334/1012891/images/Detail/24787674.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/easy-flat-sarl-2334/1012891/images/Detail/24787668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/easy-flat-sarl-2334/1012891/images/Detail/24787671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/easy-flat-sarl-2334/1012891/images/Detail/24787670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/easy-flat-sarl-2334/1012891/images/Detail/24787673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/easy-flat-sarl-2334/1012891/images/Detail/24787675.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/easy-flat-sarl-2334/1012891/images/Detail/24787669.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/easy-flat-sarl-2334/1012891/images/Detail/24787676.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/easy-flat-sarl-2334/1012891/images/Detail/24787672.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/easy-flat-sarl-2334/ma04dmi4p2-eaux-vives-lac-charmant-4-pieces-1012891",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 6900,
        "addresses": [
            "1209 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement meubl\u00e9 de Standing aux Nations\nR\u00e9f 3661MC : Ce superbe appartement meubl\u00e9 situ\u00e9 aux Nations \u00e0 deux pas de l'H\u00f4tel Intercontinental vous offre des prestations haut de gamme pour vos r\u00e9ceptions officielles.\n\nProfitez de son ameublement et prestations luxueuses et venez le d\u00e9couvrir sans attendre disponible imm\u00e9diatement. Swixim Gen\u00e8ve - Malcolm CHAMPOUSSIN",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1209 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 6'900.-/mois",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "140 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3661MC",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Piscine",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/swixim-464/1012596/images/Detail/24784202.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/swixim-464/1012596/images/Detail/24784200.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/swixim-464/1012596/images/Detail/24784197.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/swixim-464/1012596/images/Detail/24784201.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/swixim-464/1012596/images/Detail/24784203.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/swixim-464/1012596/images/Detail/24784206.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/swixim-464/1012596/images/Detail/24784208.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/swixim-464/1012596/images/Detail/24784199.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/swixim-464/1012596/images/Detail/24784198.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/sg-courtage-regie-swixim-international-464/appartement-meuble-standing-aux-nations-1012596",
        "link2": "https://www.swixim.ch/q/83811699/?"
    },
    {
        "price": 2700,
        "addresses": [
            "1228 Plan-les-Ouates, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Meubl\u00e9 dans un \u00e9crin de verdure Plan les Ouates\nR\u00e9f 3660 MC : Ce tr\u00e8s joli appartement meubl\u00e9 situ\u00e9 en rez inf\u00e9rieur d'une villa individuelle est entour\u00e9 d'un agr\u00e9able jardin. Situ\u00e9 au calme il offre une v\u00e9ritable sensation de bien \u00eatre gr\u00e2ce \u00e0 sa loggia ouverte sur le jardin.\n\nOffrant une belle chambre, et une chambre d'appoint, il est le pied \u00e0 terre id\u00e9al \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied de Rolex, Patek Philipp ou Vacheron Constantin.\n\nLocation courte dur\u00e9e possible. Swixim Gen\u00e8ve - Malcolm CHAMPOUSSIN\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1228 Plan-les-Ouates",
            "Loyer : CHF 2'700.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "66 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3660MC",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/swixim-464/1012597/images/Detail/24784204.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/swixim-464/1012597/images/Detail/24784207.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/swixim-464/1012597/images/Detail/24784211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/swixim-464/1012597/images/Detail/24784210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/swixim-464/1012597/images/Detail/24784205.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/swixim-464/1012597/images/Detail/24784209.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/plan-les-ouates/sg-courtage-regie-swixim-international-464/meuble-ecrin-verdure-plan-les-ouates-1012597",
        "link2": "https://www.swixim.ch/q/83808722/?"
    },
    {
        "price": 4000,
        "addresses": [
            "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lumineux appartement de 4.5 pi\u00e8ces \u00e0 Champel\nSitu\u00e9 dans le tr\u00e8s pris\u00e9 quartier de Champel, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare, des commerces et \u00e9coles, nous vous proposons, \u00e0 la location, un spacieux et lumineux appartement traversant de 4.5 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble s\u00e9curis\u00e9.\n\nR\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 avec go\u00fbt, ce bien se compose comme suit:\n\n- Hall d'entr\u00e9e,\n- Cuisine habitable, neuve, enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec acc\u00e8s au balcon,\n- Vaste s\u00e9jour avec espace salle-\u00e0-manger,\n- Deux chambres \u00e0 coucher,\n- Salle de bains,\n- WC visiteurs.\n\nUne visite s'impose, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1206 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 4'000.-/mois",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6633",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/besson-dumont-delaunay-cie-sa-18/1012707/images/Detail/24785522.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/besson-dumont-delaunay-cie-sa-18/1012707/images/Detail/24785526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/besson-dumont-delaunay-cie-sa-18/1012707/images/Detail/24785525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/besson-dumont-delaunay-cie-sa-18/1012707/images/Detail/24785520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/besson-dumont-delaunay-cie-sa-18/1012707/images/Detail/24785523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/besson-dumont-delaunay-cie-sa-18/1012707/images/Detail/24785519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/besson-dumont-delaunay-cie-sa-18/1012707/images/Detail/24785521.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/besson-dumont-delaunay-cie-sa-18/1012707/images/Detail/24785524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/besson-dumont-delaunay-cie-sa-18/1012707/images/Detail/24785517.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/besson-dumont-delaunay-cie-sa-18/1012707/images/Detail/24785518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/besson-dumont-delaunay-cie-sa-18/1012707/images/Detail/24785527.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/besson-dumont-delaunay-cie-18/lumineux-appartement-45-pieces-champel-1012707",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 11000,
        "addresses": [
            "Vandoeuvres, 30A, chemin de la Seymaz"
        ],
        "description": "Belle villa individuelle \u00e0 Vandoeuvres\nSitu\u00e9e sur la tr\u00e8s recherch\u00e9e commune de Vand\u0153uvres, cette belle villa individuelle b\u00e9n\u00e9ficie d'une situation privil\u00e9gie, \u00e0 l'abri des regards.\n\nSa disposition, offrant de g\u00e9n\u00e9reux volumes et quatre chambres \u00e0 coucher, saura r\u00e9pondre aux crit\u00e8res d'une client\u00e8le exigeante.\n\nCe bien offre la distribution suivante:\n\nRez-de-chauss\u00e9e:\n\n- Entr\u00e9e avec armoires,\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur un espace salon/salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s terrasse et jardin,\n- Chambre \u00e0 coucher,\n- Une suite parentale avec espace dressing & salle de douche attenants,\n- Toilettes,\n\n1er \u00e9tage:\n- Spacieuse mezzanine,\n- Deux chambres \u00e0 coucher,\n- Salle-de-bains avec WC,\n\nSous-sol:\n- Buanderie \u00e9quip\u00e9e,\n- Grande salle de jeux,\n- Toilettes,\n- Salle de douche,\n- Deux caves,\n- Espace de rangement,\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e,\n- Pi\u00e8ce polyvalente avec acc\u00e8s ext\u00e9rieur.\n\nDeux box ainsi que de nombreuses places de parc ext\u00e9rieures compl\u00e8tent ce bien.\n\n\nLes charges comprennent le chauffage/eau chaude, l'entretien du jacuzzi et du jardin.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "30A, chemin de la Seymaz\n1253 Vandoeuvres",
            "Loyer : CHF 11'000.-/mois",
            "10 pi\u00e8ces",
            "260 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46046.46046.46046",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786365.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786364.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786357.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786358.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786359.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786356.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786355.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786362.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/geneve/vandoeuvres/bory-cie-agence-immobiliere-21/belle-villa-individuelle-vandoeuvres-1012774",
        "link2": "https://my.bory.ch/?id=109998&utm_source=bory&utm_medium=Location&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 2450,
        "addresses": [
            "Petit-Lancy, Chemin du Fief-de-Chapitre 1"
        ],
        "description": "Une superbe vue sur le jet d'eau !\nVous recherchez un logement familial dans un quartier calme ?\n\nNous proposons \u00e0 la location cet appartement qui r\u00e9pondra parfaitement \u00e0 ces crit\u00e8res. Lumineux et spacieux il se compose comme suit :\n\n- Un grand hall d'entr\u00e9e\n- Une pi\u00e8ce de vie donnant acc\u00e8s au balcon\n- Une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e (four, plaques de cuisson, hotte, frigo, cong\u00e9lateur, lave-vaisselle)\n- Deux chambres \u00e0 coucher\n- Une salle de bains\n- Un WC s\u00e9par\u00e9\n\nAux abords du Bois de la B\u00e2tie, vous pourrez \u00e9galement profiter des rives de l'Arve \u00e0 proximit\u00e9. Les lignes de transports publics desservent \u00e9galement bien la zone.\n\nAu besoin, un box peut \u00eatre lou\u00e9 au loyer mensuel de CHF 220.00.\n\nAvons-nous attir\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Contactez-nous directement dans l'annonce via \"Contacter l\u2019annonceur\". Vous recevrez ensuite un mail automatis\u00e9 contenant les informations relatives \u00e0 la visite ainsi qu\u2019un lien pour postuler directement en ligne apr\u00e8s la visite et/ou nous poser vos questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chemin du Fief-de-Chapitre 1\n1213 Petit-Lancy",
            "Loyer : CHF 2'450.-/mois",
            "Charges : CHF 378.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "10\u00e8me \u00e9tage",
            "86 m2 (habitables)",
            "Construit en 1969",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5727.01.0037",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012811/images/Detail/24786822.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012811/images/Detail/24786824.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/petit-lancy/livit-ag-real-estate-management-675/superbe-vue-jet-eau-1012811",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3490,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, 3, avenue Th\u00e9odore- Weber"
        ],
        "description": "Entre Eaux-Vives et Malagnou - bel appartement r\u00e9nov\u00e9 dans un immeuble de caract\u00e8re\nSitu\u00e9 dans un quartier vivant et \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes les commodit\u00e9s telles que: supermarch\u00e9 Coop \"Eaux-Vives 2000\", Migros, lignes de tram 12 et 17, L\u00e9man Express/gare des Eaux-Vives, \u00e9cole fran\u00e7aise et \u00e0 5 minutes \u00e0 pied de l'\u00e9cole primaire des Roches et du parc du m\u00eame nom, nous proposons un bel appartement au dernier \u00e9tage d'un immeuble datant du d\u00e9but du XX\u00e8me si\u00e8cle. Enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et offrant une belle vue d\u00e9gag\u00e9e, il se r\u00e9parti come suit:\n\n- un g\u00e9n\u00e9reux hall d'entr\u00e9e avec interphone et armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e\n- un salon/salle \u00e0 manger disposant d'une chemin\u00e9e d\u00e9corative\n- deux chambres \u00e0 coucher spacieuses d'environ 18 m\u00b2 pour l'une et 21 m\u00b2 pour la 2\u00e8me, comprenant chacune des armoires int\u00e9gr\u00e9es\n- une salle de bains/WC\n- un WC visiteurs\n\nUne cave est laiss\u00e9e \u00e0 titre gratuit et \u00e0 bien plaire.\nL'immeuble est \u00e9quip\u00e9 d'un digicode, d'un ascenseur, d'un local v\u00e9lo et de la fibre optique.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "3, avenue Th\u00e9odore- Weber\n1208 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 3'490.-/mois",
            "Charges : CHF 400.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "116 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46003.46003.46003",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785409.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785408.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785407.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785405.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785410.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785415.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1012700/images/Detail/24785406.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/naef-immobilier-location-residentielle-1850/entre-eaux-vives-malagnou-bel-appartement-renove-immeuble-caractere-1012700",
        "link2": "https://www.naef.ch/location/appartement/1208/Gen%C3%A8ve/46003"
    },
    {
        "price": 11000,
        "addresses": [
            "Vandoeuvres, 30A, chemin de la Seymaz"
        ],
        "description": "Belle villa individuelle \u00e0 Vandoeuvres\nSitu\u00e9e sur la tr\u00e8s recherch\u00e9e commune de Vand\u0153uvres, cette belle villa individuelle b\u00e9n\u00e9ficie d'une situation privil\u00e9gie, \u00e0 l'abri des regards.\n\nSa disposition, offrant de g\u00e9n\u00e9reux volumes et quatre chambres \u00e0 coucher, saura r\u00e9pondre aux crit\u00e8res d'une client\u00e8le exigeante.\n\nCe bien offre la distribution suivante:\n\nRez-de-chauss\u00e9e:\n\n- Entr\u00e9e avec armoires,\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur un espace salon/salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s terrasse et jardin,\n- Chambre \u00e0 coucher,\n- Une suite parentale avec espace dressing & salle de douche attenants,\n- Toilettes,\n\n1er \u00e9tage:\n- Spacieuse mezzanine,\n- Deux chambres \u00e0 coucher,\n- Salle-de-bains avec WC,\n\nSous-sol:\n- Buanderie \u00e9quip\u00e9e,\n- Grande salle de jeux,\n- Toilettes,\n- Salle de douche,\n- Deux caves,\n- Espace de rangement,\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e,\n- Pi\u00e8ce polyvalente avec acc\u00e8s ext\u00e9rieur.\n\nDeux box ainsi que de nombreuses places de parc ext\u00e9rieures compl\u00e8tent ce bien.\n\n\nLes charges comprennent le chauffage/eau chaude, l'entretien du jacuzzi et du jardin.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "30A, chemin de la Seymaz\n1253 Vandoeuvres",
            "Loyer : CHF 11'000.-/mois",
            "10 pi\u00e8ces",
            "260 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46046.46046.46046",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786365.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786364.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786357.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786358.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786359.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786356.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786355.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1012774/images/Detail/24786362.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/geneve/vandoeuvres/bory-cie-agence-immobiliere-21/belle-villa-individuelle-vandoeuvres-1012774",
        "link2": "https://my.bory.ch/?id=109998&utm_source=bory&utm_medium=Location&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 2100,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Rue des charmilles 32"
        ],
        "description": "Charmant 3 pi\u00e8ces traversant avec alc\u00f4ve et balcon\nNE CONTACTEZ PAS L'AGENCE SVP,\nPLEASE DO NOT CONTACT THE AGENCY\nCONTACT: Mr K\u00f6hler \u2013\n\nSitu\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes les commodit\u00e9s, dans une charmante copropri\u00e9t\u00e9 en retrait de la route, ce charmant 3 pi\u00e8ces traversant sera disponible au 15 f\u00e9vrier 2024.\n\nSitu\u00e9 au 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, ce charmant appartement offre des tr\u00e8s beaux parquets et une superbe hauteur de 2m90!\n\nL'appartement est compos\u00e9 d'un spacieux hall d'entr\u00e9e qui s\u00e9pare la pi\u00e8ce de vie d'un c\u00f4t\u00e9 et la chambre et la cuisine de l'autre.\n\nL'agr\u00e9able salon avec armoire encastr\u00e9e a un superbe parquet \u00e0 chevron et a acc\u00e8s \u00e0 un petit balcon sans vis-\u00e0-vis . Cette pi\u00e8ce de vie profite \u00e9galement d'une alc\u00f4ve qui accueille actuellement un lit mezzanine.\n\nLa cuisine est enti\u00e8rement am\u00e9nag\u00e9e et elle offre l'espace pour une table ainsi que pour la colonne de lavage.\n\nLa chambre a une spacieuse armoire encastr\u00e9e et profite d'une vue sans vis-\u00e0-vis direct.\nUne salle de bains avec baignoire compl\u00e8te cet appartement qui sera disponible au 15 f\u00e9vrier 2024.\n\nNE CONTACTEZ PAS L'AGENCE SVP,\nPLEASE DO NOT CONTACT THE AGENCY\n\nPour plus d'informations ou pour une visite, uniquement avec dossier complet, contactez le locataire actuel: Mr K\u00f6hler \u2013\n\nLoyer: CHF 2'100.-, charges: CHF 150.-\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des charmilles 32\n1203 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 15.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence DGLOCCHARM17"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/1012501/images/Detail/24782481.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/1012501/images/Detail/24782482.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/1012501/images/Detail/24782477.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/1012501/images/Detail/24782487.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/1012501/images/Detail/24782484.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/1012501/images/Detail/24782485.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/1012501/images/Detail/24782489.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/1012501/images/Detail/24782488.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/1012501/images/Detail/24782479.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/1012501/images/Detail/24782480.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/1012501/images/Detail/24782486.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/1012501/images/Detail/24782483.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/1012501/images/Detail/24782478.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/stone-invest-1732/charmant-3-pieces-traversant-alcove-balcon-1012501",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2500,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Rue le Corbusier 9"
        ],
        "description": "Champel - Appartement de 4 pi\u00e8ces au 8\u00e8me \u00e9tage\nAppartement compos\u00e9 d'un hall, une cuisine non-\u00e9quip\u00e9e, un s\u00e9jour, une chambre, une salle de douche, une salle de bain, un WC s\u00e9par\u00e9 et d'un balcon. Proche de toutes commodit\u00e9s (bus, \u00e9coles et commerces).",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue le Corbusier 9\n1208 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'500.-/mois",
            "Charges : CHF 400.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "8\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 15.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46055.46055.46055",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012389/images/Detail/24781504.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/naef-immobilier-geneve-341/champel-appartement-4-pieces-8eme-etage-1012389",
        "link2": "https://e-candidat.naef.ch/a/xjGtTo4G"
    },
    {
        "price": 2300,
        "addresses": [
            "Plan-les-Ouates, Ch. de la Milice 14"
        ],
        "description": "APPARTEMENT R\u00c9NOV\u00c9\nSitu\u00e9 dans le canton de Gen\u00e8ve, cette commune saura vous charmer.\n\nProche des commodit\u00e9s.\n\nAppartement avec loyer \u00e9chelonn\u00e9 comprenant :\n\n- Cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e avec lave-vaisselle\n- S\u00e9jour et salle \u00e0 manger\n- 2 chambres\n- Salle de bains\n- WC s\u00e9par\u00e9s\n- Balcon\n- Cave\n\nLoyer \u00e9chelonn\u00e9: CHF 2'500.- + charges (au 01.10.2021)\n\nSelon disponibilit\u00e9 :\nPlace de parc int\u00e9rieure \u00e0 Fr. 150.-\nPlace de parc ext\u00e9rieure \u00e0 Fr. 90.-\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Ch. de la Milice 14\n1228 Plan-les-Ouates",
            "Loyer : CHF 2'300.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "68 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 9180.10.0402"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-ecublens-1557/1012322/images/Detail/24779516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/caisse-pensions-migros-ecublens-1557/1012322/images/Detail/24779517.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/plan-les-ouates/caisse-pensions-migros-ecublens-1557/appartement-renove-1012322",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 4100,
        "addresses": [
            "1202 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Beau 5 pi\u00e8ces avec vue jet d'eau\nNous sommes ravis de vous pr\u00e9senter ce superbe appartement de 5 pi\u00e8ces, situ\u00e9 au coeur du quartier pris\u00e9 du Petit-Saconnex. Cet appartement spacieux de 103 m2, ayant \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9, offre un cadre de vie agr\u00e9able avec une vue panoramique sur le jet d'eau depuis ses espaces de vie et son balcon priv\u00e9. En effet, cet appartement vous offre une localisation id\u00e9al \u00e9tant proches des organisations internationales, des \u00e9coles, des commerces et avec un acc\u00e8s rapide \u00e0 la ville, \u00e0 l'autoroute ou \u00e0 l'a\u00e9roport.\n\nL'appartement se trouve au 8\u00e8me \u00e9tage dans un immeuble de 9 \u00e9tages sans aucun vis-\u00e0-vis. R\u00e9parti sur une surface de 103 m2, l'appartement est dispos\u00e9e de la mani\u00e8re suivante :\n\n- Hall d'entr\u00e9e accueillant\n- Grand s\u00e9jour / salle \u00e0 manger particuli\u00e8rement lumineux\n- Cuisine agenc\u00e9e et enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e (plaque induction, four, lave vaisselle, r\u00e9frig\u00e9rateur, cong\u00e9lateur)\n- 3 chambres \u00e0 coucher\n- Salle de bain avec baignoire et wc, emplacement pour machine \u00e0 laver\n- Salle de douche\n- WC visiteur\n- Balcon avec vue exceptionnelle sur le jet d'eau\n\nLoyer net : CHF 4'100.-\nCharges : CHF 300.-\nParking box facultative pour CHF 250 .-\n\nPour recevoir plus d'informations ou pour planifier une visite, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Nous serons ravis de r\u00e9pondre \u00e0 vos questions et de vous accompagner dans la d\u00e9couverte de votre futur chez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1202 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 4'100.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "5 pi\u00e8ces",
            "8\u00e8me \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence A-23-001"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-alpes-2288/1012291/images/Detail/24779178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-alpes-2288/1012291/images/Detail/24779175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-alpes-2288/1012291/images/Detail/24779180.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-alpes-2288/1012291/images/Detail/24779173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-alpes-2288/1012291/images/Detail/24779176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-alpes-2288/1012291/images/Detail/24779179.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-alpes-2288/1012291/images/Detail/24779174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-alpes-2288/1012291/images/Detail/24779177.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/regie-alpes-2288/beau-5-pieces-vue-jet-eau-1012291",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1555,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Chemin du Champ d'anier 7"
        ],
        "description": "Beau logement situ\u00e9 dans le complexe de la Tourelle\nDans vos recherches d'appartement, souhaiteriez-vous un logement proche des organisations internationales, des commerces et des transports publics ?\n\nQuel cadre de vie souhaiteriez-vous ?\n- Un immeuble proche du centre-ville et des nations unies\n- Plusieurs lignes de transport \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied\n- De nombreux restaurants, parcs et commerces \u00e0 proximit\u00e9\n\nLes atouts de cet immeuble sont les suivants :\n- Immeuble s\u00e9curis\u00e9 avec ascenseur et parkings en sous-sol\n- Calme donnant sur un parc arbor\u00e9\n- Disposant d'une buanderie commune dans l'immeuble\n\nNous vous proposons un tr\u00e8s bel appartement de 2 pi\u00e8ces situ\u00e9 \u00e0 l'entresol, \u00e9quip\u00e9 comme suit :\n- Un hall d'entr\u00e9e disposant de rangements\n- Une salle de bains avec wc\n- Une cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e\n- Un grand s\u00e9jour\n- Une chambre \u00e0 coucher\n- Un r\u00e9duit\n- Un spacieux balcon\n\nLa visite est pr\u00e9vue le jeudi 4 janvier 2024 \u00e0 08h00. Merci de vous inscrire en confirmant votre pr\u00e9sence par mail \u00e0\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter notre collaborateur Monsieur Noah Frei pour tous renseignements compl\u00e9mentaires que vous pourriez souhaiter. Il se fera un plaisir de vous r\u00e9pondre !\n\nNB : Les photos et le plan rattach\u00e9s \u00e0 cette annonce sont mis \u00e0 titre informatif et ne sauraient constituer un engagement de notre part.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chemin du Champ d'anier 7\n1209 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 1'555.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "56 m2 (habitables)",
            "Construit en 1969",
            "Disponible d\u00e8s le 16.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 93026.01.0002",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012360/images/Detail/24780118.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012360/images/Detail/24780116.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012360/images/Detail/24780122.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012360/images/Detail/24780117.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012360/images/Detail/24780120.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012360/images/Detail/24780119.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012360/images/Detail/24780121.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/apleona-schweiz-ag-670/beau-logement-situe-complexe-tourelle-1012360",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 4500,
        "addresses": [
            "1242 Satigny, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique appartement triplex 5.5p -- 4 chambres -- Balcon\nSpacieux triplex avec jardin au coeur de Satigny \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9es et 5 min \u00e0 pied de la gare.\n\nConstruit au sein d'une petite PPE de 6 logements, cet appartement b\u00e9n\u00e9ficie d'un environnement calme. Il dispose d'une entr\u00e9e ind\u00e9pendante qui m\u00e8ne au rez-de-chauss\u00e9e, comprenant une cuisine haut de gamme ouverte sur la salle \u00e0 manger, le s\u00e9jour et un jardin.\n\nC\u00f4t\u00e9 entr\u00e9 il y a une terrasse + chemin d\u2019acc\u00e8s qui font 16m2\nC\u00f4t\u00e9 salon il y a une terrasse plus jardin qui font 34m2\n1 balcon de 8 m2 au 1er\n1 balcon de 8 m2 au 2\u00e8me\n\nAux niveaux sup\u00e9rieurs, vous trouverez une buanderie, deux balcons, un espace am\u00e9nageable et trois chambres \u00e0 coucher, chacune avec sa propre salle d'eau. Cela offre aux habitants une ind\u00e9pendance maximale, ce qui en fait un bien id\u00e9al pour les familles.\n\nL'appartement se compose comme suit :\n\nRez :\n\nCuisine ouverte sur la salle \u00e0 manger et salon\nToilette\n2 terrasses et un jardin\n1 \u00e8re \u00e9tage :\n\n2 Chambres \u00e0 coucher avec salles de douches\nToilette\nBuanderie\nBalcon\n2 \u00e8me \u00e9tage :\n\nGrande suite parentale avec salle de bain / douche et dressing\nToilette\nBureau\nBalcon\nSous-sol :\n\nGrande cave\n2 places de parking\n\nLoyer sans charges : CHF 4'500.-\nCharges forfaitaires : CHF 300.-\nDisponible d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent\n\nPour obtenir plus d'information ou organiser une visite n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1242 Satigny",
            "Loyer : CHF 4'500.-/mois",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "173 m2 (habitables)",
            "173 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12173-8",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012264/images/Detail/24778820.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012264/images/Detail/24778827.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012264/images/Detail/24778814.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012264/images/Detail/24778815.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012264/images/Detail/24778822.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012264/images/Detail/24778817.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012264/images/Detail/24778823.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012264/images/Detail/24778830.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012264/images/Detail/24778818.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012264/images/Detail/24778819.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012264/images/Detail/24778821.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012264/images/Detail/24778813.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012264/images/Detail/24778812.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/satigny/lcr-685/magnifique-appartement-triplex-55p-4-chambres-balcon-1012264",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/louer/magnifique-appartement-triplex-55p-4-chambres-balcon-9a4823a8-510e-4daa-a324-6bd7c9af89ad"
    },
    {
        "price": 1600,
        "addresses": [
            "1298 C\u00e9ligny, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Maison sur un magnifique domaine \u00e0 partager\nVous \u00eates seule/seul et cherchez un lieu de vie ind\u00e9pendant et meubl\u00e9 ( \u00e0 convenir)pour vivre tout en partageant des espaces communs ? C'est exactement ce que nous vous offrons! Vous b\u00e9n\u00e9ficierez non seulement de deux pi\u00e8ces ind\u00e9pendentes (dont une chambre avec salle de bain attenante)  avec entr\u00e9e priv\u00e9e, le tout dans une spacieuse maison de 180 m\u00b2.\n\nVous partagerez la cuisine, la salle \u00e0 manger, le salon, la buanderie et la terrasse avec un seul colocataire qui est le locataire de la maison.\n\nLa maison se trouve  tout proche du Lac au bas du village historique de C\u00e9ligny, une enclave du canton de Gen\u00e8ve au c\u0153ur du canton de Vaud, dans un environnement naturel et rural.\n\nNotre prestigieuse propri\u00e9t\u00e9 s'\u00e9tend sur un parc verdoyant de 2 hectares, o\u00f9 s\u2019allient l\u2019harmonie des pelouses, des arbres fruitiers, des fleurs et un potager. Vous y avez \u00e9galement une place de parking priv\u00e9e devant l'entr\u00e9e de votre chambre.\n\nLoyer 1'600.-\nCharges forfaitaires: 150.- (eau chaude, chauffage, \u00e9lectricit\u00e9, internet) \nParking ext\u00e9rieure: 50.- D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1298 C\u00e9ligny",
            "Loyer : CHF 1'600.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "180 m2 (habitables)",
            "2000 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "180 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12199-8",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012267/images/Detail/24778852.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012267/images/Detail/24778854.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012267/images/Detail/24778851.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012267/images/Detail/24778855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012267/images/Detail/24778850.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012267/images/Detail/24778856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012267/images/Detail/24778844.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012267/images/Detail/24778848.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012267/images/Detail/24778847.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012267/images/Detail/24778853.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012267/images/Detail/24778849.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012267/images/Detail/24778846.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012267/images/Detail/24778845.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/geneve/celigny/lcr-685/maison-magnifique-domaine-partager-1012267",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/louer/maison-sur-un-magnifique-domaine-a-partager-9a6bd5ca-390b-4e19-b944-2feab15cf9b2"
    },
    {
        "price": 1150,
        "addresses": [
            "Th\u00f4nex, Rue de Gen\u00e8ve 138"
        ],
        "description": "Appartement de 2 pi\u00e8ces dans le quartier de Th\u00f4nex\nReprise de bail: Joli appartement enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, de 2 pi\u00e8ces situ\u00e9 au 3\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble des ann\u00e9es 90, avec ascenseur. Il est compos\u00e9 d'un hall, d'une kitchenette agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e, d'une pi\u00e8ce de vie principale et d'une salle de bain/WC. Une cave vient compl\u00e9ter l'ensemble. Ce logement se situe dans un quartier calme, proche de toutes commodit\u00e9s. L'immeuble dispose d'une buanderie et d'un local v\u00e9lo. Une place de parc int\u00e9rieure situ\u00e9e au 2\u00e8me sous-sol, au loyer mensuel de Fr. 175.-, est obligatoirement lou\u00e9e avec ce logement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de Gen\u00e8ve 138\n1226 Th\u00f4nex",
            "Loyer : CHF 1'150.-/mois",
            "Charges : CHF 85.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "36 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 15.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46050.46050.46050",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012274/images/Detail/24778972.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012274/images/Detail/24778971.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/thonex/naef-immobilier-geneve-341/appartement-2-pieces-quartier-thonex-1012274",
        "link2": "https://e-candidat.naef.ch/a/sr5WPvxu"
    },
    {
        "price": 3293,
        "addresses": [
            "Le Grand-Saconnex, Route de Ferney 214"
        ],
        "description": "Quartier du Grand-Saconnex, proche des organisations internationales\nA proximit\u00e9 des transports, attique de 4 pi\u00e8ces au 4\u00e8me \u00e9tage, comprenant 2 chambres \u00e0 coucher, dont une chambre parentale avec douche, cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour, large balcon,salle de douche, cave, buanderie commune, local \u00e0 v\u00e9los, local \u00e0 poussette, place de parc int\u00e9rieure \u00e0 Fr. 160.00 par mois\n\nDisponible de suite",
        "elements": [
            "Attique",
            "Route de Ferney 214\n1218 Le Grand-Saconnex",
            "Loyer : CHF 3'293.-/mois",
            "Charges : CHF 160.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "99 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46052.46052.46052",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012275/images/Detail/24778977.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012275/images/Detail/24778980.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012275/images/Detail/24778978.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012275/images/Detail/24778983.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012275/images/Detail/24778979.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012275/images/Detail/24778973.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012275/images/Detail/24778974.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012275/images/Detail/24778976.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012275/images/Detail/24778982.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012275/images/Detail/24778975.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/grand-saconnex/naef-immobilier-geneve-341/quartier-grand-saconnex-proche-organisations-internationales-1012275",
        "link2": "https://e-candidat.naef.ch/a/MpcozaXS"
    },
    {
        "price": 1000,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Rue des Savoises 8"
        ],
        "description": "Studio lumineux dans le quartier de Plainpalais\nStudio au 2\u00e8me \u00e9tage avec cuisine s\u00e9par\u00e9e et salle de douches avec w.-c., s\u00e9jour/espace nuit. Immeuble proche de toutes commodit\u00e9s et disposant d'un ascenseur.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Savoises 8\n1205 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 1'000.-/mois",
            "Charges : CHF 80.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "25 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46053.46053.46053",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012276/images/Detail/24778986.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012276/images/Detail/24778985.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012276/images/Detail/24778981.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012276/images/Detail/24778987.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012276/images/Detail/24778988.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1012276/images/Detail/24778984.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/naef-immobilier-geneve-341/studio-lumineux-quartier-plainpalais-1012276",
        "link2": "https://e-candidat.naef.ch/a/5zopphuH"
    },
    {
        "price": 2600,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Rue du Clos 16"
        ],
        "description": "Eaux-Vives - Bel appartement de 3,5 pi\u00e8ces\nBel appartement de 3,5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble s\u00e9curis\u00e9, proche de toutes les commodit\u00e9s et \u00e0 deux pas du lac ainsi que de la nouvelle plage des Eaux-Vives !\n\nSitu\u00e9 dans une rue calme, cet objet se compose comme suit:\n\nSalon\nChambre \u00e0 coucher\nBureau\nSalle de bains avec WC\nSalon avec acc\u00e8s au balcon\nCuisine agenc\u00e9e\nBalcon\n\nUne cave ainsi qu'une buanderie commune sont \u00e0 disposition dans le b\u00e2timent.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Clos 16\n1207 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'600.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Construit en 1920",
            "Disponible d\u00e8s le 05.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1028.002001",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vpi-courtage-467/1012068/images/Detail/24786314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vpi-courtage-467/1012068/images/Detail/24777120.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vpi-courtage-467/1012068/images/Detail/24786315.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vpi-courtage-467/1012068/images/Detail/24786318.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vpi-courtage-467/1012068/images/Detail/24786317.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vpi-courtage-467/1012068/images/Detail/24786316.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/vpi-courtage-467/eaux-vives-bel-appartement-35-pieces-1012068",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2900,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Cours de Rive 4"
        ],
        "description": "",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Cours de Rive 4\n1211 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'900.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "89 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 15.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 14991.000023"
        ],
        "url": [],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/regie-tournier-50/-1012033",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3000,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Place de Cirque 2"
        ],
        "description": "Appartement de 5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage avec balcon !\nCet appartement dispose d'un hall, d'une cuisine \u00e9quip\u00e9e d'un plan de cuisson, un four, une hotte, et d'un lave-vaisselle, d'un s\u00e9jour, de quatre chambres, d'une salle de bain, d'une douche, d'un d\u00e9gagement. Une cave est disponible \u00e0 titre gratuit et \u00e0 bien plaire. Un balcon est accessible par deux des chambres de cet appartement.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Place de Cirque 2\n1204 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 3'000.-/mois",
            "Charges : CHF 425.-",
            "5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "118 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46040.46040.46040",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1011846/images/Detail/24774840.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1011846/images/Detail/24774839.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1011846/images/Detail/24774847.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1011846/images/Detail/24774844.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1011846/images/Detail/24774841.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1011846/images/Detail/24774837.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1011846/images/Detail/24774843.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1011846/images/Detail/24774848.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1011846/images/Detail/24774838.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1011846/images/Detail/24774842.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1011846/images/Detail/24774845.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/naef-immobilier-geneve-341/appartement-5-pieces-2eme-etage-balcon-1011846",
        "link2": "https://e-candidat.naef.ch/a/moMFxKYe"
    },
    {
        "price": 1950,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Rue de la Canonni\u00e8re 13"
        ],
        "description": "GRAND-PRE - Rue de la Canonni\u00e8re 13 - 60m2\n3 pi\u00e8ces & chambrette au 3\u00e8me \u00e9tage comprenant une cuisine agenc\u00e9e et semi-\u00e9quip\u00e9e (frigo, plaques, four, hotte) donnant sur un s\u00e9jour, un balcon, une chambre, une salle de bains, un wc s\u00e9par\u00e9. Cave, buanderie et t\u00e9l\u00e9r\u00e9seau individuel \u00e0 diposition.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de la Canonni\u00e8re 13\n1202 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 1'950.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "61 m2 (habitables)",
            "Construit en 1930",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0634.430010",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1012159/images/Detail/24777829.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1012159/images/Detail/24777831.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1012159/images/Detail/24777830.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1012159/images/Detail/24777835.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/moser-vernet-cie-location-gerance-352/grand-pre-rue-canonniere-13-60m2-1012159",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 4550,
        "addresses": [
            "1228 Plan-les-Ouates, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Tr\u00e8s bel appartement duplex 5 pi\u00e8ces - 3 chambres - Terrasse\nChez LCR, nous ne demandons aucun frais d'agence pour le d\u00e9p\u00f4t de votre candidature pour l'un de nos objets. Nous assurons \u00e9galement le suivi rigoureux aupr\u00e8s de la r\u00e9gie.\n\nDESCRIPTION DU BIEN :\n\nMagnifique appartement de type duplex en attique de 5 pi\u00e8ces d'une surface habitable de 150m2, situ\u00e9 \u00e0 Plan-les-Ouates, Chem. de la Milice.\n\nIl est compos\u00e9 au rez d'un grand hall d'entr\u00e9e avec placards de rangement et wc visiteurs, d'une belle pi\u00e8ce de s\u00e9jour / salle \u00e0 manger lumineuse donnant sur une grande terrasse de 30m\u00b2 et d'une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e.\n\nA l'\u00e9tage inf\u00e9rieur se trouvent 3 chambres, dont une suite parentale avec salle de douche et wc attenant et une seconde salle de bain avec baignoire et wc.\n\nUne grande cave de 30m\u00b2 compl\u00e8te ce bien.\nBranchement dans l'appartement pour colonne de lavage\nProche de toutes commodit\u00e9s : commerces, \u00e9coles, transports publics et autoroutes.\nAu 1er et dernier \u00e9tage avec ascenseur.\nAnimaux autoris\u00e9s \n\nLoyer sans les charges: CHF 4'550.-\nCharges fofaitaires : CHF 300.-\nPlace de parc : 2 ext\u00e9rieures sous couvert comprises\n\nDisponible d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent ou \u00e0 convenir\n\nVous \u00eates locataire en cours de r\u00e9siliation anticip\u00e9e ou propri\u00e9taire \u00e0 la recherche d'un locataire solvable ?\nVous pouvez compter sur notre r\u00e9seau et sur notre exp\u00e9rience pour \u00eatre d\u00e9tach\u00e9 de vos engagements dans les plus brefs d\u00e9lais. Pour plus d'informations, contactez nous sur\n\nVous n'avez pas encore trouv\u00e9 votre logement id\u00e9al ? Nous vous invitons \u00e0 retrouver toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch. Gagnez du temps en visualisant nos visites virtuelles ! D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "1228 Plan-les-Ouates",
            "Loyer : CHF 4'550.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "150 m2 (habitables)",
            "150 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12076-16",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011787/images/Detail/24773716.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011787/images/Detail/24773720.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011787/images/Detail/24773709.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011787/images/Detail/24773719.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011787/images/Detail/24773708.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011787/images/Detail/24773714.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011787/images/Detail/24773715.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011787/images/Detail/24773718.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011787/images/Detail/24773711.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011787/images/Detail/24773717.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011787/images/Detail/24773710.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011787/images/Detail/24773712.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011787/images/Detail/24773713.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/plan-les-ouates/lcr-685/tres-bel-appartement-duplex-5-pieces-3-chambres-terrasse-1011787",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/louer/tres-bel-appartement-duplex-5-pieces-3-chambres-terrasse-99d6ea50-08fb-40ba-980d-2b6fc317a2e4"
    },
    {
        "price": 3300,
        "addresses": [
            "Avully, Route du Moulin-Roget"
        ],
        "description": "Superbe appartement en duplex id\u00e9al pour une famille\nCadre de vie idillyque pour ce magnifique appartement tr\u00e8s lumineux situ\u00e9 dans le village d'Avully.\nSitu\u00e9 au 1er et dernier \u00e9tage d'un petit immeuble villageois, il vient de faire l'objet d'une importante r\u00e9novation.\nIl b\u00e9n\u00e9ficie d'une belle hauteur de plafond et de beaux parquets en chene.\nSes 180m2 utiles sont r\u00e9partis de la mani\u00e8re suivante :\n- Entr\u00e9e\n- S\u00e9jour avec chemin\u00e9e et acc\u00e8s balcon\n- Cuisine moderne enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e (four, lave-vaisselle, lave-linge, etc)\n- Deux chambres \u00e0 coucher avec chacune une mezzanine\n- Nombreux placards\n- Salle de bains\n- Wc visiteurs\n2\u00e8me niveau :\n- Grande mezzanine am\u00e9nageable\n- Chambre \u00e0 coucher avec acc\u00e8s balcon\n- Salle de douches\n- Placards\n- Acc\u00e8s grenier\n- Deux grands balcons et deux petits balcons\nUne grande cave compl\u00e8te ce bien.\nDeux places de parking en sous-sol pour le prix de Chf 300.- au total.\nDisponibilit\u00e9 : A convenir\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Route du Moulin-Roget\n1237 Avully",
            "Loyer : CHF 3'300.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "6 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "1er \u00e9tage",
            "180 m2 (surface utilisable)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Avully/duplex",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1012077/images/Detail/24777199.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1012077/images/Detail/24777202.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1012077/images/Detail/24777209.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1012077/images/Detail/24777200.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1012077/images/Detail/24777203.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1012077/images/Detail/24777206.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1012077/images/Detail/24777201.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1012077/images/Detail/24777197.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1012077/images/Detail/24777204.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1012077/images/Detail/24777205.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1012077/images/Detail/24777207.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1012077/images/Detail/24777208.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1012077/images/Detail/24777198.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1012077/images/Detail/24777210.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/avully/lands-immobilier-sarl-705/superbe-appartement-duplex-ideal-famille-1012077",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 6170,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Boulevard Helv\u00e9tique 28"
        ],
        "description": "Votre logement flambant neuf au coeur de Gen\u00e8ve\nAu sein d'un b\u00e2timent de style Haussmannien, nous louons ce superbe appartement spacieux et lumineux, qui propose les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales\n- Une grande pi\u00e8ce de vie compos\u00e9e d'un salon avec chemin\u00e9e d\u00e9corative et d'une salle \u00e0 manger attenante\n- Une cuisine moderne et habitable, enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec un il\u00f4t central et une chemin\u00e9e d\u00e9corative\n- Une suite parentale avec salle de douche/wc attenante\n- Une chambre avec salle de bains attenante\n- Une chambre avec une chemin\u00e9e d\u00e9corative\n- Une chambre pouvant \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9e comme un dressing\n- Un espace buanderie avec colonne de lavage\n- Un wc visiteurs\n\nCet objet, fra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9 avec go\u00fbt, vous s\u00e9duira gr\u00e2ce \u00e0 son cachet, ses magnifiques parquets anciens, ses moulures et sa belle hauteur sous plafond.\n\nAu besoin, une place de parc ext\u00e9rieur au loyer mensuel de CHF 350.-, situ\u00e9e dans la cour de l'immeuble, peut \u00eatre lou\u00e9e.\n\nL'immeuble est situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate des transports en communs et des commerces du prestigieux centre-ville de Gen\u00e8ve. Vous vous trouverez \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied des bords du lac.\n\nAvons-nous attir\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Contactez-nous directement dans l'annonce via \"Contacter l\u2019annonceur\". Vous recevrez ensuite un mail automatis\u00e9 contenant les informations relatives \u00e0 la visite ainsi qu\u2019un lien pour postuler directement en ligne apr\u00e8s la visite et/ou nous poser vos questions.\n\nDes loyers sans caution!\n\nLa soci\u00e9t\u00e9 propri\u00e9taire vous offre pour cet appartement une solution de garantie de loyer gratuite. L\u2019adh\u00e9sion \u00e0 une assurance collective ne g\u00e9n\u00e8re pas de frais r\u00e9currents pour vous. Contrairement au d\u00e9p\u00f4t d\u2019une caution sur un compte bancaire, votre argent n\u2019est pas bloqu\u00e9 et vous pouvez disposer de vos liquidit\u00e9s. La caution ne vous donnera rien \u00e0 faire, vous n\u2019aurez pas \u00e0 g\u00e9rer de contrat d\u2019assurance et n\u2019aurez pas de d\u00e9compte \u00e0 faire pour le fisc.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Boulevard Helv\u00e9tique 28\n1207 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 6'170.-/mois",
            "Charges : CHF 580.-",
            "7 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "175 m2 (habitables)",
            "Construit en 1904",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1997",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1959.01.0101",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012006/images/Detail/24776551.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012006/images/Detail/24776538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012006/images/Detail/24776539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012006/images/Detail/24776550.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012006/images/Detail/24776541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012006/images/Detail/24776547.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012006/images/Detail/24776549.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012006/images/Detail/24776553.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012006/images/Detail/24776531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012006/images/Detail/24776556.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012006/images/Detail/24776548.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012006/images/Detail/24776546.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012006/images/Detail/24776542.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/livit-ag-real-estate-management-675/votre-logement-flambant-neuf-coeur-geneve-1012006",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2100,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Avenue Blanc 46"
        ],
        "description": "Proche des organisations internationales\nSitu\u00e9 dans un agr\u00e9able quartier r\u00e9sidentiel de la rive droite, proche du Parc de la Perle du lac, des organisations internationales, des transports publics et de toutes les commodit\u00e9s.\nCe joli appartement lumineux a fait l'objet d'une r\u00e9novation compl\u00e8te. Il se distribue comme suit :\nHall d'entr\u00e9e avec armoire, cuisine \u00e9quip\u00e9e (four, plaques, hotte, r\u00e9frig\u00e9rateur) ouverte sur le s\u00e9jour, acc\u00e8s vers un petit balcon filant, une chambre avec armoires, une salle de bains avec baignoire, wc et raccordement pour lave-linge.\nCave N\u00b045 et buanderie commune \u00e0 disposition.\nPlace de parking int\u00e9rieur N\u00b030 au sous-sol (obligatoire) : CHF 200.- pas mois en sus.\nCharges mensuelles : CHF 100.- en sus.\nDisponibilit\u00e9 : de suite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Avenue Blanc 46\n1202 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "44 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0795.440010",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/1012145/images/Detail/24777763.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/1012145/images/Detail/24777760.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/1012145/images/Detail/24777757.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/1012145/images/Detail/24777756.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/1012145/images/Detail/24777755.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/1012145/images/Detail/24777759.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/1012145/images/Detail/24777758.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/1012145/images/Detail/24777762.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/proche-organisations-internationales-1012145",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1550,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Rue Etienne-Dumont 5"
        ],
        "description": "Au coeur de la Vieille-Ville\nSitu\u00e9 au coeur de la Vieille-Ville, proche de la Cath\u00e9drale Saint-Pierre, des transports publics et de toutes les commodit\u00e9s.\nCe joli studio situ\u00e9 au 1er \u00e9tage offre un agr\u00e9able pied-\u00e0-terre dans l'hyper centre de Gen\u00e8ve.\nIl se compose d'une entr\u00e9e, d'une pi\u00e8ce \u00e0 vivre, d'une cuisine semi-\u00e9quip\u00e9e (hotte, plaques, r\u00e9frig\u00e9rateur) et d'une salle de douche avec wc.\nUne buanderie commune est disponible dans l'immeuble.\nLes animaux ne sont pas admis.\n\nCave N\u00b018 \u00e0 disposition.\nT\u00e9l\u00e9r\u00e9seau individuel en sus.\nCharges mensuelles : CHF 85.- en sus.\nDisponibilit\u00e9 : de suite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Studio",
            "Rue Etienne-Dumont 5\n1204 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
            "1 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "23 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2116.410180",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/1012146/images/Detail/24777761.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/1012146/images/Detail/24777764.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/1012146/images/Detail/24777765.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/coeur-vieille-ville-1012146",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3800,
        "addresses": [
            "1218 Le Grand-Saconnex, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement de 5.5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage\nSitu\u00e9 au coeur du Grand-Saconnex, ce magnifique appartement lumineux de 5.5 pi\u00e8ces b\u00e9n\u00e9ficie d'une surface de 111 m2 dans un environnement verdoyant.\n\nIl se compose d'un s\u00e9jour avec une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e ainsi que de 3 chambres et une salle de bain/WC, une salle de douche/WC et d'un 3\u00e8me WC visiteur ainsi que de 2 balcons sans vis-\u00e0-vis.\n\nUne cave mise \u00e0 disposition \u00e0 titre gratuit et \u00e0 bien plaire.\n\nPour les visites, pri\u00e8re de contacter l'Immobili\u00e8re Romande ou par courriel\n\nEn cas d'int\u00e9r\u00eat, pri\u00e8re de t\u00e9l\u00e9charger le formulaire de demande de location disponible sur notre site : https://imro.ch/infos-documents/\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1218 Le Grand-Saconnex",
            "Loyer : CHF 3'800.-/mois",
            "Charges : CHF 375.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "111 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Taverney 11 - 3e",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777675.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777674.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777676.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777669.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/grand-saconnex/immobiliere-romande-imro-381/appartement-55-pieces-3eme-etage-1012124",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2100,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Boulevard Saint-Georges 7"
        ],
        "description": "Dans l'hypercentre de Gen\u00e8ve, magnifique appartement de 4 pi\u00e8ces au\nDans l'hypercentre de Gen\u00e8ve, magnifique appartement de 4 pi\u00e8ces au coeur de la Jonction.\n\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes les commodit\u00e9s, Universit\u00e9s et transports publics.\nL'appartement est disponible de suite.\n\nIl se compose d'un hall d'entr\u00e9e qui dessert 2 chambres dont une suite parentale avec salle de bain, d'une 2\u00e8me chambre, d'un salle de douche avec WC et d'une cuisine agenc\u00e9e et d'un grand s\u00e9jour.\n\nL'immeuble b\u00e9n\u00e9ficie d'un ascenseur et d'une buanderie commune. Une cave compl\u00e8te ce bien.\n\nVisites : veuillez contacter la r\u00e9gie\n\nEn cas d'int\u00e9r\u00eat, pri\u00e8re de t\u00e9l\u00e9charger le formulaire de demande de location, le remplir et le renvoyer avec les pi\u00e8ces justificatives demand\u00e9es en bas de page soit:\n- par email \u00e0 l'adresse, ou par courrier au 6 avenue de Frontenex, CP 6042, 1211 Gen\u00e8ve 6.\n\nToutes les offres de L'Immobili\u00e8re Romande Imro SA sont disponibles sur www.imro.ch .\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Boulevard Saint-Georges 7\n1205 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
            "Charges : CHF 271.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Saint-Georges 7 - n\u00b02 5E"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777685.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777681.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777684.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777680.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777678.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777682.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777679.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777683.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777677.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/immobiliere-romande-imro-381/hypercentre-geneve-magnifique-appartement-4-pieces-1012125",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2500,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Boulevard Saint-Georges 7"
        ],
        "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage n\u00b02\nDans l'hypercentre de Gen\u00e8ve, magnifique appartement mansard\u00e9 de 4 pi\u00e8ces au coeur de la Jonction.\n\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes les commodit\u00e9s, Universit\u00e9s et transports publics.\nL'appartement est disponible de suite.\n\nIl se compose de 2 chambres, d'une salle de bain avec WC s\u00e9par\u00e9, et d'une cuisine \u00e9quip\u00e9e et d'un grand s\u00e9jour avec des poutres apparentes.\n\nL'immeuble b\u00e9n\u00e9ficie d'un ascenseur et d'une buanderie commune. Une cave compl\u00e8te ce bien.\n\nVisites : veuillez contacter la r\u00e9gie\n\nEn cas d'int\u00e9r\u00eat, pri\u00e8re de t\u00e9l\u00e9charger le formulaire de demande de location, le remplir et le renvoyer avec les pi\u00e8ces justificatives demand\u00e9es en bas de page soit:\n- par email \u00e0 l'adresse, ou par courrier au 6 avenue de Frontenex, CP 6042, 1211 Gen\u00e8ve 6.\n\nToutes les offres de L'Immobili\u00e8re Romande Imro SA sont disponibles sur www.imro.ch .\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Boulevard Saint-Georges 7\n1205 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'500.-/mois",
            "Charges : CHF 243.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Saint-Georges 7 - n\u00b02 6E"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777691.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777692.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777693.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777687.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777686.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777688.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777695.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777689.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777694.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777690.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/immobiliere-romande-imro-381/appartement-4-pieces-6eme-etage-n2-1012126",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 5200,
        "addresses": [
            "1222 V\u00e9senaz, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "EXCLUSIVITE - Appmt attique - 3 chambres avec parking - Vesenaz centre - Cave - Ascenseur\nAppartement lumineux et avec une tr\u00e8s belle vue de 5 pi\u00e8ces / 3 chambres, situ\u00e9 \u00e0 deux pas du centre du village de Vesenaz.\nCe logement est situ\u00e9 dans une tr\u00e8s petite r\u00e9sidence en dernier \u00e9tage, avec ascenseur. L'appartement est neuf et enti\u00e8rement domotis\u00e9. Il poss\u00e8de une cave ainsi qu'une grande buanderie.\nL'appartement dispose d'une suite parentale avec toilettes et grand dressing.\nLes 2 autres chambres ont une salle de bain s\u00e9par\u00e9e ainsi que des rangements.\nLa cuisine moderne est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et dispose d'une large plan de travail.\nElle est ouverte sur un coin repas et un grand salon/s\u00e9jour qui permet d'acc\u00e9der \u00e0 une large terrasse couverte. Cette derni\u00e8re permet aussi de circuler vers les chambres.\nL'appartement est \u00e0 deux pas des commerces, de la poste et des banques.\nIl poss\u00e8de une place de parking ainsi que d'un abri pour scooters et v\u00e9los.\nCharges mensuelles 200 Fr.\nPROGRIMM SA\n0 44\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "1222 V\u00e9senaz",
            "Loyer : CHF 5'200.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "110 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence A-23-012"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776699.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776705.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776706.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776701.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/vesenaz/progrimm-910/exclusivite-appmt-attique-3-chambres-parking-vesenaz-centre-cave-ascenseur-1012021",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 4350,
        "addresses": [
            "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Superbe appartement \u00e0 1minute de l'\u00e9cole internationale\nREF:SF166\nA seulement 50m de l'\u00e9cole internationale de la Grande Boissi\u00e8re, l'agence Luxity vous propose en exclusivit\u00e9 cet appartement compos\u00e9 comme suit:\n\nUne entr\u00e9e avec placard de rangements ainsi qu'une toilette visiteurs.\nUne grande cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e ouverte sur un salon/salle \u00e0 manger et balcon.\n\nDeux chambres de tr\u00e8s belles surfaces avec chacune leur salle de douches/wc attenante.\n\nUne cave ainsi qu'un parking en sous-sol obligatoire \u00e0 250 CHF compl\u00e8te ce bien.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1206 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 4'350.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "125 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence SF166.15",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1012181/images/Detail/24778146.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1012181/images/Detail/24778150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1012181/images/Detail/24778144.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1012181/images/Detail/24778145.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1012181/images/Detail/24778149.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/luxity-2238/superbe-appartement-1minute-ecole-internationale-1012181",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 6500,
        "addresses": [
            "1223 Cologny, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Duplex Cologny\nR\u00e9f FM172:\nCe spacieux Duplex \u00e0 COLOGNY se situe dans un environnement calme et s\u00e9curis\u00e9.\n\nLa partie jour se compose d'un hall d'entr\u00e9e, d'un s\u00e9jour, d'une salle \u00e0 manger donnant sur une premi\u00e8re terrasse, d'une cuisine toute \u00e9quip\u00e9e, d'une deuxi\u00e8me salle \u00e0 manger ou bureau, d'un toilette visiteur.\n\nLa partie nuit \u00e0 l'\u00e9tage se compose de 3 chambres avec des placards de rangements, d'une salle de bain avec toilette, d'une salle de douche avec toilette, de 2 terrasses suppl\u00e9mentaires.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\n\nDeux places de parking OBLIGATOIRE sont \u00e0 disposition pour 500.-\n\nLoyer : 6'500.-\nCharges : 400.-\nParking : 500.-\nDisponible \u00e0 partir du 1er F\u00e9vrier 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1223 Cologny",
            "Loyer : CHF 6'500.-/mois",
            "Charges : CHF 400.-",
            "7 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "150 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM172.14",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011738/images/Detail/24772383.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011738/images/Detail/24772382.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011738/images/Detail/24772380.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011738/images/Detail/24772379.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011738/images/Detail/24772381.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/cologny/luxity-2238/duplex-cologny-1011738",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 6000,
        "addresses": [
            "1227 Carouge GE, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Spacieux Appartement avec grande terrasse\nR\u00e9f FM162:\nCe bel appartement se situe \u00e0 quelques pas du vieux carouge, des commerces (Coop, ...) et de toutes les commodit\u00e9s.\nLocation meubl\u00e9e ou possible partiellement ou non meubl\u00e9e moyennant un rabais.\n\nLa partie jour se compose d'un tr\u00e8s grand s\u00e9jour avec une chemin\u00e9e fonctionnel donnant sur une grande terrasse en U, d'une grande cuisine pouvant accueillir une table \u00e0 manger, d'un hall d'entr\u00e9e, d'un toilette visiteur.\n\nLa partie nuit donne acc\u00e8s \u00e0 3 chambres dont une master room avec dressing et salle de bain / toilette, d'une salle de douche.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\n\nDes parkings sont \u00e0 proximit\u00e9.\n\nLoyer: 6'000.-\nDisponible de suite\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1227 Carouge GE",
            "Loyer : CHF 6'000.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "7\u00e8me \u00e9tage",
            "160 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM162.14"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011739/images/Detail/24772385.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011739/images/Detail/24772388.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011739/images/Detail/24772387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011739/images/Detail/24772386.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011739/images/Detail/24772384.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/carouge-ge/luxity-2238/spacieux-appartement-grande-terrasse-1011739",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2400,
        "addresses": [
            "1204 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement meubl\u00e9 Vieille Ville\nR\u00e9f FM169:\nCharmant 3 pi\u00e8ces meubl\u00e9 qui se situe dans la Vieille ville, \u00e0 proximit\u00e9 de la place du Bourg-de-Four.\n\nIl se compose, d'un hall d'entr\u00e9e avec placard, d'un s\u00e9jour avec une chemin\u00e9e, une cuisine toute \u00e9quip\u00e9e, une chambre, une salle de bain avec toilette.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\n\nLoyer : 2'400.-\nCharges : 200.-\nDisponible \u00e0 partir du 15 Janvier 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1204 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'400.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "76 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM169.14",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011740/images/Detail/24772390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011740/images/Detail/24772391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011740/images/Detail/24772389.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/luxity-2238/appartement-meuble-vieille-ville-1011740",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2500,
        "addresses": [
            "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Attique de 4 pi\u00e8ces\nR\u00e9f FM171:\nCet attique cosy se situe dans un quartier \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s, arr\u00eat de Tram Blanche\n\nCe charmant appartement se compose d'un hall d'entr\u00e9e, d'un s\u00e9jour ouvert sur la cuisine, de 2 chambres, d'une salle de bain avec toilette.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\n\nLoyer : 2500.-\nCharges : 160.-\nDisponible \u00e0 partir du 15 janvier 2024",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1206 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'500.-/mois",
            "Charges : CHF 160.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 15.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM171.14"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011741/images/Detail/24772392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011741/images/Detail/24772393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011741/images/Detail/24772396.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011741/images/Detail/24772394.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/luxity-2238/attique-4-pieces-1011741",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3700,
        "addresses": [
            "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Bel appartement de 6,5 pi\u00e8ces\nR\u00e9f FM173:\nCe bel appartement se situe \u00e0 Champel, emplacement id\u00e9al, \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s.\nDeux belles terrasses privatif sont \u00e0 disposition.\n\nLa partie jour se compose d'un hall d'entr\u00e9e, d'une cuisine \u00e9quip\u00e9e toute \u00e9quip\u00e9e ferm\u00e9e, d'un spacieux s\u00e9jour, d'une salle \u00e0 manger, de 3 r\u00e9duits.\n\nLa partie nuit donne acc\u00e8s \u00e0 3 chambres, d'une salle de douche avec toilette, d'une salle de bain avec toilette.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\n\nPossibilit\u00e9 d'avoir une place de parking \u00e0 l'int\u00e9rieur pour 300.-\n\nLoyer : 3'700.-\nCharges : 260:-\nDisponible \u00e0 partir du 15 janvier 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1206 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 3'700.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "132 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM173.14"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011742/images/Detail/24772400.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011742/images/Detail/24772399.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011742/images/Detail/24772398.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011742/images/Detail/24772401.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011742/images/Detail/24772397.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011742/images/Detail/24772395.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/luxity-2238/bel-appartement-65-pieces-1011742",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 9100,
        "addresses": [
            "1207 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Tr\u00e8s grand appartement en face du lac\nR\u00e9f SFFM170:\n\nSitu\u00e9 dans un quartier pris\u00e9 de Gen\u00e8ve, cet appartement spacieux offre un emplacement privil\u00e9gi\u00e9, \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s et commerces.\n\nLa partie jour comprend un hall d'entr\u00e9e, un toilette visiteur, un s\u00e9jour spacieux avec chemin\u00e9e, une salle \u00e0 manger, une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e.\n\nLa partie nuit comprend trois chambres avec chacune sa propre salle de bains et de nombreux placards de rangement.\n\nUn studio est attenant \u00e0 l'appartement.\n\nUne cave et une place int\u00e9rieur compl\u00e8tent ce bien.\n\nLoyer : 9'100.-\nCharges : 371.-\nDisponible \u00e0 partir du 1er F\u00e9vrier 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1207 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 9'100.-/mois",
            "Charges : CHF 371.-",
            "7 pi\u00e8ces",
            "225 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence FMSF170.14",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011743/images/Detail/24772405.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011743/images/Detail/24772403.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011743/images/Detail/24772402.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011743/images/Detail/24772404.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/luxity-2238/tres-grand-appartement-face-lac-1011743",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 6000,
        "addresses": [
            "1293 Bellevue, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Grande Maison avec jardin\nR\u00e9f FM165:\nCette agr\u00e9able maison se situe dans un quartier r\u00e9sidentielle et au calme.\nA proximit\u00e9 des organisations internationales.\n\nLe rez-de-chauss\u00e9e se compose d'un hall d'entr\u00e9e, d'un toilette visiteur, des placards de rangements, d'une cuisine toute \u00e9quip\u00e9e, d'un spacieux s\u00e9jour avec chemin\u00e9e donnant sur la terrasse et jardin.\n\nLe premier \u00e9tage donne acc\u00e8s \u00e0 4 chambres, d'une salle de douche avec toilette, d'une salle de bain avec toilette.\n\nLe sous-sol est \u00e9quip\u00e9 d'un local technique avec un espace buanderie, d'une pi\u00e8ce anti-bombardement, deux pi\u00e8ces polyvalentes avec un r\u00e9duit, une salle de douche avec toilette.\n\nDeux places de parking devant la maison compl\u00e8tent cet objet.\n\nLoyer: 6'000.- c.c\nDisponible \u00e0 partir du 1er janvier 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1293 Bellevue",
            "Loyer : CHF 6'000.-/mois",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "240 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM165.14"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011744/images/Detail/24772411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011744/images/Detail/24772415.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011744/images/Detail/24772414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011744/images/Detail/24772413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011744/images/Detail/24772412.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/geneve/bellevue/luxity-2238/grande-maison-jardin-1011744",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 6200,
        "addresses": [
            "1294 Genthod, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Villa neuve jumel\u00e9e\nR\u00e9f FM161:\nCette belle villa jumel\u00e9e se situe \u00e0 Genthod, proche des organisations internationales.\n\nUn jardin privatif avec terrasse sont \u00e0 disposition pour ce logement de standing.\n\nLe rez-de-chauss\u00e9e se compose d'un hall d'entr\u00e9e, de deux premi\u00e8res chambres, une salle de douche/ toilette, d'un s\u00e9jour ouvert sur la cuisine \u00e9quip\u00e9e donnant sur le jardin.\n\nLe premier \u00e9tage se trouve deux chambres et une salle douche/toilette.\n\nLe sous-sol donne acc\u00e8s \u00e0 une chambre, une salle de douche/toilette, un espace buanderie.\n\nDeux places de parking ext\u00e9rieur compl\u00e8tent ce bien.\n\nLoyer: 6'200.-\nCharges: 300.-\nDisponible de suite\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1294 Genthod",
            "Loyer : CHF 6'200.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "142 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM161.14",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011745/images/Detail/24772418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011745/images/Detail/24772416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011745/images/Detail/24772419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011745/images/Detail/24772417.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/geneve/genthod/luxity-2238/villa-neuve-jumelee-1011745",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 8900,
        "addresses": [
            "1218 Le Grand-Saconnex, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Maison contemporaine de 9 pi\u00e8ces\nR\u00e9f FM145:\nDans un cadre paisible et r\u00e9sidentiel, cette magnifique villa aux finitions soign\u00e9es se trouve \u00e0 proximit\u00e9 des institutions internationales.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e, vous trouverez un vaste salon-salle \u00e0 manger avec sa chemin\u00e9e, une cuisine moderne enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e donnant sur deux terrasses et le jardin, ainsi qu'un toilette visiteur.\n\nAux \u00e9tages sup\u00e9rieurs, vous pourrez profiter de 4 chambres \u00e9quip\u00e9es de placards encastr\u00e9s, dont 3 offrent une vue sur un balcon ou une terrasse et une salle de bains/douche.\n\nAu sous-sol, on peut trouver deux chambres avec leurs salles de douche, une cave \u00e0 vin et une buanderie.\n\nCe bien d'exception est compl\u00e9t\u00e9 par 4 places de parking et un box.\n\nLoyer 8'900.-\nCharges Individuelles\nDisponible de suite\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1218 Le Grand-Saconnex",
            "Loyer : CHF 8'900.-/mois",
            "9 pi\u00e8ces",
            "330 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM145.14",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011746/images/Detail/24772425.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011746/images/Detail/24772420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011746/images/Detail/24772423.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011746/images/Detail/24772424.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011746/images/Detail/24772422.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011746/images/Detail/24772426.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011746/images/Detail/24772421.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/geneve/grand-saconnex/luxity-2238/maison-contemporaine-9-pieces-1011746",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2400,
        "addresses": [
            "1207 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nTRENDY LOCATION, STEPS AWAY FROM THE LAKE.\nEAM SA is pleased to offer this large studio apartment spread over 45 sq.m., centrally located in the heart of the Eaux-Vives, steps away from the Lake Geneva and its famous Jet d'Eau.\n\nCompletely renovated, contemporary and bright, the apartment offers nice volumes and benefits from a second to none location as well as a fully equipped kitchen. Close to all facilities (grocery, pharmacy, shops, restaurants, banks and more) and close to public transports.\n\nMonthly rental: CHF 2'400.-\nMonthly charges: CHF 100.-\nAvailability: to be discussed\nViewings: contact us today\n\nSpacieux appartement \u00e0 quelques pas du lac et du Jet d'eau. L'appartement, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, fait pr\u00e8s de 50m2 et se situe aux coeur des Eaux-Vives \u00e0 quelques pas de toutes les commodit\u00e9s (supermarch\u00e9, banque, pharmacie, restaurants etc...).\n\nLoyer: CHF 2400.-\nCharges mensuelles: CHF 100.-\nDisponibilit\u00e9: \u00e0 convenir\nVisites: nous contacter\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1207 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'400.-/mois",
            "2 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "50 m2 (habitables)",
            "50 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence A-23-061",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1011569/images/Detail/24770709.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1011569/images/Detail/24770708.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1011569/images/Detail/24770710.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1011569/images/Detail/24770707.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1011569/images/Detail/24770711.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1011569/images/Detail/24770706.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/eam-estate-agency-management-754/trendy-location-steps-away-from-the-lake-1011569",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 5450,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Avenue de Bud\u00e9"
        ],
        "description": "Magnifique appartement proche des Organisations Internationales\nMagnifique appartement de trois chambres d'une surface habitable de 135 m2, situ\u00e9 au 2\u00e8me \u00e9tage d'une copropri\u00e9t\u00e9 de standing, dans un cadre calme et verdoyant avec piscines sur le toit. Il offre une vue imprenable sur le lac L\u00e9man et sur la ville.\n\nIl se distribue comme suit:\n\n- Spacieux hall d'entr\u00e9e avec armoire murale\n- Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec espace salle \u00e0 manger\n- Spacieux et lumineux s\u00e9jour,\n- Chambre parentale avec armoires murales et salle de bains\n- Deux chambres avec salle de douches attenantes\n- Box ferm\u00e9 pour une voiture\n- Cave spacieuse\n- Deux piscines sur le toit\n- Jardins de Bud\u00e9 sur le toit\n\nLoyer : CHF 5'450.-\nCharges: CHF 200.-\nBox ferm\u00e9 : CHF 150 .-\nDisponibilit\u00e9 : d\u00e8s le 1er f\u00e9vrier 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Avenue de Bud\u00e9\n1202 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 5'450.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "5 pi\u00e8ces",
            "135 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 490104_Bud\u00e9 10"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-geneve-452/1011698/images/Detail/24772151.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-geneve-452/1011698/images/Detail/24772147.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-geneve-452/1011698/images/Detail/24772149.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-geneve-452/1011698/images/Detail/24772148.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-geneve-452/1011698/images/Detail/24772150.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-geneve-452/1011698/images/Detail/24772152.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/bernard-nicod-geneve-452/magnifique-appartement-proche-organisations-internationales-1011698",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 5750,
        "addresses": [
            "1204 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Superbe maison contemporaine \u00e0 la location \u00e0 Th\u00f4nex !\nSitu\u00e9e sur la commune de Th\u00f4nex, \u00e0 proximit\u00e9 de toutes commodit\u00e9s d\u00e9couvrez sans tarder cette magnifique maison contemporaine.\nVilla \u00e0 proximit\u00e9 de l'\u00e9cole du Foron.\nConstruite en 2010 et certifi\u00e9e Minergie cette maison se compose de la mani\u00e8re suivante :\n\nRez-de-chauss\u00e9e :\n\n- Hall d'entr\u00e9e avec toilette visiteur\n- Espace de vie avec cuisine ouverte totalisant une surface d'environ 42m2\n\n- Jardin avec terrasse de 25m2 accessible depuis l'espace de vie\n\n1er \u00e9tage :\n\n- 3 chambres mesurant environ 11m2 dont une suite parentale de 14m2 avec penderie et salle de bain avec toilette\n- Salle de douche avec toilette\n\nSous-sol :\n\n- Large studio d'environ 21m2\n- Salle de douche avec toilette\n- Buanderie\n- Local technique\n- Cave\n\nDe plus la maison poss\u00e8de un garage ferm\u00e9 pouvant accueillir deux voitures, ainsi qu'un jardin arboris\u00e9 orient\u00e9 sud d'environ 140m2.\nTerrain de 340 m2\nSurface habitable 156m2\n6 pi\u00e8ces\nDisponible de suite\nPlus d'infos\nPROGRIMM SA\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1204 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 5'750.-/mois",
            "6 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "156 m2 (habitables)",
            "560 m3",
            "340 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "182 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2010",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence A-23-010",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1011578/images/Detail/24770856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1011578/images/Detail/24770858.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1011578/images/Detail/24770855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1011578/images/Detail/24770857.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/progrimm-910/superbe-maison-contemporaine-location-thonex-1011578",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 7000,
        "addresses": [
            "1231 Conches, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Tr\u00e8s bel appartement au coeur de Conches\nId\u00e9alement situ\u00e9 sur la belle commune de Conches, dans une belle r\u00e9sidence verdoyante avec un vaste parc, au calme absolu et proche des commodit\u00e9s, ce bel appartement traversant, en demi-niveaux, de 206m2 comprend :\n- un hall d'entr\u00e9e avec vestiaire,\n- un beau salon avec chemin\u00e9e et acc\u00e8s \u00e0 la grande terrasse de 31 m2 donnant sur le jardin,\n- une salle \u00e0 manger,\n- une cuisine avec un coin repas, enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec lave vaisselle, plaque de cuisson, r\u00e9frig\u00e9rateur, four, lave-linge et s\u00e8che-linge,\n- un espace bureau/biblioth\u00e8que.\nLa partie nuit se compose de 3 chambres \u00e0 coucher avec chacune sa salle de bain en suite.\nLa chambre principale dispose d'un beau dressing et d'un acc\u00e8s \u00e0 la terrasse.\n\nL'appartement dispose de nombreux rangements, il est \u00e9quip\u00e9 de stores \u00e9lectriques.\nLe loyer comprend un box ferm\u00e9 (27m2) situ\u00e9 au niveau -1 de la r\u00e9sidence.\nCharges mensuelles en sus : CHF 300.-\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1231 Conches",
            "Loyer : CHF 7'000.-/mois",
            "7 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "206 m2 (habitables)",
            "Construit en 1988",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence AL23043.",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770985.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770982.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770984.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770974.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770977.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770981.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770975.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770983.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770980.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770978.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770973.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770976.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770979.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/conches/leonard-properties-633/tres-bel-appartement-coeur-conches-1011582",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3650,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Boulevard des Tranch\u00e9es"
        ],
        "description": "Florissant, Boulevard des Tranch\u00e9es, 3,5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage\nSituation privil\u00e9gi\u00e9e pour ce magnifique appartement de caract\u00e8re de 3,5 pi\u00e8ces, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 d'environ 90 m2, situ\u00e9 au 3\u00e8me \u00e9tage d'un tr\u00e8s bel immeuble napol\u00e9onien, s\u00e9curis\u00e9, et jouissant d'un emplacement pris\u00e9, dans le tr\u00e8s recherch\u00e9 quartier de Florissant, et \u00e0 deux pas du parc Bertrand, des commerces et des transports en commun.\n\nIl dispose d'un vaste hall, d'un s\u00e9jour lumineux avec chemin\u00e9e d\u00e9corative, d'une grande chambre, d'une chambrette, d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et agenc\u00e9e, d'une belle salle de bains et d'un WC.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien dans un immeuble \u00e9quip\u00e9 d'un ascenseur.\n\nLoyer mensuel : Fr. 3'650.- (+ Charges : Fr. 220.-)\n\nDisponible de suite.\n\nPour tout renseignement ou demande de visite, vous pouvez nous contacter par courriel \u00e0 l'adresse en pr\u00e9cisant vos coordonn\u00e9es t\u00e9l\u00e9phoniques.\n\nApr\u00e8s votre visite, en cas d'int\u00e9r\u00eat \u00e0 louer l'objet, retrouvez l'annonce sur notre site web www.fm-management.ch et cliquez sur le lien \"Inscription en ligne\" pour soumettre votre dossier d'inscription directement en ligne; ou alors t\u00e9l\u00e9chargez le formulaire d'inscription intitul\u00e9 \u00ab demande de location pour appartement \u00bb disponible sous l'onglet \u00abformulaires\u00bb et, une fois compl\u00e9t\u00e9, renvoyez-le avec ses annexes \u00e0 notre adresse\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Boulevard des Tranch\u00e9es\n1206 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 3'650.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4350.13032.02 Bd des Tranch\u00e9es"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771439.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771434.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771437.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771444.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771441.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771436.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771438.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771435.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771440.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/fm-management-637/florissant-boulevard-tranchees-35-pieces-3eme-etage-1011640",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2650,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Avenue Wendt"
        ],
        "description": "Servette, Avenue Wendt, 4 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage\nDans le quartier de la Servette, au calme et proche de toutes commodit\u00e9s, appartement de 4 pi\u00e8ces d'env. 67m2 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, au 6\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble s\u00e9curis\u00e9.\n\nIl se compose d'un grand hall d'entr\u00e9e avec armoire de rangement, d'une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e, d'un salon avec acc\u00e8s balcon, d'une chambre, d'une chambrette, d'une une salle de bains, et d'un WC s\u00e9par\u00e9.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien dans un immeuble \u00e9quip\u00e9e d'un ascenseur et d'une buanderie collective.\n\nLoyer mensuel : Fr. 2'650.- (+ charges Fr. 160.-)\n\nDisponible de suite.\n\nPour tout renseignement ou demande de visite, vous pouvez nous contacter par courriel \u00e0 l'adresse en pr\u00e9cisant vos coordonn\u00e9es t\u00e9l\u00e9phoniques.\n\nApr\u00e8s votre visite, en cas d'int\u00e9r\u00eat \u00e0 louer l'objet, retrouvez l'annonce sur notre site web www.fm-management.ch et cliquez sur le lien \"Inscription en ligne\" pour soumettre votre dossier d'inscription directement en ligne ou alors t\u00e9l\u00e9chargez le formulaire d'inscription intitul\u00e9 \u00ab demande de location pour appartement \u00bb disponible sous l'onglet \u00abformulaires\u00bb et, une fois compl\u00e9t\u00e9, renvoyez-le avec ses annexes \u00e0 notre adresse\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Avenue Wendt\n1203 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'650.-/mois",
            "Charges : CHF 160.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "67 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 003960.016063.28-Wendt",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788030.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24771447.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788031.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24771445.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24771446.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788028.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788029.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788026.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/fm-management-637/servette-avenue-wendt-4-pieces-6eme-etage-1011641",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2150,
        "addresses": [
            "Versoix, avenue Th\u00e9odore vernes"
        ],
        "description": "16 avenue Th\u00e9odore Vernes, 4,5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage\nSitu\u00e9 \u00e0 Versoix, \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s de la commune, appartement lumineux de 4.5 pi\u00e8ces, d' une surface d'env. 64 m2 au 1er \u00e9tage d'un immeuble s\u00e9curis\u00e9..\n\nIl comprend un hall d'entr\u00e9e, un vaste s\u00e9jour avec acc\u00e8s balcon orient\u00e9 plein Sud, une cuisine agenc\u00e9e, trois chambres \u00e0 coucher, et une salle de bains avec WC.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien dans un immeuble \u00e9quip\u00e9 d'une buanderie collective.\n\nLoyer mensuel : Fr. 2'150.- (+ charges CHF 140.-).\n\nPossibilit\u00e9 de louer un parking \u00e0 CHF 90.-/mois.\n\nDisponible imm\u00e9diatement.\n\nPour tout renseignement ou demande de visite, vous pouvez nous contacter par courriel \u00e0 l'adresse en pr\u00e9cisant vos coordonn\u00e9es t\u00e9l\u00e9phoniques.\n\nApr\u00e8s votre visite, en cas d'int\u00e9r\u00eat \u00e0 louer l'objet, retrouvez l'annonce sur notre site web www.fm-management.ch et cliquez sur le lien \"Inscription en ligne\" pour soumettre votre dossier d'inscription directement en ligne ou alors t\u00e9l\u00e9chargez le formulaire d'inscription intitul\u00e9 \u00ab demande de location pour appartement \u00bb disponible sous l'onglet \u00abformulaires\u00bb et, une fois compl\u00e9t\u00e9, renvoyez-le avec ses annexes \u00e0 notre adresse\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "avenue Th\u00e9odore vernes\n1290 Versoix",
            "Loyer : CHF 2'150.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "64 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3950.11013.06-Vernes",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771457.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771454.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771451.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771449.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771452.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771458.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771455.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771450.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771456.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771453.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/versoix/fm-management-637/16-avenue-theodore-vernes-45-pieces-1er-etage-1011642",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3800,
        "addresses": [
            "1218 Le Grand-Saconnex, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement de 5.5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage\nSitu\u00e9 au coeur du Grand-Saconnex, ce magnifique appartement lumineux de 5.5 pi\u00e8ces b\u00e9n\u00e9ficie d'une surface de 111 m2 dans un environnement verdoyant.\n\nIl se compose d'un s\u00e9jour avec une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e ainsi que de 3 chambres et une salle de bain/WC, une salle de douche/WC et d'un 3\u00e8me WC visiteur ainsi que de 2 balcons sans vis-\u00e0-vis.\n\nUne cave mise \u00e0 disposition \u00e0 titre gratuit et \u00e0 bien plaire.\n\nPour les visites, pri\u00e8re de contacter l'Immobili\u00e8re Romande ou par courriel\n\nEn cas d'int\u00e9r\u00eat, pri\u00e8re de t\u00e9l\u00e9charger le formulaire de demande de location disponible sur notre site : https://imro.ch/infos-documents/\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1218 Le Grand-Saconnex",
            "Loyer : CHF 3'800.-/mois",
            "Charges : CHF 375.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "111 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Taverney 11 - 3e",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777675.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777674.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777676.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012124/images/Detail/24777669.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/grand-saconnex/immobiliere-romande-imro-381/appartement-55-pieces-3eme-etage-1012124",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2100,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Boulevard Saint-Georges 7"
        ],
        "description": "Dans l'hypercentre de Gen\u00e8ve, magnifique appartement de 4 pi\u00e8ces au\nDans l'hypercentre de Gen\u00e8ve, magnifique appartement de 4 pi\u00e8ces au coeur de la Jonction.\n\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes les commodit\u00e9s, Universit\u00e9s et transports publics.\nL'appartement est disponible de suite.\n\nIl se compose d'un hall d'entr\u00e9e qui dessert 2 chambres dont une suite parentale avec salle de bain, d'une 2\u00e8me chambre, d'un salle de douche avec WC et d'une cuisine agenc\u00e9e et d'un grand s\u00e9jour.\n\nL'immeuble b\u00e9n\u00e9ficie d'un ascenseur et d'une buanderie commune. Une cave compl\u00e8te ce bien.\n\nVisites : veuillez contacter la r\u00e9gie\n\nEn cas d'int\u00e9r\u00eat, pri\u00e8re de t\u00e9l\u00e9charger le formulaire de demande de location, le remplir et le renvoyer avec les pi\u00e8ces justificatives demand\u00e9es en bas de page soit:\n- par email \u00e0 l'adresse, ou par courrier au 6 avenue de Frontenex, CP 6042, 1211 Gen\u00e8ve 6.\n\nToutes les offres de L'Immobili\u00e8re Romande Imro SA sont disponibles sur www.imro.ch .\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Boulevard Saint-Georges 7\n1205 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
            "Charges : CHF 271.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Saint-Georges 7 - n\u00b02 5E"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777685.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777681.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777684.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777680.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777678.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777682.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777679.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777683.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012125/images/Detail/24777677.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/immobiliere-romande-imro-381/hypercentre-geneve-magnifique-appartement-4-pieces-1012125",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2500,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Boulevard Saint-Georges 7"
        ],
        "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage n\u00b02\nDans l'hypercentre de Gen\u00e8ve, magnifique appartement mansard\u00e9 de 4 pi\u00e8ces au coeur de la Jonction.\n\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes les commodit\u00e9s, Universit\u00e9s et transports publics.\nL'appartement est disponible de suite.\n\nIl se compose de 2 chambres, d'une salle de bain avec WC s\u00e9par\u00e9, et d'une cuisine \u00e9quip\u00e9e et d'un grand s\u00e9jour avec des poutres apparentes.\n\nL'immeuble b\u00e9n\u00e9ficie d'un ascenseur et d'une buanderie commune. Une cave compl\u00e8te ce bien.\n\nVisites : veuillez contacter la r\u00e9gie\n\nEn cas d'int\u00e9r\u00eat, pri\u00e8re de t\u00e9l\u00e9charger le formulaire de demande de location, le remplir et le renvoyer avec les pi\u00e8ces justificatives demand\u00e9es en bas de page soit:\n- par email \u00e0 l'adresse, ou par courrier au 6 avenue de Frontenex, CP 6042, 1211 Gen\u00e8ve 6.\n\nToutes les offres de L'Immobili\u00e8re Romande Imro SA sont disponibles sur www.imro.ch .\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Boulevard Saint-Georges 7\n1205 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'500.-/mois",
            "Charges : CHF 243.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Saint-Georges 7 - n\u00b02 6E"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777691.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777692.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777693.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777687.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777686.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777688.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777695.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777689.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777694.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1012126/images/Detail/24777690.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/immobiliere-romande-imro-381/appartement-4-pieces-6eme-etage-n2-1012126",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 5200,
        "addresses": [
            "1222 V\u00e9senaz, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "EXCLUSIVITE - Appmt attique - 3 chambres avec parking - Vesenaz centre - Cave - Ascenseur\nAppartement lumineux et avec une tr\u00e8s belle vue de 5 pi\u00e8ces / 3 chambres, situ\u00e9 \u00e0 deux pas du centre du village de Vesenaz.\nCe logement est situ\u00e9 dans une tr\u00e8s petite r\u00e9sidence en dernier \u00e9tage, avec ascenseur. L'appartement est neuf et enti\u00e8rement domotis\u00e9. Il poss\u00e8de une cave ainsi qu'une grande buanderie.\nL'appartement dispose d'une suite parentale avec toilettes et grand dressing.\nLes 2 autres chambres ont une salle de bain s\u00e9par\u00e9e ainsi que des rangements.\nLa cuisine moderne est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et dispose d'une large plan de travail.\nElle est ouverte sur un coin repas et un grand salon/s\u00e9jour qui permet d'acc\u00e9der \u00e0 une large terrasse couverte. Cette derni\u00e8re permet aussi de circuler vers les chambres.\nL'appartement est \u00e0 deux pas des commerces, de la poste et des banques.\nIl poss\u00e8de une place de parking ainsi que d'un abri pour scooters et v\u00e9los.\nCharges mensuelles 200 Fr.\nPROGRIMM SA\n0 44\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "1222 V\u00e9senaz",
            "Loyer : CHF 5'200.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "110 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence A-23-012"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776699.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776705.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776706.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1012021/images/Detail/24776701.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/vesenaz/progrimm-910/exclusivite-appmt-attique-3-chambres-parking-vesenaz-centre-cave-ascenseur-1012021",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 4350,
        "addresses": [
            "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Superbe appartement \u00e0 1minute de l'\u00e9cole internationale\nREF:SF166\nA seulement 50m de l'\u00e9cole internationale de la Grande Boissi\u00e8re, l'agence Luxity vous propose en exclusivit\u00e9 cet appartement compos\u00e9 comme suit:\n\nUne entr\u00e9e avec placard de rangements ainsi qu'une toilette visiteurs.\nUne grande cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e ouverte sur un salon/salle \u00e0 manger et balcon.\n\nDeux chambres de tr\u00e8s belles surfaces avec chacune leur salle de douches/wc attenante.\n\nUne cave ainsi qu'un parking en sous-sol obligatoire \u00e0 250 CHF compl\u00e8te ce bien.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1206 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 4'350.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "125 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence SF166.15",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1012181/images/Detail/24778146.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1012181/images/Detail/24778150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1012181/images/Detail/24778144.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1012181/images/Detail/24778145.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1012181/images/Detail/24778149.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/luxity-2238/superbe-appartement-1minute-ecole-internationale-1012181",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 6500,
        "addresses": [
            "1223 Cologny, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Duplex Cologny\nR\u00e9f FM172:\nCe spacieux Duplex \u00e0 COLOGNY se situe dans un environnement calme et s\u00e9curis\u00e9.\n\nLa partie jour se compose d'un hall d'entr\u00e9e, d'un s\u00e9jour, d'une salle \u00e0 manger donnant sur une premi\u00e8re terrasse, d'une cuisine toute \u00e9quip\u00e9e, d'une deuxi\u00e8me salle \u00e0 manger ou bureau, d'un toilette visiteur.\n\nLa partie nuit \u00e0 l'\u00e9tage se compose de 3 chambres avec des placards de rangements, d'une salle de bain avec toilette, d'une salle de douche avec toilette, de 2 terrasses suppl\u00e9mentaires.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\n\nDeux places de parking OBLIGATOIRE sont \u00e0 disposition pour 500.-\n\nLoyer : 6'500.-\nCharges : 400.-\nParking : 500.-\nDisponible \u00e0 partir du 1er F\u00e9vrier 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1223 Cologny",
            "Loyer : CHF 6'500.-/mois",
            "Charges : CHF 400.-",
            "7 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "150 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM172.14",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011738/images/Detail/24772383.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011738/images/Detail/24772382.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011738/images/Detail/24772380.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011738/images/Detail/24772379.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011738/images/Detail/24772381.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/cologny/luxity-2238/duplex-cologny-1011738",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 6000,
        "addresses": [
            "1227 Carouge GE, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Spacieux Appartement avec grande terrasse\nR\u00e9f FM162:\nCe bel appartement se situe \u00e0 quelques pas du vieux carouge, des commerces (Coop, ...) et de toutes les commodit\u00e9s.\nLocation meubl\u00e9e ou possible partiellement ou non meubl\u00e9e moyennant un rabais.\n\nLa partie jour se compose d'un tr\u00e8s grand s\u00e9jour avec une chemin\u00e9e fonctionnel donnant sur une grande terrasse en U, d'une grande cuisine pouvant accueillir une table \u00e0 manger, d'un hall d'entr\u00e9e, d'un toilette visiteur.\n\nLa partie nuit donne acc\u00e8s \u00e0 3 chambres dont une master room avec dressing et salle de bain / toilette, d'une salle de douche.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\n\nDes parkings sont \u00e0 proximit\u00e9.\n\nLoyer: 6'000.-\nDisponible de suite\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1227 Carouge GE",
            "Loyer : CHF 6'000.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "7\u00e8me \u00e9tage",
            "160 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM162.14"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011739/images/Detail/24772385.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011739/images/Detail/24772388.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011739/images/Detail/24772387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011739/images/Detail/24772386.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011739/images/Detail/24772384.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/carouge-ge/luxity-2238/spacieux-appartement-grande-terrasse-1011739",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2400,
        "addresses": [
            "1204 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement meubl\u00e9 Vieille Ville\nR\u00e9f FM169:\nCharmant 3 pi\u00e8ces meubl\u00e9 qui se situe dans la Vieille ville, \u00e0 proximit\u00e9 de la place du Bourg-de-Four.\n\nIl se compose, d'un hall d'entr\u00e9e avec placard, d'un s\u00e9jour avec une chemin\u00e9e, une cuisine toute \u00e9quip\u00e9e, une chambre, une salle de bain avec toilette.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\n\nLoyer : 2'400.-\nCharges : 200.-\nDisponible \u00e0 partir du 15 Janvier 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1204 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'400.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "76 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM169.14",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011740/images/Detail/24772390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011740/images/Detail/24772391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011740/images/Detail/24772389.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/luxity-2238/appartement-meuble-vieille-ville-1011740",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2500,
        "addresses": [
            "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Attique de 4 pi\u00e8ces\nR\u00e9f FM171:\nCet attique cosy se situe dans un quartier \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s, arr\u00eat de Tram Blanche\n\nCe charmant appartement se compose d'un hall d'entr\u00e9e, d'un s\u00e9jour ouvert sur la cuisine, de 2 chambres, d'une salle de bain avec toilette.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\n\nLoyer : 2500.-\nCharges : 160.-\nDisponible \u00e0 partir du 15 janvier 2024",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1206 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'500.-/mois",
            "Charges : CHF 160.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 15.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM171.14"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011741/images/Detail/24772392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011741/images/Detail/24772393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011741/images/Detail/24772396.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011741/images/Detail/24772394.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/luxity-2238/attique-4-pieces-1011741",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3700,
        "addresses": [
            "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Bel appartement de 6,5 pi\u00e8ces\nR\u00e9f FM173:\nCe bel appartement se situe \u00e0 Champel, emplacement id\u00e9al, \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s.\nDeux belles terrasses privatif sont \u00e0 disposition.\n\nLa partie jour se compose d'un hall d'entr\u00e9e, d'une cuisine \u00e9quip\u00e9e toute \u00e9quip\u00e9e ferm\u00e9e, d'un spacieux s\u00e9jour, d'une salle \u00e0 manger, de 3 r\u00e9duits.\n\nLa partie nuit donne acc\u00e8s \u00e0 3 chambres, d'une salle de douche avec toilette, d'une salle de bain avec toilette.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\n\nPossibilit\u00e9 d'avoir une place de parking \u00e0 l'int\u00e9rieur pour 300.-\n\nLoyer : 3'700.-\nCharges : 260:-\nDisponible \u00e0 partir du 15 janvier 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1206 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 3'700.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "132 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM173.14"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011742/images/Detail/24772400.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011742/images/Detail/24772399.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011742/images/Detail/24772398.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011742/images/Detail/24772401.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011742/images/Detail/24772397.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011742/images/Detail/24772395.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/luxity-2238/bel-appartement-65-pieces-1011742",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 9100,
        "addresses": [
            "1207 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Tr\u00e8s grand appartement en face du lac\nR\u00e9f SFFM170:\n\nSitu\u00e9 dans un quartier pris\u00e9 de Gen\u00e8ve, cet appartement spacieux offre un emplacement privil\u00e9gi\u00e9, \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s et commerces.\n\nLa partie jour comprend un hall d'entr\u00e9e, un toilette visiteur, un s\u00e9jour spacieux avec chemin\u00e9e, une salle \u00e0 manger, une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e.\n\nLa partie nuit comprend trois chambres avec chacune sa propre salle de bains et de nombreux placards de rangement.\n\nUn studio est attenant \u00e0 l'appartement.\n\nUne cave et une place int\u00e9rieur compl\u00e8tent ce bien.\n\nLoyer : 9'100.-\nCharges : 371.-\nDisponible \u00e0 partir du 1er F\u00e9vrier 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1207 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 9'100.-/mois",
            "Charges : CHF 371.-",
            "7 pi\u00e8ces",
            "225 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence FMSF170.14",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011743/images/Detail/24772405.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011743/images/Detail/24772403.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011743/images/Detail/24772402.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011743/images/Detail/24772404.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/luxity-2238/tres-grand-appartement-face-lac-1011743",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 6000,
        "addresses": [
            "1293 Bellevue, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Grande Maison avec jardin\nR\u00e9f FM165:\nCette agr\u00e9able maison se situe dans un quartier r\u00e9sidentielle et au calme.\nA proximit\u00e9 des organisations internationales.\n\nLe rez-de-chauss\u00e9e se compose d'un hall d'entr\u00e9e, d'un toilette visiteur, des placards de rangements, d'une cuisine toute \u00e9quip\u00e9e, d'un spacieux s\u00e9jour avec chemin\u00e9e donnant sur la terrasse et jardin.\n\nLe premier \u00e9tage donne acc\u00e8s \u00e0 4 chambres, d'une salle de douche avec toilette, d'une salle de bain avec toilette.\n\nLe sous-sol est \u00e9quip\u00e9 d'un local technique avec un espace buanderie, d'une pi\u00e8ce anti-bombardement, deux pi\u00e8ces polyvalentes avec un r\u00e9duit, une salle de douche avec toilette.\n\nDeux places de parking devant la maison compl\u00e8tent cet objet.\n\nLoyer: 6'000.- c.c\nDisponible \u00e0 partir du 1er janvier 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1293 Bellevue",
            "Loyer : CHF 6'000.-/mois",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "240 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM165.14"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011744/images/Detail/24772411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011744/images/Detail/24772415.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011744/images/Detail/24772414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011744/images/Detail/24772413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011744/images/Detail/24772412.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/geneve/bellevue/luxity-2238/grande-maison-jardin-1011744",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 6200,
        "addresses": [
            "1294 Genthod, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Villa neuve jumel\u00e9e\nR\u00e9f FM161:\nCette belle villa jumel\u00e9e se situe \u00e0 Genthod, proche des organisations internationales.\n\nUn jardin privatif avec terrasse sont \u00e0 disposition pour ce logement de standing.\n\nLe rez-de-chauss\u00e9e se compose d'un hall d'entr\u00e9e, de deux premi\u00e8res chambres, une salle de douche/ toilette, d'un s\u00e9jour ouvert sur la cuisine \u00e9quip\u00e9e donnant sur le jardin.\n\nLe premier \u00e9tage se trouve deux chambres et une salle douche/toilette.\n\nLe sous-sol donne acc\u00e8s \u00e0 une chambre, une salle de douche/toilette, un espace buanderie.\n\nDeux places de parking ext\u00e9rieur compl\u00e8tent ce bien.\n\nLoyer: 6'200.-\nCharges: 300.-\nDisponible de suite\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1294 Genthod",
            "Loyer : CHF 6'200.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "142 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM161.14",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011745/images/Detail/24772418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011745/images/Detail/24772416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011745/images/Detail/24772419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011745/images/Detail/24772417.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/geneve/genthod/luxity-2238/villa-neuve-jumelee-1011745",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 8900,
        "addresses": [
            "1218 Le Grand-Saconnex, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Maison contemporaine de 9 pi\u00e8ces\nR\u00e9f FM145:\nDans un cadre paisible et r\u00e9sidentiel, cette magnifique villa aux finitions soign\u00e9es se trouve \u00e0 proximit\u00e9 des institutions internationales.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e, vous trouverez un vaste salon-salle \u00e0 manger avec sa chemin\u00e9e, une cuisine moderne enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e donnant sur deux terrasses et le jardin, ainsi qu'un toilette visiteur.\n\nAux \u00e9tages sup\u00e9rieurs, vous pourrez profiter de 4 chambres \u00e9quip\u00e9es de placards encastr\u00e9s, dont 3 offrent une vue sur un balcon ou une terrasse et une salle de bains/douche.\n\nAu sous-sol, on peut trouver deux chambres avec leurs salles de douche, une cave \u00e0 vin et une buanderie.\n\nCe bien d'exception est compl\u00e9t\u00e9 par 4 places de parking et un box.\n\nLoyer 8'900.-\nCharges Individuelles\nDisponible de suite\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1218 Le Grand-Saconnex",
            "Loyer : CHF 8'900.-/mois",
            "9 pi\u00e8ces",
            "330 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence FM145.14",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011746/images/Detail/24772425.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011746/images/Detail/24772420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011746/images/Detail/24772423.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011746/images/Detail/24772424.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011746/images/Detail/24772422.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011746/images/Detail/24772426.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1011746/images/Detail/24772421.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/geneve/grand-saconnex/luxity-2238/maison-contemporaine-9-pieces-1011746",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2400,
        "addresses": [
            "1207 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nTRENDY LOCATION, STEPS AWAY FROM THE LAKE.\nEAM SA is pleased to offer this large studio apartment spread over 45 sq.m., centrally located in the heart of the Eaux-Vives, steps away from the Lake Geneva and its famous Jet d'Eau.\n\nCompletely renovated, contemporary and bright, the apartment offers nice volumes and benefits from a second to none location as well as a fully equipped kitchen. Close to all facilities (grocery, pharmacy, shops, restaurants, banks and more) and close to public transports.\n\nMonthly rental: CHF 2'400.-\nMonthly charges: CHF 100.-\nAvailability: to be discussed\nViewings: contact us today\n\nSpacieux appartement \u00e0 quelques pas du lac et du Jet d'eau. L'appartement, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, fait pr\u00e8s de 50m2 et se situe aux coeur des Eaux-Vives \u00e0 quelques pas de toutes les commodit\u00e9s (supermarch\u00e9, banque, pharmacie, restaurants etc...).\n\nLoyer: CHF 2400.-\nCharges mensuelles: CHF 100.-\nDisponibilit\u00e9: \u00e0 convenir\nVisites: nous contacter\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1207 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'400.-/mois",
            "2 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "50 m2 (habitables)",
            "50 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence A-23-061",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1011569/images/Detail/24770709.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1011569/images/Detail/24770708.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1011569/images/Detail/24770710.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1011569/images/Detail/24770707.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1011569/images/Detail/24770711.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1011569/images/Detail/24770706.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/eam-estate-agency-management-754/trendy-location-steps-away-from-the-lake-1011569",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 5450,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Avenue de Bud\u00e9"
        ],
        "description": "Magnifique appartement proche des Organisations Internationales\nMagnifique appartement de trois chambres d'une surface habitable de 135 m2, situ\u00e9 au 2\u00e8me \u00e9tage d'une copropri\u00e9t\u00e9 de standing, dans un cadre calme et verdoyant avec piscines sur le toit. Il offre une vue imprenable sur le lac L\u00e9man et sur la ville.\n\nIl se distribue comme suit:\n\n- Spacieux hall d'entr\u00e9e avec armoire murale\n- Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec espace salle \u00e0 manger\n- Spacieux et lumineux s\u00e9jour,\n- Chambre parentale avec armoires murales et salle de bains\n- Deux chambres avec salle de douches attenantes\n- Box ferm\u00e9 pour une voiture\n- Cave spacieuse\n- Deux piscines sur le toit\n- Jardins de Bud\u00e9 sur le toit\n\nLoyer : CHF 5'450.-\nCharges: CHF 200.-\nBox ferm\u00e9 : CHF 150 .-\nDisponibilit\u00e9 : d\u00e8s le 1er f\u00e9vrier 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Avenue de Bud\u00e9\n1202 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 5'450.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "5 pi\u00e8ces",
            "135 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 490104_Bud\u00e9 10"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-geneve-452/1011698/images/Detail/24772151.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-geneve-452/1011698/images/Detail/24772147.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-geneve-452/1011698/images/Detail/24772149.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-geneve-452/1011698/images/Detail/24772148.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-geneve-452/1011698/images/Detail/24772150.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-geneve-452/1011698/images/Detail/24772152.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/bernard-nicod-geneve-452/magnifique-appartement-proche-organisations-internationales-1011698",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 5750,
        "addresses": [
            "1204 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Superbe maison contemporaine \u00e0 la location \u00e0 Th\u00f4nex !\nSitu\u00e9e sur la commune de Th\u00f4nex, \u00e0 proximit\u00e9 de toutes commodit\u00e9s d\u00e9couvrez sans tarder cette magnifique maison contemporaine.\nVilla \u00e0 proximit\u00e9 de l'\u00e9cole du Foron.\nConstruite en 2010 et certifi\u00e9e Minergie cette maison se compose de la mani\u00e8re suivante :\n\nRez-de-chauss\u00e9e :\n\n- Hall d'entr\u00e9e avec toilette visiteur\n- Espace de vie avec cuisine ouverte totalisant une surface d'environ 42m2\n\n- Jardin avec terrasse de 25m2 accessible depuis l'espace de vie\n\n1er \u00e9tage :\n\n- 3 chambres mesurant environ 11m2 dont une suite parentale de 14m2 avec penderie et salle de bain avec toilette\n- Salle de douche avec toilette\n\nSous-sol :\n\n- Large studio d'environ 21m2\n- Salle de douche avec toilette\n- Buanderie\n- Local technique\n- Cave\n\nDe plus la maison poss\u00e8de un garage ferm\u00e9 pouvant accueillir deux voitures, ainsi qu'un jardin arboris\u00e9 orient\u00e9 sud d'environ 140m2.\nTerrain de 340 m2\nSurface habitable 156m2\n6 pi\u00e8ces\nDisponible de suite\nPlus d'infos\nPROGRIMM SA\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1204 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 5'750.-/mois",
            "6 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "156 m2 (habitables)",
            "560 m3",
            "340 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "182 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2010",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence A-23-010",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1011578/images/Detail/24770856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1011578/images/Detail/24770858.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1011578/images/Detail/24770855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/progrimm-910/1011578/images/Detail/24770857.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/progrimm-910/superbe-maison-contemporaine-location-thonex-1011578",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 7000,
        "addresses": [
            "1231 Conches, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Tr\u00e8s bel appartement au coeur de Conches\nId\u00e9alement situ\u00e9 sur la belle commune de Conches, dans une belle r\u00e9sidence verdoyante avec un vaste parc, au calme absolu et proche des commodit\u00e9s, ce bel appartement traversant, en demi-niveaux, de 206m2 comprend :\n- un hall d'entr\u00e9e avec vestiaire,\n- un beau salon avec chemin\u00e9e et acc\u00e8s \u00e0 la grande terrasse de 31 m2 donnant sur le jardin,\n- une salle \u00e0 manger,\n- une cuisine avec un coin repas, enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec lave vaisselle, plaque de cuisson, r\u00e9frig\u00e9rateur, four, lave-linge et s\u00e8che-linge,\n- un espace bureau/biblioth\u00e8que.\nLa partie nuit se compose de 3 chambres \u00e0 coucher avec chacune sa salle de bain en suite.\nLa chambre principale dispose d'un beau dressing et d'un acc\u00e8s \u00e0 la terrasse.\n\nL'appartement dispose de nombreux rangements, il est \u00e9quip\u00e9 de stores \u00e9lectriques.\nLe loyer comprend un box ferm\u00e9 (27m2) situ\u00e9 au niveau -1 de la r\u00e9sidence.\nCharges mensuelles en sus : CHF 300.-\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1231 Conches",
            "Loyer : CHF 7'000.-/mois",
            "7 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "206 m2 (habitables)",
            "Construit en 1988",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence AL23043.",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770985.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770982.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770984.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770974.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770977.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770981.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770975.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770983.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770980.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770978.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770973.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770976.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1011582/images/Detail/24770979.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/conches/leonard-properties-633/tres-bel-appartement-coeur-conches-1011582",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3650,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Boulevard des Tranch\u00e9es"
        ],
        "description": "Florissant, Boulevard des Tranch\u00e9es, 3,5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage\nSituation privil\u00e9gi\u00e9e pour ce magnifique appartement de caract\u00e8re de 3,5 pi\u00e8ces, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 d'environ 90 m2, situ\u00e9 au 3\u00e8me \u00e9tage d'un tr\u00e8s bel immeuble napol\u00e9onien, s\u00e9curis\u00e9, et jouissant d'un emplacement pris\u00e9, dans le tr\u00e8s recherch\u00e9 quartier de Florissant, et \u00e0 deux pas du parc Bertrand, des commerces et des transports en commun.\n\nIl dispose d'un vaste hall, d'un s\u00e9jour lumineux avec chemin\u00e9e d\u00e9corative, d'une grande chambre, d'une chambrette, d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et agenc\u00e9e, d'une belle salle de bains et d'un WC.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien dans un immeuble \u00e9quip\u00e9 d'un ascenseur.\n\nLoyer mensuel : Fr. 3'650.- (+ Charges : Fr. 220.-)\n\nDisponible de suite.\n\nPour tout renseignement ou demande de visite, vous pouvez nous contacter par courriel \u00e0 l'adresse en pr\u00e9cisant vos coordonn\u00e9es t\u00e9l\u00e9phoniques.\n\nApr\u00e8s votre visite, en cas d'int\u00e9r\u00eat \u00e0 louer l'objet, retrouvez l'annonce sur notre site web www.fm-management.ch et cliquez sur le lien \"Inscription en ligne\" pour soumettre votre dossier d'inscription directement en ligne; ou alors t\u00e9l\u00e9chargez le formulaire d'inscription intitul\u00e9 \u00ab demande de location pour appartement \u00bb disponible sous l'onglet \u00abformulaires\u00bb et, une fois compl\u00e9t\u00e9, renvoyez-le avec ses annexes \u00e0 notre adresse\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Boulevard des Tranch\u00e9es\n1206 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 3'650.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4350.13032.02 Bd des Tranch\u00e9es"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771439.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771434.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771437.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771444.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771441.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771436.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771438.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771435.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011640/images/Detail/24771440.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/fm-management-637/florissant-boulevard-tranchees-35-pieces-3eme-etage-1011640",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2650,
        "addresses": [
            "Gen\u00e8ve, Avenue Wendt"
        ],
        "description": "Servette, Avenue Wendt, 4 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage\nDans le quartier de la Servette, au calme et proche de toutes commodit\u00e9s, appartement de 4 pi\u00e8ces d'env. 67m2 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, au 6\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble s\u00e9curis\u00e9.\n\nIl se compose d'un grand hall d'entr\u00e9e avec armoire de rangement, d'une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e, d'un salon avec acc\u00e8s balcon, d'une chambre, d'une chambrette, d'une une salle de bains, et d'un WC s\u00e9par\u00e9.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien dans un immeuble \u00e9quip\u00e9e d'un ascenseur et d'une buanderie collective.\n\nLoyer mensuel : Fr. 2'650.- (+ charges Fr. 160.-)\n\nDisponible de suite.\n\nPour tout renseignement ou demande de visite, vous pouvez nous contacter par courriel \u00e0 l'adresse en pr\u00e9cisant vos coordonn\u00e9es t\u00e9l\u00e9phoniques.\n\nApr\u00e8s votre visite, en cas d'int\u00e9r\u00eat \u00e0 louer l'objet, retrouvez l'annonce sur notre site web www.fm-management.ch et cliquez sur le lien \"Inscription en ligne\" pour soumettre votre dossier d'inscription directement en ligne ou alors t\u00e9l\u00e9chargez le formulaire d'inscription intitul\u00e9 \u00ab demande de location pour appartement \u00bb disponible sous l'onglet \u00abformulaires\u00bb et, une fois compl\u00e9t\u00e9, renvoyez-le avec ses annexes \u00e0 notre adresse\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Avenue Wendt\n1203 Gen\u00e8ve",
            "Loyer : CHF 2'650.-/mois",
            "Charges : CHF 160.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "67 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 003960.016063.28-Wendt",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788030.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24771447.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788031.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24771445.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24771446.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788028.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788029.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011641/images/Detail/24788026.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/geneve/fm-management-637/servette-avenue-wendt-4-pieces-6eme-etage-1011641",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2150,
        "addresses": [
            "Versoix, avenue Th\u00e9odore vernes"
        ],
        "description": "16 avenue Th\u00e9odore Vernes, 4,5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage\nSitu\u00e9 \u00e0 Versoix, \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s de la commune, appartement lumineux de 4.5 pi\u00e8ces, d' une surface d'env. 64 m2 au 1er \u00e9tage d'un immeuble s\u00e9curis\u00e9..\n\nIl comprend un hall d'entr\u00e9e, un vaste s\u00e9jour avec acc\u00e8s balcon orient\u00e9 plein Sud, une cuisine agenc\u00e9e, trois chambres \u00e0 coucher, et une salle de bains avec WC.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien dans un immeuble \u00e9quip\u00e9 d'une buanderie collective.\n\nLoyer mensuel : Fr. 2'150.- (+ charges CHF 140.-).\n\nPossibilit\u00e9 de louer un parking \u00e0 CHF 90.-/mois.\n\nDisponible imm\u00e9diatement.\n\nPour tout renseignement ou demande de visite, vous pouvez nous contacter par courriel \u00e0 l'adresse en pr\u00e9cisant vos coordonn\u00e9es t\u00e9l\u00e9phoniques.\n\nApr\u00e8s votre visite, en cas d'int\u00e9r\u00eat \u00e0 louer l'objet, retrouvez l'annonce sur notre site web www.fm-management.ch et cliquez sur le lien \"Inscription en ligne\" pour soumettre votre dossier d'inscription directement en ligne ou alors t\u00e9l\u00e9chargez le formulaire d'inscription intitul\u00e9 \u00ab demande de location pour appartement \u00bb disponible sous l'onglet \u00abformulaires\u00bb et, une fois compl\u00e9t\u00e9, renvoyez-le avec ses annexes \u00e0 notre adresse\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "avenue Th\u00e9odore vernes\n1290 Versoix",
            "Loyer : CHF 2'150.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "64 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3950.11013.06-Vernes",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771457.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771454.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771451.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771449.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771452.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771458.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771455.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771450.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771456.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1011642/images/Detail/24771453.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/geneve/versoix/fm-management-637/16-avenue-theodore-vernes-45-pieces-1er-etage-1011642",
        "link2": null
    }
]