[
    {
        "price": 850,
        "addresses": [
            "Mollis, Oberr\u00fctelistrasse 21"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUne vie idyllique\nNous louons un chaleureux appartement de 3 pi\u00e8ces avec balcon dans un quartier r\u00e9sidentiel privil\u00e9gi\u00e9.\n\nL'appartement se pr\u00e9sente comme suit :\n- Cuisine avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique\n- une salle de bains lumineuse avec baignoire\n- S\u00e9jour avec parquet\n- Balcon\n- Compartiment sous-sol et grenier\n- pas d'ascenseur disponible\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est parfaitement reli\u00e9e aux transports publics, car l'arr\u00eat de bus \u00ab Oberr\u00fctelistrasse \u00bb se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la propri\u00e9t\u00e9.\n\nLe canal Escher, situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la propri\u00e9t\u00e9, vous invite \u00e0 une promenade tranquille au bord de l'eau.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nLes images sont des exemples de photos. Merci pour votre compr\u00e9hension.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Oberr\u00fctelistrasse 21\n8753 Mollis",
            "Loyer : CHF 850.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Construit en 1959",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1991",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7579.01.0005",
            "Balcon",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011689/images/Detail/24772033.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011689/images/Detail/24772035.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011689/images/Detail/24772034.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011689/images/Detail/24772032.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/glaris/mollis/livit-ag-real-estate-management-675/vie-idyllique-1011689",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1709,
        "addresses": [
            "Mollis, Rosenhofstrasse 53"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nTrouvez votre nouvelle maison!\nR\u00e9jouissez-vous d'un appartement spacieux (110 m\u00b2) au milieu de la campagne !\n\nA quoi pouvez-vous vous attendre ?\n- Pi\u00e8ces lumineuses\n- Cuisine moderne\n- Plaque vitroc\u00e9ramique, four et lave-vaisselle\n- R\u00e9frig\u00e9rateur et cong\u00e9lateur avec 3 tiroirs\n- Salle de bain avec meuble bas\n- Douche s\u00e9par\u00e9e avec WC\n- Parquet en ch\u00eane dans le salon et la chambre\n- Dalle dans la cuisine et la salle de bain\n- Propre lave-linge/s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- Beau grand balcon (15 m\u00b2)\n\n- Environnement adapt\u00e9 aux enfants avec une aire de jeux\n- Place de parking selon disponibilit\u00e9 (CHF 120.00 / mois)\n- Le d\u00e9p\u00f4t de garantie est de 3 loyers bruts\n- Dur\u00e9e minimale de location 1 an\n\nLes photos sont d'un appartement similaire et peuvent donc diff\u00e9rer un peu (notamment les couleurs des cuisines, salles de bains et vestiaires).\n\nLaissez-vous convaincre et inscrivez-vous pour une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rosenhofstrasse 53\n8753 Mollis",
            "Loyer : CHF 1'709.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "111 m2 (habitables)",
            "Construit en 2008",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10187.07.0204",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621747/images/Detail/24771864.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621747/images/Detail/24771871.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621747/images/Detail/24771866.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621747/images/Detail/24771868.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621747/images/Detail/24771869.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621747/images/Detail/24771862.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621747/images/Detail/24771865.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621747/images/Detail/24771867.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621747/images/Detail/24771861.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621747/images/Detail/24771863.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621747/images/Detail/24771870.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/glaris/mollis/wincasa-siege-602/trouvez-votre-nouvelle-maison-621747",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/bfb13e52-64b5-442e-98ef-b35e400677a8?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1750,
        "addresses": [
            "8757 Filzbach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nB\u00c2TIMENT NEUF AVEC VUE IMPRENABLE SUR LE LAC ET LES ALPINES\nCe charmant et spacieux appartement 3.5 neuf de construction de haut standing vous invite \u00e0 la fl\u00e2nerie. Le grand salon et salle \u00e0 manger avec une cuisine ouverte avec connexion au balcon vous laisse libre cours \u00e0 votre cr\u00e9ativit\u00e9 en mati\u00e8re d'ameublement. En plus de la g\u00e9n\u00e9reuse surface habitable de 130 m\u00b2, elle offre \u00e9galement une terrasse spacieuse de 64 m\u00b2 avec une vue imprenable, deux chambres confortables et une salle de bain avec sa propre fen\u00eatre compl\u00e8tent cette offre.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- plan d'\u00e9tage bien pens\u00e9\n- Terrasse ensoleill\u00e9e, soign\u00e9e et spacieuse\n- Confort de vie \u00e9lev\u00e9 gr\u00e2ce au chauffage au sol\n- \u00e9quip\u00e9 de fa\u00e7on moderne avec des appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9\n- Abri voiture plus CHF 150.- / mois\n- Place de parking ext\u00e9rieur disponible\n- tour de lavage priv\u00e9e\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : calme, familiale et d\u00e9gag\u00e9e\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x douche/WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : pompe air-eau\nTransports en commun : Bus, \u00e0 700 m\nEcoles : \u00e9cole primaire d'Obstalden, \u00e0 2,8 km\nCommerces : magasin du village Winm\u00e4rt, 950 m / centre sportif Kerenzerberg, 250 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "8757 Filzbach",
            "Loyer : CHF 1'750.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "130 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322930",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009167/images/Detail/24746935.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009167/images/Detail/24746933.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009167/images/Detail/24746932.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009167/images/Detail/24746934.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009167/images/Detail/24746930.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009167/images/Detail/24746931.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/glaris/filzbach/betterhomes-schweiz-ag-611/batiment-neuf-vue-imprenable-lac-les-alpines-1009167",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/1da1cf25fd6631b6243757cfa93d6a43"
    },
    {
        "price": 1545,
        "addresses": [
            "Bilten, Kusterwiese 19"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement familial avec un beau balcon\nNous louons un appartement de 4,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au calme \u00e0 Bilten.\n\n***Location au 1er janvier 2024***\n\nL'appartement se caract\u00e9rise par les caract\u00e9ristiques suivantes :\n- S\u00e9jour lumineux avec coin repas\n- Cuisine spacieuse avec vitroc\u00e9ramique\n- Four et lave-vaisselle\n- Grande douche/toilette (r\u00e9nov\u00e9e en 2021)\n- Toilettes s\u00e9par\u00e9es (r\u00e9nov\u00e9es en 2021)\n- Armoires encastr\u00e9es dans le couloir\n- Plan d'\u00e9tage spacieux\n- Beau et grand balcon\n- Sols stratifi\u00e9s et linol\u00e9um\n\nUne place de parc ext\u00e9rieure (CHF 50.00 par mois) peut \u00eatre lou\u00e9e.\n\nLes photos correspondent \u00e0 un appartement comparable et peuvent l\u00e9g\u00e8rement varier.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\nPour un rendez-vous de visite, un lien de candidature et de plus amples informations, envoyez-nous un message en utilisant le formulaire de contact \u00ab Contacter le prestataire \u00bb. Vous recevrez alors un message automatique avec toutes les informations n\u00e9cessaires.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kusterwiese 19\n8865 Bilten",
            "Loyer : CHF 1'545.-/mois",
            "Charges : CHF 310.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "94 m2 (habitables)",
            "Construit en 1985",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02764.01.0104",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/897790/images/Detail/23379746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/897790/images/Detail/23662607.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/897790/images/Detail/23379744.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/897790/images/Detail/23379745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/897790/images/Detail/23662609.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/897790/images/Detail/23379747.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/897790/images/Detail/23662608.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/glaris/bilten/wincasa-siege-602/appartement-familial-beau-balcon-897790",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/2d3dc154-992c-442d-80eb-5ef458c193b2?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1050,
        "addresses": [
            "Glarus, Kirchstr. 16 / Postgasse 23"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNotre cadeau d'anniversaire pour vous - loyer gratuit le mois de votre anniversaire\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au centre de Glaris. Divers commerces se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate et sont accessibles \u00e0 pied.\n\nCet appartement charmant et unique vous offre \u00e9galement :\n\n- Plaque de cuisson et four\n- Zone d'entr\u00e9e\n- Compartiment cave\n- Parquets du salon et de la chambre\n- Dalle de sol et murs de salle de bain\n- Baignoire, radiateur s\u00e8che-serviettes\n- Coin nuit et s\u00e9jour avec poutres en bois\n- Superbe vue sur le paysage montagneux\n\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie (compte de caution locatif ou assurance 3 mois de loyer)\n- 1 an minimum de location\n\nChaque ann\u00e9e, nous vous offrons un loyer gratuit le mois de votre anniversaire aupr\u00e8s du locataire principal.\n\nLes photos repr\u00e9sentent un appartement comparable.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kirchstr. 16 / Postgasse 23\n8750 Glarus",
            "Loyer : CHF 1'050.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "69 m2 (habitables)",
            "Construit en 1861",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 04964.02.1201",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/886590/images/Detail/24701646.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/886590/images/Detail/24701651.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/886590/images/Detail/24701653.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/886590/images/Detail/24701648.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/886590/images/Detail/24701649.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/886590/images/Detail/24701647.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/886590/images/Detail/24701652.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/886590/images/Detail/24701650.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/glaris/glarus/wincasa-siege-602/notre-cadeau-d39anniversaire-vous-loyer-gratuit-mois-votre-anniversaire-886590",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/2b9ce8e6-0150-4293-90cb-9ff38a74d918?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1050,
        "addresses": [
            "Mollis, Oberr\u00fctelistrasse 23"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLocataires recherch\u00e9s pour appartement cosy !\nNous louons un chaleureux appartement de 4 pi\u00e8ces avec balcon dans un quartier r\u00e9sidentiel pris\u00e9.\n\nL'appartement se pr\u00e9sente comme suit :\n- Cuisine d\u00eenatoire avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle et r\u00e9frig\u00e9rateur avec compartiment cong\u00e9lateur s\u00e9par\u00e9\n- une salle de bains lumineuse avec baignoire\n- Salon et chambre avec sol stratifi\u00e9\n- Balcon\n- Compartiment sous-sol et grenier\n- pas d'ascenseur disponible\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est parfaitement reli\u00e9e aux transports publics, car l'arr\u00eat de bus \u00ab Oberr\u00fctelistrasse \u00bb se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la propri\u00e9t\u00e9. Les jardins d'enfants et les \u00e9coles sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied.\n\nLe canal Escher, situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la propri\u00e9t\u00e9, vous invite \u00e0 une promenade tranquille au bord de l'eau.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nVeuillez noter que les photos sont des exemples d'images qui montrent la norme d'installation. Merci pour votre compr\u00e9hension.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Oberr\u00fctelistrasse 23\n8753 Mollis",
            "Loyer : CHF 1'050.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "89 m2 (habitables)",
            "Construit en 1959",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1991",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7579.02.0005",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/686974/images/Detail/24725929.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/686974/images/Detail/24725927.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/686974/images/Detail/24725926.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/686974/images/Detail/24725931.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/686974/images/Detail/24725925.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/686974/images/Detail/24725928.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/686974/images/Detail/24725930.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/glaris/mollis/livit-ag-real-estate-management-675/locataires-recherches-appartement-cosy-686974",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1855,
        "addresses": [
            "8754 Netstal, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison mitoyenne r\u00e9nov\u00e9e avec studio\nEn 2019, cette maison a fait l'objet d'une r\u00e9novation compl\u00e8te et se pr\u00e9sente d\u00e9sormais comme un lieu o\u00f9 l'on se sent en s\u00e9curit\u00e9 et \u00e0 l'aise. Les espaces de vie sont spacieux et lumineux et on s'y sent vite comme chez soi.\nEn plus de la cuisine avec de nombreux rangements, la maison mitoyenne offre, entre autres, un grand s\u00e9jour, une salle de bain avec baignoire et sa propre tour de lavage, un espace de stationnement pour v\u00e9los derri\u00e8re la maison et une terrasse ensoleill\u00e9e avec vue imprenable sur les montagnes. vues. La chambre des enfants dispose d\u00e9j\u00e0 d'armoires assorties. La chambre des parents est grande et offre une armoire ouverte int\u00e9gr\u00e9e. La chape a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment compl\u00e8tement \u00e9largie. Vous avez d\u00e9sormais la possibilit\u00e9 d'am\u00e9nager individuellement l'espace que vous avez gagn\u00e9 en fonction de vos besoins ; Que ce soit comme chambre \u00e0 coucher, salle de jeux ou salle de loisirs, vous l'appr\u00e9cierez certainement. Vous pourrez facilement ranger tous vos ustensiles et fournitures dans le grand sous-sol.\nUn autre point fort est le studio au rez-de-chauss\u00e9e. Il dispose d'une chambre ou salon, d'une petite cuisine et d'une salle de bain avec douche. Le studio est parfait, par exemple, comme option de bureau \u00e0 domicile ou pour des invit\u00e9s.\nL'emplacement calme mais central ne laisse \u00e9galement rien \u00e0 d\u00e9sirer : les \u00e9coles, la gare et les commerces sont accessibles en tr\u00e8s peu de temps.\nVenez et tombez amoureux de votre nouvelle maison.\nLes frais suppl\u00e9mentaires sont \u00e0 la charge directement du locataire.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nDes pi\u00e8ces spacieuses et lumineuses\nEmplacement central\nBalcon ensoleill\u00e9 avec vue fantastique sur les montagnes\nComprenant studio ind\u00e9pendant au rez-de-chauss\u00e9e avec cuisine et salle de bain\nGrand parking (jusqu'\u00e0 2 voitures) \u00e0 CHF 45.00 par mois\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "8754 Netstal",
            "Loyer : CHF 1'855.-/mois",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "100 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000auQMIAY",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1010323/images/Detail/24758501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1010323/images/Detail/24758502.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1010323/images/Detail/24758500.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1010323/images/Detail/24758498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1010323/images/Detail/24763000.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1010323/images/Detail/24758493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1010323/images/Detail/24758491.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1010323/images/Detail/24758499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1010323/images/Detail/24758494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1010323/images/Detail/24758497.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1010323/images/Detail/24758492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1010323/images/Detail/24758496.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/glaris/netstal/properti-ag-2229/maison-mitoyenne-renovee-studio-1010323",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "8750 Glarus, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPremi\u00e8re occupation d'un appartement de r\u00eave de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Glaris\nCette oasis de r\u00eave situ\u00e9e au centre de Glaris vous fait oublier le quotidien ! L'appartement mansard\u00e9 lumineux de 3,5 pi\u00e8ces se distingue par une disposition pratique des pi\u00e8ces, une chambre spacieuse, une cuisine ouverte et moderne et deux salles de bains. Le balcon ensoleill\u00e9 vous invite \u00e0 vous attarder. L'int\u00e9rieur confortable de l'appartement ne laisse d\u00e9finitivement rien \u00e0 d\u00e9sirer. Il est id\u00e9al pour une petite famille ou un couple. Les transports en commun sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied. Avons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Venez voir par vous-m\u00eame.\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nEmplacement g\u00e9nial\nDes pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\nBalcon ensoleill\u00e9 (4,3 m2)\nGrand slip (16,8 m2) et r\u00e9duit\nCuisine moderne\nSalon et salle \u00e0 manger ouverts\nAscenseur acc\u00e8s direct \u00e0 l'appartement\nAnimaux sur rendez-vous\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\n\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "8750 Glarus",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001Xs8WAAS",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927510/images/Detail/23750415.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927510/images/Detail/23750418.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927510/images/Detail/23750419.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927510/images/Detail/23750416.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927510/images/Detail/23750420.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927510/images/Detail/23750417.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927510/images/Detail/23750421.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/glaris/glarus/properti-ag-2229/premiere-occupation-d39un-appartement-reve-35-pieces-glaris-927510",
        "link2": null
    }
]