[
    {
        "price": 2300,
        "addresses": [
            "7082 Vaz-Obervaz, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNOUVEAU B\u00c2TIMENT AVEC UNE PR\u00c9VISION DE R\u00caVE\nCe fantastique grenier de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Vaz/Obervaz offre non seulement une vue magnifique, mais aussi un charmant appartement neuf avec des pi\u00e8ces lumineuses. Le balcon ensoleill\u00e9 vous invite \u00e0 vous attarder et l'emplacement calme assure la d\u00e9tente. Il y a de bonnes possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 et le mobilier moderne et le chauffage au sol assurent un haut niveau de confort. Une place de parking souterrain et votre propre lave-linge/linge compl\u00e8tent l'offre.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- belle vue lointaine\n- charmant appartement neuf\n- pi\u00e8ces \u00e9clair\u00e9es\n- balcon ensoleill\u00e9\n- endroit calme\n- de bonnes opportunit\u00e9s pour faire du shopping\n- \u00e9quipement moderne\n- Chauffage par le sol\n- Place de parking souterrain\n- propre lave-linge/s\u00e8che-linge\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale et calme\n\u00c9tat : Immeuble neuf\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 x (1 x WC/lavabo, 1 x WC/lavabo/douche, 1 x WC/lavabo/douche)\nSyst\u00e8me de chauffage : sonde de terre\nTransports en commun : Bus, \u00e0 100 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 650 m\nCommerces : Volg, 100 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "7082 Vaz-Obervaz",
            "Loyer : CHF 2'300.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "140 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323623",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012202/images/Detail/24778270.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012202/images/Detail/24778269.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012202/images/Detail/24778273.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012202/images/Detail/24778271.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/vaz-obervaz/betterhomes-schweiz-ag-611/nouveau-batiment-prevision-reve-1012202",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/524e5ce6dddae3645c5595898f775e6b"
    },
    {
        "price": 2200,
        "addresses": [
            "7082 Vaz-Obervaz, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNOUVEAU B\u00c2TIMENT AVEC UNE PR\u00c9VISION DE R\u00caVE\nCe charmant nouvel appartement \u00e0 Vaz/Obervaz vous offre tout ce que vous pourriez attendre d'une maison. Avec 4,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 130 m\u00b2, il y a suffisamment d'espace pour toute la famille. Profitez de la belle vue et d\u00e9tendez-vous sur le balcon ensoleill\u00e9. L'appartement dispose de son propre lave-linge et s\u00e8che-linge ainsi que de pi\u00e8ces lumineuses. L'emplacement calme et les bonnes possibilit\u00e9s de shopping rendent cette propri\u00e9t\u00e9 parfaite pour vous. Avec un mobilier moderne, un chauffage au sol et une place de parking souterrain, ce grenier ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- charmant appartement neuf\n- belle vue lointaine\n- balcon ensoleill\u00e9\n- propre lave-linge/s\u00e8che-linge\n- pi\u00e8ces \u00e9clair\u00e9es\n- endroit calme\n- de bonnes opportunit\u00e9s pour faire du shopping\n- \u00e9quipement moderne\n- Chauffage par le sol\n- Place de parking souterrain\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale et calme\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/pi\u00e8ces d'eau : 3 x (1 x WC/lavabo, 1 x WC/lavabo/douche, 1 x WC/lavabo/douche)\nSyst\u00e8me de chauffage : sonde de terre\nTransports en commun : Bus, \u00e0 100 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 650 m\nCommerces : Volg, 100 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "7082 Vaz-Obervaz",
            "Loyer : CHF 2'200.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "130 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323625",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012222/images/Detail/24778390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012222/images/Detail/24778386.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012222/images/Detail/24778387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012222/images/Detail/24778388.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/vaz-obervaz/betterhomes-schweiz-ag-611/nouveau-batiment-prevision-reve-1012222",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/ba93449ef38c4403b687b66d7d2371ad"
    },
    {
        "price": 1405,
        "addresses": [
            "Ilanz, Spitalstrasse 8 (Neubau)"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie multig\u00e9n\u00e9rationnelle dans un bel emplacement central\nLa Residenza est id\u00e9alement situ\u00e9e au centre de Surselva \u00e0 Ilanz dans un emplacement central privil\u00e9gi\u00e9 avec de belles vues et \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l'h\u00f4pital r\u00e9gional de Surselva.\n\nLe concept de vie multig\u00e9n\u00e9rationnel de la Residenza St.Joseph offre \u00e0 de nombreuses personnes diff\u00e9rentes, des plus jeunes aux plus \u00e2g\u00e9es, un nouveau chez-soi. Cela signifie que tous les r\u00e9sidents ont la possibilit\u00e9 de vivre dans un quartier connect\u00e9 et, si n\u00e9cessaire, de b\u00e9n\u00e9ficier d'un soutien, de soins et de services \u00e9tendus.\n\nDes plans d'\u00e9tage attrayants, des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 dans l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur et votre propre lave-linge/s\u00e8che-linge dans l'appartement ne laissent rien \u00e0 d\u00e9sirer.\n\n- Des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 130/mois.\n- 1 an minimum de location\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie 3 loyers bruts (d\u00e9p\u00f4t en esp\u00e8ces ou assurance)\n- Les photos servent uniquement d'\u00e9chantillons.\n\nDe plus amples informations peuvent \u00eatre trouv\u00e9es sur notre site Internet https://www.residenza-ilanz.ch/\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Spitalstrasse 8 (Neubau)\n7130 Ilanz",
            "Loyer : CHF 1'405.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "8\u00e8me \u00e9tage",
            "63 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 04782.02.0802",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011672/images/Detail/24771790.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011672/images/Detail/24771792.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011672/images/Detail/24771793.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011672/images/Detail/24771791.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011672/images/Detail/24771789.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/ilanz/wincasa-siege-602/vie-multigenerationnelle-bel-emplacement-central-1011672",
        "link2": "https://www.residenza-ilanz.ch/"
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "Tavanasa, Via Surpunt 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement r\u00e9nov\u00e9 de 4 \u00bd pi\u00e8ces\nComme premi\u00e8re ou r\u00e9sidence secondaire. Appartement de 4 \u00bd pi\u00e8ces situ\u00e9 au centre mais au calme. Enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 (cuisine en construction). Place disponible. Cave et buanderie communes. Disponible imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous. Commerces, transports en commun \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nLoyer mensuel net CHF 1'400.00, frais suppl\u00e9mentaires mensuels forfaitaires CHF 200.00, 1 place de parc ext\u00e9rieure CHF 60.00.\nCaution CHF 4'980.00.\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Surpunt 3\n7162 Tavanasa",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "77 m2 (habitables)",
            "Construit en 1970",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 111121002-11"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013626/images/Detail/24796668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013626/images/Detail/24796669.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013626/images/Detail/24796664.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013626/images/Detail/24796666.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013626/images/Detail/24796663.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013626/images/Detail/24796671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013626/images/Detail/24796672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013626/images/Detail/24796667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013626/images/Detail/24796665.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013626/images/Detail/24796673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013626/images/Detail/24796670.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/tavanasa/remax-immobilien-ilanz-2162/appartement-renove-4-pieces-1013626",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 980,
        "addresses": [
            "Tavanasa, Via Surpunt 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement r\u00e9nov\u00e9 de 2 \u00bd pi\u00e8ces\nEn tant que r\u00e9sidence principale. Appartement r\u00e9nov\u00e9 de 2 \u00bd pi\u00e8ces dans un endroit central et calme, son propre coin salon, cave et buanderie \u00e0 usage commun.\n\nLoyer mensuel net CHF 980.00, frais suppl\u00e9mentaires forfaitaires CHF 120.00, 1 place de parc ext\u00e9rieure CHF 60.00.\n\nNous attendons avec impatience votre contact.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Surpunt 3\n7162 Tavanasa",
            "Loyer : CHF 980.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "38 m2 (habitables)",
            "Construit en 1970",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 111121002-12"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013627/images/Detail/24796678.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013627/images/Detail/24796679.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013627/images/Detail/24796677.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013627/images/Detail/24796675.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013627/images/Detail/24796680.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013627/images/Detail/24796676.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1013627/images/Detail/24796674.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/tavanasa/remax-immobilien-ilanz-2162/appartement-renove-2-pieces-1013627",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3500,
        "addresses": [
            "St. Moritz, Via Maistra 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement meubl\u00e9 au centre de Saint-Moritz jusqu'au 12 janvier 2024\n\nAu milieu de la zone pi\u00e9tonne de Saint-Moritz nous louons un appartement 1 pi\u00e8ce pour 2 personnes maximumpour une dur\u00e9e limit\u00e9e jusqu'au 12 janvier 2024 . Il est situ\u00e9 au 5\u00e8me \u00e9tage de l'immeuble r\u00e9sidentiel Au R\u00e9duit. L'entr\u00e9e du s\u00e9jour/chambre est \u00e9quip\u00e9e d'un grand placard. La salle de bain avec douche et tour de lavage est dot\u00e9e de carrelage blanc neutre et beige naturel. La cuisine est \u00e9quip\u00e9e de mani\u00e8re fonctionnelle et dispose d'une trappe pratique. Le salon, \u00e9quip\u00e9 de parquet clair, dispose d'un balcon qui s'\u00e9tend sur toute la largeur de l'appartement, avec vue sur Saint-Moritz et le lac. En ce qui concerne la vue, l'emplacement au 5\u00e8me \u00e9tage prend tout son sens. Les meubles sont visibles sur les photos.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Maistra 10\n7500 St. Moritz",
            "Loyer : CHF 3'500.-/mois",
            "1 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "40 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 540050.01.0501",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1012851/images/Detail/24799225.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1012851/images/Detail/24799228.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1012851/images/Detail/24799227.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1012851/images/Detail/24799226.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1012851/images/Detail/24799231.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1012851/images/Detail/24799224.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1012851/images/Detail/24799230.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1012851/images/Detail/24799229.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/st-moritz/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/appartement-meuble-centre-saint-moritz-jusqu39au-12-janvier-2024-1012851",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1757,
        "addresses": [
            "Ilanz, Spitalstrasse 8 (Neubau)"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie multig\u00e9n\u00e9rationnelle dans un bel emplacement central\nLa Residenza est id\u00e9alement situ\u00e9e au centre de Surselva \u00e0 Ilanz dans un emplacement central privil\u00e9gi\u00e9 avec de belles vues et \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l'h\u00f4pital r\u00e9gional de Surselva.\n\nLe concept de vie multig\u00e9n\u00e9rationnel de la Residenza St.Joseph offre \u00e0 de nombreuses personnes diff\u00e9rentes, des plus jeunes aux plus \u00e2g\u00e9es, un nouveau chez-soi. Cela signifie que tous les r\u00e9sidents ont la possibilit\u00e9 de vivre dans un quartier connect\u00e9 et, si n\u00e9cessaire, de b\u00e9n\u00e9ficier d'un soutien, de soins et de services \u00e9tendus.\n\nDes plans d'\u00e9tage attrayants, des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 dans l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur et votre propre lave-linge/s\u00e8che-linge dans l'appartement ne laissent rien \u00e0 d\u00e9sirer.\n\n- Des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 130/mois.\n- 1 an minimum de location\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie 3 loyers bruts (d\u00e9p\u00f4t en esp\u00e8ces ou assurance)\n- Les photos servent uniquement d'\u00e9chantillons.\n\nDe plus amples informations peuvent \u00eatre trouv\u00e9es sur notre site Internet https://www.residenza-ilanz.ch/\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Spitalstrasse 8 (Neubau)\n7130 Ilanz",
            "Loyer : CHF 1'757.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 04782.02.0203",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1006447/images/Detail/24714568.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1006447/images/Detail/24718032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1006447/images/Detail/24731471.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1006447/images/Detail/24718034.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1006447/images/Detail/24718033.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1006447/images/Detail/24714567.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1006447/images/Detail/24731470.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/ilanz/wincasa-siege-602/vie-multigenerationnelle-bel-emplacement-central-1006447",
        "link2": "https://www.residenza-ilanz.ch/"
    },
    {
        "price": 1926,
        "addresses": [
            "Ilanz, Spitalstrasse 8 (Neubau)"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie multig\u00e9n\u00e9rationnelle dans un bel emplacement central\nLa Residenza est id\u00e9alement situ\u00e9e au centre de Surselva \u00e0 Ilanz dans un emplacement central privil\u00e9gi\u00e9 avec de belles vues et \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l'h\u00f4pital r\u00e9gional de Surselva.\n\nLe concept de vie multig\u00e9n\u00e9rationnel de la Residenza St.Joseph offre \u00e0 de nombreuses personnes diff\u00e9rentes, des plus jeunes aux plus \u00e2g\u00e9es, un nouveau chez-soi. Cela signifie que tous les r\u00e9sidents ont la possibilit\u00e9 de vivre dans un quartier connect\u00e9 et, si n\u00e9cessaire, de b\u00e9n\u00e9ficier d'un soutien, de soins et de services \u00e9tendus.\n\nDes plans d'\u00e9tage attrayants, des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 dans l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur et votre propre lave-linge/s\u00e8che-linge dans l'appartement ne laissent rien \u00e0 d\u00e9sirer.\n\n- Des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 130/mois.\n- 1 an minimum de location\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie 3 loyers bruts (d\u00e9p\u00f4t en esp\u00e8ces ou assurance)\n- Les photos servent uniquement d'\u00e9chantillons.\n\nDe plus amples informations peuvent \u00eatre trouv\u00e9es sur notre site Internet https://www.residenza-ilanz.ch/\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Spitalstrasse 8 (Neubau)\n7130 Ilanz",
            "Loyer : CHF 1'926.-/mois",
            "Charges : CHF 340.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 04782.02.0301",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005568/images/Detail/24701628.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005568/images/Detail/24701627.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005568/images/Detail/24701629.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005568/images/Detail/24701623.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005568/images/Detail/24701622.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005568/images/Detail/24701624.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1005568/images/Detail/24701625.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/ilanz/wincasa-siege-602/vie-multigenerationnelle-bel-emplacement-central-1005568",
        "link2": "https://www.residenza-ilanz.ch/"
    },
    {
        "price": 1950,
        "addresses": [
            "Trun, Stradun 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 8\u00bd pi\u00e8ces sur deux \u00e9tages\nIl y a un grand appartement \u00e0 louer \u00e0 Trun/Darvella. 8 1/2 pi\u00e8ces avec un grand jardin, deux places de parking et une cave commune. L'appartement est situ\u00e9 dans le petit village de Darvella dans une charmante ancienne ferme et s'\u00e9tend sur deux \u00e9tages. Au premier \u00e9tage se trouvent la cuisine, une salle \u00e0 manger, un salon, deux autres chambres et une salle de bain. Il y a quatre chambres dans les combles, dont une communique avec une salle de bain avec baignoire \u00eelot. Il y a aussi une cave et un grand jardin \u00e0 usage commun. Parfait pour une grande famille ou m\u00eame en colocation.\nNous sommes impatients de vous entendre pour une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Stradun 8\n7166 Trun",
            "Loyer : CHF 1'950.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "8.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "150 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 111121001-11",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1005481/images/Detail/24700268.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1005481/images/Detail/24700264.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1005481/images/Detail/24700266.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1005481/images/Detail/24700267.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1005481/images/Detail/24700270.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1005481/images/Detail/24700265.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1005481/images/Detail/24700262.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1005481/images/Detail/24700269.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1005481/images/Detail/24700259.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1005481/images/Detail/24700271.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1005481/images/Detail/24700260.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1005481/images/Detail/24700263.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/1005481/images/Detail/24700261.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/trun/remax-immobilien-ilanz-2162/appartement-8-pieces-deux-etages-1005481",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "7075 Churwalden, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMAGNIFIQUE AVEC VOTRE PROPRE JARDIN\nCe fantastique appartement de vacances \u00e0 Churwalden est id\u00e9al pour tous ceux qui recherchent des vacances relaxantes et actives \u00e0 la montagne. Avec 3,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 80 m\u00b2, elle offre suffisamment d'espace pour toute la famille. L'appartement est moderne et \u00e9quip\u00e9 selon des normes \u00e9lev\u00e9es et est pr\u00eat \u00e0 emm\u00e9nager imm\u00e9diatement. Le jardin priv\u00e9 de 125 m\u00b2 et le coin salon spacieux de 25 m\u00b2 sont particuli\u00e8rement attrayants. Un local \u00e0 skis est \u00e9galement disponible pour un usage commun et il existe la possibilit\u00e9 d'une connexion par fibre optique. Pour les amateurs de v\u00e9lo, il y a un local \u00e0 v\u00e9los avec un branchement \u00e9lectrique pour les v\u00e9los \u00e9lectriques. Une place de parc dans un garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour un suppl\u00e9ment de CHF 140. Les r\u00eaves de vacances deviennent r\u00e9alit\u00e9 ici !\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Propre espace jardin de 125 m\u00b2\n- un grand coin salon de 25 m\u00b2\n- meubl\u00e9 et pr\u00eat \u00e0 emm\u00e9nager imm\u00e9diatement\n- point de d\u00e9part id\u00e9al pour des vacances reposantes et actives\n- \u00e9quip\u00e9 de fa\u00e7on moderne avec des appareils et des meubles de haute qualit\u00e9\n- Local \u00e0 skis disponible pour un usage commun\n- Possibilit\u00e9 de connexion fibre optique\n- Local \u00e0 v\u00e9los avec branchement \u00e9lectrique pour v\u00e9los \u00e9lectriques\n- Une place de parking garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 140\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : Ce fantastique appartement est situ\u00e9 dans un lotissement de vacances moderne, dans un quartier r\u00e9sidentiel calme au milieu de Churwalden, point d'entr\u00e9e de la r\u00e9gion de vacances de Lenzerheide.\nCondition: Nouveau\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/WC/lavabo, 1 x douche/WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol\nTransports en commun : bus, \u00e0 20 m\nEcoles : Ecole primaire, 4,8 km\nCommerces : Coop, 450 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "7075 Churwalden",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "80 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321740",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003149/images/Detail/24672840.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003149/images/Detail/24672844.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003149/images/Detail/24672841.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003149/images/Detail/24672842.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003149/images/Detail/24672843.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003149/images/Detail/24672839.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/churwalden/betterhomes-schweiz-ag-611/magnifique-votre-propre-jardin-1003149",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/d15c8bda49b39a0780b8a7584871c7a8"
    },
    {
        "price": 5900,
        "addresses": [
            "7032 Laax GR 2, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLa saison de ski est ouverte - Appartement exclusif de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Laax GR\nCet appartement mansard\u00e9 \u00e0 couper le souffle est situ\u00e9 dans la belle r\u00e9gion de Laax. Cette c\u00e9l\u00e8bre r\u00e9gion de vacances est \u00e0 tout moment un moment fort ! L'appartement mansard\u00e9 exclusif impressionne par ses caract\u00e9ristiques exceptionnelles et offre un concept d'habitation qui ravira les locataires exigeants.\nL'appartement dispose de trois chambres et deux salles de bains, offrant suffisamment d'espace pour toute la famille. Vous pouvez utiliser les commodit\u00e9s d'un ascenseur directement dans l'appartement et il y a deux places de parking int\u00e9rieures qui offrent un confort suppl\u00e9mentaire.\nL'\u00e9tat de la propri\u00e9t\u00e9 est excellent car elle a \u00e9t\u00e9 construite en 2013. Il est \u00e9galement certifi\u00e9 Minergie, ce qui signifie qu'il est \u00e9conome en \u00e9nergie et durable. L'appartement mansard\u00e9 est enti\u00e8rement meubl\u00e9, ce qui vous permet d'emm\u00e9nager imm\u00e9diatement et de profiter du confort de vie.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nLocation \u00e0 l'ann\u00e9e ou \u00e0 la demi-ann\u00e9e possible\nenti\u00e8rement meubl\u00e9\nAscenseur directement dans l'appartement\nVue sensationnelle sur le groupe Grap Sogn Gion, Flimserstein et Signina\nDe g\u00e9n\u00e9reuses terrasses ensoleill\u00e9es dans diverses pi\u00e8ces\nConfort de vie de premier ordre et design int\u00e9rieur moderne\nNorme Minergie avec ventilation contr\u00f4l\u00e9e des appartements\n2 places de parc int\u00e9rieures dans le parking souterrain\nId\u00e9al pour les activit\u00e9s sportives de montagne \u00e0 proximit\u00e9 des remont\u00e9es m\u00e9caniques\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "7032 Laax GR 2",
            "Loyer : CHF 5'900.-/mois",
            "Charges : CHF 520.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "140 m2 (habitables)",
            "Construit en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001in6sAAA",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995452/images/Detail/24730439.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995452/images/Detail/24579173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995452/images/Detail/24579170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995452/images/Detail/24579177.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995452/images/Detail/24579176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995452/images/Detail/24579172.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995452/images/Detail/24579171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995452/images/Detail/24579169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995452/images/Detail/24730440.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995452/images/Detail/24579175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995452/images/Detail/24579182.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995452/images/Detail/24579168.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995452/images/Detail/24579174.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/laax-gr-2/properti-ag-2229/saison-ski-ouverte-appartement-exclusif-45-pieces-laax-gr-995452",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1600,
        "addresses": [
            "7122 Valendas, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison unifamiliale confortable avec une vue magnifique sur les montagnes \u00e0 Valendas - une maison de r\u00eave dont vous tomberez amoureux !\nCette charmante maison unifamiliale au c\u0153ur de Valendas est confortable et spacieuse. Avec 6 pi\u00e8ces, il offre suffisamment d'espace pour une famille ou pour des bureaux et espaces de travail. Le salon ensoleill\u00e9 avec son atmosph\u00e8re chaleureuse vous invite \u00e0 passer des heures de d\u00e9tente. La cuisine spacieuse, reli\u00e9e \u00e0 une salle \u00e0 manger s\u00e9par\u00e9e, permet des r\u00e9unions sociales et des d\u00e9lices culinaires. Le point fort du salon est sans aucun doute le po\u00eale d'origine, qui offre non seulement une chaleur agr\u00e9able mais aussi une atmosph\u00e8re chaleureuse. De l\u00e0, vous pouvez acc\u00e9der au grand balcon d'angle, d'o\u00f9 vous pourrez profiter d'une vue magnifique sur le paysage montagneux environnant.\nL'ann\u00e9e de construction de cette maison unifamiliale remonte \u00e0 1900, mais elle a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e avec amour en 2004 et est donc dans un \u00e9tat tr\u00e8s bien entretenu. Le design int\u00e9rieur impressionne par l'utilisation de beaucoup de bois, ce qui cr\u00e9e une atmosph\u00e8re chaleureuse et accueillante. La maison dispose d'un total de 3 chambres spacieuses.\nDes restaurants, des commerces et des installations de loisirs se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate et vous offrent de nombreuses possibilit\u00e9s de loisirs. La r\u00e9gion est id\u00e9ale pour les amoureux de la nature, les randonneurs et les passionn\u00e9s de montagne, car de nombreux sentiers de randonn\u00e9e d\u00e9marrent juste devant la porte.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par :\nMaison individuelle construite en 1900, r\u00e9nov\u00e9e en 2004\nPartiellement meubl\u00e9 sur demande\nDesign d'int\u00e9rieur avec beaucoup de bois\nConvient aux amoureux de la montagne et aux randonneurs\nCuisine spacieuse avec salle \u00e0 manger s\u00e9par\u00e9e\nSalon avec po\u00eale d'origine et grand balcon d'angle\nPlace de parking couverte devant la maison\nSalle de lavage avec s\u00e8che-linge au sous-sol ainsi qu'un d\u00e9barras et un atelier s\u00e9par\u00e9s\nRestaurants et commerces \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "7122 Valendas",
            "Loyer : CHF 1'600.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "6 pi\u00e8ces",
            "80 m2 (habitables)",
            "70 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1900",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2004",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001impNAAQ",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/991718/images/Detail/24556154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/991718/images/Detail/24556151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/991718/images/Detail/24556153.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/991718/images/Detail/24556149.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/991718/images/Detail/24556150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/991718/images/Detail/24556152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/991718/images/Detail/24556156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/991718/images/Detail/24556155.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/grisons/valendas/properti-ag-2229/maison-unifamiliale-confortable-vue-magnifique-les-montagnes-valendas-maison-reve-dont-991718",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2081,
        "addresses": [
            "Ilanz, Spitalstrasse 8 (Neubau)"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie multig\u00e9n\u00e9rationnelle dans un bel emplacement central\nLa Residenza est id\u00e9alement situ\u00e9e au centre de Surselva \u00e0 Ilanz dans un emplacement central privil\u00e9gi\u00e9 avec de belles vues et \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l'h\u00f4pital r\u00e9gional de Surselva.\n\nLe concept de vie multig\u00e9n\u00e9rationnel de la Residenza St.Joseph offre \u00e0 de nombreuses personnes diff\u00e9rentes, des plus jeunes aux plus \u00e2g\u00e9es, un nouveau chez-soi. Cela signifie que tous les r\u00e9sidents ont la possibilit\u00e9 de vivre dans un quartier connect\u00e9 et, si n\u00e9cessaire, de b\u00e9n\u00e9ficier d'un soutien, de soins et de services \u00e9tendus.\n\nDes plans d'\u00e9tage attrayants, des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 dans l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur et votre propre lave-linge/s\u00e8che-linge dans l'appartement ne laissent rien \u00e0 d\u00e9sirer.\n\n- Des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 130/mois.\n- 1 an minimum de location\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie 3 loyers bruts (d\u00e9p\u00f4t en esp\u00e8ces ou assurance)\n- Les photos servent uniquement d'\u00e9chantillons.\n\nDe plus amples informations peuvent \u00eatre trouv\u00e9es sur notre site Internet https://www.residenza-ilanz.ch/\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Spitalstrasse 8 (Neubau)\n7130 Ilanz",
            "Loyer : CHF 2'081.-/mois",
            "Charges : CHF 340.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 04782.02.0601",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990287/images/Detail/24535763.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990287/images/Detail/24535761.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990287/images/Detail/24535760.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990287/images/Detail/24535762.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990287/images/Detail/24535759.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990287/images/Detail/24535767.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990287/images/Detail/24535758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/990287/images/Detail/24535766.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/ilanz/wincasa-siege-602/vie-multigenerationnelle-bel-emplacement-central-990287",
        "link2": "https://www.residenza-ilanz.ch/"
    },
    {
        "price": 2020,
        "addresses": [
            "Schluein, Via Caglia Liunga"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement duplex moderne de 4 \u00bd pi\u00e8ces au dernier \u00e9tage - B6\nLe d\u00e9veloppement \u00ab Caglia Liunga \u00bb est situ\u00e9 dans le magnifique village de Schluein, pr\u00e8s de la ville d'Ilanz. Il est situ\u00e9 dans le quartier de Caglia Liunga, dans un endroit ensoleill\u00e9 et attrayant, \u00e0 proximit\u00e9 de la lisi\u00e8re de la for\u00eat mais toujours id\u00e9alement situ\u00e9, avec des connexions optimales avec la route principale et l'arr\u00eat de bus.\n\nLe positionnement des deux maisons avec parking souterrain prend id\u00e9alement en compte la forme naturelle du terrain. Les appartements disposent de coins salons ou de balcons ensoleill\u00e9s et spacieux orient\u00e9s sud/sud-ouest et d\u00e9cal\u00e9s pour garantir la plus grande intimit\u00e9 possible.\n\nLe complexe du d\u00e9veloppement impressionne par sa construction \u00e0 la fois moderne et rustique, qui s'int\u00e8gre \u00e9galement parfaitement dans l'environnement.\n\nLes appartements sont inond\u00e9s de lumi\u00e8re et disposent d'un salon/salle \u00e0 manger ouvert avec un coin salon de jardin ou un balcon. Les cuisines r\u00e9pondent aux exigences les plus modernes. Ils sont bien \u00e9quip\u00e9s avec un r\u00e9frig\u00e9rateur et un compartiment cong\u00e9lateur int\u00e9gr\u00e9, un four mixte, une plaque vitroc\u00e9ramique et un lave-vaisselle. Certaines chambres ont un acc\u00e8s direct \u00e0 la salle de bain, sont spacieuses et belles et vous invitent \u00e0 bien dormir.\n\nLes cellules humides sont \u00e9quip\u00e9es d'une baignoire et/ou d'une douche, d'une armoire \u00e0 glace ou d'une niche avec miroir et sont modernes et joliment con\u00e7ues.\n\nLes appartements sont accessibles par un ascenseur et il y a une cave s\u00e9par\u00e9e au sous-sol pour chaque unit\u00e9 d'habitation. Les plafonds aux poutres apparentes en bois des appartements mansard\u00e9s sont impressionnants et conf\u00e8rent \u00e0 la pi\u00e8ce et aux galeries int\u00e9gr\u00e9es un charme unique.\n\nLe programme des pi\u00e8ces de l'appartement duplex de 4 \u00bd pi\u00e8ces comprend :\n\nZone d'entr\u00e9e avec vestiaire\nBaignoire, lavabo, WC\nLave-linge/s\u00e8che-linge\nDeux chambres avec placards\nDouche/WC/lavabo\nBaignoire/toilette/lavabo\nCuisine ouverte\nManger en direct\nbalcon\n\nGrenier:\nChambres avec placards\nDouche/WC/lavabo\nChape/espace de stockage\n\nLoyer net CHF 2'020.-, charges suppl\u00e9mentaires \u00e0 payer CHF 190.-, place de parc souterrain CHF 115.-\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Caglia Liunga\n7151 Schluein",
            "Loyer : CHF 2'020.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "106 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 111121002-9",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/968177/images/Detail/24256545.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/968177/images/Detail/24256539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/968177/images/Detail/24256547.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/968177/images/Detail/24256549.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/968177/images/Detail/24256541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/968177/images/Detail/24256538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/968177/images/Detail/24256542.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/968177/images/Detail/24256546.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/968177/images/Detail/24256537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/968177/images/Detail/24256543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/968177/images/Detail/24256548.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/968177/images/Detail/24256544.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/968177/images/Detail/24256540.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/schluein/remax-immobilien-ilanz-2162/appartement-duplex-moderne-4-pieces-dernier-etage-b6-968177",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2220,
        "addresses": [
            "Ilanz, Spitalstrasse 7 (Altbau)"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie multig\u00e9n\u00e9rationnelle dans un bel emplacement central\nLa Residenza est id\u00e9alement situ\u00e9e au centre de la Surselva \u00e0 Ilanz, dans un emplacement central privil\u00e9gi\u00e9 avec une belle vue et \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l'h\u00f4pital r\u00e9gional de la Surselva.\n\nLe concept de vie multig\u00e9n\u00e9rationnel de la Residenza St.Joseph offre \u00e0 de nombreuses personnes diff\u00e9rentes, des plus jeunes aux plus \u00e2g\u00e9es, un nouveau chez-soi. De cette mani\u00e8re, tous les r\u00e9sidents ont la possibilit\u00e9 de vivre dans un quartier en r\u00e9seau et, si n\u00e9cessaire, de b\u00e9n\u00e9ficier d'un soutien, de soins et de services \u00e9tendus.\n\nDes plans d'\u00e9tage attrayants, des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 dans l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur et un lave-linge/s\u00e8che-linge s\u00e9par\u00e9 dans l'appartement ne laissent rien \u00e0 d\u00e9sirer.\n\n- Une place de parking pour CHF 130/mois peut \u00eatre lou\u00e9e.\n- 1 an minimum de location\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie 3 loyer brut\n- Les photos servent d'\u00e9chantillon et peuvent varier\n\nVous pouvez trouver plus d'informations sur notre site Internet https://www.residenza-ilanz.ch/\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\n- Connexion fibre optique\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Spitalstrasse 7 (Altbau)\n7130 Ilanz",
            "Loyer : CHF 2'220.-/mois",
            "Charges : CHF 310.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "128 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 04782.01.0203",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/959369/images/Detail/24148449.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/959369/images/Detail/24148448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/959369/images/Detail/24148445.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/959369/images/Detail/24148451.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/959369/images/Detail/24148446.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/ilanz/wincasa-siege-602/vie-multigenerationnelle-bel-emplacement-central-959369",
        "link2": "https://www.residenza-ilanz.ch/"
    },
    {
        "price": 1481,
        "addresses": [
            "Ilanz, Spitalstrasse 7 (Altbau)"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie multig\u00e9n\u00e9rationnelle dans un bel emplacement central\nLa Residenza est id\u00e9alement situ\u00e9e au centre de la Surselva \u00e0 Ilanz dans un emplacement central privil\u00e9gi\u00e9 avec une belle vue et \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l'h\u00f4pital r\u00e9gional de la Surselva.\n\nLe concept de vie multig\u00e9n\u00e9rationnel de la Residenza St.Joseph offre \u00e0 de nombreuses personnes diff\u00e9rentes, des jeunes aux moins jeunes, un nouveau chez-soi. Ainsi, tous les r\u00e9sidents ont la possibilit\u00e9 de vivre dans un quartier en r\u00e9seau et, si n\u00e9cessaire, de b\u00e9n\u00e9ficier de soutien, de soins et de services \u00e9tendus.\n\nDes plans d'\u00e9tage attrayants, des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 dans la d\u00e9coration int\u00e9rieure et votre propre machine \u00e0 laver/s\u00e8che-linge dans l'appartement ne laissent rien \u00e0 d\u00e9sirer.\n\n- Une place de parking pour CHF 130/mois peut \u00eatre lou\u00e9e.\n- 1 an de location minimum\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie 3 loyer brut\n- Les photos sont des exemples d'images du nouveau b\u00e2timent, l'appartement se trouve dans l'ancien b\u00e2timent\n\nVous pouvez trouver plus d'informations sur notre site web https://www.residenza-ilanz.ch/\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre contact.\n- Connexion fibre optique\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Spitalstrasse 7 (Altbau)\n7130 Ilanz",
            "Loyer : CHF 1'481.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 04782.01.0304",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955028/images/Detail/24091542.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955028/images/Detail/24091544.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955028/images/Detail/24091539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955028/images/Detail/24091543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955028/images/Detail/24091541.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/ilanz/wincasa-siege-602/vie-multigenerationnelle-bel-emplacement-central-955028",
        "link2": "https://www.residenza-ilanz.ch/"
    },
    {
        "price": 2020,
        "addresses": [
            "Schluein, Via Caglia Liunga"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement duplex moderne de 4 \u00bd pi\u00e8ces au dernier \u00e9tage - A6\nLe d\u00e9veloppement \u00ab Caglia Liunga \u00bb est situ\u00e9 dans le magnifique village de Schluein, pr\u00e8s de la ville d'Ilanz. Il est situ\u00e9 dans le quartier de Caglia Liunga, dans un endroit ensoleill\u00e9 et attrayant, \u00e0 proximit\u00e9 de la lisi\u00e8re de la for\u00eat mais toujours id\u00e9alement situ\u00e9, avec des connexions optimales avec la route principale et l'arr\u00eat de bus.\n\nLe positionnement des deux maisons avec parking souterrain prend id\u00e9alement en compte la forme naturelle du terrain. Les appartements disposent de coins salons ou de balcons ensoleill\u00e9s et spacieux orient\u00e9s sud/sud-ouest et d\u00e9cal\u00e9s pour garantir la plus grande intimit\u00e9 possible.\n\nLe complexe du d\u00e9veloppement impressionne par sa construction \u00e0 la fois moderne et rustique, qui s'int\u00e8gre \u00e9galement parfaitement dans l'environnement.\n\nLes appartements sont inond\u00e9s de lumi\u00e8re et disposent d'un salon/salle \u00e0 manger ouvert avec un coin salon de jardin ou un balcon. Les cuisines r\u00e9pondent aux exigences les plus modernes. Ils sont bien \u00e9quip\u00e9s avec un r\u00e9frig\u00e9rateur et un compartiment cong\u00e9lateur int\u00e9gr\u00e9, un four mixte, une plaque vitroc\u00e9ramique et un lave-vaisselle. Certaines chambres ont un acc\u00e8s direct \u00e0 la salle de bain, sont spacieuses et belles et vous invitent \u00e0 bien dormir.\n\nLes cellules humides sont \u00e9quip\u00e9es d'une baignoire et/ou d'une douche, d'une armoire \u00e0 glace ou d'une niche avec miroir et sont modernes et joliment con\u00e7ues.\n\nLes appartements sont accessibles par un ascenseur et il y a une cave s\u00e9par\u00e9e au sous-sol pour chaque unit\u00e9 d'habitation. Les plafonds aux poutres apparentes en bois des appartements mansard\u00e9s sont impressionnants et conf\u00e8rent \u00e0 la pi\u00e8ce et aux galeries int\u00e9gr\u00e9es un charme unique.\n\nLe programme des pi\u00e8ces de l'appartement duplex de 4 \u00bd pi\u00e8ces comprend :\n\nZone d'entr\u00e9e avec vestiaire\nBaignoire, lavabo, WC\nLave-linge/s\u00e8che-linge\nDeux chambres avec placards\nDouche/WC/lavabo\nBaignoire/toilette/lavabo\nCuisine ouverte\nManger en direct\nbalcon\n\nGrenier:\nChambres avec placards\nDouche/WC/lavabo\nChape/espace de stockage\n\nLoyer net CHF 2'020.-, charges suppl\u00e9mentaires \u00e0 payer CHF 190.-, place de parc souterrain CHF 115.-\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Caglia Liunga\n7151 Schluein",
            "Loyer : CHF 2'020.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "106 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 111121002-5",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/922752/images/Detail/24256533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/922752/images/Detail/24256531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/922752/images/Detail/24256532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/922752/images/Detail/24256536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/922752/images/Detail/23833039.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/922752/images/Detail/24256534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/922752/images/Detail/24256528.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/922752/images/Detail/24256527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/922752/images/Detail/24256530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/922752/images/Detail/24256525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/922752/images/Detail/24256526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/922752/images/Detail/24256535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilien-ilanz-2162/922752/images/Detail/24256529.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/schluein/remax-immobilien-ilanz-2162/appartement-duplex-moderne-4-pieces-dernier-etage-a6-922752",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1760,
        "addresses": [
            "Ilanz, Spitalstrasse 8 (Neubau)"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie multig\u00e9n\u00e9rationnelle dans un bel emplacement central\nLa Residenza est id\u00e9alement situ\u00e9e au centre de la Surselva \u00e0 Ilanz dans un emplacement central privil\u00e9gi\u00e9 avec une belle vue et \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l'h\u00f4pital r\u00e9gional de la Surselva.\n\nLe concept de vie multig\u00e9n\u00e9rationnel de la Residenza St.Joseph offre \u00e0 de nombreuses personnes diff\u00e9rentes, des jeunes aux moins jeunes, un nouveau chez-soi. Ainsi, tous les r\u00e9sidents ont la possibilit\u00e9 de vivre dans un quartier en r\u00e9seau et, si n\u00e9cessaire, de b\u00e9n\u00e9ficier de soutien, de soins et de services \u00e9tendus.\n\nDes plans d'\u00e9tage attrayants, des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 dans la d\u00e9coration int\u00e9rieure et votre propre machine \u00e0 laver/s\u00e8che-linge dans l'appartement ne laissent rien \u00e0 d\u00e9sirer.\n\n- Des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 130/mois.\n- 1 an de location minimum\n- Caution 3 loyers bruts (caution en esp\u00e8ces ou assurance)\n- Les photos sont pour les r\u00e9ferences seulement.\n\nVous pouvez trouver plus d'informations sur notre site web https://www.residenza-ilanz.ch/\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Spitalstrasse 8 (Neubau)\n7130 Ilanz",
            "Loyer : CHF 1'760.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "10\u00e8me \u00e9tage",
            "75 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 04782.02.1003",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/922269/images/Detail/23683794.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/922269/images/Detail/23683795.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/922269/images/Detail/23683792.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/922269/images/Detail/23683796.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/922269/images/Detail/23683798.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/922269/images/Detail/23683793.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/ilanz/wincasa-siege-602/vie-multigenerationnelle-bel-emplacement-central-922269",
        "link2": "https://www.residenza-ilanz.ch/"
    },
    {
        "price": 770,
        "addresses": [
            "Chur, Pulverm\u00fchlestr. 13"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVous cherchez un studio avec un grand balcon?\nCe d\u00e9veloppement est au milieu de la ville de Coire. En quelques minutes, vous pourrez rejoindre le centre-ville, les installations sportives, les caf\u00e9s et les magasins.\n\nL'appartement dispose de :\n- Cuisine moderne avec combin\u00e9 four/micro-ondes et r\u00e9frig\u00e9rateur\n- Salle de bain avec douche\n- Dalles grises dans le salon\n- Armoires encastr\u00e9es peu encombrantes\n- Balcon ensoleill\u00e9 (env. 6 m\u00b2)\n- Propre cave\n\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie 3 loyer brut\n- Dur\u00e9e de location minimum 1 an\n- Il n'est pas possible de louer une place de parking en plus du studio dans ce bien\n\nLes photos sont d'un appartement comparable et peuvent donc diff\u00e9rer.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Inscrivez-vous pour un rendez-vous de visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Pulverm\u00fchlestr. 13\n7000 Chur",
            "Loyer : CHF 770.-/mois",
            "Charges : CHF 90.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "22 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2014",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10320.03.0634",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/428069/images/Detail/24731676.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/428069/images/Detail/24721893.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/428069/images/Detail/24731677.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/428069/images/Detail/24731678.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/428069/images/Detail/24721894.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/chur/wincasa-siege-602/vous-cherchez-studio-grand-balcon-428069",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/16be3ef4-024f-40b9-9701-c435a0e7cedf?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 2010,
        "addresses": [
            "Chur, Pulverm\u00fchlestr. 30"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLouer sans acompte - appartement de r\u00eave cherche pour vous!\nLe complexe \"Pulverm\u00fchle\" cr\u00e9e un accent urbain et vert \u00e0 Coire. Son architecture spacieuse est caract\u00e9ris\u00e9e par des formes claires, beaucoup de bois et une cour int\u00e9ressante.\n\n- chambre \u00e0 coucher (environ 15 m\u00b2)\n- cour balcon, soleil du matin et de midi (environ 13 m\u00b2)\n- moulin \u00e0 poudre balcon, soleil de midi et du soir (environ 22 m\u00b2)\n\n- coin salon et couchage parquet en ch\u00eane\n- Nascell avec plaques en c\u00e9ramique\n- Baignoire WC avec tour de lavage (environ 6 m\u00b2)\n\n- Cuisine avec rev\u00eatement en pierre naturelle\n- plaque vitroc\u00e9ramique (induction)\n- R\u00e9frig\u00e9rateur avec cong\u00e9lateur s\u00e9par\u00e9\n- lave vaisselle\n- Armoire et armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- Compartiment cave avec \u00e9lectricit\u00e9\n- Ventilation contr\u00f4l\u00e9e des appartements selon la norme MINERGIE\n- chauffage par le sol\n\n- connexion de bus (ligne 2)\n- Boulangerie Gwerder dans le d\u00e9veloppement\n- Hall d'escalade avec bloc dans la maison voisine\n\n- 1 an minimum de location\n- Parking selon disponibilit\u00e9\n- D\u00e9p\u00f4t (convention collective AXA ou d\u00e9p\u00f4t en esp\u00e8ces)\n\nLes photos servent de mod\u00e8le.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Pulverm\u00fchlestr. 30\n7000 Chur",
            "Loyer : CHF 2'010.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "84 m2 (habitables)",
            "Construit en 2017",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 00529.18.2842",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/310442/images/Detail/24395853.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/310442/images/Detail/24395855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/310442/images/Detail/24395849.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/310442/images/Detail/24395858.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/310442/images/Detail/24395854.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/310442/images/Detail/24395852.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/310442/images/Detail/24395850.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/310442/images/Detail/24395856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/310442/images/Detail/24395851.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/310442/images/Detail/24395857.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/chur/wincasa-siege-602/louer-sans-acompte-appartement-reve-cherche-vous-310442",
        "link2": "http://www.pulvermuehle.ch/"
    },
    {
        "price": 766,
        "addresses": [
            "Chur, Pulverm\u00fchlestr. 11"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre centrale \u00e0 Coire\nCe d\u00e9veloppement est situ\u00e9 au milieu de la ville de Coire. En quelques minutes seulement, vous pourrez rejoindre le centre-ville, les installations sportives, les caf\u00e9s et les magasins.\n\nL'appartement comprend :\n- Cuisine moderne avec four/micro-ondes et r\u00e9frig\u00e9rateur\n- Salle de bain avec douche\n- Carrelage gris dans le s\u00e9jour\n- Placards int\u00e9gr\u00e9s peu encombrants\n- Balcon ensoleill\u00e9 (env. 6 m\u00b2)\n- Propre cave\n\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie 3 loyer brut\n- Dur\u00e9e minimale de location 1 an\n- Il n'est pas possible de louer une place de parking pour le studio dans ce bien\n\nLes photos repr\u00e9sentent un appartement comparable et peuvent donc diff\u00e9rer.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Inscrivez-vous pour un rendez-vous de visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Pulverm\u00fchlestr. 11\n7000 Chur",
            "Loyer : CHF 766.-/mois",
            "Charges : CHF 90.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "20 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10320.02.0422",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/221726/images/Detail/24753107.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/221726/images/Detail/24753102.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/221726/images/Detail/24753104.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/221726/images/Detail/24753106.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/221726/images/Detail/24753103.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/221726/images/Detail/24753101.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/grisons/chur/wincasa-siege-602/vivre-centrale-coire-221726",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/8784daba-2799-4231-a2a5-7d7afe95b936?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    }
]