[
    {
        "price": 2350,
        "addresses": [
            "6221 Rickenbach LU, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement exclusif de 4,5 pi\u00e8ces au design moderne et avec votre propre jardin - votre maison parfaite \u00e0 Rickenbach\nMagnifique appartement de 4,5 pi\u00e8ces aux prestations exceptionnelles dans la charmante r\u00e9gion de Rickenbach. Ce salon spacieux et ouvert offre beaucoup d'espace pour se d\u00e9tendre et profiter. La cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec \u00eelot de cuisson r\u00e9pond \u00e0 toutes les exigences culinaires. Au total, l'appartement dispose de trois chambres et de deux salles de bains, ce qui assure un confort optimal aux r\u00e9sidents et aux invit\u00e9s. De plus, la propri\u00e9t\u00e9 dispose d'un r\u00e9duit pratique et d'une cave, qui offrent un espace de stockage suffisant. L'ascenseur existant garantit un acc\u00e8s sans obstacle \u00e0 toutes les pi\u00e8ces. Il y a \u00e9galement deux places de parking disponibles dans le garage. Avec un magasin \u00e0 seulement 449 m\u00e8tres et une \u00e9cole \u00e0 seulement 165 m\u00e8tres, l'emplacement de cette propri\u00e9t\u00e9 est extr\u00eamement pratique et familial.\n\n\nL'ann\u00e9e de construction en 2023 garantit que cette propri\u00e9t\u00e9 est dans un \u00e9tat moderne et excellent. Le niveau de construction est de haute qualit\u00e9 et contemporain. Le quartier calme et bien d\u00e9velopp\u00e9 offre de nombreux restaurants, caf\u00e9s, possibilit\u00e9s de shopping, installations de loisirs, nature, terrains de jeux, clubs/salles de sport, \u00e9coles et garderies \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Le chauffage au sol procure une chaleur agr\u00e9able et le certificat Minergie souligne la construction \u00e9conome en \u00e9nergie. Les avantages de cette propri\u00e9t\u00e9 comprennent un niveau de construction de premi\u00e8re classe, des armoires encastr\u00e9es de haute qualit\u00e9, une cuisine moderne et son propre jardin.\n\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nG\u00e9n\u00e9reuse surface habitable de 4,5 pi\u00e8ces\nCuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec \u00eelot\nTrois chambres et deux salles de bains\nRedoute et cave pratiques\nAcc\u00e8s sans obstacle via l'ascenseur existant\nDeux places de stationnement dans le garage\nCommerces \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate (449m)\nEcoles \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate (165m)\n\u00c9tat moderne et excellent niveau de construction\nR\u00e9gion calme et bien d\u00e9velopp\u00e9e avec de nombreuses activit\u00e9s de loisirs\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6221 Rickenbach LU",
            "Loyer : CHF 2'350.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "126 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj0000014zifIAA",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013390/images/Detail/24798607.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013390/images/Detail/24798605.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013390/images/Detail/24798602.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013390/images/Detail/24798606.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013390/images/Detail/24798604.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013390/images/Detail/24793131.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013390/images/Detail/24798603.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013390/images/Detail/24798608.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013390/images/Detail/24793138.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013390/images/Detail/24798600.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013390/images/Detail/24798601.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/rickenbach-lu/properti-ag-2229/appartement-exclusif-45-pieces-design-moderne-votre-propre-jardin-votre-maison-parfaite-1013390",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "6252 Dagmersellen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmant et moderne appartement de 2,5 pi\u00e8ces dans le pittoresque Dagmersellen !\nCet appartement exclusif de 2,5 pi\u00e8ces est un joyau qui vous offre un plaisir de vivre exceptionnel sur deux \u00e9tages dans une partie ind\u00e9pendante de la maison.\n\nProfitez de soir\u00e9es agr\u00e9ables avec vos proches ou d\u00e9tendez-vous dans cette oasis de s\u00e9curit\u00e9 apr\u00e8s une longue journ\u00e9e de travail. La cuisine r\u00e9nov\u00e9e fait battre plus vite le c\u0153ur de chaque cuisinier amateur. Ici, vous pouvez d\u00e9velopper vos cr\u00e9ations culinaires et concocter des repas inoubliables.\n\nLa chambre offre confort et espace pour de beaux r\u00eaves. La salle de bain r\u00e9nov\u00e9e ajoute une touche de luxe \u00e0 votre routine matinale. Avec une redoute spacieuse et un sous-sol ou un grenier avec chape, vous disposez de nombreux espaces de rangement pour vos affaires. Deux places de parking ext\u00e9rieures sont \u00e9galement disponibles, vous n'avez donc plus \u00e0 vous soucier du stationnement.\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e dans les moindres d\u00e9tails et d\u00e9gage un charme incomparable. Le parfait \u00e9tat garantit que vous vous sentirez imm\u00e9diatement chez vous. L'environnement calme et champ\u00eatre vous permet d'oublier le stress du quotidien et vous offre un espace pour vous d\u00e9velopper. Les amoureux de la nature en auront pour leur argent, car de magnifiques sentiers de randonn\u00e9e et des paysages idylliques se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\n\nCette offre de propri\u00e9t\u00e9 se caract\u00e9rise par les avantages suivants : Autorisation pour les animaux\nCaution locative possible via assurance-d\u00e9p\u00f4ts\nPropri\u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e en parfait \u00e9tat\nSalon lumineux et cosy\n\u00c9quipement de cuisine moderne et de qualit\u00e9\nUne chambre\nUne salle de bains\nRedoute g\u00e9n\u00e9reuse\nDeux places de stationnement ext\u00e9rieures\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6252 Dagmersellen",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "86 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj0000011yHhIAI"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013389/images/Detail/24793127.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013389/images/Detail/24793128.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013389/images/Detail/24793123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013389/images/Detail/24793120.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013389/images/Detail/24793124.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013389/images/Detail/24793122.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013389/images/Detail/24793125.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013389/images/Detail/24793118.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013389/images/Detail/24793126.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/dagmersellen/properti-ag-2229/charmant-moderne-appartement-25-pieces-pittoresque-dagmersellen-1013389",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1680,
        "addresses": [
            "6182 Escholzmatt, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPREMI\u00c8RE LOCATION APR\u00c8S CONVERSION AVEC BALCON COUVERT\nApr\u00e8s une r\u00e9novation compl\u00e8te, cet appartement brille d'un nouvel \u00e9clat. La maison en bois class\u00e9e conf\u00e8re \u00e0 la maison un charme particulier. Avec 4,5 pi\u00e8ces et 107 m\u00b2 habitables, l'appartement offre suffisamment d'espace pour toute la famille. Si vous souhaitez travailler \u00e0 domicile, vous avez la possibilit\u00e9 de louer un bureau s\u00e9par\u00e9 avec toilettes. La situation centrale dans le village permet des connexions optimales \u00e0 toutes les installations importantes. L'ameublement moderne et les mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 garantissent une exp\u00e9rience de vie agr\u00e9able. Un balcon vous invite \u00e0 la d\u00e9tente. L'appartement dispose \u00e9galement de deux cellules humides ainsi que d'un lave-linge et d'un s\u00e8che-linge.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- avec balcon et tonnelle\n- \u00e9quipement moderne\n- emplacement central dans le village\n- mat\u00e9riaux brillants et de haute qualit\u00e9\n- deux cellules humides\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- comprenant cave et local \u00e0 v\u00e9los\n- Une salle de loisirs peut \u00eatre lou\u00e9e en option\n- place de parc en option dans le parking couvert CHF 120 chacune.\n- Les animaux de compagnie ne sont pas autorises\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : r\u00e9nov\u00e9\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (2 x douche/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage central\nTransports publics : train/car postal \u00e0 150 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/coll\u00e8ge, \u00e0 250 m\nCommerces : Boulangerie, 100 m / Landi, 150 m / Denner, 200 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6182 Escholzmatt",
            "Loyer : CHF 1'680.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "107 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323742",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012563/images/Detail/24783971.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012563/images/Detail/24783966.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012563/images/Detail/24783970.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012563/images/Detail/24783969.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012563/images/Detail/24783967.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012563/images/Detail/24783968.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/escholzmatt/betterhomes-schweiz-ag-611/premiere-location-apres-conversion-balcon-couvert-1012563",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/485f9e67e0d4ec698649d464fb2a1d30"
    },
    {
        "price": 1900,
        "addresses": [
            "6022 Grosswangen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nEXTENSION DE HAUTE QUALIT\u00c9 DANS UN ENDROIT ENSOLEILL\u00c9\nL'appartement duplex spacieux est situ\u00e9 au centre du village, sur la Schulhausstrasse. Le majestueux b\u00e2timent de 1865 a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et modernis\u00e9 en 2012. L'appartement peut accueillir de deux \u00e0 quatre personnes et offre un espace optimal pour les loisirs \u00e0 domicile ou le back-office. Il n'y a pas d'ascenseur. L'appartement impressionne par deux caves, des finitions de haute qualit\u00e9, une terrasse noble et un balcon sur le toit. Les frais suppl\u00e9mentaires s'\u00e9l\u00e8vent \u00e0 250 CHF pour les m\u00e9nages de deux personnes. Pour chaque personne suppl\u00e9mentaire, les frais suppl\u00e9mentaires s'\u00e9l\u00e8vent \u00e0 CHF 50 chacun.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Le raccordement tour de lavage dans l'appartement / tour de lavage peut \u00e9galement \u00eatre repris par le locataire pr\u00e9c\u00e9dent\n- Terrasse couverte avec chemin\u00e9e et brise-vent\n- plan d'\u00e9tage bien pens\u00e9\n- une \u00e9l\u00e9gante cuisine ouverte\n- trois toilettes\n- style d'expansion chaleureux\n- Cave 20 m2\n- Abri voiture avec d\u00e9barras 100.-/mois.\n- Place de parc ext\u00e9rieure pour CHF 50/mois. disponible\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : au centre du village\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/pi\u00e8ces d'eau : 3 (1x baignoire, douche, WC/lavabo, 2x WC, lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol (pompe \u00e0 chaleur air-eau)\nTransports en commun : gare routi\u00e8re, \u00e0 290 m\nEcoles : \u00e9coles maternelles, primaires et secondaires, \u00e0 240 m\nCommerces : Denner, Coop 400 m / Landi, 500 m / Poste, 400 m / Surseepark, 9 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "6022 Grosswangen",
            "Loyer : CHF 1'900.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "186 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1324006",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013487/images/Detail/24795561.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013487/images/Detail/24795560.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013487/images/Detail/24795558.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013487/images/Detail/24795559.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013487/images/Detail/24795562.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/grosswangen/betterhomes-schweiz-ag-611/extension-haute-qualite-endroit-ensoleille-1013487",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/1c37e41f59dc4d73900fdeb571ff5c3f"
    },
    {
        "price": 5550,
        "addresses": [
            "Luzern, Wagenbachgasse 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVous recherchez un espace particulier ?\nSur rendez-vous, nous louons des bureaux/espaces commerciaux r\u00e9partis sur 4 \u00e9tages dans un emplacement central \u00e0 la Wagenbachgasse 3 \u00e0 Lucerne.\n\nA chaque \u00e9tage se trouvent deux chambres individuelles avec lavabo et une salle de bain commune avec douche dans le couloir. Dans le grenier il y a une cuisine et un petit espace pour se d\u00e9tendre.\n\nLes zones sont lou\u00e9es dans leur ensemble et peuvent \u00eatre utilis\u00e9es comme bureau/pratique et espace commercial. Le quartier ne convient pas comme appartement.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour un rendez-vous de visite sans engagement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Wagenbachgasse 3\n6003 Luzern",
            "Loyer : CHF 5'550.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "Construit en 1923",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6607.01.0401",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012714/images/Detail/24785588.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012714/images/Detail/24785595.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012714/images/Detail/24785601.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012714/images/Detail/24785586.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012714/images/Detail/24785594.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/livit-ag-real-estate-management-675/vous-recherchez-espace-particulier-1012714",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1430,
        "addresses": [
            "Luzern, Geissensteinring 43"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivez dans le nouveau \u00ab Tribschen \u00bb !\nNous louons un bel appartement de 2,5 pi\u00e8ces dans le nouveau b\u00e2timent \u00ab Tribsche \u00bb \u00e0 Lucerne \u00e0 compter du 1er mars 2024.\n\nVoici quelques points forts de cet appartement exclusif :\n\n- Parquet de tout l'appartement\n- Cuisine ouverte moderne, plaque \u00e0 induction et lave-vaisselle\n- Armoires encastr\u00e9es\n- Douche/WC avec lavabo\n- Loggia\n- Propre lave-linge et s\u00e8che-linge\n- Sous-sol, cave\n- Ascenseur disponible\n- Boulangerie Migros et Macchi dans le m\u00eame b\u00e2timent\n\nLumineux et calme. Le plan d'\u00e9tage extr\u00eamement spacieux avec des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re et une loggia vous offre une large gamme d'am\u00e9nagements et d'espaces de vie.\n\nDe plus amples informations sont disponibles sur www.tribsche.ch\n\n\"Veuillez noter que les photos de l'appartement peuvent \u00eatre des photos d'un bien comparable.\"\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Geissensteinring 43\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 1'430.-/mois",
            "Charges : CHF 160.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "59 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08316.06.0204",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013848/images/Detail/24799176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013848/images/Detail/24799179.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013848/images/Detail/24799173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013848/images/Detail/24799174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013848/images/Detail/24799167.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013848/images/Detail/24799172.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/wincasa-siege-602/vivez-nouveau-tribschen-1013848",
        "link2": "https://tribsche.ch/"
    },
    {
        "price": 1425,
        "addresses": [
            "Luzern, W\u00fcrzenbachstr. 42"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre dans un endroit calme et verdoyant\nA compter du 16 avril 2024 ou sur rendez-vous, nous louons ce chaleureux appartement de 3,5 pi\u00e8ces dans le quartier de W\u00fcrzenbach.\n\nL'appartement vous offre le confort suivant :\n\nParquets dans toutes les pi\u00e8ces\nChambres lumineuses\nCuisine avec vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle et grand r\u00e9frig\u00e9rateur\nSalle de bain contemporaine avec carreaux de c\u00e9ramique\nBalcon couvert avec vue sur la verdure\nCave et grenier\nUne place de parc peut \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9e pour un loyer mensuel de CHF 50.00.\n\nEn plus de diverses possibilit\u00e9s de shopping, le quartier offre une vari\u00e9t\u00e9 d'activit\u00e9s de loisirs comme le mus\u00e9e des transports ou un club de tennis. L'emplacement est \u00e9galement parfait pour les personnes qui aiment passer leur temps dans la nature.\n\nVous pouvez rejoindre la ville de Lucerne en tr\u00e8s peu de temps en transports publics (15 minutes) ou en voiture (10 minutes).\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "W\u00fcrzenbachstr. 42\n6006 Luzern",
            "Loyer : CHF 1'425.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "71 m2 (habitables)",
            "Construit en 1961",
            "Disponible d\u00e8s le 16.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 400163.01.00302",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013384/images/Detail/24793075.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013384/images/Detail/24793078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013384/images/Detail/24793081.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013384/images/Detail/24793077.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013384/images/Detail/24793080.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013384/images/Detail/24793082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013384/images/Detail/24793076.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013384/images/Detail/24793074.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/schaeppi-grundstucke-ag-808/vivre-endroit-calme-verdoyant-1013384",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1950,
        "addresses": [
            "6275 Ballwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nExceptionnel appartement de 5.5 pi\u00e8ces avec vue montagne \u00e0 Ballwil\nBienvenue \u00e0 Ballwil! Cet appartement recherch\u00e9 offre non seulement un cadre naturel, mais \u00e9galement une vue imprenable sur les montagnes.\nAvec 5,5 pi\u00e8ces, une cuisine inhabituelle et un total de 4 chambres et 2 salles de bains, cet appartement offre suffisamment d'espace pour vos besoins individuels. Profitez de moments de d\u00e9tente sur la terrasse avec une vue imprenable sur les montagnes. La propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e et entretenue avec amour en 2023 pour vous offrir un confort de vie imm\u00e9diat.\nVous trouverez un espace de stockage suppl\u00e9mentaire au sous-sol et vous pourrez facilement garer votre v\u00e9hicule sur votre propre place de parking. L'environnement rural de Ballwil et les conditions fiscales avantageuses font de cette offre un bien immobilier particuli\u00e8rement attractif en Suisse. Vivez l'exp\u00e9rience de vivre en harmonie avec la nature et l'histoire - contactez-nous d\u00e8s maintenant pour plus d'informations !\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n\" Salon cosy et charmant\n\"Cuisine r\u00e9nov\u00e9e avec \u00eelot\n\" 4 chambres et 2 salles de bains\n\"Place de parking pour votre v\u00e9hicule\n\"R\u00e9novations en 2023\n\"La propri\u00e9t\u00e9 est en bon \u00e9tat\n\"Extraordinaire et charmant avec un charme historique\n\"Norme d'expansion conserv\u00e9e\n\" Conditions fiscales favorables et environnement rural\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6275 Ballwil",
            "Loyer : CHF 1'950.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "160 m2 (habitables)",
            "Construit en 1848",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000rLUXIA2",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013341/images/Detail/24792534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013341/images/Detail/24792539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013341/images/Detail/24792536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013341/images/Detail/24792533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013341/images/Detail/24792537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013341/images/Detail/24792535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013341/images/Detail/24792532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013341/images/Detail/24792538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013341/images/Detail/24792541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013341/images/Detail/24792540.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/ballwil/properti-ag-2229/exceptionnel-appartement-55-pieces-vue-montagne-ballwil-1013341",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2820,
        "addresses": [
            "6252 Dagmersellen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLUXUEUX, SPACIEUX ET CENTRAL\nA Dagmersellen (6252) un appartement mansard\u00e9 de 3,5 pi\u00e8ces et d'une surface habitable de 154 m\u00b2 est propos\u00e9 \u00e0 la location. Cet appartement de haute qualit\u00e9 dispose d'un ascenseur qui m\u00e8ne directement \u00e0 l'appartement. Le salon spacieux avec chemin\u00e9e et la cuisine \u00e9quip\u00e9e d'appareils de luxe, d'une machine \u00e0 caf\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e et d'un refroidisseur \u00e0 vin offrent un confort de vie luxueux. Il y a aussi deux r\u00e9duits et deux terrasses. La grande chambre a une salle de bain en suite. L'appartement est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 de son propre lave-linge et s\u00e8che-linge. Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 100.00. Les animaux ne sont pas accept\u00e9s.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Ascenseur directement dans l'appartement\n- construction de haute qualit\u00e9\n- Espace de vie g\u00e9n\u00e9reux avec foyer\n- Cuisine am\u00e9lior\u00e9e avec des appareils de luxe\n- Machine \u00e0 caf\u00e9 et refroidisseur \u00e0 vin int\u00e9gr\u00e9s\n- deux r\u00e9duits et deux terrasses\n- grande chambre avec salle de bain en suite\n- propre lave-linge/s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- Le PP peut \u00eatre lou\u00e9 pour 100.-\n- Les animaux de compagnie ne sont pas autorises\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : central, acc\u00e8s autoroutier \u00e0 proximit\u00e9\nEtat : bien entretenu, comme neuf\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 avec douche/WC/lavabo, 1 avec baignoire/WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol avec sonde g\u00e9othermique\nTransports en commun : arr\u00eat de bus, \u00e0 160 m\nEcoles : \u00e9cole maternelle et primaire, \u00e0 400 m\nCommerces : Coop, 140 m / Migros, 300 m / Denner, 600 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "6252 Dagmersellen",
            "Loyer : CHF 2'820.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "154 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323530",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011421/images/Detail/24769291.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011421/images/Detail/24769293.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011421/images/Detail/24769292.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011421/images/Detail/24769290.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011421/images/Detail/24769289.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011421/images/Detail/24769288.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/dagmersellen/betterhomes-schweiz-ag-611/luxueux-spacieux-central-1011421",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/91d2d29ff33a06805928e6e3ad086312"
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "Luzern, Kellerstrasse 32"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmant appartement en ville : votre nouvelle maison vous attend !\nEmplacement:\nBienvenue dans votre nouvel appartement en ville ! Cet appartement confortable et situ\u00e9 au centre vous offre non seulement une maison \u00e9l\u00e9gante, mais aussi les avantages de la vie urbaine. Les commerces et les transports en commun sont accessibles \u00e0 quelques pas.\n\nObjet:\nL'appartement dispose d'une cuisine ouverte \u00e9quip\u00e9e d'un lave-vaisselle et d'une plaque vitroc\u00e9ramique. Des sols stratifi\u00e9s sont pos\u00e9s dans le spacieux salon et salle \u00e0 manger ainsi que dans les chambres, tandis que la chambre et le bureau donnent sur la cour (au calme). Vous pouvez terminer la journ\u00e9e confortablement sur le petit balcon.\n\nParking:\nUn parking est disponible dans la cour\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kellerstrasse 32\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "63 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 16.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2306",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1013322/images/Detail/24792289.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1013322/images/Detail/24792285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1013322/images/Detail/24792286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1013322/images/Detail/24792288.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1013322/images/Detail/24792287.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1013322/images/Detail/24792284.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1013322/images/Detail/24792290.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/marbet-immobilien-ag-840/charmant-appartement-ville-votre-nouvelle-maison-vous-attend-1013322",
        "link2": "http://www.marbetimmobilien.ch/"
    },
    {
        "price": 2500,
        "addresses": [
            "6130 Willisau, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPremi\u00e8re location et style de vie au coeur de la vieille ville de Willisau\nVous recherchez un appartement dans la vieille ville pour votre famille ? Vous souhaitez un nouvel appartement avec une loggia couverte ? Appr\u00e9ciez-vous de vivre au c\u0153ur de la vieille ville ?\n\nSi vous pouvez r\u00e9pondre OUI \u00e0 ces questions, cet appartement est d\u00e9finitivement fait pour vous.\n\nCet appartement duplex de 2 \u00bd pi\u00e8ces est situ\u00e9 au centre de la vieille ville de Willisau. La propri\u00e9t\u00e9 existante est actuellement en cours de r\u00e9novation et de r\u00e9novation compl\u00e8tes. Trois nouveaux appartements sont en cours de construction aux \u00e9tages sup\u00e9rieurs et un espace commercial ou bureau au rez-de-chauss\u00e9e. Il impressionne par un plan d'\u00e9tage moderne et dispose d'une surface habitable de pr\u00e8s de 96 m\u00b2 et d'une loggia couverte de 6 m\u00b2. Au sous-sol, chaque appartement a \u00e9galement droit \u00e0 une cave de 2 m\u00b2. Cet appartement est situ\u00e9 au 1er et 2\u00e8me grenier et dispose de son propre lave-linge et s\u00e8che-linge. Il offre suffisamment d'espace pour un couple.\nLes infrastructures du village telles que l'arr\u00eat de bus, la gare, les magasins, la banque et l'administration municipale ainsi que les \u00e9coles sont accessibles \u00e0 pied.\nVous pouvez acc\u00e9der au premier grenier par la porte d'entr\u00e9e et la cage d'escalier. Les escaliers du 2\u00e8me \u00e9tage au 1er grenier appartiennent d\u00e9j\u00e0 \u00e0 cet appartement. Les escaliers m\u00e8nent directement \u00e0 l'immense s\u00e9jour aux allures de loft avec une cuisine ouverte. Le r\u00e9duit, la loggia couverte et les toilettes invit\u00e9s se trouvent \u00e9galement \u00e0 cet \u00e9tage. L'escalier int\u00e9rieur vous m\u00e8ne au deuxi\u00e8me \u00e9tage de l'appartement, o\u00f9 se trouvent la chambre ouverte et la salle de bain avec baignoire et douche. Cet appartement est \u00e9clair\u00e9 par des lucarnes et des lucarnes. L'agrandissement sera moderne, mais coordonn\u00e9 avec l'ancien b\u00e2timent. Du vinyle est pos\u00e9 sur les sols, les murs sont ponc\u00e9s et les plafonds sont recouverts de pl\u00e2tre blanc. Certaines poutres en bois existantes sont encore visibles ici, ce qui cr\u00e9e un charme unique. La propri\u00e9t\u00e9 est chauff\u00e9e par le chauffage urbain, assur\u00e9 par le chauffage au sol.\n\nCela vous semble-t-il int\u00e9ressant ? Vous sentez-vous interpell\u00e9 par les images, les informations et les d\u00e9clarations ? Vous aimeriez emm\u00e9nager dans cet appartement et vivre au c\u0153ur de la vieille ville ?\nIl vous suffit alors de fixer un rendez-vous de visite sans engagement et d'examiner le bien plus en d\u00e9tail sur place.\n\nL'appartement offre les avantages suivants :\n- Location initiale\n- comme neuf (r\u00e9novation de base 2023)\n- loggia couverte\n- au coeur de la vieille ville\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n\nDistances :\n- Arr\u00eat de bus / service : 190m (via Sch\u00f6tz, Sursee, Hergiswil / commune)\n- Service : 350m (commissariat de police / Luzerner Kantonalbank AG, Valiant Bank)\n- Etablissements scolaires : 400m / 700 (ch\u00e2teau b\u00e2timent scolaire / piscine couverte)\n- Gare/service : 550m (via Lucerne, Langenthal/Poste)\n- Commerces : 600m / 800m (Migros / ALDI, M\u00fcller, Landi)\n- Autoroute : 11km (A2, liaison Dagmersellen)\n- Autoroute : 13km (A2, liaison Sursee)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6130 Willisau",
            "Loyer : CHF 2'500.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "95 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 116060022-16000523",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012495/images/Detail/24782174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012495/images/Detail/24782173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012495/images/Detail/24782177.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012495/images/Detail/24782176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012495/images/Detail/24782179.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012495/images/Detail/24782178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012495/images/Detail/24782170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012495/images/Detail/24782172.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012495/images/Detail/24782171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012495/images/Detail/24782169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012495/images/Detail/24782180.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012495/images/Detail/24782175.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/willisau/remax-immobilien-zofingen-1529/premiere-location-style-vie-coeur-vieille-ville-willisau-1012495",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1690,
        "addresses": [
            "Obernau, Hergiswaldstrasse 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement familial au calme\nQue ce soit seul, en couple ou en famille, plongez-vous, car une oasis de vie vivante, inspirante et innovante vous attend ici, qui fera battre votre c\u0153ur plus vite ! Nous louons cet appartement lumineux et convivial de 4,5 pi\u00e8ces de suite ou sur rendez-vous. L\u2019effet WOW est ici garanti.\n\nL'appartement dispose des commodit\u00e9s suivantes :\n\n- Coin s\u00e9jour et chambre avec beau parquet\n- Salon avec chemin\u00e9e\n- Cuisine lumineuse avec appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers modernes\n- Bain/WC et douche/WC\n- Grand balcon\n- Grande cave\n\nDes places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 120.00 par mois.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hergiswaldstrasse 2\n6012 Obernau",
            "Loyer : CHF 1'690.-/mois",
            "Charges : CHF 364.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "Construit en 1985",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01328.01.1402",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1008616/images/Detail/24744342.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1008616/images/Detail/24744340.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1008616/images/Detail/24744343.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1008616/images/Detail/24744341.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1008616/images/Detail/24744338.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1008616/images/Detail/24744339.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/obernau/wincasa-siege-602/appartement-familial-calme-1008616",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/d9458159-3f0d-4512-8475-9b2eed548f54?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "6130 Willisau, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCALME, CONVIVIAL AVEC VUE SUR LA VERT\nUn appartement mansard\u00e9 spacieux et confortable de 3,5 pi\u00e8ces et d'une surface habitable de 120 m\u00b2 est disponible \u00e0 la location \u00e0 Willisau. L'appartement offre de nombreux rangements dans les plafonds mansard\u00e9s et le parquet dans les pi\u00e8ces. La climatisation dans le salon et un ventilateur dans la zone nuit assurent des temp\u00e9ratures agr\u00e9ables. La salle de bain est \u00e9quip\u00e9e d'une douche et d'une baignoire. Depuis le balcon, vous pourrez profiter d'une vue magnifique sur la campagne. Une place de parking est incluse dans le prix de la location, il n'y a pas d'ascenseur. Les chats sont autoris\u00e9s sur rendez-vous.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- G\u00e9n\u00e9reux espace de vie de 120 m\u00b2\n- beaucoup d'espace de rangement dans les plafonds mansard\u00e9s\n- Parquets dans les chambres\n- Climatisation dans le s\u00e9jour et ventilateur dans le coin nuit\n- Salle de bain avec douche et baignoire\n- Balcon avec une belle vue sur la campagne\n- Place de parking incluse dans le prix de la location\n- pas d'ascenseur\n- Les chats sont autoris\u00e9s sur rendez-vous\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : endroit calme et verdoyant\nEtat : \u00e9tat bien entretenu\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x douche/WC/lavabo/baignoire)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol avec sonde g\u00e9othermique\nTransports en commun : Bus, \u00e0 800 m\nEcoles : maternelle, 1,8 km / \u00e9cole primaire 1,3 km\nCommerces : Migros/Lidl/Aldi, \u00e0 2 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "6130 Willisau",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 50.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321718",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003128/images/Detail/24672725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003128/images/Detail/24672728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003128/images/Detail/24672726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003128/images/Detail/24672718.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003128/images/Detail/24672727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003128/images/Detail/24672729.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/willisau/betterhomes-schweiz-ag-611/calme-convivial-vue-vert-1003128",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/57f82218ff5d0b4746b19ec30b6c4d6a"
    },
    {
        "price": 1860,
        "addresses": [
            "Sursee, Centralstrasse 40"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBonheur au premier regard\nNous louons ce bel et moderne appartement de 4,5 pi\u00e8ces de suite ou sur rendez-vous.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Centralstrasse 40\n6210 Sursee",
            "Loyer : CHF 1'860.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "102 m2 (habitables)",
            "Construit en 2009",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 28602.06.410010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822570/images/Detail/22626596.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822570/images/Detail/22626601.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822570/images/Detail/22626598.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822570/images/Detail/22626600.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822570/images/Detail/22626595.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/822570/images/Detail/22626604.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/sursee/privera-ag-gumlingen-969/bonheur-premier-regard-822570",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2128,
        "addresses": [
            "Luzern, Zihlmattweg"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCentral et confortable\nL'appartement d'affaires impressionne par son ameublement complet et son bon emplacement. L'appartement meubl\u00e9 est situ\u00e9 sur le Lucerne Allmend. Ici, vous pourrez vous d\u00e9tendre le soir apr\u00e8s une dure journ\u00e9e de travail et terminer la journ\u00e9e. L'appartement offre un total de quatre couchages compos\u00e9s d'un lit double et d'un canap\u00e9-lit. Vous pouvez donc venir seul ou en famille. Vous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de cuisiner vous-m\u00eame dans le petit coin g\u00e2teau. Vous y trouverez tous les ustensiles de cuisine usuels tels qu'une plaque vitroc\u00e9ramique, un micro-onde ou un r\u00e9frig\u00e9rateur. Bien entendu, l'appartement dispose \u00e9galement de sa propre salle de bain. Celui-ci est \u00e9quip\u00e9 de toilettes, douche, s\u00e8che-cheveux, serviettes de toilette et de bain ainsi que d'articles d'hygi\u00e8ne. Un petit balcon fait \u00e9galement partie de l'appartement d'affaires.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e se trouvent des machines \u00e0 laver et des s\u00e8che-linge, que vous pouvez utiliser gratuitement. Le prix comprend \u00e9galement un m\u00e9nage interm\u00e9diaire mensuel (pour les s\u00e9jours de plus de 45 nuits), Internet Wi-Fi, TV, linge de lit, serviettes de bain et tous les frais annexes. Une place de parking peut \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9e moyennant des frais suppl\u00e9mentaires.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et ne doivent \u00eatre utilis\u00e9s qu'\u00e0 des fins d'information. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Zihlmattweg\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'128.-/mois",
            "2 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "31 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 30.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0ae5883739133b710fb5",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793422/images/Detail/23884904.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793422/images/Detail/23884900.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793422/images/Detail/23884898.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793422/images/Detail/23884906.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793422/images/Detail/23884899.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793422/images/Detail/23884907.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793422/images/Detail/23884902.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793422/images/Detail/23884909.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793422/images/Detail/23884901.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793422/images/Detail/23884903.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793422/images/Detail/23884905.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793422/images/Detail/23884908.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793422/images/Detail/23884897.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/central-confortable-793422",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2324,
        "addresses": [
            "Luzern, Seefeldstrasse 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n* Appartement mansard\u00e9 dans le quartier de W\u00fcrzenbach *\nVous recherchez un nouvel appartement dans le quartier populaire de W\u00fcrzenbach? Ensuite, votre recherche est maintenant termin\u00e9e ...\n\nVoici quelques points cl\u00e9s sur l'appartement:\n\n- Salon avec parquet\n- Chambres avec sol stratifi\u00e9\n- cuisine ouverte, lumineuse et moderne\n- Couloir, cuisine, salle de bain / toilette et douche / toilette avec plancher en dalle\n- grande terrasse ensoleill\u00e9e autour de tout l'appartement\n- Compartiment cave disponible\n- Pas d'ascenseur disponible\n\nLes transports en commun et les commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Vous pouvez \u00e9galement rejoindre le lac des Quatre-Cantons en quelques minutes \u00e0 pied.\n\nAvons-nous suscit\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat? Alors n'h\u00e9sitez pas et organisez un rendez-vous de visite sans engagement avec nous aujourd'hui.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Seefeldstrasse 5\n6006 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'324.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "122 m2 (habitables)",
            "Construit en 1960",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2008",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 94162.03.0012",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/560406/images/Detail/24279485.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/560406/images/Detail/24279487.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/560406/images/Detail/24279482.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/560406/images/Detail/24279480.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/560406/images/Detail/24279479.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/560406/images/Detail/24279484.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/560406/images/Detail/24279488.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/560406/images/Detail/24279481.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/560406/images/Detail/24279483.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/560406/images/Detail/24279486.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/apleona-schweiz-ag-670/appartement-mansarde-quartier-wurzenbach-560406",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3300,
        "addresses": [
            "Luzern, Vonmattstrasse 32"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPREMIER LOCATION: Penthouse avec une vue magnifique!\nEmplacement:\nLa maison de la Vonmattstrasse 32 a \u00e9t\u00e9 construite en 1907. Un nouveau quartier est alors cr\u00e9\u00e9 : le quartier de Bruchmatt. Malgr\u00e9 sa forte densit\u00e9, celui-ci offre une qualit\u00e9 de vie \u00e9lev\u00e9e, aujourd'hui tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e. Il est situ\u00e9 dans un endroit calme et est consid\u00e9r\u00e9 comme un quartier branch\u00e9 avec ses nombreux petits bars, ses jolis studios et ses boutiques imaginatives.\nEn 2018, la Vonmattstrasse 32 a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e \u00e0 l'aide des derni\u00e8res technologies, en tenant \u00e9galement compte des aspects li\u00e9s \u00e0 la pr\u00e9servation des monuments.\nA l'int\u00e9rieur, l'escalier Art Nouveau poss\u00e8de un charme particulier.\nLa maison se trouve \u00e0 50 m\u00e8tres de la police cantonale de Lucerne. A pied, vous pourrez rejoindre la Reuss et la vieille ville en 5 minutes. La gare routi\u00e8re est accessible en 4 minutes et la gare principale de Lucerne en 10 minutes \u00e0 pied.\n\n\nAppartement:\nLe bel appartement mansard\u00e9 de 3 pi\u00e8ces est \u00e9quip\u00e9 de haute qualit\u00e9 et pr\u00e9sente le niveau de construction suivant :\n\n- Parquet en ch\u00eane v\u00e9ritable, vitrifi\u00e9 naturel dans le salon et la salle \u00e0 manger\n- Coin cuisine spacieux avec plaque vitroc\u00e9ramique V-Zug, lave-vaisselle et four\n- de beaux carreaux en gr\u00e8s c\u00e9rame dans la salle de bain et le couloir\n- propre tour de lavage\n- Placards int\u00e9gr\u00e9s dans l'entr\u00e9e\n- toit-terrasse spacieux de 22 m\u00b2 avec vue panoramique sur les montagnes et les murs de la Musegg\n- Toilettes invit\u00e9s au 1er grenier\n- Tous les \u00e9tages sont facilement accessibles par ascenseur\n\nLe style Art Nouveau pr\u00e9serv\u00e9 conf\u00e8re \u00e0 l'appartement un charme particulier. Le plan d'\u00e9tage est neutre en termes d'utilisation et peut donc \u00eatre facilement am\u00e9nag\u00e9.\n\nvivre-plus :\nAvec Wohn-plus, vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier de services suppl\u00e9mentaires dans cet appartement si n\u00e9cessaire, comme dans un h\u00f4tel : maquillage des chambres, nettoyage des vitres, service de blanchisserie, courses, etc. Nous ferons ce travail pour vous et vous pourrez vous asseoir et se d\u00e9tendre. Les prestations de leben-plus peuvent \u00eatre facilement r\u00e9serv\u00e9es en ligne via notre portail vivant.\n\nNous nous r\u00e9jouissons de vous accueillir bient\u00f4t \u00e0 la Vonmattstrasse 32 !\n\nAnn\u00e9e de construction : 2018\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Vonmattstrasse 32\n6003 Luzern",
            "Loyer : CHF 3'300.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2018",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2018",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 413478",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/281078/images/Detail/24719320.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/281078/images/Detail/24719326.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/281078/images/Detail/24719328.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/281078/images/Detail/24719321.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/281078/images/Detail/24719324.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/281078/images/Detail/24719325.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/281078/images/Detail/24719327.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/281078/images/Detail/24719322.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/281078/images/Detail/24719329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/281078/images/Detail/24719323.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/marbet-immobilien-ag-840/premier-location-penthouse-vue-magnifique-281078",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3194,
        "addresses": [
            "Luzern, Werftestrasse 4a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nO\u00f9 les r\u00eaves deviennent r\u00e9alit\u00e9 - vivre \u00e0 CITYBAY!\nLa technologie la plus r\u00e9cente cr\u00e9e un confort de vie pratique \u00e0 un niveau \u00e9lev\u00e9 !\n\nNous louons un bel appartement neuf \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du lac et de la gare \u00e0 compter du 1er f\u00e9vrier 2024.\n\nCes faits marquants sont convaincants :\n\n- Cuisine ouverte et lumineuse\n- Parquet en ch\u00eane \u00e9l\u00e9gant dans toutes les pi\u00e8ces \u00e0 vivre\n- Loggia lumineuse\n- Grande terrasse de 121 m2\n- Propre lave-linge et s\u00e8che-linge\n- Norme Minergie\n- Placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 220 par mois.\n\nNous serions heureux de vous fournir des informations suppl\u00e9mentaires ou de fixer un rendez-vous de visite !\n\n\"Photos d'un appartement similaire avec le m\u00eame design int\u00e9rieur.\"\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Werftestrasse 4a\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 3'194.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "132 m2 (habitables)",
            "Construit en 2011",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07616.02.0502",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/195062/images/Detail/24520027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/195062/images/Detail/24520024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/195062/images/Detail/24520025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/195062/images/Detail/24520026.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/195062/images/Detail/24520023.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/wincasa-siege-602/ou-les-reves-deviennent-realite-vivre-citybay-195062",
        "link2": "https://citybayluzern.ch/"
    },
    {
        "price": 1354,
        "addresses": [
            "Root, Rosenweg 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie moderne \u00e0 Root\nNous louons un lumineux appartement de 2,5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage dans un emplacement central et ensoleill\u00e9 \u00e0 compter du 1er avril 2024. L'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet\n- Cuisine et salle de bain avec dalle au sol\n- cuisine ouverte et moderne avec comptoirs en granit et lave-vaisselle\n- Salle de bain avec douche/WC et fen\u00eatre\n- un balcon spacieux\n- grand compartiment cave\n\nLa maison ne dispose pas d'ascenseur.\n\nLes photos sont des photos d'un autre appartement dans la m\u00eame maison - des \u00e9carts mineurs sont possibles, mais le niveau de construction est identique.\n\nUne place de parking couverte pour CHF 100.00 par mois peut \u00eatre lou\u00e9e s\u00e9par\u00e9ment.\n\nLes transports publics et la gare de Gisikon-Root, divers commerces et restaurants ainsi que la liaison autorouti\u00e8re se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne sous \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rosenweg 1\n6037 Root",
            "Loyer : CHF 1'354.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "54 m2 (habitables)",
            "Construit en 1951",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2014",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1010.01.1201",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/239428/images/Detail/24799051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/239428/images/Detail/24799048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/239428/images/Detail/24799047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/239428/images/Detail/24799049.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/root/livit-ag-real-estate-management-675/vie-moderne-root-239428",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1840,
        "addresses": [
            "6174 S\u00f6renberg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPREMI\u00c8RE LOCATION, SPACIEUSE AVEC TERRASSE ENSOLEILL\u00c9E\nL'appartement est lumineux et se caract\u00e9rise par son concept bien pens\u00e9. Un grand vestiaire vous attend dans l'entr\u00e9e. Il y a trois pi\u00e8ces spacieuses sur le c\u00f4t\u00e9 droit. En face, sur le c\u00f4t\u00e9 gauche, se trouvent deux cellules humides, et il y a aussi un r\u00e9duit ici. Le salon et salle \u00e0 manger suivant est tr\u00e8s spacieux et a un acc\u00e8s direct \u00e0 la grande terrasse et au jardin adjacent. Il y a un espace commun \u00e0 l'ext\u00e9rieur avec des aires de jeux et des si\u00e8ges.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Niveau de d\u00e9veloppement plus \u00e9lev\u00e9\n- un salon et une salle \u00e0 manger ouverts\n- Coin salon couvert\n- deux cellules humides\n- une redoute\n- avec jardin\n- centrale\n- Local \u00e0 v\u00e9los, locaux de s\u00e9chage et local \u00e0 skis \u00e0 usage commun\n- Ascenseur accessible aux personnes en fauteuil roulant pour 8 personnes\n- Places de parc en option dans le parking souterrain CHF 110 par mois\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/lavabo/WC, 1 x douche/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol\nTransports publics : Car postal \u00e0 200 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/coll\u00e8ge, \u00e0 200 m\nCommerces : Boulangerie, \u00e0 200 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6174 S\u00f6renberg",
            "Loyer : CHF 1'840.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "111 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322785",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008083/images/Detail/24732704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008083/images/Detail/24732708.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008083/images/Detail/24732707.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008083/images/Detail/24732705.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008083/images/Detail/24732706.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008083/images/Detail/24732710.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/sorenberg/betterhomes-schweiz-ag-611/premiere-location-spacieuse-terrasse-ensoleillee-1008083",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/f72265274ea01bf9058adb6c0ce55b3f"
    },
    {
        "price": 1910,
        "addresses": [
            "6210 Sursee, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCENTRALE, MODERNE ET SPACIEUX\nUn joli appartement de 3,5 pi\u00e8ces est disponible \u00e0 la location \u00e0 Sursee. L'appartement a une surface habitable de 100 m\u00b2 et est limit\u00e9 \u00e0 environ 1 an. Il impressionne par un hall d'entr\u00e9e accueillant avec des placards int\u00e9gr\u00e9s, deux salles de bains, sa propre tour de lavage et un salon ouvert et lumineux. La cuisine moderne est \u00e9quip\u00e9e d'un four et d'un four combin\u00e9. Les chambres spacieuses et la grande terrasse ensoleill\u00e9e offrent beaucoup d'espace pour se sentir bien. L'appartement peut \u00eatre repris meubl\u00e9 et une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 130.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- limit\u00e9 \u00e0 environ 1 an\n- Zone d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- deux salles de bains\n- propre tour de lavage dans l'appartement\n- un salon d\u00e9cloisonn\u00e9 et lumineux\n- une cuisine moderne avec four et cuisini\u00e8re combin\u00e9e\n- des chambres spacieuses\n- grande terrasse ensoleill\u00e9e\n- peut \u00eatre repris meubl\u00e9\n- Le PP peut \u00eatre lou\u00e9 pour CHF 130.-\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : tr\u00e8s central, acc\u00e8s autoroutier \u00e0 proximit\u00e9\nCondition : tr\u00e8s moderne, lumineux et bien entretenu\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x douche/WC/lavabo, 1 x baignoire/WC/double lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol\nTransports en commun : Bus, 450 m/ Train, 700 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 650 m\nCommerces : Aldi, 400 m/ Surseepark / Lidl, 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6210 Sursee",
            "Loyer : CHF 1'910.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322300",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005997/images/Detail/24706497.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005997/images/Detail/24706494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005997/images/Detail/24706496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005997/images/Detail/24706495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005997/images/Detail/24706492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005997/images/Detail/24706501.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/sursee/betterhomes-schweiz-ag-611/centrale-moderne-spacieux-1005997",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/cfb60fec3c9daceaa7cc8ce9c0ad54b6"
    },
    {
        "price": 2200,
        "addresses": [
            "Sursee, Bahnhofplatz 11c"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement avec une fantastique terrasse (180m2)\nNous louons cet appartement lumineux de 3.5 pi\u00e8ces en attique avec un plan d'\u00e9tage moderne.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Cellules humides avec sol carrel\u00e9 facile d'entretien\n- Cuisine ouverte avec plaque vitroc\u00e9ramique, four \u00e0 hauteur des yeux, lave-vaisselle et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace, baignoire et lumi\u00e8re du jour\n- Salle de bain d'invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9e avec toilettes, lavabo, armoire \u00e0 glace et douche\n- Couloir avec placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques, qui offrent un espace de rangement suppl\u00e9mentaire\n- Balcon ensoleill\u00e9 pour s'attarder\n- Propre cave\n- Ascenseur disponible\n\nLes animaux sont admis dans cette propri\u00e9t\u00e9.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 110.00 par mois.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Bahnhofplatz 11c\n6210 Sursee",
            "Loyer : CHF 2'200.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "105 m2 (habitables)",
            "Construit en 2009",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 28602.03.440010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/837717/images/Detail/22984677.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/837717/images/Detail/22984676.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/837717/images/Detail/22984670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/837717/images/Detail/22984674.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/837717/images/Detail/22984671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/837717/images/Detail/22984675.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/837717/images/Detail/22984679.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/837717/images/Detail/22984673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/837717/images/Detail/22984672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/837717/images/Detail/22984678.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/837717/images/Detail/22984669.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/sursee/privera-ag-gumlingen-969/appartement-fantastique-terrasse-180m2-837717",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1090,
        "addresses": [
            "Entlebuch, Hofmatte 15"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement familial confortable\nEmplacement:\nLe grand appartement lumineux et confortable est proche du centre et pourtant agr\u00e9able et calme \u00e0 la campagne. Id\u00e9al pour que vos enfants jouent ou se d\u00e9tendent ensemble. La poste et les commerces sont accessibles \u00e0 pied.\n\nAppartement:\nLa propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e en 2001. La cuisine et la salle de bain sont modernes et \u00e9quip\u00e9es de sols carrel\u00e9s. Du parquet est pos\u00e9 dans le s\u00e9jour, du Novilon dans le reste de l'appartement. L'appartement dispose de deux balcons, un pratique dans la cuisine et un grand dans le salon.\n\nParking:\nplaces de parking gratuites devant la maison\n\nAnn\u00e9e de construction : 1960\nChauffage : Chauffage Central\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hofmatte 15\n6162 Entlebuch",
            "Loyer : CHF 1'090.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "78 m2 (habitables)",
            "Construit en 1960",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 415793",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822303/images/Detail/24519031.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822303/images/Detail/24519034.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822303/images/Detail/24519035.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822303/images/Detail/24519032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822303/images/Detail/24519028.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822303/images/Detail/24519033.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822303/images/Detail/24519030.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822303/images/Detail/24519027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822303/images/Detail/24519029.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/entlebuch/marbet-immobilien-ag-840/appartement-familial-confortable-822303",
        "link2": "http://www.marbetimmobilien.ch/"
    },
    {
        "price": 2016,
        "addresses": [
            "Luzern, Zihlmattweg"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement d'affaires moderne et confortable\nCe beau studio d'affaires meubl\u00e9 dans un emplacement central offre le plus grand confort de vie sur 25m2.\n\nL'appartement est id\u00e9al pour un court ou long s\u00e9jour d'affaires \u00e0 Lucerne. Le studio dispose d'un lit double et d'un canap\u00e9-lit. Ceux qui aiment cuisiner eux-m\u00eames peuvent le faire dans le petit coin g\u00e2teau. Celle-ci est \u00e9quip\u00e9e de deux plaques vitroc\u00e9ramiques, d'un four micro-ondes avec fonction grill et cuisson, d'une cafeti\u00e8re et de tous les ustensiles de cuisine n\u00e9cessaires. L'appartement dispose \u00e9galement d'une salle de bain. Vous y trouverez une douche, un s\u00e8che-cheveux, des serviettes de bain et des articles d'hygi\u00e8ne.\n\nInternet Wi-Fi, TV, linge de lit et serviettes de toilette et de bain sont inclus. Pour les s\u00e9jours de plus de 45 nuits, un m\u00e9nage interm\u00e9diaire mensuel est \u00e9galement inclus dans le prix.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et ne doivent \u00eatre utilis\u00e9s qu'\u00e0 titre informatif. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Zihlmattweg\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'016.-/mois",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "25 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 28.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence 372665150d12377c6ad9",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/718885/images/Detail/23886429.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/718885/images/Detail/23886423.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/718885/images/Detail/23886421.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/718885/images/Detail/23886428.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/718885/images/Detail/23886425.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/718885/images/Detail/23886422.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/718885/images/Detail/23886431.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/718885/images/Detail/23886419.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/718885/images/Detail/23886427.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/718885/images/Detail/23886424.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/718885/images/Detail/23886426.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/718885/images/Detail/23886432.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/718885/images/Detail/23886430.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/appartement-d39affaires-moderne-confortable-718885",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1340,
        "addresses": [
            "Kriens, Schachenstr. 19"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLOCATION SANS ACOMPTE - Situation centrale et calme au coeur de Kriens\nNous louons un bel appartement de 3,5 pi\u00e8ces dans un emplacement central \u00e0 Kriens \u00e0 compter du 16 janvier 2024 ou sur rendez-vous :\n\n- de grandes pi\u00e8ces lumineuses\n- Parquet du salon\n- design d'int\u00e9rieur contemporain\n- cuisine/salle de bain moderne (r\u00e9novation 2004)\n- 2 balcons\n- D\u00e9barras et cave\n- de bonnes opportunit\u00e9s pour faire du shopping\n\nPlaces de parc \u00e0 CHF 110.00/mois. disponible!\n\nVeuillez noter que les photos peuvent repr\u00e9senter un appartement similaire.**\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Schachenstr. 19\n6010 Kriens",
            "Loyer : CHF 1'340.-/mois",
            "Charges : CHF 276.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "84 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2003",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 09710.10.0102",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/973348/images/Detail/24728031.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/973348/images/Detail/24728032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/973348/images/Detail/24728033.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/973348/images/Detail/24728034.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/kriens/wincasa-siege-602/location-sans-acompte-situation-centrale-calme-coeur-kriens-973348",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/a9c01ce1-ccd4-44ae-96ac-891d3b6f19f3?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 2200,
        "addresses": [
            "6010 Kriens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmant appartement meubl\u00e9 de 5,5 pi\u00e8ces dans un immeuble ancien avec vue directe sur le Mont Pilate\nCet appartement duplex de style d'\u00e9poque joliment r\u00e9nov\u00e9 et meubl\u00e9 s'\u00e9tend sur 135 m\u00e8tres carr\u00e9s aux 3\u00e8me et 4\u00e8me \u00e9tages d'une maison centenaire \u00e0 3 familles sans ascenseur.\nL'appartement se compose de 5,5 pi\u00e8ces, d'une cuisine et d'une salle de bain. Au rez-de-chauss\u00e9e se trouvent le s\u00e9jour avec un coin repas et deux pi\u00e8ces en enfilade. Il y a \u00e9galement trois chambres et un bureau.\n\nLa cuisine est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec des \u00e9quipements modernes.\nL'appartement offre \u00e9galement un excellent emplacement, \u00e0 quelques pas de l'arr\u00eat de bus le plus proche et \u00e0 3-6 minutes de divers commerces. L'autoroute est facilement accessible.\nCet appartement est la combinaison parfaite entre emplacement central et d\u00e9tente et d\u00e9gage un charme unique.\nCette offre Properti se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n135 m\u00b2, 5,5 pi\u00e8ces\nParquets de haute qualit\u00e9, cuisine moderne\nPlacards, s\u00e8che-cheveux, lave-linge\nWiFi, TV, salon de jardin\nProximit\u00e9 de l'arr\u00eat de bus, acc\u00e8s autoroute\nCourtes distances vers diverses possibilit\u00e9s de shopping\nPlace de parking incluse\nCentral et charmant\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "6010 Kriens",
            "Loyer : CHF 2'200.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "135 m2 (habitables)",
            "Construit en 1922",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL5QhAAL",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968602/images/Detail/24530981.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968602/images/Detail/24522505.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968602/images/Detail/24522500.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968602/images/Detail/24530982.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968602/images/Detail/24530983.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968602/images/Detail/24522498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968602/images/Detail/24522504.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968602/images/Detail/24522503.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968602/images/Detail/24522502.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968602/images/Detail/24522499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968602/images/Detail/24522501.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/kriens/properti-ag-2229/charmant-appartement-meuble-55-pieces-immeuble-ancien-vue-directe-mont-pilate-968602",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1680,
        "addresses": [
            "Luzern, H\u00fcnenbergstrasse 17"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvel appartement en ville?\nEmplacement:\nVous aimez la ville de Lucerne ? Alors cet appartement a l'emplacement id\u00e9al. Car la propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au c\u0153ur de la ville de Lucerne dans le quartier du Schlossberg. Vous pourrez rejoindre de nombreux commerces, restaurants et transports en commun en quelques pas.\n\nAppartement:\nL'appartement 3 pi\u00e8ces a beaucoup de charme, notamment gr\u00e2ce au parquet \u00e0 chevrons dans les pi\u00e8ces \u00e0 vivre. Toutes les pi\u00e8ces sont lumineuses et conviviales. Vous aimez cuisiner ou cuisiner ? Parce que dans la cuisine spacieuse, il y a beaucoup d'espace pour cr\u00e9er vos menus ou pr\u00e9parer de bons desserts. Il y a aussi de la place pour les appareils de cuisine, car il y a beaucoup d'armoires de cuisine. D'autres armoires encastr\u00e9es se trouvent dans le couloir. Vous pouvez admirer les toits de Lucerne depuis les deux balcons.\n\nLa salle de bain a tout ce dont vous avez besoin avec la baignoire et la fen\u00eatre. Gr\u00e2ce \u00e0 l'int\u00e9rieur neutre, vous pouvez laisser libre cours \u00e0 votre talent pour la d\u00e9coration. En quelques \u00e9tapes simples, la salle de bain brille avec les couleurs que vous voulez.\n\nL'appartement a-t-il \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors appelez-nous aujourd'hui\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "H\u00fcnenbergstrasse 17\n6006 Luzern",
            "Loyer : CHF 1'680.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "75 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 412804",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/462348/images/Detail/24798409.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/462348/images/Detail/24798408.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/462348/images/Detail/24798407.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/462348/images/Detail/24798406.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/462348/images/Detail/24798410.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/462348/images/Detail/24798412.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/marbet-immobilien-ag-840/votre-nouvel-appartement-ville-462348",
        "link2": "http://www.marbetimmobilien.ch/"
    },
    {
        "price": 1640,
        "addresses": [
            "Kriens, Houelbachstr. 7"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre dans un endroit calme\nVous cherchez une nouvelle maison dans la commune de Kriens ? Alors vous ne devriez pas manquer cette offre.\n\nPoints cl\u00e9s de l'appartement :\n- Salon et salle \u00e0 manger avec parquet\n- Chambres recouvertes de parquet en ch\u00eane\n- cuisine ouverte, moderne et lumineuse avec lave-vaisselle, plaque vitroc\u00e9ramique et nombreux rangements\n- Cuisine et pi\u00e8ces humides avec dalles au sol\n- Placards int\u00e9gr\u00e9s disponibles dans l'entr\u00e9e\n- Cave et ascenseur \u00e0 disposition\n\nautres points cl\u00e9s :\n- Un espace de stationnement ext\u00e9rieur et/ou un espace de stationnement int\u00e9rieur peuvent \u00eatre lou\u00e9s\n- Vous pouvez \u00e9galement terminer votre journ\u00e9e de travail sur le balcon spacieux et ensoleill\u00e9.\n\nLe d\u00e9veloppement est situ\u00e9 dans un quartier calme. Divers commerces, transports publics ainsi que des installations scolaires et sportives se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nAvons-nous pu susciter l\u2019int\u00e9r\u00eat ? Alors n'h\u00e9sitez pas et laissez-vous inspirer en visitant cet appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Houelbachstr. 7\n6010 Kriens",
            "Loyer : CHF 1'640.-/mois",
            "Charges : CHF 310.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "102 m2 (habitables)",
            "Construit en 1995",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 9222.02.0203",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1011091/images/Detail/24766569.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1011091/images/Detail/24766574.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1011091/images/Detail/24766571.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1011091/images/Detail/24766573.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1011091/images/Detail/24766570.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1011091/images/Detail/24766572.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1011091/images/Detail/24766575.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1011091/images/Detail/24766576.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/kriens/apleona-schweiz-ag-670/vivre-endroit-calme-1011091",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1000,
        "addresses": [
            "6156 Luthern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFAMILLE, CALME, ABORDABLE\nLa maison la plus ancienne se trouve dans un emplacement central au milieu du village. L'appartement propos\u00e9 ici est au sommet. Il se caract\u00e9rise par sa coupe int\u00e9ressante. La cuisine est spacieuse et offre beaucoup d'espace pour que vous puissiez r\u00e9pondre \u00e0 vos besoins culinaires. Les chambres sont d'une taille id\u00e9ale. La salle de bain est \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Ecole \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Achats sur place\n- village calme\n- tr\u00e8s bon march\u00e9\n- id\u00e9al pour les familles\n- Coin salon de jardin \u00e0 usage commun\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x baignoire, lavabo, WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage central\nTransports en commun : Bus (60 m)\nEcoles : \u00e9cole primaire (50 m)\nCommerces : Napf-Ch\u00e4si (30 m), Landi (90 m), restaurant (150 m)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6156 Luthern",
            "Loyer : CHF 1'000.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "5 pi\u00e8ces",
            "88 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322654",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007969/images/Detail/24732092.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007969/images/Detail/24732094.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007969/images/Detail/24732096.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007969/images/Detail/24732093.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luthern/betterhomes-schweiz-ag-611/famille-calme-abordable-1007969",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/0f6e79561068220ea33027896024cae0"
    },
    {
        "price": 1360,
        "addresses": [
            "Horw, Bireggring 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nQuartier r\u00e9sidentiel calme - pr\u00e8s de Bireggwald\nNous louons ce chaleureux appartement de 3 pi\u00e8ces dans un quartier r\u00e9sidentiel calme \u00e0 la campagne, qui vous offre ce qui suit :\n\n- Cuisine compl\u00e9t\u00e9e avec vitroc\u00e9ramique et plancher Novilon\n- tous les salons avec parquet\n- Salle de bain/WC avec dalle au sol et fen\u00eatre\n- Couloir avec placards muraux et sol en briques de clinker\n- deux balcons\n- pas d'ascenseur\n\nCe sont des photos comparatives qui montrent le niveau de construction de l\u2019appartement. Veuillez noter le plan d'\u00e9tage.\n\nMalheureusement, nous ne sommes actuellement pas en mesure de proposer du stationnement. L'exp\u00e9rience a montr\u00e9 qu'il est facile de trouver une alternative sur place.\n\nL'arr\u00eat de bus et le Bireggwald sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied. Vous pouvez rejoindre la ville de Lucerne en 10 minutes en bus. Le complexe sportif Allmend et Migros se trouvent \u00e0 proximit\u00e9.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous pour recevoir des informations de visualisation. Nous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bireggring 10\n6048 Horw",
            "Loyer : CHF 1'360.-/mois",
            "Charges : CHF 201.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "68 m2 (habitables)",
            "Construit en 1952",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 9624.04.0001",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007465/images/Detail/24725947.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007465/images/Detail/24725950.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007465/images/Detail/24725948.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007465/images/Detail/24725945.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007465/images/Detail/24725951.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007465/images/Detail/24725954.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007465/images/Detail/24725953.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007465/images/Detail/24725949.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007465/images/Detail/24725952.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007465/images/Detail/24725946.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/horw/livit-ag-real-estate-management-675/quartier-residentiel-calme-pres-bireggwald-1007465",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1650,
        "addresses": [
            "6166 Hasle LU, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPREMI\u00c8RE OCCUPATION, AVEC TERRASSE COUVERTE\nCet appartement impressionne par son plan d'\u00e9tage ouvert et ses pi\u00e8ces lumineuses. La terrasse couverte vous invite \u00e0 vous attarder et la cuisine moderne avec \u00eelot de cuisson fait battre plus vite chaque c\u0153ur. Il y a \u00e9galement un d\u00e9barras, un r\u00e9duit et une cave privative. Un ascenseur assure un acc\u00e8s facile \u00e0 l'appartement.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- plan d'\u00e9tage ouvert\n- des pi\u00e8ces lumineuses\n- terrasse couverte\n- \u00celot de cuisine\n- La Redoute\n- emplacement central\n- Ascenseur\n- propre cave\n- En option deux places de parc souterraines CHF 120 chacune/mois\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nCondition: Nouveau\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x WC/lavabo/douche/baignoire, 1 x WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol\nTransports en commun : train, 750 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/coll\u00e8ge, \u00e0 350 m\nCommerces : Boulangerie, 350 m / Coop, 2,1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6166 Hasle LU",
            "Loyer : CHF 1'650.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322276",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005925/images/Detail/24706113.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005925/images/Detail/24706112.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005925/images/Detail/24706111.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005925/images/Detail/24706114.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005925/images/Detail/24706109.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005925/images/Detail/24706110.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/hasle-lu/betterhomes-schweiz-ag-611/premiere-occupation-terrasse-couverte-1005925",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/25d17e0431ebdffc26240321ff0b54cf"
    },
    {
        "price": 2750,
        "addresses": [
            "6010 Kriens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFRA\u00ceCHEMENT R\u00c9NOV\u00c9, AVEC PROPRE JARDIN DE 110 M2\nLa propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e et impressionne par ses pi\u00e8ces lumineuses. L'immense coin salon du jardin est particuli\u00e8rement remarquable. Ici, vous pourrez profiter du soleil toute la journ\u00e9e et vous d\u00e9tendre en toute intimit\u00e9. Le point fort de l'appartement est le sauna moderne avec salle d'eau. Ceci est disponible pour une utilisation partag\u00e9e. Une particularit\u00e9 est le sauna moderne (16 m2) \u00e0 l'\u00e9tat neuf comprenant une salle de loisirs et la cave \u00e0 vin (41 m2). Les deux pour un usage partag\u00e9. Si vous le souhaitez, peut \u00eatre lou\u00e9 individuellement ou les deux pour un usage exclusif moyennant un petit suppl\u00e9ment. La tour de lavage est dans l'appartement.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- sur le Sonnenberg avec un panorama spectaculaire\n- enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9\n- sauna moderne avec salle d'eau\n- un espace de vie spacieux et lumineux avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- Immense coin salon de jardin \u00e0 usage exclusif de 110 m2 suppl\u00e9mentaires\n- cave \u00e0 vin particuli\u00e8rement grande et haute\n- Cave \u00e0 vins, cave, r\u00e9duit (avec tour de lavage) et moiti\u00e9 du garage\n- La moiti\u00e9 du garage et des places de parc ext\u00e9rieures peuvent \u00eatre lou\u00e9es\n- Soleil toute la journ\u00e9e\n- beaucoup d'intimit\u00e9 dans un endroit calme\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : calme, avec beaucoup d'intimit\u00e9\nCondition: Nouveau\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x douche/sauna/WC, 1 x douche/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage par sonde g\u00e9othermique\nTransports en commun : Bus num\u00e9ro 15, \u00e0 140 m\nEcoles : \u00e9cole Gebeldigen, \u00e0 500 m\nCommerces : centre commercial Schappe, \u00e0 2 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6010 Kriens",
            "Loyer : CHF 2'750.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "114 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322215",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005939/images/Detail/24706185.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005939/images/Detail/24726044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005939/images/Detail/24706183.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005939/images/Detail/24706181.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005939/images/Detail/24706182.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005939/images/Detail/24706180.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/kriens/betterhomes-schweiz-ag-611/fraichement-renove-propre-jardin-110-1005939",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/3f255985ce1643be68051fa50dbbedc9"
    },
    {
        "price": 1560,
        "addresses": [
            "6221 Rickenbach LU, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLumineux appartement mansard\u00e9 de 4,5 pi\u00e8ces avec jardin au calme - id\u00e9al famille\nCe charmant appartement mansard\u00e9 est \u00e0 votre disposition imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous individuel. Il est situ\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel calme et familial et convient aux familles avec un ou deux enfants ou aux couples.\nL'appartement impressionne par son charme, si vous le souhaitez, un grand jardin de 50 m\u00b2 est disponible, parfait pour jouer et se d\u00e9tendre en plein air ou pour planter vos propres l\u00e9gumes. De plus, 1 \u00e0 2 places de parking souterraines peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 110.00 par mois chacune, ce qui vous offre beaucoup de confort.\nDans l'appartement vous trouverez un lave-linge et un petit r\u00e9duit qui vous offre un espace de rangement suppl\u00e9mentaire. La salle d'eau est \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire et d'une douche s\u00e9par\u00e9e pour r\u00e9pondre \u00e0 vos besoins.\nVeuillez noter qu'il n'y a pas d'ascenseur dans ce b\u00e2timent.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nBel appartement mansard\u00e9\nDisponible imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous\nQuartier r\u00e9sidentiel calme\nConvient aux familles ou aux couples\nJardin adapt\u00e9 aux enfants (50 m\u00b2)\n1-2 places de parking souterrain disponibles (110.- chacune par mois)\nMachine \u00e0 laver dans l'appartement\nR\u00e9duit pour un espace de stockage suppl\u00e9mentaire\nSalle d'eau avec baignoire et douche s\u00e9par\u00e9e\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "6221 Rickenbach LU",
            "Loyer : CHF 1'560.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "Construit en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL5O6AAL",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968797/images/Detail/24265529.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968797/images/Detail/24265528.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968797/images/Detail/24265521.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968797/images/Detail/24265524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968797/images/Detail/24265527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968797/images/Detail/24265523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968797/images/Detail/24265526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968797/images/Detail/24265520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968797/images/Detail/24265525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968797/images/Detail/24265522.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/968797/images/Detail/24265530.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/rickenbach-lu/properti-ag-2229/lumineux-appartement-mansarde-45-pieces-jardin-calme-ideal-famille-968797",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2016,
        "addresses": [
            "Luzern, Zihlmattweg"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement d'affaires Lucerne\nVous pouvez vraiment vous d\u00e9tendre dans ce bel appartement d'affaires meubl\u00e9 de fa\u00e7on moderne. L'appartement dispose d'un lit double et d'un canap\u00e9-lit. Il y a aussi une petite kitchenette o\u00f9 vous pouvez cuisiner vous-m\u00eame. Le coin g\u00e2teaux est \u00e9quip\u00e9 d'un four micro-ondes, de deux plaques vitroc\u00e9ramiques, d'une cafeti\u00e8re et de tous les ustensiles de cuisine n\u00e9cessaires. La salle de bain appartenant \u00e0 l'appartement dispose d'une douche, d'un s\u00e8che-cheveux, de serviettes de bain et d'articles de toilette.\nAu rez-de-chauss\u00e9e, des machines \u00e0 laver et des s\u00e8che-linge sont disponibles gratuitement. Tous les frais annexes sont d\u00e9j\u00e0 inclus dans le prix et notre service comprend \u00e9galement un nettoyage interm\u00e9diaire mensuel, Internet WLAN, TV, draps et serviettes de toilette et de bain. Des services suppl\u00e9mentaires tels que des services de nettoyage et de blanchisserie suppl\u00e9mentaires peuvent \u00eatre demand\u00e9s moyennant des frais suppl\u00e9mentaires. Des places de parking sont \u00e9galement disponibles moyennant un suppl\u00e9ment mensuel de CHF 210.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et ne doivent \u00eatre utilis\u00e9s qu'\u00e0 des fins d'information. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Zihlmattweg\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'016.-/mois",
            "1 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "25 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 04.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence KEYpGYCyY4zK7xPQr",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/723755/images/Detail/24003056.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/723755/images/Detail/24003054.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/723755/images/Detail/24003047.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/723755/images/Detail/24003048.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/723755/images/Detail/24003053.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/723755/images/Detail/24003050.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/723755/images/Detail/24003049.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/723755/images/Detail/24003052.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/723755/images/Detail/24003057.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/723755/images/Detail/24003058.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/723755/images/Detail/24003055.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/723755/images/Detail/24003059.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/723755/images/Detail/24003051.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/appartement-d39affaires-lucerne-723755",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 4750,
        "addresses": [
            "6208 Oberkirch LU, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nHAUTE QUALIT\u00c9, FAMILIALE, CENTRALE\nUne maison jumel\u00e9e moderne et spacieuse est disponible \u00e0 la location \u00e0 Oberkirch LU. Avec 5,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 240 m\u00b2, la maison offre beaucoup d'espace pour une famille. Le salon et salle \u00e0 manger ouvert avec chemin\u00e9e vous invite \u00e0 passer des soir\u00e9es agr\u00e9ables. Un coin salon de jardin, un jardin d'hiver et un toit-terrasse offrent des possibilit\u00e9s de d\u00e9tente en plein air. Les logements familiaux et le chauffage au sol assurent un cadre de vie agr\u00e9able. Trois salles de bains, diverses armoires encastr\u00e9es et un acc\u00e8s direct \u00e0 la maison depuis le garage compl\u00e8tent l'offre. Des box de garage ferm\u00e9s peuvent en option \u00eatre lou\u00e9s.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- tr\u00e8s moderne et spacieux\n- un salon et une salle \u00e0 manger ouverts avec chemin\u00e9e\n- Coin salon de jardin et jardin d'hiver\n- Toit terrasse de pr\u00e8s de 40 m\u00b2\n- quartier familial\n- Chauffage par le sol\n- trois salles de bains, dont une en suite\n- divers placards int\u00e9gr\u00e9s disponibles\n- acc\u00e8s direct \u00e0 la maison depuis le garage\n- Des box de garage ferm\u00e9s peuvent \u00eatre lou\u00e9s pour 145.-/290.-\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : proche du centre, familier\nCondition : bien entretenu, bien conserv\u00e9, haut niveau de construction\n\nSalles de bains/pi\u00e8ces d'eau : 3 (2 x WC/lavabo/douche, 1 x WC/double vasque/baignoire baln\u00e9o/douche)\nSyst\u00e8me de chauffage : pompe \u00e0 chaleur \u00e0 air/chauffage au sol\nTransports en commun : Bus, \u00e0 450 m\nEcoles : b\u00e2timent scolaire, 450 m\nCommerces : Migros, \u00e0 500 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "6208 Oberkirch LU",
            "Loyer : CHF 4'750.-/mois",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "240 m2 (habitables)",
            "310 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323476",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010502/images/Detail/24761546.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010502/images/Detail/24761550.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010502/images/Detail/24761549.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010502/images/Detail/24761548.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010502/images/Detail/24761547.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010502/images/Detail/24761551.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/lucerne/oberkirch-lu/betterhomes-schweiz-ag-611/haute-qualite-familiale-centrale-1010502",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/6064291066ed375e1f545868ab7738fc"
    },
    {
        "price": 2550,
        "addresses": [
            "Meggen, B\u00e4chtenb\u00fchlstrasse 15"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison avec vue sur la campagne\nAppartement:\nSi vous recherchez quelque chose de sp\u00e9cial, alors ce charmant appartement est parfait pour vous. L'appartement dispose notamment :\n\n- Fond de dalle\n- Cuisine avec four, lave-vaisselle, cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, r\u00e9frig\u00e9rateur incluant cong\u00e9lateur\n- Salle de bain \u00e9quip\u00e9e de toilettes et baignoire\n- toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- Balcon couvert avec vitrage et vue sur la campagne\n- propre lave-linge dans l'appartement\n- Ascenseur\n\nUne place de parking pour CHF 120.00/mois. peut \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9.\n\nEmplacement:\nCet appartement de 4,5 pi\u00e8ces b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement attrayant \u00e0 Meggen, directement du terrain de golf, dans une propri\u00e9t\u00e9 entour\u00e9e de verdure. Le bus pour Lucerne s'arr\u00eate non loin de la maison. Il y a une aire de jeux juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la propri\u00e9t\u00e9.\nVivre \u00e0 Meggen, c'est profiter de la qualit\u00e9 de vie : zone de loisirs locale dans le Meggerwald, se d\u00e9tendre au bord du lac ou manger au restaurant.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "B\u00e4chtenb\u00fchlstrasse 15\n6045 Meggen",
            "Loyer : CHF 2'550.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 415947",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010782/images/Detail/24764363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010782/images/Detail/24764361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010782/images/Detail/24764357.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010782/images/Detail/24764356.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010782/images/Detail/24764354.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010782/images/Detail/24764355.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010782/images/Detail/24764362.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010782/images/Detail/24764360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010782/images/Detail/24764358.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010782/images/Detail/24764359.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/meggen/marbet-immobilien-ag-840/votre-nouvelle-maison-vue-campagne-1010782",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1750,
        "addresses": [
            "Kriens, Quellenstrasse 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison avec vue sur le Mont Pilate\nEmplacement:\nL'appartement est situ\u00e9 dans un quartier calme, Quellenstrasse 3 \u00e0 Kriens. Les liaisons sont id\u00e9ales : les liaisons autorouti\u00e8res de Kriens et Horw sont accessibles depuis le centre-ville en quelques minutes. L'arr\u00eat de bus se trouve \u00e0 quelques pas de l'\u00e9tablissement. Vous pouvez \u00e9galement profiter d'un r\u00e9seau de pistes cyclables bien d\u00e9velopp\u00e9 en direction de Lucerne et de l'agglom\u00e9ration \u00e0 v\u00e9lo.\n\nAppartement:\nLe lumineux appartement de 4,5 pi\u00e8ces au 5\u00e8me \u00e9tage dispose d'un confortable balcon avec vue sur le Mont Pilate. L'appartement chaleureux impressionne \u00e9galement par son plan d'\u00e9tage pratique et dispose de parquet dans toutes les pi\u00e8ces et de nombreux placards int\u00e9gr\u00e9s dans le couloir.\n\nParking:\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 130.00 par mois.\n\nNous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Quellenstrasse 3\n6010 Kriens",
            "Loyer : CHF 1'750.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 6",
            "83 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 16.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 415944",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010278/images/Detail/24758150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010278/images/Detail/24758149.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010278/images/Detail/24758147.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010278/images/Detail/24758145.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010278/images/Detail/24758152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010278/images/Detail/24758148.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010278/images/Detail/24758151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1010278/images/Detail/24758146.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/kriens/marbet-immobilien-ag-840/votre-nouvelle-maison-vue-mont-pilate-1010278",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 4500,
        "addresses": [
            "6208 Oberkirch LU, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUn paradis familial dans une classe \u00e0 part\nBienvenue dans un paradis familial haut de gamme ! Sur un total de trois \u00e9tages et une surface habitable g\u00e9n\u00e9reuse d'environ 190 m\u00b2, cette maison r\u00e9pond \u00e0 tous les souhaits. Le vaste jardin entourant la maison relie harmonieusement la nature \u00e0 l'int\u00e9rieur et cr\u00e9e une atmosph\u00e8re agr\u00e9able. Les grandes fen\u00eatres laissent entrer beaucoup de lumi\u00e8re du jour. Une intimit\u00e9 suffisante est assur\u00e9e, un appartement pour mamie autonome est \u00e9galement disponible et est parfait comme chambre de nounou ou chambre d'amis.\n\nMalgr\u00e9 le haut niveau de confidentialit\u00e9, vous ne devez pas renoncer \u00e0 de bonnes connexions. En un rien de temps, vous atteindrez Sursee, o\u00f9 d'autres options s'offrent \u00e0 vous. Cette combinaison parfaite de luxe, de proximit\u00e9 avec la nature et d'un emplacement id\u00e9al fait de cette propri\u00e9t\u00e9 un lieu unique pour votre famille.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6208 Oberkirch LU",
            "Loyer : CHF 4'500.-/mois",
            "8.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "187 m2 (habitables)",
            "931 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "915 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7101",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/998994/images/Detail/24621790.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/998994/images/Detail/24621793.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/998994/images/Detail/24621794.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/998994/images/Detail/24621791.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/998994/images/Detail/24621792.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/lucerne/oberkirch-lu/doris-bader-immobilien-833/paradis-familial-classe-part-998994",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/oc3zuh"
    },
    {
        "price": 1900,
        "addresses": [
            "6221 Rickenbach LU, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Rickenbach - votre nouvelle maison\nUn bel appartement de 3,5 pi\u00e8ces vous attend \u00e0 Rickenbach, qui convainc par son niveau de construction de haute qualit\u00e9 dans le cadre de la propri\u00e9t\u00e9. Cet appartement parfaitement conserv\u00e9 vous offre une exp\u00e9rience de vie contemporaine dans un environnement calme et bien am\u00e9nag\u00e9.\nLe salon est spacieux et ouvert, ce qui cr\u00e9e une ambiance a\u00e9r\u00e9e. Ici, vous pourrez passer des soir\u00e9es agr\u00e9ables et accueillir vos invit\u00e9s. La cuisine attenante est de conception moderne et dispose d'un \u00eelot de cuisson pratique qui fait de la cuisine un plaisir.\nL'emplacement de l'appartement est particuli\u00e8rement attractif : il est proche du centre, ce qui vous permet d'acc\u00e9der facilement aux commerces, restaurants, caf\u00e9s et activit\u00e9s de loisirs. En m\u00eame temps, vous d\u00e9couvrirez la tranquillit\u00e9 et le charme d'un environnement rural.\nPour les familles, le quartier offre de nombreuses \u00e9coles, garderies et terrains de jeux. Les amateurs de sport en auront \u00e9galement pour leur argent, gr\u00e2ce \u00e0 la proximit\u00e9 des clubs et salles de sport. Le design naturel de la r\u00e9gion vous invite \u00e0 des promenades et \u00e0 des activit\u00e9s de plein air.\nL'appartement est en excellent \u00e9tat et est moderne et inond\u00e9 de lumi\u00e8re. La combinaison d'un espace g\u00e9n\u00e9reux, d'un design moderne et d'un emplacement calme rendent cette offre particuli\u00e8rement attractive.\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 profiter de cette opportunit\u00e9 et prendre rendez-vous pour constater par vous-m\u00eame les avantages de cet appartement. S'il vous plait, contactez nous pour plus d'informations.\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nHaut niveau de propri\u00e9t\u00e9\nCondition excellente\nSalon spacieux et ouvert\nCuisine moderne et ouverte avec \u00eelot de cuisson\nEndroit calme et bien am\u00e9nag\u00e9\nEnvironnement : nature, aire de jeux, \u00e9coles, cr\u00e8ches\nClubs et salles de sport \u00e0 proximit\u00e9\nRestaurants, caf\u00e9s et boutiques du centre\nLes pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re agr\u00e9able\nCombinaison id\u00e9ale de confort moderne et de charme rural\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\nVendre un bien vous-m\u00eame ? Nous convainquons avec des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6221 Rickenbach LU",
            "Loyer : CHF 1'900.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL1iJAAT",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959668/images/Detail/24158431.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959668/images/Detail/24194760.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959668/images/Detail/24158428.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959668/images/Detail/24194759.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959668/images/Detail/24158427.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959668/images/Detail/24158429.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959668/images/Detail/24158433.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959668/images/Detail/24158425.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959668/images/Detail/24158430.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/rickenbach-lu/properti-ag-2229/appartement-moderne-35-pieces-rickenbach-votre-nouvelle-maison-959668",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2464,
        "addresses": [
            "Luzern, Zihlmattweg"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne avec balcon\nCe bel appartement meubl\u00e9 moderne de 2.5 pi\u00e8ces vous garantit un confort absolu sur 43m2. L'appartement peut accueillir cinq personnes, compos\u00e9 d'un lit simple, d'un lit double et d'un canap\u00e9-lit pour deux personnes. La cuisine moderne est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e pour cinq personnes avec vaisselle, couverts et casseroles, dispose de deux plaques de cuisson et d'un appareil combin\u00e9 pouvant \u00eatre utilis\u00e9 \u00e0 la fois pour la cuisson au four et comme four \u00e0 micro-ondes. La salle de bain spacieuse est \u00e9quip\u00e9e d'une douche, de toilettes, d'une armoire \u00e0 glace, d'un s\u00e8che-cheveux, d'une planche et d'un fer \u00e0 repasser. Les serviettes de bain et le linge de lit sont fournis. Vous pouvez \u00e9galement vous attarder sur le grand balcon de l'appartement lors des belles soir\u00e9es d'\u00e9t\u00e9 - la d\u00e9tente est ici garantie.\n\nAu sous-sol se trouvent des machines \u00e0 laver et des s\u00e8che-linge. Pour le travail ou le plaisir priv\u00e9, il y a Internet Wi-Fi et une t\u00e9l\u00e9vision avec de nombreuses cha\u00eenes.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Zihlmattweg\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'464.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "43 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 31.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence b7290b9e61c53d3046e8",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793446/images/Detail/24368123.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793446/images/Detail/24368120.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793446/images/Detail/24368130.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793446/images/Detail/24368126.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793446/images/Detail/24368119.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793446/images/Detail/24368127.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793446/images/Detail/24368128.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793446/images/Detail/24368129.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793446/images/Detail/24368124.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793446/images/Detail/24368122.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793446/images/Detail/24368125.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793446/images/Detail/24368118.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793446/images/Detail/24368121.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/appartement-moderne-balcon-793446",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1160,
        "addresses": [
            "Emmenbr\u00fccke, R\u00fceggisingerstrasse 9"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement bon march\u00e9 au milieu d'Emmenbr\u00fccke\nEmplacement:\nL'immeuble d'appartements \u00e0 Emmenbr\u00fccke est situ\u00e9 au milieu de divers commerces et \u00e9coles. Les transports en commun et l'autoroute sont \u00e0 proximit\u00e9. La Reuss voisine et le terrain de sport de Gersag sont disponibles pour des activit\u00e9s sportives.\n\nAppartement:\nL'appartement offre :\n\n- Cuisine avec lave-vaisselle\n- Salle de bain avec baignoire\n- Salon et chambre avec sol flottant\n- Balcon avec vue\n- propre compartiment cave\n\nPlaces de parking:\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour un suppl\u00e9ment de CHF 100 par mois.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "R\u00fceggisingerstrasse 9\n6020 Emmenbr\u00fccke",
            "Loyer : CHF 1'160.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "68 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 413953",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/566856/images/Detail/24734113.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/566856/images/Detail/24734111.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/566856/images/Detail/24734110.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/566856/images/Detail/24734109.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/566856/images/Detail/24734114.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/566856/images/Detail/24734112.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/emmenbrucke/marbet-immobilien-ag-840/appartement-bon-marche-milieu-d39emmenbrucke-566856",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 770,
        "addresses": [
            "Emmenbr\u00fccke, Stauffacherstrasse 12"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGarage \u00e0 Lucerne\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e juste derri\u00e8re le centre Emmen, qui offre diverses possibilit\u00e9s de shopping.\nLes transports publics sont \u00e0 proximit\u00e9 et le Rotsee et la Reuss \u00e0 proximit\u00e9 offrent des activit\u00e9s de loisirs.\n\nAppartement:\nLe studio de vie a un plan d'\u00e9tage simple. Une entr\u00e9e ind\u00e9pendante vous permet d'acc\u00e9der facilement \u00e0 l'appartement, qui est \u00e9quip\u00e9 d'une salle de bain et d'une cuisine.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Stauffacherstrasse 12\n6020 Emmenbr\u00fccke",
            "Loyer : CHF 770.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "33 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 732",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/231626/images/Detail/24645638.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/231626/images/Detail/24645640.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/231626/images/Detail/24645639.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/231626/images/Detail/24645635.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/231626/images/Detail/24645636.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/231626/images/Detail/24645637.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/emmenbrucke/marbet-immobilien-ag-840/garage-lucerne-231626",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1130,
        "addresses": [
            "Gunzwil, Dorfstr. 13"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre \u00e0 la campagne\nNous mettons en location ce lumineux appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 partir de mi-janvier ou sur rendez-vous, qui pr\u00e9sente les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Cuisine, salon et chambre avec sol stratifi\u00e9\n- une cuisine ouverte et moderne avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Salle de bain avec dalle au sol et baignoire\n- zone d'entr\u00e9e spacieuse\n- Pas de balcon ni de si\u00e8ge disponible\n\nEn seulement deux minutes \u00e0 pied, vous rejoindrez l'arr\u00eat de bus Gunzwil Dorf, desservi par les lignes de bus 52, 81 et 87. De plus, le centre du village n'est pas loin de la propri\u00e9t\u00e9.\n\nUne place de parc ou une place de parc souterraine peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 50.00 ou CHF 110.00 par mois\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Dorfstr. 13\n6222 Gunzwil",
            "Loyer : CHF 1'130.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 1966",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4976.01.0002",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115678/images/Detail/24751164.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115678/images/Detail/24751159.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115678/images/Detail/24751163.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115678/images/Detail/24751160.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115678/images/Detail/24751161.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115678/images/Detail/24751166.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115678/images/Detail/24751162.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115678/images/Detail/24751157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115678/images/Detail/24751158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115678/images/Detail/24751165.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/gunzwil/livit-ag-real-estate-management-675/vivre-campagne-115678",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1809,
        "addresses": [
            "Meggen, Lerchenb\u00fchlh\u00f6he 7"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nQualit\u00e9 de vie moderne \u00e0 Meggen\nDepuis le 1er mars 2024, nous louons ce grand appartement tr\u00e8s lumineux \u00e0 Meggen. La norme d\u2019expansion moderne suivante vous convaincra :\n\n- Parquet en ch\u00eane dans toutes les pi\u00e8ces\n- Assiettes en cuisine et dans les pi\u00e8ces humides\n- cuisine ouverte et moderne avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle et cuiseur vapeur\n- Salle de bain/WC et douche/WC s\u00e9par\u00e9s\n- Placards int\u00e9gr\u00e9s offrant suffisamment d'espace de rangement\n- Coin salon de jardin confortable avec vue sur la campagne\n\nSi n\u00e9cessaire, un garage box peut \u00eatre lou\u00e9 s\u00e9par\u00e9ment pour CHF 150.00.\n\nL'arr\u00eat de bus se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Il faut environ 15 minutes pour rejoindre la gare principale de Lucerne en bus. Des possibilit\u00e9s de shopping sont disponibles dans le centre de Meggen.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Lerchenb\u00fchlh\u00f6he 7\n6045 Meggen",
            "Loyer : CHF 1'809.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "73 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1209.01.2001",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/672192/images/Detail/24799055.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/672192/images/Detail/24799056.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/672192/images/Detail/24799052.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/672192/images/Detail/24799059.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/672192/images/Detail/24799054.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/672192/images/Detail/24799050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/672192/images/Detail/24799058.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/672192/images/Detail/24799057.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/672192/images/Detail/24799053.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/meggen/livit-ag-real-estate-management-675/qualite-vie-moderne-meggen-672192",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1650,
        "addresses": [
            "6166 Hasle LU, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPREMI\u00c8RE OCCUPATION, EN NORME DE PROPRI\u00c9T\u00c9\nId\u00e9alement situ\u00e9 dans le village de Hasle LU, vous pouvez facilement rejoindre le premier \u00e9tage depuis le parking souterrain en utilisant l'ascenseur. Ce spacieux appartement de 3,5 pi\u00e8ces se trouve ici et r\u00e9pond aux standards immobiliers d'aujourd'hui. Gr\u00e2ce au salon lumineux et \u00e0 la cuisine ouverte, vous atteignez la terrasse couverte, qui vous invite \u00e0 passer des heures agr\u00e9ables. Vous serez surpris par les pi\u00e8ces lumineuses et la cuisine moderne avec garde-manger et \u00eelot de cuisson. Vous disposez \u00e9galement d'une redoute dans l'appartement. L'appartement dispose \u00e9galement de sa propre cave et d'un local \u00e0 v\u00e9los commun. En option, deux places de parking souterraines peuvent \u00eatre lou\u00e9es.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- plan d'\u00e9tage ouvert\n- des pi\u00e8ces lumineuses\n- terrasse couverte\n- \u00celot de cuisine\n- La Redoute\n- emplacement central\n- Ascenseur\n- propre cave\n- En option deux places de parc souterraines CHF 120 chacune/mois\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nCondition: Nouveau\n\nSalles de bains/pi\u00e8ces d'eau : 2 (1 x WC, lavabo, douche, baignoire / 1 x WC, lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol\nTransports en commun : train, 750 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/coll\u00e8ge, \u00e0 350 m\nCommerces : Boulangerie, 350 m / Coop, 2,1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6166 Hasle LU",
            "Loyer : CHF 1'650.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "109 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323467",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010487/images/Detail/24761465.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010487/images/Detail/24761461.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010487/images/Detail/24761463.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010487/images/Detail/24761466.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010487/images/Detail/24761462.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010487/images/Detail/24761464.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/hasle-lu/betterhomes-schweiz-ag-611/premiere-occupation-norme-propriete-1010487",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/1784c7e6eb0341e4504ef68c55574042"
    },
    {
        "price": 2440,
        "addresses": [
            "St. Erhard, Birkenweg 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPassez vos soir\u00e9es d'\u00e9t\u00e9 dans la nature et pourtant chez vous !\nA partir du 1er d\u00e9cembre 2023, nous louons un spacieux appartement de 4,5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage dans le complexe r\u00e9sidentiel du Birkenweg \u00e0 St. Erhard.\n\nLaissez-vous convaincre par les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Parquet de haute qualit\u00e9 dans les espaces de vie et de couchage\n- Cuisine avec les derniers appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers\n- Salle de bain avec baignoire et toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es\n- Vestiaire dans la zone d'entr\u00e9e\n- Climat de vie optimal gr\u00e2ce au chauffage par le sol\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge dans le d\u00e9barras\n- Balcon ensoleill\u00e9\n\nDes places de parking sont disponibles pour les v\u00e9hicules pour CHF 120 par mois.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement central et dispose d'excellentes liaisons de transport.\n\nAvons-nous suscit\u00e9 de l\u2019int\u00e9r\u00eat ? Appelez-nous pour planifier une visite. Nous serons heureux de r\u00e9pondre \u00e0 toutes vos questions.\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\n\n*Veuillez noter que les images peuvent diff\u00e9rer de l'original*\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Birkenweg 6\n6212 St. Erhard",
            "Loyer : CHF 2'440.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "119 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7909.06.0201"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/962789/images/Detail/24192397.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/962789/images/Detail/24192395.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/962789/images/Detail/24192394.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/962789/images/Detail/24192396.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/962789/images/Detail/24192398.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/st-erhard/apleona-schweiz-ag-670/passez-vos-soirees-d39ete-nature-pourtant-chez-vous-962789",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2128,
        "addresses": [
            "Luzern, Zihlmattweg"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne avec balcon\nL'appartement d'affaires est id\u00e9al pour un court ou long voyage d'affaires \u00e0 Lucerne. L'appartement est situ\u00e9 dans un endroit calme sur le Luzerner Allmend et offre tout ce dont vous avez besoin pour votre s\u00e9jour. L'appartement d'affaires offre un total de quatre lits compos\u00e9s de deux lits simples et d'un canap\u00e9-lit. Un gros plus de l'appartement d'affaires est la cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e. Vous y trouverez tous les ustensiles de cuisine n\u00e9cessaires. Dans la salle de bain moderne, vous trouverez une douche, un s\u00e8che-cheveux, des serviettes de toilette et de bain et des articles de toilette. L'appartement dispose \u00e9galement d'un petit balcon.\n\nLe prix de location mensuel comprend le chauffage, l'\u00e9lectricit\u00e9, l'eau, le m\u00e9nage interm\u00e9diaire mensuel, Internet Wi-Fi, la t\u00e9l\u00e9vision, le linge de lit, les serviettes de bain et l'utilisation des machines \u00e0 laver et des s\u00e8che-linge au rez-de-chauss\u00e9e . Vous pouvez \u00e9galement louer une place de parking moyennant des frais suppl\u00e9mentaires et sous r\u00e9serve de disponibilit\u00e9.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Zihlmattweg\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'128.-/mois",
            "2 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "31 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 13.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 65bd4d04dea03f416a68",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/782511/images/Detail/24471689.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/782511/images/Detail/24471687.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/782511/images/Detail/24471686.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/782511/images/Detail/24471692.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/782511/images/Detail/24471680.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/782511/images/Detail/24471682.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/782511/images/Detail/24471681.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/782511/images/Detail/24471690.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/782511/images/Detail/24471685.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/782511/images/Detail/24471683.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/782511/images/Detail/24471684.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/782511/images/Detail/24471691.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/782511/images/Detail/24471688.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/appartement-moderne-balcon-782511",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1620,
        "addresses": [
            "Schenkon, Zellburg 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDe l'espace pour toute la famille !\nDans le lotissement Zellburg \u00e0 Schenkon, nous louons \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2024 un fantastique appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces au design int\u00e9rieur attrayant.\n\nLes points forts de l'appartement :\n\n- Coin salon et chambre avec sols stratifi\u00e9s\n- Salle de bain et cuisine avec dalles au sol\n- Cuisine lumineuse avec lave-vaisselle, plaque vitroc\u00e9ramique, four\n- Salle de bain avec baignoire/WC\n- Armoires encastr\u00e9es pratiques dans le couloir\n- Balcon avec de superbes vues et soleil du soir\n- Compartiment cave avec prise\n- Propri\u00e9t\u00e9 sans ascenseur\n\n- Bonnes liaisons de transport\n- Quartier adapt\u00e9 aux enfants\n- Commerces et \u00e9coles \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Places de parc couvertes disponibles \u00e0 CHF 70/mois ou place de parc int\u00e9rieure \u00e0 CHF 100/mois\n\n**Les images ne sont pas sp\u00e9cifiques \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9, mais le standard de construction est le m\u00eame.**\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience !\n- Prise multim\u00e9dia\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Zellburg 4\n6214 Schenkon",
            "Loyer : CHF 1'620.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "108 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10273.03.0302",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/651541/images/Detail/24682808.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/651541/images/Detail/24682805.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/651541/images/Detail/24682806.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/651541/images/Detail/24682802.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/651541/images/Detail/24682804.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/651541/images/Detail/24682803.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/651541/images/Detail/24682807.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/schenkon/wincasa-siege-602/l39espace-toute-famille-651541",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/92eedd33-b9dd-41a0-84a4-9433b79a2312?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 970,
        "addresses": [
            "Luzern, Voltastrasse 40"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement en ville id\u00e9al\nEmplacement:\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans la ville de Lucerne dans le quartier de Moosmatt. L'arr\u00eat de bus se trouve \u00e0 seulement 2 minutes \u00e0 pied et la connexion autorouti\u00e8re est accessible en 5 minutes en voiture.\n\nAmeublement:\nL'appartement confortable dispose de parquet, dispose d'une kitchenette simple et est facile \u00e0 meubler. Les placards int\u00e9gr\u00e9s offrent \u00e9galement de nombreux espaces de rangement. La salle de bain est \u00e9quip\u00e9e de toilettes et d'une baignoire. L'appartement est accessible par un ascenseur.\n\nParking:\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre fournie mensuellement. CHF 170.00 peuvent \u00eatre lou\u00e9s en suppl\u00e9ment.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Voltastrasse 40\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 970.-/mois",
            "Charges : CHF 110.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "36 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 41111",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/342309/images/Detail/24785849.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/342309/images/Detail/24785852.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/342309/images/Detail/24785850.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/342309/images/Detail/24785848.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/342309/images/Detail/24785851.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/marbet-immobilien-ag-840/appartement-ville-ideal-342309",
        "link2": "http://www.marbetimmobilien.ch/"
    },
    {
        "price": 1900,
        "addresses": [
            "6182 Escholzmatt, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMonument class\u00e9, dans un nouvel \u00e9clat\nCet appartement mezzanine de 5,5 pi\u00e8ces et d'une surface habitable de 124 m\u00b2 est propos\u00e9 \u00e0 la location. Cet appartement a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9. Il est situ\u00e9 au centre du village et dispose de deux balcons, de deux pi\u00e8ces humides ainsi que d'un lave-linge et d'un s\u00e8che-linge. Un compartiment cave et un local \u00e0 v\u00e9los sont \u00e9galement inclus. L'appartement lumineux impressionne par son mobilier moderne et est situ\u00e9 dans une \u00e9l\u00e9gante maison en bois class\u00e9e.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Premi\u00e8re location apr\u00e8s r\u00e9novation compl\u00e8te\n- emplacement central dans le village\n- deux balcons\n- deux cellules humides\n- appartement lumineux\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- comprenant cave et local \u00e0 v\u00e9los\n- Une salle de loisirs peut \u00eatre lou\u00e9e en option\n- place de parking en option dans le parking, 120.- pi\u00e8ce\n- Les animaux de compagnie ne sont pas autorises\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nCondition: Nouveau\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x douche/lavabo/WC, 1 x baignoire/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage central\nTransports publics : train/car postal \u00e0 150 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/coll\u00e8ge, \u00e0 250 m\nCommerces : Boulangerie, 100 m / Landi, 150 m / Denner, 200 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6182 Escholzmatt",
            "Loyer : CHF 1'900.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "124 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323226",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009912/images/Detail/24754958.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009912/images/Detail/24754957.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009912/images/Detail/24754956.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009912/images/Detail/24754954.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009912/images/Detail/24754953.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009912/images/Detail/24754955.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/escholzmatt/betterhomes-schweiz-ag-611/monument-classe-nouvel-eclat-1009912",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/23de7395e31473a419a50a98e59a77e9"
    },
    {
        "price": 2300,
        "addresses": [
            "6005 Luzern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSpacieux appartement de 3.5 pi\u00e8ces avec balcon et jardin d'hiver dans un endroit recherch\u00e9 \u00e0 Lucerne !\nCe magnifique appartement de 3,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 dans la belle ville de Lucerne et convient parfaitement \u00e0 un couple \u00e2g\u00e9 et calme. Le spacieux salon-salle \u00e0 manger s'\u00e9tend sur 63 m2 et se caract\u00e9rise par une chemin\u00e9e accueillante. La cuisine moderne avec son dessus de granit et une cuisini\u00e8re en vitroc\u00e9ramique vous offre l'endroit id\u00e9al pour r\u00e9aliser vos cr\u00e9ations culinaires. L'appartement dispose de deux chambres confortables. La chambre principale dispose de grandes armoires encastr\u00e9es. Une salle de bain/WC s\u00e9par\u00e9e et une salle d'eau avec douche/WC avec placards int\u00e9gr\u00e9s. De plus, un jardin d'hiver offre une vue imprenable sur les majestueux sommets du Rigi, l'imposant B\u00fcrgenstock et une partie du lac des Quatre-Cantons.\nL'appartement a \u00e9t\u00e9 construit en 1924 et partiellement r\u00e9nov\u00e9 en 2023 pour permettre un style de vie contemporain. L'\u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral de la propri\u00e9t\u00e9 est excellent et a toujours \u00e9t\u00e9 bien entretenu. L'emplacement central de l'appartement vous offre \u00e9galement une vari\u00e9t\u00e9 de restaurants, caf\u00e9s, bars, parcs, commerces et installations de loisirs \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nbelle chemin\u00e9e au salon\nUn beau parquet en h\u00eatre est rescell\u00e9\nL'appartement est repeint\n2 chambres et 2 salles d'eau\nCuisine moderne et bien \u00e9quip\u00e9e\nJardin d'hiver avec une belle vue\nUne maison voisine peut offrir une place de parking souterrain avec borne de recharge pour environ CHF 185.-\nDisponibilit\u00e9 : d\u00e8s le 15 d\u00e9cembre 2023 ou sur rendez-vous\nConnexion au r\u00e9seau Cablecom et fibre optique\nNon fumeur et pas d'animaux\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'300.-/mois",
            "Charges : CHF 380.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "145 m2 (habitables)",
            "Construit en 1924",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001ipMVAAY",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007210/images/Detail/24721698.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007210/images/Detail/24721694.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007210/images/Detail/24721692.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007210/images/Detail/24721697.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007210/images/Detail/24721693.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007210/images/Detail/24721696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007210/images/Detail/24721695.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007210/images/Detail/24721699.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007210/images/Detail/24721691.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/properti-ag-2229/spacieux-appartement-35-pieces-balcon-jardin-d39hiver-endroit-recherche-lucerne-1007210",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 940,
        "addresses": [
            "Reiden, Renzligenstrasse 3a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison\nA la Renzlingerstrasse 3a \u00e0 Reiden nous louons un bel appartement lumineux de 3\u00bd pi\u00e8ces, qui est \u00e9quip\u00e9 comme suit :\n\n- Cuisine avec lave-vaisselle et plaques chauffantes\n- Salle de bain avec baignoire et WC\n- Balcon confortable\n- Compartiment cave pratique\n- Des liaisons de transport id\u00e9ales en transports en commun et en voiture\n- Des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour 120.-\n\nLes photos peuvent diff\u00e9rer de l'appartement r\u00e9el.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Renzligenstrasse 3a\n6260 Reiden",
            "Loyer : CHF 940.-/mois",
            "Charges : CHF 130.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1984",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08378.02.2301",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1000840/images/Detail/24644642.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1000840/images/Detail/24644640.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1000840/images/Detail/24644639.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1000840/images/Detail/24644637.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1000840/images/Detail/24644636.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1000840/images/Detail/24644638.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1000840/images/Detail/24644641.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/reiden/wincasa-siege-602/votre-nouvelle-maison-1000840",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/4fdd83ec-335c-47b1-bdd0-4468728c59a0?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 3300,
        "addresses": [
            "6344 Meierskappel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSpacieux appartement de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Meierskappel - parfait pour les familles et les connaisseurs !\nCet appartement moderne de 5,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 dans un emplacement central \u00e0 Meierskappel et impressionne par son am\u00e9nagement de haute qualit\u00e9 et son confort par rapport aux standards d'un bien immobilier. Vous pourrez profiter d'une vue magnifique sur le lac depuis diff\u00e9rentes pi\u00e8ces, dont le salon et la salle \u00e0 manger ainsi que la chambre principale. Cette derni\u00e8re dispose \u00e9galement de sa propre salle de bain avec douche \u00e0 l'italienne et toilettes.\n\n\nLa cuisine de cette propri\u00e9t\u00e9 impressionne par ses appareils modernes de V-Zug, notamment les fours Combair et Combisteam, une cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, un grand r\u00e9frig\u00e9rateur et un lave-vaisselle. Du parquet en ch\u00eane de haute qualit\u00e9 est install\u00e9 dans tout l'appartement, y compris dans les salles de bains. Un placard/penderie int\u00e9gr\u00e9 pratique dans la zone d'entr\u00e9e offre un espace de rangement suppl\u00e9mentaire. Il existe \u00e9galement un r\u00e9duit disponible dans lequel se trouvent une tour de lavage de V-Zug (machine \u00e0 laver et s\u00e8che-linge), un cong\u00e9lateur et un placard de rangement.\n\n\nL'accessibilit\u00e9 de cet appartement est particuli\u00e8rement int\u00e9ressante, car elle permet \u00e9galement aux utilisateurs de fauteuils roulants une libert\u00e9 de mouvement illimit\u00e9e. Si vous avez besoin d'une place de parking suppl\u00e9mentaire, vous avez la possibilit\u00e9 de louer deux places de garage couvertes dans la maison.\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n\n\n\"Magnifique vue sur le lac depuis diff\u00e9rentes pi\u00e8ces\n\"Chambre principale avec salle de bain attenante\n\" Cuisine moderne avec appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9\n\"Parquet en ch\u00eane de haute qualit\u00e9 dans tout l'appartement\n\"Placard/penderie int\u00e9gr\u00e9 pratique dans l'entr\u00e9e\n\" R\u00e9duit avec tour de lavage, cong\u00e9lateur et placard de rangement\n\"Accessibilit\u00e9 pour les utilisateurs de fauteuils roulants\n\"En option deux places de garage couvertes dans la maison\n\"Cave suppl\u00e9mentaire\n\"Emplacement central avec de bonnes connexions aux transports publics, aux commerces et aux \u00e9coles\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6344 Meierskappel",
            "Loyer : CHF 3'300.-/mois",
            "Charges : CHF 400.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "136 m2 (habitables)",
            "Construit en 2021",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001in85AAA",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995618/images/Detail/24582082.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995618/images/Detail/24582079.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995618/images/Detail/24751351.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995618/images/Detail/24582080.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995618/images/Detail/24582081.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995618/images/Detail/24582085.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995618/images/Detail/24582084.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995618/images/Detail/24582086.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995618/images/Detail/24582087.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995618/images/Detail/24582083.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/meierskappel/properti-ag-2229/spacieux-appartement-55-pieces-meierskappel-parfait-les-familles-les-connaisseurs-995618",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1085,
        "addresses": [
            "Malters, Muoshofstr. 7a"
        ],
        "description": "Wohnen an gr\u00fcner Lage\nDiese Wohnung k\u00f6nnte schon bald Ihr neues Zuhause sein:\n\nAusstattung:\n-Wohnzimmer mit Parkettboden\n-Schlafzimmer mit Laminatboden\n-Moderne und Helle K\u00fcche (saniert 2005)\n-Dusche / WC mit Plattenboden\n-Einbauschr\u00e4nke vorhanden\n-Balkon vorhanden\n-Ebenfalls kann eine Einzelgarage f\u00fcr CHF 120.00 / mtl. oder ein Aussenabstellplatz f\u00fcr CHF 50.00 / mtl. dazugemietet werden.\n\nDie Liegenschaft mit Geisspark und Vogelvoliere ist naturfreundlich gestaltet. Sie befindet sich in unmittelbarer N\u00e4he der Migros und des Bahnhofs. Zus\u00e4tzlich steht den Mietern ein grossz\u00fcgiger Pavillon zur Verf\u00fcgung.\n\nZ\u00f6gern Sie nicht und vereinbaren Sie heute noch einen Besichtigungstermin mit uns. Wir freuen uns auf Ihr Anruf!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Muoshofstr. 7a\n6102 Malters",
            "Loyer : CHF 1'085.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "52 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7797.06.0203",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/994862/images/Detail/24573538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/994862/images/Detail/24573539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/994862/images/Detail/24573540.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/994862/images/Detail/24573536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/994862/images/Detail/24573537.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/malters/apleona-schweiz-ag-670/wohnen-an-gruner-lage-994862",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2010,
        "addresses": [
            "Luzern, Hallwilerweg 14"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement modernement r\u00e9nov\u00e9 au milieu de la ville\nNous louons un appartement r\u00e9nov\u00e9 de 3 pi\u00e8ces au centre de Lucerne. Cet appartement vous offre les avantages suivants :\n\n- Cuisine moderne et ouverte avec lave-vaisselle et comptoir de granite\n- Rev\u00eatements de sol parquet et dalles\n- De grandes chambres lumineuses\n- Propre tour de lavage\n- Salle de bain avec baignoire\n- Balcon\n\nOutre son mobilier moderne, l'appartement se distingue \u00e9galement par sa proximit\u00e9 avec la gare. Les magasins sont facilement accessibles en quelques minutes \u00e0 pied.\n\nLes photos repr\u00e9sentent un autre appartement avec le m\u00eame standard de construction et les m\u00eames mat\u00e9riaux. Le plan d'\u00e9tage peut donc varier.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors n'h\u00e9sitez pas et fixez d\u00e8s aujourd'hui un rendez-vous de visite sans engagement !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hallwilerweg 14\n6003 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'010.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "76 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4600.02.0501",
            "Balcon",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/963306/images/Detail/24239809.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/963306/images/Detail/24239810.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/963306/images/Detail/24239808.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/963306/images/Detail/24239806.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/963306/images/Detail/24239807.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/apleona-schweiz-ag-670/appartement-modernement-renove-milieu-ville-963306",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2050,
        "addresses": [
            "6221 Rickenbach LU, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Rickenbach - votre nouvelle maison\nUn bel appartement de 4,5 pi\u00e8ces vous attend \u00e0 Rickenbach, qui impressionne par son niveau de construction de haute qualit\u00e9 dans le cadre de la propri\u00e9t\u00e9. Cet appartement parfaitement conserv\u00e9 vous offre une exp\u00e9rience de vie contemporaine dans un environnement calme et bien am\u00e9nag\u00e9.\nLe salon est spacieux et ouvert, ce qui cr\u00e9e une ambiance a\u00e9r\u00e9e. Ici, vous pourrez passer des soir\u00e9es agr\u00e9ables et accueillir vos invit\u00e9s. La cuisine attenante est de conception moderne et dispose d'un \u00eelot de cuisson pratique qui fait de la cuisine un plaisir.\nL'emplacement de l'appartement est particuli\u00e8rement attractif : il est proche du centre, ce qui vous permet d'acc\u00e9der facilement aux commerces, restaurants, caf\u00e9s et activit\u00e9s de loisirs. En m\u00eame temps, vous d\u00e9couvrirez la tranquillit\u00e9 et le charme d'un environnement rural.\nPour les familles, le quartier offre de nombreuses \u00e9coles, garderies et terrains de jeux. Les amateurs de sport en auront \u00e9galement pour leur argent, gr\u00e2ce \u00e0 la proximit\u00e9 des clubs et salles de sport. Le design naturel de la r\u00e9gion vous invite \u00e0 des promenades et \u00e0 des activit\u00e9s de plein air.\nL'appartement est en excellent \u00e9tat et est moderne et inond\u00e9 de lumi\u00e8re. La combinaison d'un espace g\u00e9n\u00e9reux, d'un design moderne et d'un emplacement calme rendent cette offre particuli\u00e8rement attractive.\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 profiter de cette opportunit\u00e9 et prendre rendez-vous pour constater par vous-m\u00eame les avantages de cet appartement. S'il vous plait, contactez nous pour plus d'informations.\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nHaut niveau de propri\u00e9t\u00e9\nCondition excellente\nSalon spacieux et ouvert\nCuisine moderne et ouverte avec \u00eelot de cuisson\nEndroit calme et bien am\u00e9nag\u00e9\nEnvironnement : nature, aire de jeux, \u00e9coles, cr\u00e8ches\nClubs et salles de sport \u00e0 proximit\u00e9\nRestaurants, caf\u00e9s et boutiques du centre\nLes pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re agr\u00e9able\nCombinaison id\u00e9ale de confort moderne et de charme rural\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\nVendre un bien vous-m\u00eame ? Nous convainquons avec des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6221 Rickenbach LU",
            "Loyer : CHF 2'050.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "126 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL1iOAAT",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959666/images/Detail/24157078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959666/images/Detail/24157084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959666/images/Detail/24157079.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959666/images/Detail/24157082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959666/images/Detail/24157085.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959666/images/Detail/24157080.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959666/images/Detail/24186036.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959666/images/Detail/24157083.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959666/images/Detail/24157086.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959666/images/Detail/24157081.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/rickenbach-lu/properti-ag-2229/appartement-moderne-45-pieces-rickenbach-votre-nouvelle-maison-959666",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1695,
        "addresses": [
            "Luzern, Neustadtstrasse 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nStudio Appartement Mini\nCe b\u00e2timent se trouve au c\u0153ur de Lucerne dans la belle ville alpine. L'emplacement central de VISIONAPARTMENTS \u00e0 Lucerne offre un acc\u00e8s facile \u00e0 toutes les commodit\u00e9s cl\u00e9s, y compris les magasins, les restaurants, les pharmacies, les cin\u00e9mas et tout ce que la ville a \u00e0 offrir.\n\nLe prix de location comprend tous les frais annexes, ainsi qu'un large \u00e9ventail de services suppl\u00e9mentaires : Internet sans fil, t\u00e9l\u00e9vision par satellite avec cha\u00eenes internationales, nettoyage hebdomadaire de l'appartement avec changement des draps et serviettes de toilette. Le nettoyage final apr\u00e8s le d\u00e9part est \u00e9galement inclus dans le prix du loyer.\n\nCharmant studio fonctionnel qui offre tout ce que l'on peut souhaiter dans un lieu de vie. La kitchenette enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e offre tout l'\u00e9quipement n\u00e9cessaire, des couverts et casseroles \u00e0 un four micro-ondes moderne et une cuisini\u00e8re. Le coin salon se compose d'un bureau et d'une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat. Le coin chambre confortable est dot\u00e9 d'un immense lit double. La salle de bain avec douche est \u00e9quip\u00e9e de serviettes propres, d'un s\u00e8che-cheveux et d'articles de toilette.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Studio",
            "Neustadtstrasse 16\n6003 Luzern",
            "Loyer : CHF 1'695.-/mois",
            "Charges : CHF 63.-",
            "13 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Lucerne.Neustadtstrasse 16.Studio Apartment Mini",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940640/images/Detail/23912854.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940640/images/Detail/23912852.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940640/images/Detail/23912851.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940640/images/Detail/23912857.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940640/images/Detail/23912855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940640/images/Detail/23912853.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940640/images/Detail/23912856.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/vision-management-services-gmbh-1387/studio-appartement-mini-940640",
        "link2": "https://www.visionapartments.com/"
    },
    {
        "price": 1295,
        "addresses": [
            "Luzern, Denkmalstrasse 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nProfitez du balcon du Monument du Lion !\nEmplacement:\nEmplacement central! Tout \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate entre le Monument du Lion et le Panorama Bourbaki (\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Vieille Maison Suisse).\n\nAppartement:\nLes 32 m\u00b2 environ peuvent \u00eatre facilement am\u00e9nag\u00e9s. L'appartement a du parquet dans le salon et du carrelage dans le couloir et dispose d'une salle de bain lumineuse et d'une petite cuisine moderne. Sur la terrasse d'environ 11 m\u00b2, vous pourrez profiter de votre soir\u00e9e avec vue sur les montagnes de la Suisse centrale.\n\nvivant-plus:\nAvec Wohnen-plus, vous pouvez profiter de services suppl\u00e9mentaires dans cet appartement, comme dans un h\u00f4tel : maquillage de la chambre, nettoyage des vitres, service de blanchisserie, courses, etc. Nous faisons ce travail pour vous si n\u00e9cessaire et vous pouvez vous allonger et vous d\u00e9tendre. Les services Wohnen-plus peuvent \u00eatre facilement r\u00e9serv\u00e9s en ligne via notre portail de logement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Denkmalstrasse 2\n6006 Luzern",
            "Loyer : CHF 1'295.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "32 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1436",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/661900/images/Detail/24734107.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/661900/images/Detail/24734108.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/661900/images/Detail/24734106.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/661900/images/Detail/24734104.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/661900/images/Detail/24734103.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/661900/images/Detail/24734105.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/marbet-immobilien-ag-840/profitez-balcon-monument-lion-661900",
        "link2": "http://www.marbetimmobilien.ch/"
    },
    {
        "price": 2783,
        "addresses": [
            "Luzern, Wesemlinstrasse 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nEn plein milieu de l'action !\nLe nouveau b\u00e2timent r\u00e9sidentiel et commercial CitySide est situ\u00e9 au centre du centre-ville de Lucerne, entre la Wesemlinstrasse et la Z\u00fcrichstrasse. Ce grand appartement mansard\u00e9 vous attend avec le confort de vie suivant :\n\n- S\u00e9jour, chambre et cuisine avec parquet en ch\u00eane\n- Cuisine avec dessus de granit et cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique avec commandes tactiles\n- Appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de qualit\u00e9 d'Electrolux\n- deux cellules humides (1x avec douche et 1x avec baignoire)\n- propre tour de lavage dans l'appartement\n- zone d'entr\u00e9e spacieuse\n- immense terrasse sur le toit\n- Chauffage au sol\n- Compartiment cave disponible\n- Ascenseur disponible\n\nDes places de parking (\u00e9galement pour voitures \u00e9lectriques) dans votre propre parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour 200 CHF par mois si n\u00e9cessaire.\n\nDivers commerces (Coop, Migros, L\u00f6wencenter, etc.), une boulangerie, plusieurs restaurants et autres possibilit\u00e9s de restauration se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du CitySide. Un arr\u00eat de bus est \u00e9galement tr\u00e8s proche. Vous pouvez rejoindre la gare principale de Lucerne en bus en un peu moins de cinq minutes ou \u00e0 pied en 15 minutes environ.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Wesemlinstrasse 2\n6006 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'783.-/mois",
            "Charges : CHF 255.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "7\u00e8me \u00e9tage",
            "96 m2 (habitables)",
            "Construit en 2019",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6588.02.0703",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/524644/images/Detail/24695567.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/524644/images/Detail/24695562.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/524644/images/Detail/24695565.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/524644/images/Detail/24695564.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/524644/images/Detail/24695559.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/524644/images/Detail/24695560.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/524644/images/Detail/24695569.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/524644/images/Detail/24695566.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/524644/images/Detail/24695570.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/524644/images/Detail/24695563.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/524644/images/Detail/24695568.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/524644/images/Detail/24695561.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/livit-ag-real-estate-management-675/plein-milieu-l39action-524644",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1275,
        "addresses": [
            "Luzern, Bernstrasse 61"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n* Recherches de l'appartement dans un emplacement central ... *\n... locataire. Cette offre les fonctionnalit\u00e9s suivantes:\n\n- L'appartement a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2015\n- cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- salon et une chambre avec stratifi\u00e9\n- Salle de bains avec une douche et un lavabo\n- Non Ascenseur\n- Bon acc\u00e8s \u00e0 la route\n- pr\u00e8s du centre commercial\n\n- peut \u00eatre lou\u00e9 place de parking ext\u00e9rieur.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat? Ensuite, ne pas h\u00e9siter \u00e0 organiser une visite sans obligation de cet appartement. Il vaut la peine!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bernstrasse 61\n6003 Luzern",
            "Loyer : CHF 1'275.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "85 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7866.01.0101",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112582/images/Detail/24373604.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112582/images/Detail/24373602.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112582/images/Detail/24373599.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112582/images/Detail/24373600.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112582/images/Detail/24373601.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112582/images/Detail/24373603.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/apleona-schweiz-ag-670/recherches-l39appartement-emplacement-central-112582",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2570,
        "addresses": [
            "6032 Emmen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne dans un nouveau b\u00e2timent ! Premi\u00e8re occupation avec vue !\nCe joli et spacieux appartement de 4,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de la ville de Lucerne dans la r\u00e9gion recherch\u00e9e d'Emmen. Le salon lumineux et ouvert vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre et \u00e0 vous attarder. La cuisine est luxueuse et \u00e9quip\u00e9e d'appareils haut de gamme, un r\u00eave pour tout amateur de cuisine. Avec un total de 3 chambres et 2 salles de bains, cet appartement offre suffisamment d'espace pour une famille ou un couple \u00e0 double revenu. Le balcon vous invite \u00e0 passer des heures agr\u00e9ables en plein air et offre une vue magnifique sur les Alpes, le Rigi et le Pilate. L'appartement offre \u00e9galement un r\u00e9duit pratique et une cave pour un espace de rangement suppl\u00e9mentaire. Un ascenseur permet un acc\u00e8s facile \u00e0 tous les \u00e9tages.\nCette propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 nouvellement construite en 2023. Leurs chambres modernes et ensoleill\u00e9es les rendent particuli\u00e8rement attractives et familiales. Les pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re conf\u00e8rent \u00e0 l'appartement une atmosph\u00e8re agr\u00e9able et la finition \u00e9l\u00e9gante r\u00e9pond aux exigences les plus \u00e9lev\u00e9es. L'emplacement calme mais central dans un environnement adapt\u00e9 aux enfants fait de cet appartement une maison id\u00e9ale. A proximit\u00e9 imm\u00e9diate se trouvent des parcs, des commerces, des installations de loisirs, des zones de loisirs, une piscine et une aire de jeux. D'autres avantages de cette propri\u00e9t\u00e9 incluent les deux places de parking disponibles, dont une avec un local de stockage pratique pour les pneus, les skis, les v\u00e9los, etc., les vues \u00e0 couper le souffle et l'excellent emplacement.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n\"Immeuble neuf et premi\u00e8re occupation\n\"Sous-\u00e9clairages dans le couloir\n\"Stores \u00e9lectriques pour plus de confort et d'intimit\u00e9\n\"Grand balcon avec une vue magnifique\n\"Lave-linge et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n\"Deux cellules humides spacieuses, dont une grande douche avec douche \u00e0 effet pluie\n\"Ameublement de haute qualit\u00e9 au standard de la propri\u00e9t\u00e9\n\"Emplacement calme mais central\n\"Redoute pratique dans l'appartement\n\"Ascenseur et accessible aux personnes en fauteuil roulant\n\" Propre cave de 14 m2\n\"Deux places de parc souterraines peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 140.00 par mois chacune, dont une avec un d\u00e9barras pratique de 8m2\n\" Cuisine ultramoderne avec appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers V-Zug de haute qualit\u00e9 et nombreux espaces de rangement\n\"Chambres lumineuses et inond\u00e9es de lumi\u00e8re avec des baies vitr\u00e9es\n\"Grande armoire int\u00e9gr\u00e9e pour un espace de rangement suppl\u00e9mentaire\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6032 Emmen",
            "Loyer : CHF 2'570.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "110 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001imBKAAY",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987007/images/Detail/24619322.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987007/images/Detail/24495416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987007/images/Detail/24495410.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987007/images/Detail/24619321.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987007/images/Detail/24495414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987007/images/Detail/24495407.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987007/images/Detail/24495413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987007/images/Detail/24495417.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987007/images/Detail/24495412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987007/images/Detail/24495409.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987007/images/Detail/24495408.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/emmen/properti-ag-2229/appartement-moderne-nouveau-batiment-premiere-occupation-vue-987007",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1960,
        "addresses": [
            "Nebikon, Luthernmatte 1a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVous cherchez une nouvelle maison ? Alors nous avons la solution !\nNous louons un lumineux appartement de 5\u00bd pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e, qui est \u00e9quip\u00e9 comme suit :\n\n- Norme de construction moderne\n- Cuisine avec lave-vaisselle, vitroc\u00e9ramique, couvercle en acier chrom\u00e9\n- Salle de bain avec douche et toilette\n- Salle de bain avec baignoire et WC\n- Grande terrasse\n- Compartiment cave pratique\n- Liaisons de transport id\u00e9ales en transports en commun et en voiture\n- Des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour 120.-\n\nLes photos peuvent diff\u00e9rer de l'appartement r\u00e9el.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Luthernmatte 1a\n6244 Nebikon",
            "Loyer : CHF 1'960.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "140 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08373.01.1002",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955031/images/Detail/24232015.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955031/images/Detail/24232019.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955031/images/Detail/24232024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955031/images/Detail/24232016.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955031/images/Detail/24232023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955031/images/Detail/24090187.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955031/images/Detail/24232020.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955031/images/Detail/24090193.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955031/images/Detail/24232018.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955031/images/Detail/24232021.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955031/images/Detail/24232017.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/955031/images/Detail/24232022.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/nebikon/wincasa-siege-602/vous-cherchez-nouvelle-maison-alors-nous-avons-solution-955031",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/a3ce0cb0-bfb5-43c8-8524-f33a9d612f16?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1895,
        "addresses": [
            "Luzern, Neustadtstrasse 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nStudio Junior\nCe studio moderne offre tout ce que l'on peut attendre d'un lieu de vie. L'appartement dispose d'une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat et d'un bureau, qui peut \u00e9galement servir de table \u00e0 manger. La kitchenette ouverte est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e d'une cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, d'un four micro-ondes avec fonction cuisson et grill, d'une cafeti\u00e8re ainsi que de couverts et de vaisselle. La salle de bains s\u00e9par\u00e9e est pourvue d'une douche ou d'une baignoire, ainsi que d'essuie-mains, d'un s\u00e8che-cheveux et d'articles de toilette de marque.\n\nCe b\u00e2timent se trouve au c\u0153ur de Lucerne dans la belle ville alpine. L'emplacement central de VISIONAPARTMENTS \u00e0 Lucerne offre un acc\u00e8s facile \u00e0 toutes les commodit\u00e9s cl\u00e9s, y compris les magasins, les restaurants, les pharmacies, les cin\u00e9mas et tout ce que la ville a \u00e0 offrir.\n\nLe prix de location comprend tous les frais annexes, ainsi qu'un large \u00e9ventail de services suppl\u00e9mentaires : Internet sans fil, t\u00e9l\u00e9vision par satellite avec cha\u00eenes internationales, nettoyage hebdomadaire de l'appartement avec changement des draps et serviettes de toilette. Le nettoyage final apr\u00e8s le d\u00e9part est \u00e9galement inclus dans le prix du loyer.\n\nUne taxe de s\u00e9jour de CHF 3 TTC applicable par personne, par nuit n'est pas incluse.\n\nLes buanderies mettent gratuitement \u00e0 la disposition des locataires des machines \u00e0 laver et des s\u00e8che-linge. Moyennant un suppl\u00e9ment et selon la disponibilit\u00e9, un certain nombre de services suppl\u00e9mentaires, tels que la blanchisserie ou le nettoyage suppl\u00e9mentaire, peuvent \u00eatre propos\u00e9s. Sur demande, une place de parking dans le parking de l'immeuble peut \u00eatre lou\u00e9e.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Studio",
            "Neustadtstrasse 16\n6003 Luzern",
            "Loyer : CHF 1'895.-/mois",
            "Charges : CHF 70.-",
            "21 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Lucerne.Neustadtstrasse 16.Studio Apartment Junior",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940639/images/Detail/23912844.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940639/images/Detail/23912846.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940639/images/Detail/23912850.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940639/images/Detail/23912848.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940639/images/Detail/23912849.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940639/images/Detail/23912845.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940639/images/Detail/23912847.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/vision-management-services-gmbh-1387/studio-junior-940639",
        "link2": "https://www.visionapartments.com/"
    },
    {
        "price": 2016,
        "addresses": [
            "Luzern, Zihlmattweg"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio moderne et spacieux\nL'appartement d'affaires \u00e0 Lucerne est une solution moderne pour chaque s\u00e9jour d'affaires. L'appartement a 1 chambre et est meubl\u00e9 d'un lit double et d'un canap\u00e9-lit, sur lequel une personne suppl\u00e9mentaire peut dormir. Bien s\u00fbr, vous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de cuisiner vous-m\u00eame ici. Le Business Apartment propose un petit coin cuisine \u00e9quip\u00e9 de deux plaques vitroc\u00e9ramiques, d'un four micro-ondes avec fonction cuisson et grillade, d'une machine \u00e0 caf\u00e9 Nespresso et de tous les ustensiles de cuisine n\u00e9cessaires. L'appartement meubl\u00e9 dispose d'une salle de bain \u00e9quip\u00e9e d'une douche, de serviettes de toilette et de bain, d'un s\u00e8che-cheveux et d'articles d'hygi\u00e8ne.\n\nNotre service comprend le linge de lit, les serviettes de toilette et de bain, la t\u00e9l\u00e9vision avec cha\u00eenes internationales et Internet Wi-Fi. Tous les frais annexes sont \u00e9galement d\u00e9j\u00e0 inclus dans le prix.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et ne doivent \u00eatre utilis\u00e9s qu'\u00e0 titre informatif. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Zihlmattweg\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'016.-/mois",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "25 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 31.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5025937c6ae8d6c958d5",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/712411/images/Detail/23884765.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/712411/images/Detail/23884769.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/712411/images/Detail/23884760.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/712411/images/Detail/23884768.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/712411/images/Detail/23884767.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/712411/images/Detail/23884762.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/712411/images/Detail/23884763.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/712411/images/Detail/23884759.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/712411/images/Detail/23884766.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/712411/images/Detail/23884764.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/712411/images/Detail/23884770.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/712411/images/Detail/23884758.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/712411/images/Detail/23884761.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/studio-moderne-spacieux-712411",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2900,
        "addresses": [
            "Luzern, Lowenstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGrand appartement dans un immeuble ancien r\u00e9nov\u00e9\nL'appartement de la Lowenstrasse convainc par son am\u00e9nagement pratique et \u00e9l\u00e9gant, ainsi que par son parquet ancien superbement mis en sc\u00e8ne. Les \u00e9quipements incluent le Wifi, une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat et un lecteur DVD. Dans la cuisine il y a une machine Nespresso et un micro-onde. Il y a aussi un fer \u00e0 repasser et un s\u00e8che-cheveux.\n\nLe prix comprend le Wi-Fi, le chauffage, l'\u00e9lectricit\u00e9, l'eau et la t\u00e9l\u00e9vision.\nLe nettoyage de l'appartement, y compris le changement du linge de lit et de bain, peut \u00eatre r\u00e9serv\u00e9 comme suit :\n- M\u00e9nage hebdomadaire CHF 460 par mois\n- M\u00e9nage tous les deux semaines CHF 230 par mois\n\nRemarque : Les prix et dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et ne doivent \u00eatre utilis\u00e9s qu'\u00e0 titre informatif. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Lowenstrasse\n6004 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'900.-/mois",
            "2 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "40 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.06.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence e8443208a2bd861d7fdb",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699335/images/Detail/24698050.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699335/images/Detail/24698051.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699335/images/Detail/24698056.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699335/images/Detail/24698054.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699335/images/Detail/24698055.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699335/images/Detail/24698053.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699335/images/Detail/24698052.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699335/images/Detail/24698049.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/grand-appartement-immeuble-ancien-renove-699335",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2128,
        "addresses": [
            "Luzern, Zihlmattweg"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio lumineux avec balcon\nDans ce beau studio meubl\u00e9 et spacieux avec quatre lits, vous pourrez profiter du plus haut niveau de confort sur 31m2 \u00e0 proximit\u00e9 du centre. Le studio est \u00e9quip\u00e9 d'une cuisine moderne et d'une salle de bain. Dans le studio, il y a deux lits simples et un canap\u00e9-lit pour deux personnes. La cuisine, enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e pour quatre personnes avec couverts, vaisselle et casseroles, dispose de deux plaques de cuisson et d'un appareil combin\u00e9 pouvant \u00eatre utilis\u00e9 \u00e0 la fois pour la cuisson au four et comme four \u00e0 micro-ondes. La salle de bain est \u00e9quip\u00e9e d'une douche, de toilettes, d'une armoire \u00e0 glace, d'un s\u00e8che-cheveux, d'un fer et d'une planche \u00e0 repasser. Les serviettes de bain et le linge de lit sont fournis. Un balcon confortable appartient \u00e9galement au studio et offre un confort suppl\u00e9mentaire.\n\nAu sous-sol, il y a des machines \u00e0 laver \u00e0 usage gratuit. Pour les affaires et le plaisir, vous avez acc\u00e8s \u00e0 Internet Wi-Fi et \u00e0 une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat avec cha\u00eenes internationales.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Zihlmattweg\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'128.-/mois",
            "1 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "31 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 04.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence aa7be1292a2361945eb9",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699349/images/Detail/23884920.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699349/images/Detail/23884925.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699349/images/Detail/23884929.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699349/images/Detail/23884930.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699349/images/Detail/23884924.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699349/images/Detail/23884928.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699349/images/Detail/23884932.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699349/images/Detail/23884931.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699349/images/Detail/23884923.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699349/images/Detail/23884927.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699349/images/Detail/23884933.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699349/images/Detail/23884934.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699349/images/Detail/23884926.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/studio-lumineux-balcon-699349",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1525,
        "addresses": [
            "Malters, Muoshofstr. 3a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGrand appartement de 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 Malters\nVous recherchez un appartement spacieux sur la commune de Malters ?\n\nAmeublement:\n- S\u00e9jour, chambre et couloir avec parquet\n- Cuisine et salle de bain/WC avec carrelage au sol\n- Cuisine avec vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- des armoires encastr\u00e9es pratiques dans le couloir\n- balcon\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 \"Muoshofstrasse 1-7a\" avec son parc et sa voli\u00e8re est con\u00e7ue dans le respect de la nature. La propri\u00e9t\u00e9 dispose d'un ascenseur et a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e en 2005 (cuisine/salle de bain).\n\nDes places de garage peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 140.00 par mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors n'h\u00e9sitez pas et fixez un rendez-vous de visite avec nous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Muoshofstr. 3a\n6102 Malters",
            "Loyer : CHF 1'525.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "83 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7797.02.0201",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/958110/images/Detail/24503977.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/958110/images/Detail/24503981.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/958110/images/Detail/24503980.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/958110/images/Detail/24503979.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/958110/images/Detail/24131918.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/958110/images/Detail/24503978.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/malters/apleona-schweiz-ag-670/grand-appartement-35-pieces-malters-958110",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1090,
        "addresses": [
            "Entlebuch, Hofmatte 19"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nvotre nouvelle maison?\nEmplacement:\nLe grand appartement lumineux et confortable est proche du centre et pourtant agr\u00e9able et calme \u00e0 la campagne. Id\u00e9al pour que vos enfants jouent ou se d\u00e9tendent ensemble. La poste et les commerces sont accessibles \u00e0 pied.\n\nAppartement:\nLa propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e en 2001. La cuisine et la salle de bain sont modernes et \u00e9quip\u00e9es de sols carrel\u00e9s. Le parquet est pos\u00e9 dans le salon, le linol\u00e9um gris dans le reste de l'appartement. L'appartement dispose de deux balcons, un pratique dans la cuisine et un grand dans le salon.\n\nParking:\nplaces de parking gratuites devant la maison\n\nAnn\u00e9e de construction : 0\nChauffage : Chauffage central\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hofmatte 19\n6162 Entlebuch",
            "Loyer : CHF 1'090.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "78 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 415792",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822212/images/Detail/24519044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822212/images/Detail/24519049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822212/images/Detail/24519047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822212/images/Detail/24519045.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822212/images/Detail/24519046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822212/images/Detail/24519043.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822212/images/Detail/24519050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822212/images/Detail/24519051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/822212/images/Detail/24519048.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/entlebuch/marbet-immobilien-ag-840/votre-nouvelle-maison-822212",
        "link2": "http://www.marbetimmobilien.ch/"
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "Emmenbr\u00fccke, Stauffacherstrasse 14"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCentral et pas cher, votre appartement \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du centre Emmen!\nEmplacement:\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e directement derri\u00e8re le centre commercial Emmen. Pas de trafic de transit.\n\nAppartement:\nL'appartement offre une cuisine moderne avec couvercle en acier chrom\u00e9, plaque vitroc\u00e9ramique, four, grand r\u00e9frig\u00e9rateur et lave-vaisselle. L'appartement a un sol stratifi\u00e9 dans toutes les pi\u00e8ces. Le r\u00e9duit de 1,5 m2 offre suffisamment d'espace de rangement et un compartiment cave s\u00e9par\u00e9 est \u00e9galement disponible.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Stauffacherstrasse 14\n6020 Emmenbr\u00fccke",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "57 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 814",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/321880/images/Detail/24320998.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/321880/images/Detail/24321003.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/321880/images/Detail/24320997.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/321880/images/Detail/24320999.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/321880/images/Detail/24321002.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/321880/images/Detail/24321004.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/321880/images/Detail/24321001.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/321880/images/Detail/24321000.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/emmenbrucke/marbet-immobilien-ag-840/central-pas-cher-votre-appartement-cote-centre-emmen-321880",
        "link2": "http://www.marbetimmobilien.ch/"
    },
    {
        "price": 850,
        "addresses": [
            "Kriens, Kosthausstrasse 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPetit mais sympa : charmant appartement pour c\u00e9libataires\nEmplacement:\nKriens - un lieu central et urbain pour votre nouvelle maison.\n\nLa Kosthausstrasse 6, qui a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e en 2020, est situ\u00e9e de mani\u00e8re tr\u00e8s centrale en face du Schappe Center, qui regorge de possibilit\u00e9s commerciales attrayantes. Les liaisons sont id\u00e9ales : les liaisons autorouti\u00e8res de Kriens et Horw sont accessibles depuis le centre-ville en quelques minutes. L'arr\u00eat de bus se trouve juste en face de la propri\u00e9t\u00e9. Vous pouvez \u00e9galement profiter d'un r\u00e9seau de pistes cyclables bien d\u00e9velopp\u00e9 en direction de Lucerne et de l'agglom\u00e9ration \u00e0 v\u00e9lo.\n\nLes loisirs commencent juste devant votre porte : la ville de Kriens offre un large \u00e9ventail d'activit\u00e9s de loisirs diverses, comme la piscine couverte, les zones de loisirs locales Pilatus et Sonnenberg, diverses activit\u00e9s sportives et clubs.\n\nAppartement:\nEn tant que locataire, vous pouvez vous attendre \u00e0 un appartement enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2020 avec une nouvelle cuisine et une nouvelle salle de bain.\n\nL'appartement r\u00e9nov\u00e9 d'une pi\u00e8ce (30 m\u00b2) a le standard de construction suivant :\n- Stratifi\u00e9 dans le coin salon et chambre\n- Carrelage au sol dans la salle de bain et la cuisine\n- cuisine moderne avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four et hotte vapeur\n- placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques dans l'entr\u00e9e/cuisine\n- Salle de bain avec baignoire et WC\n- Tous les \u00e9tages sont facilement accessibles par ascenseur\n- Compartiment sous-sol\n\nL'appartement est lumineux, mais ne poss\u00e8de pas de balcon.\n\nParking:\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 130.00 par mois.\n\nvivre-plus :\nAvec Wohn-plus, vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier de services suppl\u00e9mentaires dans cet appartement si n\u00e9cessaire, tout comme \u00e0 l'h\u00f4tel : maquillage des chambres, nettoyage des vitres, service de blanchisserie, courses, etc. Nous ferons ce travail pour vous et vous pourrez vous asseoir et vous d\u00e9tendre. . Les prestations de leben-plus peuvent \u00eatre facilement r\u00e9serv\u00e9es en ligne via notre portail vivant.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kosthausstrasse 6\n6010 Kriens",
            "Loyer : CHF 850.-/mois",
            "Charges : CHF 90.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "30 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 415948",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1007837/images/Detail/24730157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1007837/images/Detail/24730156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1007837/images/Detail/24730155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1007837/images/Detail/24730158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1007837/images/Detail/24730159.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/kriens/marbet-immobilien-ag-840/petit-mais-sympa-charmant-appartement-celibataires-1007837",
        "link2": "http://www.marbetimmobilien.ch/"
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Nebikon, Luthernmatte 1a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVous cherchez une nouvelle maison ? Alors vous \u00eates ici !\nA Luthernmatte 1a \u00e0 6244 Nebikon, nous louons un bel appartement lumineux de 2\u00bd pi\u00e8ces. L'appartement d'environ 64,80 m2 est \u00e9quip\u00e9 comme suit :\n\n- Norme de construction moderne\n- Cuisine avec lave-vaisselle, vitroc\u00e9ramique, couvercle en acier chrom\u00e9\n- Salle de bain avec baignoire et WC\n- Grande terrasse\n- Compartiment cave pratique\n- Des liaisons de transport id\u00e9ales en transports en commun et en voiture\n- Des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour 120.-\n\nLes photos peuvent diff\u00e9rer de l'appartement r\u00e9el.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Luthernmatte 1a\n6244 Nebikon",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08373.01.1202",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/997141/images/Detail/24600542.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/997141/images/Detail/24600540.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/997141/images/Detail/24600539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/997141/images/Detail/24600548.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/997141/images/Detail/24600545.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/997141/images/Detail/24600543.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/nebikon/wincasa-siege-602/vous-cherchez-nouvelle-maison-alors-vous-etes-ici-997141",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/f7820c3e-c3b5-42ec-944f-a97a66dc1010?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 3350,
        "addresses": [
            "Luzern, Stollbergrain"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVue sur la tour\nUrbain, moderne, extravagant, unique et respectueux de l'environnement !\n\nCes mots-cl\u00e9s d\u00e9crivent le mieux cet appartement lumineux avec son plan d'\u00e9tage sp\u00e9cial.\n\nLes avantages suppl\u00e9mentaires sont : parquet, v\u00e9randa, ventilation de confort, dressing, grande terrasse, Syst\u00e8me d'interphone vid\u00e9o, propre lave-linge et s\u00e8che-linge et cuisine ouverte de haute qualit\u00e9 et bien \u00e9quip\u00e9e.\n\n\nL'installation est moderne et pourtant confortable. Id\u00e9al pour se sentir bien et se d\u00e9tendre.\n\nAutre petit d\u00e9tail important : votre place de parking priv\u00e9e se trouve directement \u00e0 l'entr\u00e9e.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et ne doivent \u00eatre utilis\u00e9s qu'\u00e0 titre indicatif. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Stollbergrain\n6003 Luzern",
            "Loyer : CHF 3'350.-/mois",
            "9 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "84 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence b76fa78cc971020647f5",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/959761/images/Detail/24462226.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/959761/images/Detail/24462232.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/959761/images/Detail/24462230.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/959761/images/Detail/24462233.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/959761/images/Detail/24462234.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/959761/images/Detail/24462235.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/959761/images/Detail/24462228.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/959761/images/Detail/24462231.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/959761/images/Detail/24462227.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/959761/images/Detail/24462225.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/959761/images/Detail/24462229.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/vue-tour-959761",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1480,
        "addresses": [
            "6130 Willisau, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nConfortable et grand appartement de 5,5 pi\u00e8ces dans un cadre rural idyllique (frais suppl\u00e9mentaires forfaitaires 130.-)\nCe charmant appartement vous offre beaucoup d'espace et de calme en pleine nature. Profitez pleinement des magnifiques environs. Un avantage particulier de cet appartement est qu'il dispose de son propre lave-linge et s\u00e8che-linge.\nLes espaces de rangement ne manquent pas non plus, puisqu'il y a un grand d\u00e9barras suppl\u00e9mentaire en plus d'une cave. L'appartement dispose de 3 chambres au total, qui offrent suffisamment d'espace pour vous, votre famille ou vos colocataires. Il y a aussi un bureau s\u00e9par\u00e9, id\u00e9al comme bureau \u00e0 domicile ou comme lieu de retraite cr\u00e9atif.\nLa salle de bain est \u00e9quip\u00e9e d'une douche ind\u00e9pendante, ce qui garantit une exp\u00e9rience de douche agr\u00e9able.\nD\u00e9couvrez par vous-m\u00eame ce charmant appartement de 5,5 pi\u00e8ces dans les environs champ\u00eatres de Willisau et fixez d\u00e8s maintenant un rendez-vous pour une visite. Nous avons h\u00e2te de vous pr\u00e9senter votre nouvelle maison !\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nSpacieux 5,5 pi\u00e8ces pour suffisamment d'espace\nEmplacement rural pour des exp\u00e9riences de paix et de nature\nV\u00e9hicule n\u00e9cessaire, carport peut \u00eatre lou\u00e9 pour CHF 100 par mois (deux possibles sur accord)\nPropre lave-linge et s\u00e8che-linge pour plus de commodit\u00e9\nSous-sol et grand d\u00e9barras pour espace de rangement\n3 chambres et un bureau offrent des options d'utilisation polyvalentes\nDouche autoportante dans la salle de bain pour plus de confort\nBalcon commun pour des moments de d\u00e9tente en plein air.\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6130 Willisau",
            "Loyer : CHF 1'480.-/mois",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "Construit en 1962",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001Yb5tAAC",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947637/images/Detail/23999031.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947637/images/Detail/23999029.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947637/images/Detail/23999030.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947637/images/Detail/23999024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947637/images/Detail/23999028.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947637/images/Detail/23999025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947637/images/Detail/23999032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947637/images/Detail/23999026.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947637/images/Detail/23999033.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947637/images/Detail/23999027.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/willisau/properti-ag-2229/confortable-grand-appartement-55-pieces-cadre-rural-idyllique-frais-supplementaires-947637",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2600,
        "addresses": [
            "Adligenswil, Dottenbergstrasse 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison traditionnelle entour\u00e9e de verdure\nNous louons cette propri\u00e9t\u00e9 unique au milieu de la nature d'Adligenswil \u00e0 partir du 1er novembre 2023 ou sur rendez-vous.\n\nLocation meubl\u00e9e de pr\u00e9f\u00e9rence.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 impressionne par :\nEmplacement ensoleill\u00e9 \u00e0 flanc de colline avec une vue panoramique fantastique sur le Mont Pilate et le Rigi\nsalon confortable avec po\u00eale en fa\u00efence\ncuisine et salles de bains r\u00e9nov\u00e9es\nBain/douche/WC et toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es\nLave-linge et s\u00e8che-linge \u00e0 disposition\nGrand jardin et possibilit\u00e9s de se d\u00e9tendre du quotidien\nPi\u00e8ces au sous-sol pour beaucoup d'espace de rangement\npetit garage et place de parking\nCette maison de caract\u00e8re et d'histoire est d\u00e9finitivement un point fort \u00e0 Adligenswil.\n\nLes zones de loisirs locales de Dietschiberg et Dottenberg vous invitent \u00e0 marcher, faire un barbecue, faire du jogging ou du v\u00e9lo en quelques minutes seulement. Le lac des Quatre-Cantons est \u00e9galement facilement accessible en quelques minutes en voiture, en bus ou \u00e0 v\u00e9lo.\n\nAvec plus de 50 associations villageoises, Adligenswil est une communaut\u00e9 active. La connexion est donc possible sans aucun probl\u00e8me.\n\nFrais suppl\u00e9mentaires : veuillez noter que tous les frais de chauffage et de fonctionnement sont directement \u00e0 votre charge. Vous devez souscrire vous-m\u00eame les abonnements aux services requis et payer la facture (hypoth\u00e8se : CHF 400 par mois).\n\nPlace de parking/garage : la maison dispose d'un petit garage (taille Smart), il n'y a qu'une seule place de parking ext\u00e9rieure.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour convenir d'un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous attendons votre demande avec impatience.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Dottenbergstrasse 2\n6043 Adligenswil",
            "Loyer : CHF 2'600.-/mois",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Construit en 1923",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 22601",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/932629/images/Detail/24186558.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/932629/images/Detail/24186563.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/932629/images/Detail/24186562.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/932629/images/Detail/24186564.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/932629/images/Detail/24186561.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/932629/images/Detail/24186556.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/932629/images/Detail/24186559.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/932629/images/Detail/24186560.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/932629/images/Detail/24186554.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/932629/images/Detail/24186565.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/932629/images/Detail/24186555.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/932629/images/Detail/24186557.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/lucerne/adligenswil/privera-ag-kriens-974/maison-traditionnelle-entouree-verdure-932629",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1185,
        "addresses": [
            "Emmenbr\u00fccke, M\u00fchlematt 11"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSTOP c'est ta nouvelle maison...\nNe ratez pas cette offre :\n\nAmeublement:\n- S\u00e9jour avec parquet\n- Couloir et chambres avec plancher flottant\n- Cuisine et bain/toilette avec rev\u00eatement Novilon\n- Balcon disponible\n- Cave et chape \u00e0 disposition\n\nDans les environs imm\u00e9diats - possibilit\u00e9s d'achats, liaison autorouti\u00e8re (B\u00e2le-Berne et Zurich) et transports publics.\n\nPourrions-nous \u00e9veiller votre int\u00e9r\u00eat ? Alors n'h\u00e9sitez pas et prenez d\u00e8s aujourd'hui avec nous un rendez-vous de visite sans engagement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "M\u00fchlematt 11\n6020 Emmenbr\u00fccke",
            "Loyer : CHF 1'185.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "61 m2 (habitables)",
            "Construit en 1965",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 94771.05.0035",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/721103/images/Detail/24730418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/721103/images/Detail/24730421.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/721103/images/Detail/24730422.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/721103/images/Detail/24730420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/721103/images/Detail/24730417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/721103/images/Detail/24730419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/721103/images/Detail/24730416.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/emmenbrucke/apleona-schweiz-ag-670/stop-c39est-ta-nouvelle-maison-721103",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2618,
        "addresses": [
            "Luzern, Dreilindenstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBeau studio sup\u00e9rieur au rez-de-chauss\u00e9e avec service\nCet appartement r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 et meubl\u00e9 de haute qualit\u00e9 est au rez-de-chauss\u00e9e avec acc\u00e8s direct \u00e0 la terrasse. L'appartement est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 avec tout ce dont vous avez besoin : une cuisine \u00e9quip\u00e9e, une salle de bain spacieuse, TV, WiFi illimit\u00e9, table \u00e0 manger et placards int\u00e9gr\u00e9s. Le m\u00e9nage hebdomadaire, y compris le linge de lit et les serviettes neufs, est \u00e9galement inclus.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Dreilindenstrasse\n6006 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'618.-/mois",
            "1 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "47 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence b274809baeb6995bd58f",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698969/images/Detail/23886290.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698969/images/Detail/23886278.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698969/images/Detail/23886287.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698969/images/Detail/23886279.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698969/images/Detail/23886282.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698969/images/Detail/23886285.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698969/images/Detail/23886284.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698969/images/Detail/23886283.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698969/images/Detail/23886286.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698969/images/Detail/23886281.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698969/images/Detail/23886280.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/beau-studio-superieur-rez-chaussee-service-698969",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2590,
        "addresses": [
            "Luzern, Lowenstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGrand appartement dans un immeuble ancien r\u00e9nov\u00e9\nL'appartement de la Lowenstrasse convainc par son am\u00e9nagement pratique et \u00e9l\u00e9gant, ainsi que par son parquet ancien superbement mis en sc\u00e8ne. Les \u00e9quipements incluent le Wifi, une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat et un lecteur DVD. Dans la cuisine il y a une machine Nespresso et un micro-onde. Il y a aussi un fer \u00e0 repasser et un s\u00e8che-cheveux.\n\nLe prix comprend le Wi-Fi, le chauffage, l'\u00e9lectricit\u00e9, l'eau et la t\u00e9l\u00e9vision.\nLe nettoyage de l'appartement, y compris le changement du linge de lit et de bain, peut \u00eatre r\u00e9serv\u00e9 comme suit :\n- M\u00e9nage hebdomadaire CHF 400 par mois\n- M\u00e9nage tous les deux semaines CHF 200 par mois\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et ne doivent \u00eatre utilis\u00e9s qu'\u00e0 titre informatif. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Lowenstrasse\n6004 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'590.-/mois",
            "1 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "32 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence qkwgqz85xHrPhsjc8",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699333/images/Detail/23885828.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699333/images/Detail/23885825.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699333/images/Detail/23885826.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699333/images/Detail/23885829.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699333/images/Detail/23885827.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/grand-appartement-immeuble-ancien-renove-699333",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2016,
        "addresses": [
            "Luzern, Zihlmattweg"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nappartement baign\u00e9 de lumi\u00e8re\nLe studio est id\u00e9al pour un court ou long s\u00e9jour d'affaires \u00e0 Lucerne. Le studio dispose d'un lit double et d'un canap\u00e9-lit. Ceux qui aiment cuisiner eux-m\u00eames peuvent le faire dans le petit coin g\u00e2teau. Celle-ci est \u00e9quip\u00e9e de deux plaques vitroc\u00e9ramiques, d'un four micro-ondes avec fonction grill et cuisson, d'une cafeti\u00e8re et de tous les ustensiles de cuisine n\u00e9cessaires. L'appartement dispose \u00e9galement d'une salle de bain. Vous y trouverez une douche, un s\u00e8che-cheveux, des serviettes de bain et des articles d'hygi\u00e8ne.\n\nInternet Wi-Fi, TV, linge de lit et serviettes de toilette et de bain sont inclus. Pour les s\u00e9jours de plus de 45 nuits, un m\u00e9nage interm\u00e9diaire mensuel est \u00e9galement inclus dans le prix.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Zihlmattweg\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'016.-/mois",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "25 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 12.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence aaae66526321e7006df6",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699347/images/Detail/24781488.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699347/images/Detail/24781493.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699347/images/Detail/24781486.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699347/images/Detail/24781481.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699347/images/Detail/24781485.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699347/images/Detail/24781491.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699347/images/Detail/24781484.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699347/images/Detail/24781489.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699347/images/Detail/24781490.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699347/images/Detail/24781482.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699347/images/Detail/24781483.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699347/images/Detail/24781487.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699347/images/Detail/24781492.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/appartement-baigne-lumiere-699347",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2016,
        "addresses": [
            "Luzern, Zihlmattweg"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio confortable dans un endroit calme\nCe studio est id\u00e9al pour un court ou long s\u00e9jour d'affaires \u00e0 Lucerne. Le studio dispose d'une chambre spacieuse et est \u00e9quip\u00e9 de tout ce dont vous avez besoin pour votre travail et vos loisirs. Internet Wi-Fi, TV avec cha\u00eenes internationales, draps, serviettes de toilette et de bain sont d\u00e9j\u00e0 inclus dans le prix. Tous les frais annexes sont \u00e9galement inclus dans le prix.\nGr\u00e2ce \u00e0 un petit coin g\u00e2teau, vous pourrez cuisiner vous-m\u00eame. Le coin cuisine est \u00e9quip\u00e9 de deux plaques vitroc\u00e9ramiques, d'un four micro-ondes avec fonction grill et cuisson, d'une machine \u00e0 caf\u00e9 Nespresso et de tous les ustensiles de cuisine n\u00e9cessaires. La salle de bain dispose d'une douche, d'un s\u00e8che-cheveux et d'articles de toilette.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e de l'immeuble, des machines \u00e0 laver et des s\u00e8che-linge sont disponibles gratuitement.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Zihlmattweg\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'016.-/mois",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "25 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 12.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence e6c24ee8eeed9cfc8042",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699361/images/Detail/23885561.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699361/images/Detail/23885554.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699361/images/Detail/23885553.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699361/images/Detail/23885558.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699361/images/Detail/23885559.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699361/images/Detail/23885551.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699361/images/Detail/23885563.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699361/images/Detail/23885552.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699361/images/Detail/23885555.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699361/images/Detail/23885556.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699361/images/Detail/23885562.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699361/images/Detail/23885557.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699361/images/Detail/23885560.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/studio-confortable-endroit-calme-699361",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2070,
        "addresses": [
            "Meggen, R\u00fceggiswilstr. 19"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmant appartement de 4.5 pi\u00e8ces \u00e0 Meggen\nNous louons un appartement spacieux et bien \u00e9quip\u00e9 de 4,5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage \u00e0 compter du 1er avril 2024. Cet appartement est situ\u00e9 dans un endroit verdoyant et calme.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "R\u00fceggiswilstr. 19\n6045 Meggen",
            "Loyer : CHF 2'070.-/mois",
            "Charges : CHF 135.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "102 m2 (habitables)",
            "Construit en 1990",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 400259.05.00102",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/501513/images/Detail/24727905.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/501513/images/Detail/24727903.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/501513/images/Detail/24727907.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/501513/images/Detail/24727906.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/501513/images/Detail/24727908.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/501513/images/Detail/24727917.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/meggen/schaeppi-grundstucke-ag-808/charmant-appartement-45-pieces-meggen-501513",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2250,
        "addresses": [
            "Luzern, G\u00fcterstr. 2a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre dans le Citybay - Id\u00e9al pour les navetteurs!\nNous louons au 1er janvier. Mars 2024 ou sur rendez-vous un bel appartement neuf \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du lac (Ufsch\u00f6tti) et de la gare.\n\nVoici quelques faits saillants :\n\n- Cuisine moderne et ouverte\n- Parquet en ch\u00eane \u00e9l\u00e9gant dans toutes les pi\u00e8ces \u00e0 vivre\n- Loggia lumineuse\n- Poss\u00e9der WM/TU\n- Norme Minergie\n- Placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques\n\nPlaces de parc sous r\u00e9serve de disponibilit\u00e9 pour CHF 220/mois.\n\nDe plus amples informations peuvent \u00eatre trouv\u00e9es sur le site Web du projet :\nhttp://www.citybay-living.ch/\n\nNous serions heureux de vous fournir des informations suppl\u00e9mentaires ou de fixer un rendez-vous de visite !\n- Prise multim\u00e9dia\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "G\u00fcterstr. 2a\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'250.-/mois",
            "Charges : CHF 330.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "114 m2 (habitables)",
            "Construit en 2011",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 05515.02.0102",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/251753/images/Detail/24753031.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/251753/images/Detail/24753026.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/251753/images/Detail/24753027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/251753/images/Detail/24753023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/251753/images/Detail/24753029.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/251753/images/Detail/24753028.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/251753/images/Detail/24753025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/251753/images/Detail/24753030.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/wincasa-siege-602/vivre-citybay-ideal-les-navetteurs-251753",
        "link2": "https://citybayluzern.ch/"
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "Luzern, W\u00fcrzenbachstrasse 29"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nProchain arr\u00eat - W\u00fcrzenbachquartier\nVous cherchez un nouveau logement dans le quartier de W\u00fcrzenbach ? Alors vous ne devriez pas manquer cette offre :\n\nVoici quelques points cl\u00e9s de l'appartement :\n- S\u00e9jour et chambres avec parquet\n- Cuisine lumineuse avec vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Pi\u00e8ce humide avec dalle au sol et fen\u00eatre\n- Chambres spacieuses\n- balcon spacieux disponible\n- Zone sans bruit\n- Un espace de stationnement peut \u00eatre lou\u00e9\n\nLes transports publics et diverses possibilit\u00e9s de shopping se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nEh bien, vous avons-nous rendu curieux ? Alors laissez-vous inspirer par cet appartement lors d'un rendez-vous de visite sans engagement. \u00c7a vaut le coup!\n\n(Les photos montrent le standard de la propri\u00e9t\u00e9 et peuvent diff\u00e9rer de l'agrandissement.)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "W\u00fcrzenbachstrasse 29\n6006 Luzern",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "Construit en 1901",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 89712.14.0202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007290/images/Detail/24722277.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007290/images/Detail/24722275.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007290/images/Detail/24722278.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007290/images/Detail/24722273.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007290/images/Detail/24722272.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007290/images/Detail/24722274.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007290/images/Detail/24722276.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/apleona-schweiz-ag-670/prochain-arret-wurzenbachquartier-1007290",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1640,
        "addresses": [
            "6280 Hochdorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nG\u00c9N\u00c9REUX ET CENTRAL\nCet appartement \u00e0 Hochdorf est id\u00e9al pour les familles ou les couples qui recherchent suffisamment d'espace et de confort. L'espace de vie g\u00e9n\u00e9reux de 95 m\u00b2 offre suffisamment d'espace pour des options de conception individuelles. Ici, vous pouvez installer une maison confortable et profiter des avantages de l\u2019emplacement central.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- centrale\n- grand espace d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- deux cellules humides\n- Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 140\n- g\u00e9n\u00e9reux\n- Sous-sol, cave\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : au centre du village\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x douche, 1 x baignoire/lavabo/WC)\nTransports publics : gare de Hochdorf, \u00e0 50 m\nEcoles : B\u00e2timent scolaire Weid, \u00e0 700 m\nCommerces : Migros / Denner / Boulangerie, 400 m / Coop, 100 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6280 Hochdorf",
            "Loyer : CHF 1'640.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "95 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322364",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006184/images/Detail/24709811.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006184/images/Detail/24709808.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006184/images/Detail/24709807.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006184/images/Detail/24709810.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006184/images/Detail/24709812.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006184/images/Detail/24709809.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/hochdorf/betterhomes-schweiz-ag-611/genereux-central-1006184",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/d76e1e4757e200b3be12267ccb3d16ef"
    },
    {
        "price": 1500,
        "addresses": [
            "6182 Escholzmatt, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAVEC POUTRES VISIBLES EN VIEUX BOIS\nCet appartement mansard\u00e9 \u00e0 Escholzmatt est un v\u00e9ritable joyau. Apr\u00e8s une r\u00e9novation compl\u00e8te, il brille d'un nouvel \u00e9clat. La maison en bois class\u00e9e conf\u00e8re \u00e0 la maison un charme tout particulier. La situation centrale dans le village permet des connexions optimales \u00e0 toutes les installations importantes. L'ameublement moderne et les mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 garantissent une exp\u00e9rience de vie agr\u00e9able. Un balcon avec le soleil du soir vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre. L'appartement dispose \u00e9galement d'un r\u00e9duit avec lave-linge et s\u00e8che-linge.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement central dans le village\n- \u00e9quipement moderne\n- Balcon avec soleil du soir\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- comprenant cave et local \u00e0 v\u00e9los\n- En option, une pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire (bureau) peut \u00eatre lou\u00e9e\n- Une salle de loisirs peut \u00eatre lou\u00e9e en option\n- place de parc en option dans le parking, CHF 120.-\n- Les animaux de compagnie ne sont pas autorises\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : r\u00e9nov\u00e9\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x douche/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage central\nTransports publics : train/car postal \u00e0 150 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/coll\u00e8ge, \u00e0 250 m\nCommerces : Boulangerie, 100 m / Landi, 150 m / Denner, 200 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "6182 Escholzmatt",
            "Loyer : CHF 1'500.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "94 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322211",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005932/images/Detail/24706149.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005932/images/Detail/24706143.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005932/images/Detail/24706144.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005932/images/Detail/24706146.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005932/images/Detail/24706148.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005932/images/Detail/24706147.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/escholzmatt/betterhomes-schweiz-ag-611/poutres-visibles-vieux-bois-1005932",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/349ea458e13c73a3ceec249a238f1056"
    },
    {
        "price": 2050,
        "addresses": [
            "6016 Hellb\u00fchl, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFantastique maison individuelle meubl\u00e9e \u00e0 Hellb\u00fchl - Une maison pleine de lumi\u00e8re et de luxe limit\u00e9e jusqu'en juin 2024-juillet 2024\nLa jeune famille sera \u00e0 l'\u00e9tranger jusqu'au 30 juin 2024 et loue entre-temps la maison enti\u00e8rement meubl\u00e9e. Cette charmante maison individuelle de 4,5 pi\u00e8ces vous attend au milieu de la r\u00e9gion idyllique de Hellb\u00fchl dans le canton de LU. Entrez dans le salon et laissez-vous surprendre par la pi\u00e8ce inond\u00e9e de lumi\u00e8re et par l'espace g\u00e9n\u00e9reux. La cuisine adjacente avec un bar design fabriqu\u00e9 \u00e0 la main en bois v\u00e9ritable impressionne par un \u00eelot de cuisson et un \u00e9quipement ultramoderne qui ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer. Avec un total de 3 chambres et 3 salles de bains, cette propri\u00e9t\u00e9 offre suffisamment d'espace pour vous et votre famille.\nLes autres \u00e9quipements comprennent un balcon o\u00f9 vous pourrez profiter du soleil et de la magnifique vue sur le mont Pilate. Une place de parking est \u00e9galement disponible afin que vous puissiez garer votre voiture confortablement et en toute s\u00e9curit\u00e9. De plus, il y a des \u00e9coles \u00e0 seulement 112 m\u00e8tres, ce qui fait de cette propri\u00e9t\u00e9 un lieu de vie attrayant pour les familles.\nCette maison a \u00e9t\u00e9 construite en 2013 et l'\u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral est exceptionnel. Vous serez surpris par le design moderne, spacieux et inond\u00e9 de lumi\u00e8re. Le niveau de d\u00e9veloppement correspond au niveau \u00e9lev\u00e9 de propri\u00e9t\u00e9. La r\u00e9gion de Hellb\u00fchl est situ\u00e9e au centre et est bien d\u00e9velopp\u00e9e. Dans la r\u00e9gion, vous trouverez une vari\u00e9t\u00e9 de restaurants ainsi que des attractions naturelles et des zones de loisirs. De plus, les \u00e9coles se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\nComme avantage suppl\u00e9mentaire, cette propri\u00e9t\u00e9 dispose du chauffage au sol et est enti\u00e8rement meubl\u00e9e, ce qui facilite votre d\u00e9m\u00e9nagement et vous offre le confort que vous m\u00e9ritez.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n3 chambres.\n3 salles de bains.\nBalcon et r\u00e9duit pour espace de rangement suppl\u00e9mentaire\nplace de stationnement\nEcoles : \u00c0 seulement 112 m\u00e8tres, id\u00e9al pour les familles.\nAnn\u00e9e de construction : 2013.\nEmplacement central\nChauffage par le sol\nEnti\u00e8rement meubl\u00e9\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6016 Hellb\u00fchl",
            "Loyer : CHF 2'050.-/mois",
            "Charges : CHF 450.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "170 m2 (habitables)",
            "531 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "300 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2013",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FLA66AAH",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984358/images/Detail/24653877.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984358/images/Detail/24653872.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984358/images/Detail/24653873.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984358/images/Detail/24653875.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984358/images/Detail/24653869.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984358/images/Detail/24653871.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984358/images/Detail/24653870.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984358/images/Detail/24653878.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984358/images/Detail/24653874.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984358/images/Detail/24653876.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/984358/images/Detail/24653879.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/lucerne/hellbuhl/properti-ag-2229/fantastique-maison-individuelle-meublee-hellbuhl-maison-pleine-lumiere-luxe-limitee-984358",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2180,
        "addresses": [
            "Kriens, Am Mattenhof 2a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre dans le MATTEO - Appartement moderne avec beaucoup d'espace !\nNous louons ce spacieux appartement de 3,5 pi\u00e8ces directement \u00e0 la gare de Mattenhof au milieu du nouveau et dynamique d\u00e9veloppement MATTEO \u00e0 partir du 16 novembre 2023 ou sur rendez-vous.\n\nCes faits marquants sont convaincants :\n\n- Plan d'\u00e9tage moderne et spacieux de 81 m2\n- Cuisine ouverte et lumineuse avec coin repas et salon\n- Parquet dans le s\u00e9jour, dalles dans la salle de bain\n- Salle d'eau/WC avec Lavobo et meuble bas blanc\n- Propre tour de lavage\n- Propre cave disponible\n\n- De nombreux commerces et restaurants \u00e0 proximit\u00e9\n- Gare \u00e0 proximit\u00e9 (\u00e0 4 minutes de la gare de Lucerne)\n- Entr\u00e9e d'autoroute accessible en seulement deux minutes de route\n- La piste cyclable \u00ab Freigleis \u00bb passe \u00e9galement directement devant Matteo\n\nNous attendons votre demande avec impatience !\n\nVous trouverez plus d\u2019informations sur www.matteo-luzern.ch\n\n**Les images ne sont pas sp\u00e9cifiques \u00e0 un objet, mais montrent la norme de construction**\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Am Mattenhof 2a\n6010 Kriens",
            "Loyer : CHF 2'180.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "11\u00e8me \u00e9tage",
            "81 m2 (habitables)",
            "Construit en 2018",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08583.01.1104",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/942386/images/Detail/24777477.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/942386/images/Detail/24777478.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/942386/images/Detail/24777489.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/942386/images/Detail/24777479.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/942386/images/Detail/24777481.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/942386/images/Detail/24777482.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/942386/images/Detail/24777476.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/kriens/wincasa-siege-602/vivre-matteo-appartement-moderne-beaucoup-d39espace-942386",
        "link2": "https://www.matteo-luzern.ch/"
    },
    {
        "price": 1995,
        "addresses": [
            "Luzern, Neustadtstrasse 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nStudio Appartement Junior Terrasse\nCe studio moderne offre tout ce que l'on peut attendre d'un lieu de vie. L'appartement dispose d'une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat et d'un bureau, qui peut \u00e9galement servir de table \u00e0 manger. La kitchenette ouverte est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e d'une cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, d'un four micro-ondes avec fonction cuisson et grill, d'une cafeti\u00e8re ainsi que de couverts et de vaisselle. La salle de bains s\u00e9par\u00e9e est pourvue d'une douche ou d'une baignoire, ainsi que d'essuie-mains, d'un s\u00e8che-cheveux et d'articles de toilette de marque.\n\nCe b\u00e2timent se trouve au c\u0153ur de Lucerne dans la belle ville alpine. L'emplacement central de VISIONAPARTMENTS \u00e0 Lucerne offre un acc\u00e8s facile \u00e0 toutes les commodit\u00e9s cl\u00e9s, y compris les magasins, les restaurants, les pharmacies, les cin\u00e9mas et tout ce que la ville a \u00e0 offrir.\n\nLe prix de location comprend tous les frais annexes, ainsi qu'un large \u00e9ventail de services suppl\u00e9mentaires : Internet sans fil, t\u00e9l\u00e9vision par satellite avec cha\u00eenes internationales, nettoyage hebdomadaire de l'appartement avec changement des draps et serviettes de toilette. Le nettoyage final apr\u00e8s le d\u00e9part est \u00e9galement inclus dans le prix du loyer.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Studio",
            "Neustadtstrasse 16\n6003 Luzern",
            "Loyer : CHF 1'995.-/mois",
            "Charges : CHF 74.-",
            "18 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Lucerne.Neustadtstrasse 16.Studio Apartment Junior Terrace",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940622/images/Detail/23912707.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940622/images/Detail/23912709.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940622/images/Detail/23912708.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940622/images/Detail/23912706.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940622/images/Detail/23912705.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/vision-management-services-gmbh-1387/studio-appartement-junior-terrasse-940622",
        "link2": "https://www.visionapartments.com/"
    },
    {
        "price": 2296,
        "addresses": [
            "Luzern, Dreilindenstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio confortable dans un emplacement central\nLes appartements vous accueillent \u00e0 Lucerne, \u00e0 10 minutes \u00e0 pied de la gare et du centre de culture et de congr\u00e8s KKL et \u00e0 5 minutes \u00e0 pied de la vieille ville.\nCet appartement dispose d'un coin salon et d'une kitchenette avec un four et une cuisini\u00e8re . L'appartement dispose \u00e9galement d'un confortable lit double fran\u00e7ais.\nVous avez acc\u00e8s gratuitement \u00e0 une machine \u00e0 laver et \u00e0 un s\u00e8che-linge dans la buanderie.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Dreilindenstrasse\n6006 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'296.-/mois",
            "1er \u00e9tage",
            "26 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 36379c2d5c86e8cf3904",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698968/images/Detail/23886269.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698968/images/Detail/23886275.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698968/images/Detail/23886277.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698968/images/Detail/23886270.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698968/images/Detail/23886264.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698968/images/Detail/23886272.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698968/images/Detail/23886273.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698968/images/Detail/23886271.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698968/images/Detail/23886276.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698968/images/Detail/23886266.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698968/images/Detail/23886274.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698968/images/Detail/23886267.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/698968/images/Detail/23886268.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/studio-confortable-emplacement-central-698968",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2016,
        "addresses": [
            "Luzern, Zihlmattweg"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nEntreprise moderne - appartement\nVous vous sentirez comme chez vous dans cet appartement meubl\u00e9 \u00e9l\u00e9gant et moderne \u00e0 Lucerne. L'appartement de 25m2 offre un total de trois couchages compos\u00e9s d'un lit double et d'un canap\u00e9-lit. Dans le petit coin g\u00e2teau, il y a la possibilit\u00e9 de cuisiner soi-m\u00eame. Il y a deux plaques vitroc\u00e9ramiques, un micro-onde, une machine \u00e0 caf\u00e9 et tous les ustensiles de cuisine n\u00e9cessaires. La salle de bains privative est pourvue d'une douche, d'un s\u00e8che-cheveux, de serviettes de bain et d'articles de toilette.\nVous pouvez \u00e9galement faire votre propre lessive. Des machines \u00e0 laver et des s\u00e8che-linge sont disponibles au rez-de-chauss\u00e9e pour les locataires de nos appartements gratuitement. Tous les frais suppl\u00e9mentaires sont d\u00e9j\u00e0 inclus dans le prix final et le WLAN est \u00e9galement disponible gratuitement. Des services de nettoyage et de blanchisserie suppl\u00e9mentaires peuvent \u00eatre demand\u00e9s moyennant des frais suppl\u00e9mentaires. Des places de parking peuvent \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9es moyennant des frais suppl\u00e9mentaires.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Zihlmattweg\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'016.-/mois",
            "1er \u00e9tage",
            "25 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 29.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence dPXN9HioPDhr62fDe",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699360/images/Detail/23885527.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699360/images/Detail/23885535.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699360/images/Detail/23885529.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699360/images/Detail/23885531.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699360/images/Detail/23885525.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699360/images/Detail/23885534.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699360/images/Detail/23885533.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699360/images/Detail/23885536.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699360/images/Detail/23885530.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699360/images/Detail/23885528.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699360/images/Detail/23885526.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699360/images/Detail/23885532.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699360/images/Detail/23885524.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/entreprise-moderne-appartement-699360",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2010,
        "addresses": [
            "Luzern, Voltastrasse 38"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison de r\u00eave - au milieu de la ville\nEmplacement:\nL'immeuble est situ\u00e9 au centre de la ville de Lucerne, dans le quartier de Moosmatt. L'arr\u00eat de bus se trouve \u00e0 seulement 2 minutes \u00e0 pied et la connexion autorouti\u00e8re est accessible en 5 minutes en voiture.\n\nAmeublement:\nL'appartement impressionne par les points suivants :\n\n- r\u00e9nov\u00e9 en 2021\n- beau parquet en ch\u00eane dans les espaces s\u00e9jour et chambre\n- une grande salle de bains avec baignoire et fen\u00eatre\n- Toilettes invit\u00e9s avec douche et fen\u00eatre\n- une cuisine moderne et ouverte avec des appareils de cuisine haut de gamme\n- R\u00e9duit avec branchement pour une machine \u00e0 laver et un s\u00e8che-linge\n- De g\u00e9n\u00e9reux placards int\u00e9gr\u00e9s dans l'entr\u00e9e\n- balcon confortable\n\nParking:\nVous \u00eates invit\u00e9s \u00e0 louer une ou plusieurs places de parc int\u00e9rieures pour CHF 170.00/mois chacune. louer.\n\nAnn\u00e9e de construction : 1978\nChauffage : Chauffage Central\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Voltastrasse 38\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'010.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "96 m2 (habitables)",
            "Construit en 1978",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 413987",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/593576/images/Detail/24680729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/593576/images/Detail/24680724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/593576/images/Detail/24680728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/593576/images/Detail/24680734.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/593576/images/Detail/24680736.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/593576/images/Detail/24680735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/593576/images/Detail/24680732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/593576/images/Detail/24680733.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/593576/images/Detail/24680730.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/593576/images/Detail/24680727.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/marbet-immobilien-ag-840/maison-reve-milieu-ville-593576",
        "link2": "http://www.marbetimmobilien.ch/"
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "Kriens, Wichlernweg 11"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nEmplacement central et calme avec balcon vitr\u00e9 !\nNous louons un bel appartement avec les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- S\u00e9jour avec parquet\n- Armoires encastr\u00e9es dans le couloir\n- Couloir PVC\n- Cuisine compl\u00e9t\u00e9e avec des appareils \u00e9lectriques modernes\n- Cuisine et salle de bain/WC avec dalle au sol\n- Salle de bain/WC avec baignoire et WC s\u00e9par\u00e9\n- Balcon (jardin d'hiver vitr\u00e9)\n\n- Bonne desserte des transports\n- \u00c0 proximit\u00e9 du centre commercial et de l'\u00e9cole\n\nLes dates de visionnage peuvent \u00eatre trouv\u00e9es sur le lien suivant :\nhttps://www.mywincasa.ch/besichtungen/10249.03.0302\nVous pouvez \u00e9galement utiliser le formulaire de contact pour recevoir le lien par e-mail.\n\n**Les photos ne sont pas sp\u00e9cifiques \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9, mais montrent le niveau de construction.**\n\nNous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Wichlernweg 11\n6010 Kriens",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "86 m2 (habitables)",
            "Construit en 1966",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2005",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10249.03.0401",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010215/images/Detail/24757454.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010215/images/Detail/24757456.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010215/images/Detail/24757452.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010215/images/Detail/24757453.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010215/images/Detail/24757448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010215/images/Detail/24757455.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010215/images/Detail/24757446.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010215/images/Detail/24757457.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/kriens/wincasa-siege-602/emplacement-central-calme-balcon-vitre-1010215",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/1084aa7b-9b9f-43a9-9dbc-d6e47ea2022e?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 3520,
        "addresses": [
            "6010 Kriens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSPACIEUX AVEC JARDIN D'HIVER ET JARDIN\nCe spacieux duplex de 6 pi\u00e8ces et d'une surface habitable de 162 m\u00b2 est situ\u00e9 dans un endroit calme et l\u00e9g\u00e8rement sur\u00e9lev\u00e9 \u00e0 Kriens. Il dispose d'un patio avec un beau jardin et est id\u00e9al pour les familles. Disposant de trois salles de bains, d'une cuisine avec un grand coin repas et d'un garage avec deux caves, elle offre beaucoup d'espace \u00e0 vivre. Un b\u00e2timent scolaire et le Pilatusbahn se trouvent \u00e0 proximit\u00e9. Profitez du soleil du soir sur le balcon de 10 m\u00b2. Un studio (bureau) peut \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement calme et l\u00e9g\u00e8rement sur\u00e9lev\u00e9\n- Coin salon de jardin avec un beau jardin\n- id\u00e9al pour les familles\n- trois salles de bains avec fen\u00eatres\n- Cuisine avec grand coin repas\n- vivre comme dans une maison unifamiliale\n- comprenant garage, cave \u00e0 v\u00e9los et deux caves\n- \u00c9cole \u00e0 proximit\u00e9\n- propre buanderie\n- Balcon de 10 m\u00b2 avec beaucoup de soleil le soir\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme et l\u00e9g\u00e8rement sur\u00e9lev\u00e9e\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (1 x baignoire/lavabo/WC, 1 x douche/lavabo/WC, 1 x douche/lavabo/WC)\nMode de chauffage : chauffage central (pompe \u00e0 chaleur)\nTransports en commun : Bus, \u00e0 180 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/coll\u00e8ge/\u00e9cole maternelle, \u00e0 280 m\nCommerces : Centre Schappe, \u00e0 900 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "6010 Kriens",
            "Loyer : CHF 3'520.-/mois",
            "Charges : CHF 320.-",
            "6 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "162 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322703",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008017/images/Detail/24732360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008017/images/Detail/24732357.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008017/images/Detail/24732355.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008017/images/Detail/24732354.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008017/images/Detail/24732353.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008017/images/Detail/24732356.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/kriens/betterhomes-schweiz-ag-611/spacieux-jardin-d39hiver-jardin-1008017",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/7be7e97a9b2fb64e626bbc5d72ff7b09"
    },
    {
        "price": 2883,
        "addresses": [
            "Luzern, Schl\u00f6sslihalde 27"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre avec vue sur le lac et les montagnes\nNous louons un appartement moderne de 5,5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage d'environ 144 m2.\n\n- Parquet au sol de navire dans les chambres\n- Sols en dalles dans la cuisine et la salle de bain/douche/toilette et douche/toilette\n- Cuisine avec vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- deux grands placards r\u00e9duits et muraux dans l'appartement\n- propre tour de lavage dans l'appartement\n- Ascenseur avec acc\u00e8s direct \u00e0 l'appartement\n- grand balcon\n- Compartiment sous-sol\n- Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e\n\nA seulement 10 minutes du centre ville. Arr\u00eat de bus juste en face du lotissement. Le calme apaisant de la nature se trouve juste derri\u00e8re la maison.\nA proximit\u00e9 des \u00e9coles, commerces, \u00e9quipements sportifs et de loisirs.\n\nLaissez-nous vous convaincre de cette superbe propri\u00e9t\u00e9 lors d'une visite sans engagement et contactez-nous d\u00e8s aujourd'hui pour convenir d'un rendez-vous de visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Schl\u00f6sslihalde 27\n6006 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'883.-/mois",
            "Charges : CHF 395.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "144 m2 (habitables)",
            "Construit en 2003",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 96110.17.0002",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1008395/images/Detail/24736046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1008395/images/Detail/24736047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1008395/images/Detail/24736044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1008395/images/Detail/24736042.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1008395/images/Detail/24736045.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1008395/images/Detail/24736043.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1008395/images/Detail/24736048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1008395/images/Detail/24736041.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/apleona-schweiz-ag-670/vivre-vue-lac-les-montagnes-1008395",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1800,
        "addresses": [
            "6130 Willisau, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPremi\u00e8re location au coeur de la vieille ville de Willisau\nVous recherchez un appartement dans la vieille ville pour votre famille ? Vous souhaitez un appartement neuf avec tonnelle couverte ? Appr\u00e9ciez-vous de vivre au c\u0153ur de la vieille ville ?\n\nSi vous pouvez r\u00e9pondre OUI \u00e0 ces questions, cet appartement est d\u00e9finitivement fait pour vous.\n\nCet appartement de 3 \u00bd pi\u00e8ces est situ\u00e9 au centre de la vieille ville de Willisau. La propri\u00e9t\u00e9 existante est actuellement en cours de r\u00e9novation et de r\u00e9novation compl\u00e8tes. Trois nouveaux appartements sont en cours de construction aux \u00e9tages sup\u00e9rieurs et un espace commercial ou bureau au rez-de-chauss\u00e9e. Ils impressionnent par un plan d'\u00e9tage moderne et disposent d'une surface habitable de pr\u00e8s de 63 m\u00b2 et d'une tonnelle couverte de 10 m\u00b2. Au sous-sol, chaque appartement a \u00e9galement droit \u00e0 une cave de 2 m\u00b2. Ces appartements sont situ\u00e9s aux 1er et 2\u00e8me \u00e9tages et chaque appartement dispose de son propre lave-linge et s\u00e8che-linge. Ils offrent de l'espace pour une famille avec jusqu'\u00e0 1 enfant.\nLes infrastructures du village telles que l'arr\u00eat de bus, la gare, les magasins, la banque et l'administration municipale ainsi que les \u00e9coles sont accessibles \u00e0 pied.\nVous pouvez acc\u00e9der aux \u00e9tages sup\u00e9rieurs par la porte d'entr\u00e9e et la cage d'escalier. L'entr\u00e9e avec vestiaire \u00e9tait situ\u00e9e au centre et ouvre sur toutes les pi\u00e8ces. Les 2 chambres sont situ\u00e9es dans la partie arri\u00e8re de l'appartement et la cuisine ouverte avec s\u00e9jour dans la partie avant. La tonnelle couverte est accessible depuis le s\u00e9jour. La salle de bain avec douche et r\u00e9duit est situ\u00e9e entre le salon et la chambre. L'agrandissement sera moderne, mais coordonn\u00e9 avec l'ancien b\u00e2timent. Du vinyle est pos\u00e9 sur les sols, les murs sont ponc\u00e9s et les plafonds sont recouverts de pl\u00e2tre blanc. Certaines poutres en bois existantes sont encore visibles ici, ce qui cr\u00e9e un charme unique. La propri\u00e9t\u00e9 est chauff\u00e9e par le chauffage urbain, assur\u00e9 par le chauffage au sol.\n\nCela vous semble-t-il int\u00e9ressant ? Vous sentez-vous interpell\u00e9 par les images, les informations et les d\u00e9clarations ? Vous aimeriez emm\u00e9nager dans cet appartement et vivre au c\u0153ur de la vieille ville ?\nIl vous suffit alors de fixer un rendez-vous de visite sans engagement et d'examiner le bien plus en d\u00e9tail sur place.\n\nL'appartement offre les avantages suivants :\n- Location initiale\n- comme neuf (r\u00e9novation de base 2023)\n- tonnelle couverte\n- au coeur de la vieille ville\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n\nDistances :\n- Arr\u00eat de bus / service : 190m (via Sch\u00f6tz, Sursee, Hergiswil / commune)\n- Service : 350m (commissariat de police / Luzerner Kantonalbank AG, Valiant Bank)\n- Etablissements scolaires : 400m / 700 (ch\u00e2teau b\u00e2timent scolaire / piscine couverte)\n- Gare/service : 550m (via Lucerne, Langenthal/Poste)\n- Commerces : 600m / 800m (Migros / ALDI, M\u00fcller, Landi)\n- Autoroute : 11km (A2, liaison Dagmersellen)\n- Autoroute : 13km (A2, liaison Sursee)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6130 Willisau",
            "Loyer : CHF 1'800.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "63 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 116060022-16000485",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1007555/images/Detail/24726666.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1007555/images/Detail/24726677.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1007555/images/Detail/24726673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1007555/images/Detail/24726671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1007555/images/Detail/24726678.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1007555/images/Detail/24726667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1007555/images/Detail/24726669.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1007555/images/Detail/24726674.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1007555/images/Detail/24726676.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1007555/images/Detail/24726668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1007555/images/Detail/24726670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1007555/images/Detail/24726675.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1007555/images/Detail/24726672.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/willisau/remax-immobilien-zofingen-1529/premiere-location-coeur-vieille-ville-willisau-1007555",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1410,
        "addresses": [
            "Sursee, Christoph-Schnyder-Strasse 60"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\ncalme et central \u00e0 Sursee\nEmplacement:\nSursee est le centre attrayant de la campagne lucernoise avec une large gamme d'offres pour toutes les phases de la vie. Sursee favorise l'engagement envers la soci\u00e9t\u00e9 et offre de bonnes conditions pour les nombreuses installations de loisirs, sportives et culturelles.\n\nAppartement:\nL'appartement lumineux est situ\u00e9 au 60 Christoph-Schnyderstrasse \u00e0 Sursee. La gare et les commerces sont accessibles en peu de temps. Le quartier est \u00e9galement calme mais situ\u00e9 au centre.\nLe plan pratique de l'appartement offre un coin repas dans le salon, une salle de bain, des armoires encastr\u00e9es et un balcon confortable. L'appartement est \u00e9quip\u00e9 de sols stratifi\u00e9s dans les chambres et dans le salon.\n\nLes animaux ne sont pas accept\u00e9s.\nVeuillez noter que l'\u00e9tablissement ne dispose pas d'ascenseur.\n\nParking:\nDes places de parc ext\u00e9rieures et des places de parc int\u00e9rieures sont disponibles.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Christoph-Schnyder-Strasse 60\n6210 Sursee",
            "Loyer : CHF 1'410.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "81 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 69",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1000331/images/Detail/24638973.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1000331/images/Detail/24638970.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1000331/images/Detail/24638967.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1000331/images/Detail/24638965.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1000331/images/Detail/24638966.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1000331/images/Detail/24638968.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1000331/images/Detail/24638969.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1000331/images/Detail/24638971.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1000331/images/Detail/24638972.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/sursee/marbet-immobilien-ag-840/calme-central-sursee-1000331",
        "link2": "http://www.marbetimmobilien.ch/"
    },
    {
        "price": 3400,
        "addresses": [
            "6010 Kriens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement mansard\u00e9 de haute qualit\u00e9 et pr\u00e9voyant\nLa vie exclusive \u00e0 son meilleur ! Cet appartement mansard\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 impressionne par sa qualit\u00e9 exceptionnelle \u00e0 tous \u00e9gards. Les 4,5 pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re repr\u00e9sentent un style de vie contemporain dans sa plus belle forme. Un \u00e9l\u00e9gant parquet, des baies vitr\u00e9es et une vue imprenable sur la ville et le lac des Quatre-Cantons conf\u00e8rent \u00e0 cet appartement \u00e0 Kriens une \u00e9l\u00e9gance incomparable.\n\nProfitez de la vue sur l'imposante montagne locale Pilatus dans toute sa splendeur sur la terrasse sous le ciel \u00e9toil\u00e9 scintillant. Plongez-vous dans l'atmosph\u00e8re particuli\u00e8re de cet appartement, o\u00f9 non seulement l'int\u00e9rieur mais aussi la vue ext\u00e9rieure repr\u00e9sentent une exp\u00e9rience unique.\n\n\nPoints forts\nVue sur le lac des Quatre-Cantons\nDesign d'int\u00e9rieur de haute qualit\u00e9\nPropre jardin\nHaute confidentialit\u00e9\n\n\nDe plus amples informations sur cette propri\u00e9t\u00e9 unique ainsi qu'un aper\u00e7u des plus belles propri\u00e9t\u00e9s de Suisse centrale sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de la maison de vos r\u00eaves \u00ab Appartement mansard\u00e9 de haute qualit\u00e9 avec vue \u00bb ou contactez-nous sans engagement pour un rendez-vous de visite. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. M. David Ohnmacht se r\u00e9jouit de vous aider sur le chemin de la maison de vos r\u00eaves !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nDavid s'\u00e9vanouit\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "6010 Kriens",
            "Loyer : CHF 3'400.-/mois",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "108 m2 (habitables)",
            "895 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "240 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1987",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7106",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/999645/images/Detail/24629517.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/999645/images/Detail/24629518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/999645/images/Detail/24629520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/999645/images/Detail/24629519.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/kriens/doris-bader-immobilien-833/appartement-mansarde-haute-qualite-prevoyant-999645",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/srd9xr"
    },
    {
        "price": 2660,
        "addresses": [
            "St. Erhard, Birkenweg 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPassez vos soir\u00e9es d'\u00e9t\u00e9 dans la nature et pourtant chez vous !\nNous louons un spacieux appartement de 5,5 pi\u00e8ces dans le complexe r\u00e9sidentiel du Birkenweg \u00e0 St. Erhard.\n\nLaissez-vous convaincre par les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Parquet de haute qualit\u00e9 dans les espaces de vie et de couchage\n- Cuisine avec les derniers appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers\n- Salle de bain avec baignoire et toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es\n- Vestiaire dans la zone d'entr\u00e9e\n- Climat de vie optimal gr\u00e2ce au chauffage par le sol\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge dans le d\u00e9barras\n- Terrasse spacieuse\n\nDes places de parking sont disponibles pour les v\u00e9hicules pour CHF 120 par mois.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement central et dispose d'excellentes liaisons de transport.\n\nAvons-nous suscit\u00e9 de l\u2019int\u00e9r\u00eat ? Appelez-nous pour planifier une visite. Nous serons heureux de r\u00e9pondre \u00e0 toutes vos questions.\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\n\nAttention : Les photos diff\u00e8rent de l'original.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Birkenweg 5\n6212 St. Erhard",
            "Loyer : CHF 2'660.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "132 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7909.05.0203"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/973871/images/Detail/24350694.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/973871/images/Detail/24350696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/973871/images/Detail/24350695.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/973871/images/Detail/24327335.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/973871/images/Detail/24350697.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/973871/images/Detail/24350691.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/973871/images/Detail/24350692.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/973871/images/Detail/24350690.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/973871/images/Detail/24350693.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/st-erhard/apleona-schweiz-ag-670/passez-vos-soirees-d39ete-nature-pourtant-chez-vous-973871",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1795,
        "addresses": [
            "Luzern, Neustadtstrasse 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nAppartement Studio Mini Terrasse\nCe studio moderne offre tout ce que l'on peut attendre d'un lieu de vie. L'appartement dispose d'une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat et d'un bureau, qui peut \u00e9galement servir de table \u00e0 manger. La kitchenette ouverte est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e d'une cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, d'un four micro-ondes avec fonction cuisson et grill, d'une cafeti\u00e8re ainsi que de couverts et de vaisselle. La salle de bains s\u00e9par\u00e9e est pourvue d'une douche ou d'une baignoire, ainsi que d'essuie-mains, d'un s\u00e8che-cheveux et d'articles de toilette de marque.\n\nCe b\u00e2timent se trouve au c\u0153ur de Lucerne dans la belle ville alpine. L'emplacement central de VISIONAPARTMENTS \u00e0 Lucerne offre un acc\u00e8s facile \u00e0 toutes les commodit\u00e9s cl\u00e9s, y compris les magasins, les restaurants, les pharmacies, les cin\u00e9mas et tout ce que la ville a \u00e0 offrir.\n\nLe prix de location comprend tous les frais annexes, ainsi qu'un large \u00e9ventail de services suppl\u00e9mentaires : Internet sans fil, t\u00e9l\u00e9vision par satellite avec cha\u00eenes internationales, nettoyage hebdomadaire de l'appartement avec changement des draps et serviettes de toilette. Le nettoyage final apr\u00e8s le d\u00e9part est \u00e9galement inclus dans le prix du loyer.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Studio",
            "Neustadtstrasse 16\n6003 Luzern",
            "Loyer : CHF 1'795.-/mois",
            "Charges : CHF 67.-",
            "13 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Lucerne.Neustadtstrasse 16.Studio Apartment Mini Terrace",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940621/images/Detail/23912703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940621/images/Detail/23912700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940621/images/Detail/23912704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940621/images/Detail/23912702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940621/images/Detail/23912701.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/vision-management-services-gmbh-1387/appartement-studio-mini-terrasse-940621",
        "link2": "https://www.visionapartments.com/"
    },
    {
        "price": 2967,
        "addresses": [
            "Luzern, Dreilindenstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBel appartement d'une chambre dans un emplacement central\nLes appartements sont situ\u00e9s \u00e0 Lucerne, \u00e0 10 minutes \u00e0 pied de la gare et du centre de culture et de congr\u00e8s KKL et \u00e0 5 minutes \u00e0 pied de la vieille ville.\nCet appartement dispose d'ustensiles de cuisine, de plaques de cuisson et d'un canap\u00e9, ainsi que d'une table \u00e0 manger. Il dispose \u00e9galement d'un confortable lit double fran\u00e7ais.\nVous avez acc\u00e8s gratuitement \u00e0 une machine \u00e0 laver et \u00e0 un s\u00e8che-linge dans la buanderie.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Dreilindenstrasse\n6006 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'967.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "41 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 02.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence a53de0515fb7ba1c6559",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/794755/images/Detail/24005138.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/794755/images/Detail/24005146.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/794755/images/Detail/24005149.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/794755/images/Detail/24005139.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/794755/images/Detail/24005142.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/794755/images/Detail/24005147.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/794755/images/Detail/24005140.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/794755/images/Detail/24005143.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/794755/images/Detail/24005145.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/794755/images/Detail/24005148.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/794755/images/Detail/24005141.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/794755/images/Detail/24005144.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/794755/images/Detail/24005150.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/bel-appartement-d39une-chambre-emplacement-central-794755",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "Luzern, Rotseeh\u00f6he 18"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmant appartement pr\u00e8s de Rotsee\nEmplacement:\nVous aimez vivre au rythme de l'action tout en appr\u00e9ciant un quartier calme ? Alors vous \u00eates au bon endroit \u00e0 Rotseeh\u00f6he 18, Lucerne. La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du lac Rotsee.\n\nAppartement:\nL'appartement confortable impressionne par les points suivants :\n\n- 50m2 habitables\n- deux balcons de 3,3m2 et 4m2\n- nouvelle cuisine\n- beau parquet en ch\u00eane\n- deux cellules humides (1x WC, 1x salle de bain)\n- des armoires encastr\u00e9es pratiques dans le couloir\n\nL'appartement a \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors appelez-nous aujourd'hui\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rotseeh\u00f6he 18\n6006 Luzern",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "50 m2 (habitables)",
            "58 m2 (surface utilisable)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 415946",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1006658/images/Detail/24716552.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1006658/images/Detail/24716553.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1006658/images/Detail/24716556.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1006658/images/Detail/24716554.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1006658/images/Detail/24716557.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1006658/images/Detail/24716551.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1006658/images/Detail/24716555.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/marbet-immobilien-ag-840/charmant-appartement-pres-rotsee-1006658",
        "link2": "http://www.marbetimmobilien.ch/"
    },
    {
        "price": 1410,
        "addresses": [
            "6235 Winikon, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFantastique appartement de 4.5 pi\u00e8ces \u00e0 Winikon\nCe joli appartement de 4,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 dans le quartier idyllique de Winikon et offre une ambiance de vie confortable. La propri\u00e9t\u00e9 se caract\u00e9rise par ses pi\u00e8ces spacieuses et ses tr\u00e8s bonnes liaisons de transport.\n\nIl y a une redoute pratique dans l'appartement qui offre un espace de stockage suppl\u00e9mentaire. Un sous-sol spacieux est \u00e9galement disponible pour entreposer vos effets personnels en toute s\u00e9curit\u00e9. L'appartement se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate des \u00e9coles (434m) et offre donc une surface habitable optimale pour les familles avec enfants. De plus, les transports en commun sont \u00e0 seulement 804 m\u00e8tres, vous permettant une mobilit\u00e9 pratique et facile.\n\nL'\u00e9tat de la propri\u00e9t\u00e9 est tr\u00e8s bien entretenu. Avec un chauffage au sol moderne, vous profitez \u00e0 tout moment d\u2019une chaleur confortable dans votre maison.\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nSpacieux et inond\u00e9 de lumi\u00e8re\n3 grandes chambres\nPropre terrasse\nUn salon inond\u00e9 de lumi\u00e8re\nNiche de restauration\nPlacard\nCave et grenier\nEnvironnement familial\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 120.00/mois\nDeux places de parc ext\u00e9rieures peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 50.00 chacune par mois\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6235 Winikon",
            "Loyer : CHF 1'410.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "99 m2 (habitables)",
            "Construit en 1995",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL8bhAAD"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/977552/images/Detail/24378848.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/977552/images/Detail/24378842.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/977552/images/Detail/24378844.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/977552/images/Detail/24378833.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/977552/images/Detail/24378845.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/977552/images/Detail/24378841.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/977552/images/Detail/24378840.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/977552/images/Detail/24378843.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/977552/images/Detail/24378836.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/winikon/properti-ag-2229/fantastique-appartement-45-pieces-winikon-977552",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "Nebikon, Luthernmatte 1b"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement confortable au rez-de-chauss\u00e9e\nA Luthernmatte 1b \u00e0 6244 Nebikon, nous louons un bel appartement lumineux de 3\u00bd pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e. L'appartement d'environ 80,90 m2 est \u00e9quip\u00e9 comme suit :\n\n- Norme de construction moderne\n- Cuisine avec lave-vaisselle, vitroc\u00e9ramique, couvercle en acier chrom\u00e9\n- Salle de bain avec baignoire et WC\n- Grande terrasse\n- Compartiment cave pratique\n- Des liaisons de transport id\u00e9ales en transports en commun et en voiture\n- Des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour 120.-\n\nLes photos peuvent diff\u00e9rer de l'appartement r\u00e9el.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Luthernmatte 1b\n6244 Nebikon",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "81 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08373.02.2001",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/967556/images/Detail/24249636.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/967556/images/Detail/24249635.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/967556/images/Detail/24249637.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/967556/images/Detail/24249633.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/967556/images/Detail/24249634.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/967556/images/Detail/24249630.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/nebikon/wincasa-siege-602/appartement-confortable-rez-chaussee-967556",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/121b4dbb-b417-4567-849a-ec101add2449?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 4100,
        "addresses": [
            "6006 Luzern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement mansard\u00e9 de 4,5 pi\u00e8ces dans une maison trifamiliale dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 Lucerne\nCe spacieux et lumineux appartement mansard\u00e9 de 4,5 pi\u00e8ces se trouve dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9, avec une vue directe sur le Mont Pilate et sur toute la ville de Lucerne. L'appartement se caract\u00e9rise par ses mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 dans l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur et par son plan d'\u00e9tage bien pens\u00e9 et sans seuil.\nD\u00e9tendez-vous dans le salon confortable avec chemin\u00e9e ou profitez d'un bon d\u00eener entre amis dans le salon-salle \u00e0 manger dot\u00e9 d'une impressionnante hauteur de plafond de 5 1/2 m\u00e8tres. Directement reli\u00e9 \u00e0 celui-ci se trouve le grand jardin d'hiver orient\u00e9 sud-ouest avec vitrage pliant. La cuisine blanche brillante avec plan de travail en granit ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer (beaucoup d'espace de rangement, appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9). Le couloir ouvert vous am\u00e8ne \u00e0 la buanderie spacieuse (nombreux placards WM/TU int\u00e9gr\u00e9s, \u00e9vier, cong\u00e9lateur suppl\u00e9mentaire\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "6006 Luzern",
            "Loyer : CHF 4'100.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "156 m2 (habitables)",
            "Construit en 1998",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL1l9AAD",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959310/images/Detail/24216938.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959310/images/Detail/24216942.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959310/images/Detail/24216940.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959310/images/Detail/24216947.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959310/images/Detail/24216944.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959310/images/Detail/24216943.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959310/images/Detail/24216941.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959310/images/Detail/24216937.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959310/images/Detail/24216939.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959310/images/Detail/24216946.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959310/images/Detail/24216945.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/properti-ag-2229/appartement-mansarde-45-pieces-maison-trifamiliale-emplacement-privilegie-lucerne-959310",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2464,
        "addresses": [
            "Luzern, Zihlmattweg"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement spacieux avec balcon\nL'appartement d'affaires sur l'Allmend \u00e0 Lucerne est la solution id\u00e9ale si vous voyagez pour affaires et recherchez un logement temporaire. Le Business Apartment offre tout pour un confort parfait - que vous voyagiez seul ou en famille. Un total de cinq personnes peuvent \u00eatre log\u00e9es dans l'appartement meubl\u00e9. Dans la chambre il y a un lit double, un lit simple et dans le salon il y a un canap\u00e9-lit. Bien s\u00fbr, l'appartement dispose \u00e9galement de sa propre cuisine et d'une salle de bain moderne. La ligne de cuisine est \u00e9quip\u00e9e de deux plaques vitroc\u00e9ramiques, d'un micro-ondes, d'une cafeti\u00e8re et de tous les ustensiles de cuisine usuels. Dans la salle de bain, vous trouverez une douche, des serviettes de toilette et de bain, un s\u00e8che-cheveux et des articles de toilette. L'appartement d'affaires dispose \u00e9galement d'une belle et spacieuse terrasse.\n\nNotre service comprend tous les frais annexes ainsi que l'Internet Wi-Fi, la t\u00e9l\u00e9vision, le linge de lit, les serviettes de toilette et de bain, le m\u00e9nage interm\u00e9diaire mensuel (pour les s\u00e9jours de plus de 45 nuits) et utiliser les machines \u00e0 laver et les s\u00e8che-linge au rez-de-chauss\u00e9e. Une place de parking peut \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9e moyennant un suppl\u00e9ment mensuel de CHF 210.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et ne doivent \u00eatre utilis\u00e9s qu'\u00e0 titre indicatif. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Zihlmattweg\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'464.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "43 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 22.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence a0a6fda13c7f742b7769",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727848/images/Detail/23998636.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727848/images/Detail/23998640.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727848/images/Detail/23998630.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727848/images/Detail/23998637.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727848/images/Detail/23998639.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727848/images/Detail/23998634.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727848/images/Detail/23998628.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727848/images/Detail/23998635.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727848/images/Detail/23998631.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727848/images/Detail/23998629.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727848/images/Detail/23998638.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727848/images/Detail/23998632.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727848/images/Detail/23998633.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/appartement-spacieux-balcon-727848",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1830,
        "addresses": [
            "Luzern, Grossmatte 2 I"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSpacieux appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 la recherche de nouveaux locataires!\nAvec le nouveau quartier Grossmatte-West, vous pouvez vous attendre \u00e0 une exp\u00e9rience de vie tourn\u00e9e vers l'avenir \u00e0 Lucerne, qui a \u00e9t\u00e9 construite selon les sp\u00e9cifications \u00e9cologiquement durables de la soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 2000 watts.\n\nLes avantages suivants de cet appartement vous raviront :\n\n- cuisine ouverte et moderne avec plan de travail en granit et plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, r\u00e9frig\u00e9rateur avec compartiment cong\u00e9lateur s\u00e9par\u00e9\n- S\u00e9jour/chambres avec parquet en ch\u00eane clair\n- R\u00e9duit avec lave-linge et s\u00e8che-linge\n- ventilation contr\u00f4l\u00e9e de l'espace de vie\n- Salle de bain avec baignoire/WC\n- loggia spacieuse\n- Ascenseur disponible\n\nCertaines photos montrent des images comparatives d'un autre appartement et ne montrent donc que le niveau de construction. Veuillez noter le plan d'\u00e9tage.\n\nLes commerces et la garderie sont situ\u00e9s dans le m\u00eame b\u00e2timent ! Vous pouvez \u00e9galement b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un point de retrait et de d\u00e9p\u00f4t de colis 24h/24.\n\nUne place de parking pour CHF 160.00 par mois peut \u00eatre lou\u00e9e s\u00e9par\u00e9ment.\n\nVous trouverez de plus amples informations sur notre page d'accueil www.grossmatte-luzern.ch.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Grossmatte 2 I\n6014 Luzern",
            "Loyer : CHF 1'830.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "97 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7967.09.0304",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/432504/images/Detail/24764711.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/432504/images/Detail/24764710.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/432504/images/Detail/24764713.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/432504/images/Detail/24764712.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/432504/images/Detail/24764714.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/432504/images/Detail/24764707.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/livit-ag-real-estate-management-675/spacieux-appartement-35-pieces-recherche-nouveaux-locataires-432504",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1975,
        "addresses": [
            "6182 Escholzmatt, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCUISINE NEUVE AVEC BALCON ET JARDIN SPACIEUX\nCe bel appartement duplex est parfait pour une famille ou un appartement partag\u00e9. Avec 8,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 165 m\u00b2, elle offre suffisamment d'espace pour chacun. Le grand jardin vous invite \u00e0 la d\u00e9tente. L'emplacement est central et pourtant tr\u00e8s calme. L'appartement a \u00e9t\u00e9 \u00e9quip\u00e9 d'une nouvelle cuisine et salle de bain, et les parquets ont \u00e9t\u00e9 rafra\u00eechis. Deux salles de bains, un balcon et deux tonnelles, un garage et une cave compl\u00e8tent l'offre. Le point fort de cette maisonnette est cependant la possibilit\u00e9 d'am\u00e9nager un bureau \u00e0 domicile et de combiner ainsi parfaitement travail et vie priv\u00e9e.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- avec un jardin spacieux\n- emplacement central et calme\n- nouvelle cuisine et nouvelle salle de bain\n- parquets rafra\u00eechis\n- deux cellules humides\n- avec balcon et deux tonnelles\n- avec garage et cave\n- Parcelle de terrain \u00e0 utiliser\n- convient au bureau \u00e0 domicile\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 4 (1 x baignoire/lavabo/WC, 1 x douche/lavabo/WC, 2 x lavabo/WC)\nTransports publics : gare d'Escholzmatt, \u00e0 350 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/coll\u00e8ge, \u00e0 300 m\nCommerces : Boulangerie, 100 m / Landi, 300 m / Denner, 400 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "6182 Escholzmatt",
            "Loyer : CHF 1'975.-/mois",
            "Charges : CHF 325.-",
            "8.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "165 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322786",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008043/images/Detail/24732493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008043/images/Detail/24732491.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008043/images/Detail/24732492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008043/images/Detail/24732489.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008043/images/Detail/24732488.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008043/images/Detail/24732487.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/escholzmatt/betterhomes-schweiz-ag-611/cuisine-neuve-balcon-jardin-spacieux-1008043",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/a344f4898c23a2830eba9fad6e290264"
    },
    {
        "price": 1850,
        "addresses": [
            "Luzern, Werftestrasse 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre directement au bord du lac des Quatre-Cantons\nNous mettons en location un bel appartement de 2,5 pi\u00e8ces \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du lac et de la gare \u00e0 compter du 16 d\u00e9cembre 2023 ou sur rendez-vous.\n\nVoici quelques points forts de cet appartement spacieux :\n\n- Parquet de tout l'appartement\n- Cuisine moderne avec plaques vitroc\u00e9ramiques et lave-vaisselle\n- Pas de balcon, mais espace de vie tr\u00e8s spacieux\n- Terrasse commune disponible\n- Bain/WC\n- Armoires encastr\u00e9es disponibles\n- Hauteur de la pi\u00e8ce 2,85 m\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge \u00e0 chaque \u00e9tage\n- Places de parking sur demande\n- Publique Transports \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n\n\nNous attendons votre demande avec impatience.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Werftestrasse 3\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 1'850.-/mois",
            "Charges : CHF 160.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Construit en 2000",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01053.01.0218",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/991733/images/Detail/24556379.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/991733/images/Detail/24556378.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/991733/images/Detail/24556382.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/991733/images/Detail/24556383.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/991733/images/Detail/24556377.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/991733/images/Detail/24556380.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/991733/images/Detail/24556376.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/wincasa-siege-602/vivre-directement-bord-lac-quatre-cantons-991733",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/812e012d-25d2-4543-b22e-1440f4951728?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 3700,
        "addresses": [
            "6004 Luzern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 3.5 pi\u00e8ces de style baroque au coeur de Lucerne\nCet appartement onirique est situ\u00e9 dans une maison baroque du XVIIe si\u00e8cle au c\u0153ur de la vieille ville de Lucerne.\n\n\nL'appartement est lumineux et convivial et impressionne par son int\u00e9rieur \u00e9l\u00e9gant. Les pi\u00e8ces hautes, les beaux \u00e9l\u00e9ments en bois et le bon emplacement font de cet appartement quelque chose de tr\u00e8s sp\u00e9cial ! L'appartement est situ\u00e9 au coeur de la vieille ville de Lucerne, directement sur le Kornmarkt, avec vue sur la mairie et la Reuss. L'ambiance y est anim\u00e9e, de nombreux restaurants, bars et boutiques invitent \u00e0 la fl\u00e2nerie et \u00e0 la fl\u00e2nerie. N\u00e9anmoins, l'appartement est calme.\n\n\nNous recherchons un locataire qui appr\u00e9cie cette pi\u00e8ce d'or et lui donne beaucoup d'amour. Le grand salon est inond\u00e9 de lumi\u00e8re et poss\u00e8de un beau plafond baroque et une chemin\u00e9e. La nouvelle cuisine exclusive est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec tous les appareils imaginables. Le Bijoux poss\u00e8de une luxueuse salle de bain avec bain, douche et vanit\u00e9 double. La deuxi\u00e8me chambre est petite et confortable et peut accueillir un lit b\u00e9b\u00e9 ou comme chambre d'amis.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nAppartement de style baroque\npo\u00eale\nInond\u00e9 de lumi\u00e8re\nEquipement luxueux\nChambres hautes avec \u00e9l\u00e9ments en bois\nAu coeur de Lucerne\nProtection des monuments (modifications interdites sans accord pr\u00e9alable avec le propri\u00e9taire)\nles animaux ne sont pas accept\u00e9s\nAppartement non fumeur\nSous-location et Air-BnB interdits\nPlace de parking sur demande 310 CHF/mois.\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6004 Luzern",
            "Loyer : CHF 3'700.-/mois",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "135 m2 (habitables)",
            "Construit en 1600",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001Xe52AAC",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927585/images/Detail/24325045.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927585/images/Detail/24325059.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927585/images/Detail/24325049.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927585/images/Detail/24325051.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927585/images/Detail/24325044.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927585/images/Detail/24325043.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927585/images/Detail/24325055.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927585/images/Detail/24325047.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927585/images/Detail/24325046.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/properti-ag-2229/appartement-35-pieces-style-baroque-coeur-lucerne-927585",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2464,
        "addresses": [
            "Luzern, Zihlmattweg"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement d'affaires Lucerne\nVous vous sentirez comme chez vous dans ce spacieux appartement d'affaires de 2.5 pi\u00e8ces. L'appartement offre un espace pour quatre personnes. Il y a deux lits simples dans la chambre et un canap\u00e9-lit dans le salon. Le petit coin g\u00e2teau vous invite \u00e0 cuisiner vous-m\u00eame. Elle est \u00e9quip\u00e9e de deux plaques vitroc\u00e9ramiques, d'un micro-ondes, d'une cafeti\u00e8re et de tous les ustensiles de cuisine usuels. La salle de bain moderne est \u00e9quip\u00e9e d'une douche, de serviettes de bain, d'un s\u00e8che-cheveux et d'articles de toilette. Des machines \u00e0 laver et des s\u00e8che-linge sont disponibles gratuitement au rez-de-chauss\u00e9e. L'appartement dispose \u00e9galement de sa propre grande terrasse, o\u00f9 vous pourrez vous d\u00e9tendre le soir et profiter du soleil du soir.\nNotre service comprend tous les frais suppl\u00e9mentaires ainsi que l'Internet WLAN et la t\u00e9l\u00e9vision. Des services suppl\u00e9mentaires tels qu'un service de blanchisserie et un nettoyage suppl\u00e9mentaire peuvent \u00eatre demand\u00e9s moyennant des frais suppl\u00e9mentaires. Des places de parking peuvent \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9es moyennant des frais suppl\u00e9mentaires.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Zihlmattweg\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'464.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "43 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 13.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence tbGsqsYbq3hfBquFd",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/790063/images/Detail/23884939.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/790063/images/Detail/23884942.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/790063/images/Detail/23884936.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/790063/images/Detail/23884943.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/790063/images/Detail/23884941.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/790063/images/Detail/23884937.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/790063/images/Detail/23884935.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/790063/images/Detail/23884944.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/790063/images/Detail/23884945.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/790063/images/Detail/23884946.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/790063/images/Detail/23884938.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/790063/images/Detail/23884947.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/790063/images/Detail/23884940.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/appartement-d39affaires-lucerne-790063",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2016,
        "addresses": [
            "Luzern, Zihlmattweg"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio spacieux\nLe beau studio meubl\u00e9 offre un confort total sur 25m2. Le studio est \u00e9quip\u00e9 d'un maximum de trois lits, compos\u00e9 d'un lit double et d'un canap\u00e9-lit pour une personne. La cuisine est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e pour trois personnes avec vaisselle, couverts et casseroles, dispose de deux plaques de cuisson et d'un appareil combin\u00e9 qui peut \u00eatre utilis\u00e9 \u00e0 la fois pour la cuisson au four et comme four \u00e0 micro-ondes. La salle de bain est \u00e9quip\u00e9e d'une douche, de toilettes, d'une armoire \u00e0 glace, d'un s\u00e8che-cheveux, d'un fer et d'une planche \u00e0 repasser. Les serviettes de bain et le linge de lit sont fournis.\n\nAu sous-sol, vous trouverez des machines \u00e0 laver, qui peuvent \u00eatre utilis\u00e9es gratuitement. Internet Wi-Fi et une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat sont disponibles gratuitement pour le travail ou le plaisir priv\u00e9. Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e si n\u00e9cessaire.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Zihlmattweg\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'016.-/mois",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "25 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 12.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5bf9f5a9a895bd1d12e4",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/764443/images/Detail/23884747.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/764443/images/Detail/23884757.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/764443/images/Detail/23884753.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/764443/images/Detail/23884744.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/764443/images/Detail/23884749.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/764443/images/Detail/23884750.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/764443/images/Detail/23884755.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/764443/images/Detail/23884748.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/764443/images/Detail/23884752.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/764443/images/Detail/23884754.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/764443/images/Detail/23884756.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/764443/images/Detail/23884751.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/764443/images/Detail/23884742.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/studio-spacieux-764443",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2016,
        "addresses": [
            "Luzern, Zihlmattweg"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne sur le Lucerne Allmend\nLe beau studio meubl\u00e9 offre un confort total sur 25m2. Le studio est \u00e9quip\u00e9 de trois lits, compos\u00e9s de deux lits simples et d'un canap\u00e9-lit. Le coin cuisine est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 pour trois personnes avec vaisselle, couverts et casseroles, dispose de deux plaques de cuisson et d'un appareil combin\u00e9 qui peut \u00eatre utilis\u00e9 \u00e0 la fois pour la cuisson au four et comme micro-ondes. La salle de bain est \u00e9quip\u00e9e d'une douche, de toilettes, d'une armoire \u00e0 glace, d'un s\u00e8che-cheveux, d'un fer et d'une planche \u00e0 repasser. Les serviettes de bain et le linge de lit sont fournis.\n\nAu sous-sol, vous trouverez des machines \u00e0 laver, qui peuvent \u00eatre utilis\u00e9es gratuitement. Une connexion Wi-Fi et une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat avec cha\u00eenes internationales sont disponibles gratuitement pour les affaires ou le plaisir.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Zihlmattweg\n6005 Luzern",
            "Loyer : CHF 2'016.-/mois",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "25 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 12.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence c58d817cb8464b3ec42f",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727847/images/Detail/23885454.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727847/images/Detail/23885456.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727847/images/Detail/23885451.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727847/images/Detail/23885449.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727847/images/Detail/23885453.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727847/images/Detail/23885457.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727847/images/Detail/23885445.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727847/images/Detail/23885455.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727847/images/Detail/23885446.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727847/images/Detail/23885447.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727847/images/Detail/23885450.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727847/images/Detail/23885448.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/727847/images/Detail/23885452.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/homelike-1860/appartement-moderne-lucerne-allmend-727847",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1480,
        "addresses": [
            "Kriens, Kosthausstrasse 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\ncentral\nEmplacement:\nKriens - un lieu central et urbain pour votre nouvelle maison.\n\nLa Kosthausstrasse 8, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e, b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement tr\u00e8s central en face du Schappe Center, qui regorge de possibilit\u00e9s commerciales attrayantes. Les liaisons sont id\u00e9ales : les liaisons autorouti\u00e8res de Kriens et Horw sont accessibles depuis le centre-ville en quelques minutes. L'arr\u00eat de bus se trouve juste en face de la propri\u00e9t\u00e9. Vous pouvez \u00e9galement profiter d'un r\u00e9seau de pistes cyclables bien d\u00e9velopp\u00e9 en direction de Lucerne et de l'agglom\u00e9ration \u00e0 v\u00e9lo.\n\nLes loisirs commencent juste devant votre porte : la ville de Kriens offre un large \u00e9ventail d'activit\u00e9s de loisirs diverses, comme la piscine couverte, les zones de loisirs locales Pilatus et Sonnenberg, diverses activit\u00e9s sportives et clubs.\n\nAppartement:\nEn tant que locataire, vous pouvez vous attendre \u00e0 un appartement enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2020 avec une nouvelle cuisine et une nouvelle salle de bain. Les placards int\u00e9gr\u00e9s et les boiseries n'ont pas \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9s.\n\nL'appartement r\u00e9nov\u00e9 de 4 pi\u00e8ces (83 m\u00b2) pr\u00e9sente le standard de construction suivant :\n- Stratifi\u00e9 dans le coin salon et chambre\n- Carrelage au sol dans les pi\u00e8ces humides et la cuisine\n- cuisine moderne avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four et hotte vapeur\n- placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques dans l'entr\u00e9e\n- Salle de bain avec baignoire et WC\n- Toilettes invit\u00e9s\n- un balcon spacieux de 8 m\u00b2\n- Tous les \u00e9tages sont facilement accessibles par ascenseur\n- Compartiment sous-sol\n\nParking:\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 130.00 par mois.\n\nvivre-plus :\nAvec Wohn-plus, vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier de services suppl\u00e9mentaires dans cet appartement si n\u00e9cessaire, comme dans un h\u00f4tel : maquillage des chambres, nettoyage des vitres, service de blanchisserie, courses, etc. Nous ferons ce travail pour vous et vous pourrez vous asseoir et se d\u00e9tendre. Les prestations de leben-plus peuvent \u00eatre facilement r\u00e9serv\u00e9es en ligne via notre portail vivant.\n\nNous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kosthausstrasse 8\n6010 Kriens",
            "Loyer : CHF 1'480.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "83 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 413995",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/599229/images/Detail/24733316.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/599229/images/Detail/24733317.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/599229/images/Detail/24733320.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/599229/images/Detail/24733318.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/599229/images/Detail/24733319.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/599229/images/Detail/24733322.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/599229/images/Detail/24733321.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/kriens/marbet-immobilien-ag-840/central-599229",
        "link2": "http://www.marbetimmobilien.ch/"
    },
    {
        "price": 1460,
        "addresses": [
            "Luzern, Murbacherstr. 31"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre g\u00e9n\u00e9reusement dans la ville de Lucerne\nNous louons cet int\u00e9ressant appartement dans un emplacement central de la ville de Lucerne avec les avantages suivants :\n\n- S\u00e9jour avec parquet\n- Chambres et couloir avec rev\u00eatement de sol stratifi\u00e9\n- Salle de bain \u00e0 disposition avec WC s\u00e9par\u00e9\n- Ascenseur disponible\n- Possibilit\u00e9s de rangement g\u00e9n\u00e9reuses (sous-sol et grenier)\n\nLes transports en commun et les commerces sont tr\u00e8s proches.\n\nOrganisez un rendez-vous de visite aujourd'hui. Nous attendons avec impatience votre appel.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Murbacherstr. 31\n6003 Luzern",
            "Loyer : CHF 1'460.-/mois",
            "Charges : CHF 160.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "62 m2 (habitables)",
            "Construit en 1940",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6631.02.0503",
            "Ascenseur",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/387885/images/Detail/24772482.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/387885/images/Detail/24772485.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/387885/images/Detail/24772486.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/387885/images/Detail/24772483.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/387885/images/Detail/24772484.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/luzern/apleona-schweiz-ag-670/vivre-genereusement-ville-lucerne-387885",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1630,
        "addresses": [
            "Malters, Halde 5 (Haus U)"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre \u00e0 la campagne sur une propri\u00e9t\u00e9 moderne\nNous louons cet appartement mansard\u00e9 exclusif avec les points forts suivants \u00e0 partir du 16 f\u00e9vrier 2024 ou sur rendez-vous :\n\n- Parquet de tout l'appartement\n- Cuisine ouverte avec dessus de granite\n- Terrasse spacieuse avec d\u00e9barras\n- Salle de bain avec baignoire/WC\n- Salle de bain s\u00e9par\u00e9e avec douche/WC\n- Armoires encastr\u00e9es disponibles\n- Acc\u00e8s direct au parking\n\n- Proche de la nature et emplacement central\n- Connexion optimale aux transports publics et au trafic routier\n- Commerces et \u00e9coles \u00e0 proximit\u00e9\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience.\n\n*Les photos repr\u00e9sentent un appartement comparable avec le m\u00eame niveau de construction. Le plan d'\u00e9tage correspond au bien locatif.*\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Halde 5 (Haus U)\n6102 Malters",
            "Loyer : CHF 1'630.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "77 m2 (habitables)",
            "Construit en 2008",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 05511.03.0307",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/267443/images/Detail/24714572.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/267443/images/Detail/24731476.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/267443/images/Detail/24718035.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/267443/images/Detail/24718036.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/lucerne/malters/wincasa-siege-602/vivre-campagne-propriete-moderne-267443",
        "link2": "http://www.sigristpark.ch/"
    }
]