[
    {
        "price": 1090,
        "addresses": [
            "Boudry, Rue des Li\u00e8res 17"
        ],
        "description": "Pratique et lumineux logement au c\u0153ur de Boudry\nA remettre d\u00e8s le 1er novembre un 3 pi\u00e8ces au 2e \u00e9tage (sans ascenseur). Le logement offre une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e dans un petit immeuble locatif calme proche des commerces (poste - coop) et des transports publics.\nB\u00e2timent avec double, vitrage, isolation p\u00e9riph\u00e9rique et chaufferie r\u00e9cente. Jardin commun \u00e0 disposition.\nUne cave vient compl\u00e9ter le lot.\nLe logement sera enti\u00e8rement repeint avant l'entr\u00e9e du prochain locataire.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Li\u00e8res 17\n2017 Boudry",
            "Loyer : CHF 1'090.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37001.006",
            "Jardin",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-a-renens-246/975344/images/Detail/24349372.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-a-renens-246/975344/images/Detail/24349373.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-a-renens-246/975344/images/Detail/24349377.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-a-renens-246/975344/images/Detail/24349382.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-a-renens-246/975344/images/Detail/24349381.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-a-renens-246/975344/images/Detail/24349375.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-a-renens-246/975344/images/Detail/24349378.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-a-renens-246/975344/images/Detail/24349374.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-a-renens-246/975344/images/Detail/24349376.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-a-renens-246/975344/images/Detail/24349380.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-a-renens-246/975344/images/Detail/24349379.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/boudry/fidi-246/pratique-lumineux-logement-cur-boudry-975344",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1123,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Rue des Sablons 6"
        ],
        "description": "Bel appartement proche gare\nAppartement a\u0300 moins de 10 minutes a\u0300 pied de la gare de Neucha\u0302tel.\nSitue\u0301 au Rez-infe\u0301rieur de l'immeuble Sablons 6, ce bel appartement offre une cuisine agence\u0301e, un se\u0301jour et deux chambres a\u0300 coucher,\nUn hall avec armoires et une salle de bain avec douche comple\u0300tent ce bien.\nL'appartement offre une buanderie commune ainsi que l'acce\u0300s au jardin commun de l'immeuble.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Sablons 6\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 1'123.-/mois",
            "Charges : CHF 205.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 5",
            "65 m2 (habitables)",
            "65 m2 (surface utilisable)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2500.11",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Jardin",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/995224/images/Detail/24577015.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/995224/images/Detail/24577013.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/995224/images/Detail/24577017.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/995224/images/Detail/24577012.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/995224/images/Detail/24577016.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/995224/images/Detail/24715268.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/995224/images/Detail/24577014.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/995224/images/Detail/24577011.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/imos-immobilier-conseils-1313/bel-appartement-proche-gare-995224",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1600,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Trois-Portes 23"
        ],
        "description": "Magnifique appartement de 3 pi\u00e8ces avec jardin\nMagnifique appartement de 3 pi\u00e8ces situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e, comprenant :\nHall avec armoires encastr\u00e9es\nCuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e\nSalle d'eau avec baignoire, WC, lavabo et fen\u00eatre\nS\u00e9jour donnant acc\u00e8s \u00e0 la terrasse et au jardin\nDeux chambres \u00e0 coucher\nCave\n\n\n\n\n\n\n\n ",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Trois-Portes 23\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 1'600.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 233.001"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-immobiliere-muller-christe-sa-114/1012292/images/Detail/24779183.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-immobiliere-muller-christe-sa-114/1012292/images/Detail/24779184.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-immobiliere-muller-christe-sa-114/1012292/images/Detail/24779181.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-immobiliere-muller-christe-sa-114/1012292/images/Detail/24779188.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-immobiliere-muller-christe-sa-114/1012292/images/Detail/24779187.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-immobiliere-muller-christe-sa-114/1012292/images/Detail/24779185.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-immobiliere-muller-christe-sa-114/1012292/images/Detail/24779182.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-immobiliere-muller-christe-sa-114/1012292/images/Detail/24779186.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/regie-immobiliere-muller-christe-114/magnifique-appartement-3-pieces-jardin-1012292",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 940,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Rue de l'Ecluse 54"
        ],
        "description": "Charmant 2 pi\u00e8ces proche du centre-ville\nAppartement situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e d\u2019un petit chalet au centre-ville, proche de toutes commodit\u00e9s comprenant :\nun s\u00e9jour avec chemin\u00e9e;\nune cuisine agenc\u00e9e;\nune chambre avec r\u00e9duit;\nune salle de douche;\net un wc s\u00e9par\u00e9.\nDisponible le 1er mars 2024 ou \u00e0 convenir",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de l'Ecluse 54\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 940.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence RT-3168",
            "Chemin\u00e9e"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1011599/images/Detail/24771130.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1011599/images/Detail/24771131.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1011599/images/Detail/24771127.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1011599/images/Detail/24771128.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1011599/images/Detail/24771129.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/rt-immo-712/charmant-2-pieces-proche-centre-ville-1011599",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 890,
        "addresses": [
            "Peseux, Neuch\u00e2tel 12a"
        ],
        "description": "Lumineux, avec rangement et balcon\nJoli 2 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage sud, sans ascenseur, compos\u00e9 comme suit:\n\nPetite cuisinette ouverte sur le salon avec acc\u00e8s \u00e0 un balcon,\nUne chambre \u00e0 coucher,\nUne salle de bains,\nDiverses armoires de rangement\n\nPas de place de parc \u00e0 louer par le propri\u00e9taire.\nA deux pas du bus pour aller sur Neuch\u00e2tel et de la Coop.\n\nLe loyer se monte \u00e0 CHF 890.00 + 100.00 de charges, soit un total de CHF 990.00 et est disponible au 15.02.2024.\nSi int\u00e9r\u00eat merci de nous contacter par mail \u00e0, pour une premi\u00e8re visite virtuelle.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Neuch\u00e2tel 12a\n2034 Peseux",
            "Loyer : CHF 890.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 15.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence P23311",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/chanson-immobilier-1312/1013789/images/Detail/24798440.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/chanson-immobilier-1312/1013789/images/Detail/24798428.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/chanson-immobilier-1312/1013789/images/Detail/24798437.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/chanson-immobilier-1312/1013789/images/Detail/24798436.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/chanson-immobilier-1312/1013789/images/Detail/24798438.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/chanson-immobilier-1312/1013789/images/Detail/24798427.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/peseux/chanson-immobilier-1312/lumineux-rangement-balcon-1013789",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2190,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Falaises 66"
        ],
        "description": "Super 3.5 pi\u00e8ces avec vue imprenable sur le lac\n1 terrasse de 16 m2\nCuisine agenc\u00e9e ouverte sur grand salon\n2 chambres\n2 salles d'eau (bain/WC et douche/wc)\nColonne de lavage personnelle\nPetit r\u00e9duit\nParquet dans toutes les pi\u00e8ces\nPlage priv\u00e9e pour le complexe\nPort priv\u00e9 de 5 places \u00e0 l'usage exclusif des locataires - Place d'amarrage \u00e0 CHF 150.-/mois.\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc int. \u00e0 CHF 135.-/mois.\nPlus d'information sous www.residences-lacustres.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Falaises 66\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 2'190.-/mois",
            "Charges : CHF 330.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "94 m2 (habitables)",
            "Construit en 2010",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06562.02.0201",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013608/images/Detail/24799128.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013608/images/Detail/24799126.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013608/images/Detail/24796479.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013608/images/Detail/24799127.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013608/images/Detail/24796478.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013608/images/Detail/24799124.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013608/images/Detail/24799125.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013608/images/Detail/24796476.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/wincasa-siege-602/super-35-pieces-vue-imprenable-lac-1013608",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/cc6a1f1b-2e4f-4f23-a861-5149fa61b1c9?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 880,
        "addresses": [
            "2300 La Chaux-de-Fonds, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement 3p -- 2 Chambres -- Balcon et jardin\nMagnifique appartement de 3 pi\u00e8ces d'une surface habitable de 60m2, situ\u00e9 \u00e0 La Chaux-de-Fonds, Chemin des Cheminots.\n\nIl est compos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e, d'une pi\u00e8ce de s\u00e9jour / salle \u00e0 manger lumineuse, d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, de 2 chambres, d'une salle de bain ainsi que d'un balcon.\n\nAcc\u00e8s jardin.\nUne cave et un local \u00e0 v\u00e9lo compl\u00e8tent ce bien.\nBranchement colonne de lavage dans la salle de bain.\nAu rez-de-chauss\u00e9e sup\u00e9rieur.\nANIMAUX PAS ACCEPTES.\n\nLoyer sans charges : CHF 880.-\nAcompte de charges : CHF 230.-\nLoyer avec charges : CHF 1'110.-\nPas de place de parking.\n\nDisponible  au 15 d\u00e9cembre ou 1er janvier.\n\nVous \u00eates locataire en cours de r\u00e9siliation anticip\u00e9e ou propri\u00e9taire \u00e0 la recherche d'un locataire solvable ?\nVous pouvez compter sur notre r\u00e9seau et sur notre exp\u00e9rience pour \u00eatre d\u00e9tach\u00e9 de vos engagements dans les plus brefs d\u00e9lais. Pour plus d'informations, contactez nous sur\n\nVous n'avez pas encore trouv\u00e9 votre logement id\u00e9al ? Nous vous invitons \u00e0 retrouver toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch. Gagnez du temps en visualisant nos visites virtuelles ! D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 880.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "60 m2 (habitables)",
            "60 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12249-1",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011789/images/Detail/24773735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011789/images/Detail/24773737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011789/images/Detail/24773739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011789/images/Detail/24773740.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011789/images/Detail/24773734.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011789/images/Detail/24773738.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011789/images/Detail/24773736.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/lcr-685/appartement-3p-2-chambres-balcon-jardin-1011789",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/louer/appartement-3p-2-chambres-balcon-et-jardin-9abc555b-6a46-48b9-8302-375e2d11f77d"
    },
    {
        "price": 850,
        "addresses": [
            "Le Locle, Rue des Cardamines 20"
        ],
        "description": "Joli appartement de 3.5 pi\u00e8ces\nCe charmant appartement de 3.5 pi\u00e8ces se situe au 4\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble avec ascenseur. A proximit\u00e9 des \u00e9coles et d'un arr\u00eat de bus, le b\u00e2timent est situ\u00e9 dans un quartier familial.\n\nLe logement se compose d'un grand s\u00e9jour avec balcon, de deux chambres, d'un hall, d'une cuisine agenc\u00e9e moderne et d'une salle d'eau. Par son orientation, le balcon promet d'agr\u00e9ables moments ensoleill\u00e9s.\n\nUne buanderie commune est \u00e0 disposition des locataires du b\u00e2timent.\n\nVous souhaitez visiter cet appartement ? Contactez-nous !\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Cardamines 20\n2400 Le Locle",
            "Loyer : CHF 850.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence C20_3.5pces_4\u00e8me*A*B.1349350.33219886-9f3f-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013805/images/Detail/24798610.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013805/images/Detail/24798609.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013805/images/Detail/24798611.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013805/images/Detail/24798612.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013805/images/Detail/24798613.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/locle/hypoimmo-950/joli-appartement-35-pieces-1013805",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1210,
        "addresses": [
            "2400 Le Locle, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "SPACIEUX ET LUMINEUX\nMagnifique appartement de 5.5 pces situ\u00e9 proche des \u00e9coles et du centre. Il se compose d'un grand salon lumineux, une cuisine tout \u00e9quip\u00e9e de 2 salles de bains et de 4 chambres spacieuses. L'appartement est disponible de suite avec un garage compris dans le prix de la location.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- spacieux\n- lumineux\n- proche du centre\n- garage 140.- en plus\n- libre de suite\n- etc., etc., etc...\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: proche du centre\nEtat du b\u00e2timent: bon\n\nSalles de bain: 2 (1x douche / wc / lavabo, 1x baignoire / wc / lavabo)\nTransport publics: bus, 100m\nEcole: \u00e9cole primaire et secondaire, 500m\nCommerces: Coop et Migros, 500m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "2400 Le Locle",
            "Loyer : CHF 1'210.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "145 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323860",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013081/images/Detail/24789777.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013081/images/Detail/24789775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013081/images/Detail/24789771.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013081/images/Detail/24789774.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013081/images/Detail/24789772.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013081/images/Detail/24789773.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/locle/betterhomes-schweiz-ag-611/spacieux-lumineux-1013081",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/b1a0fa56a5167a840bd8ce80cc2245da"
    },
    {
        "price": 850,
        "addresses": [
            "2400 Le Locle, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "R\u00c9NOV\u00c9 AVEC TERRASSE PRIVATIVE\nPour les citadins, dans l'immeuble familial de 4 appartements\nAppartement de charme de 2.5 pi\u00e8ces avec terrasse arboris\u00e9e. \u00c0 disposition, machine \u00e0 laver et machine \u00e0 s\u00e9cher\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- cuisine agenc\u00e9e fonctionnelle\n- chambre \u00e0 coucher avec armoires murales\n- s\u00e9jour donnant acc\u00e8s \u00e0 la terrasse privative\n- lumineux\n- spacieux\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite gratuite!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: au calme\nEtat du b\u00e2timent: bon\n\nSalles de bain: 1 (1 x douche / WC / lavabo)\nTransport publics: bus, 50 m\nEcole: \u00e9cole primaire / secondaire, 500 m\nCommerces: Coop / Migros, 500 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2400 Le Locle",
            "Loyer : CHF 850.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323756",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012577/images/Detail/24784049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012577/images/Detail/24784048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012577/images/Detail/24784047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012577/images/Detail/24784044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012577/images/Detail/24784046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012577/images/Detail/24784045.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/locle/betterhomes-schweiz-ag-611/renove-terrasse-privative-1012577",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/8e8a5c2f0a00b2a9b72ba13856ad25af"
    },
    {
        "price": 940,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, L\u00e9opold-Robert 58"
        ],
        "description": "Grand 2.5 pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9, L\u00e9opold-Robert 58, La Chaux-de-Fonds\nAppartement r\u00e9nov\u00e9 de 2.5 pi\u00e8ces, hall, cuisine agenc\u00e9e ouverte sur s\u00e9jour, chambre, salle de bain/wc, cave, ascenseur. Situation au centre-ville",
        "elements": [
            "Appartement",
            "L\u00e9opold-Robert 58\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 940.-/mois",
            "Charges : CHF 160.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "72 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence E95.0402",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013294/images/Detail/24792058.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013294/images/Detail/24792063.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013294/images/Detail/24792062.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013294/images/Detail/24792060.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013294/images/Detail/24792059.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013294/images/Detail/24792061.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013294/images/Detail/24792057.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/fidimmobil-118/grand-25-pieces-renove-leopold-robert-58-chaux-fonds-1013294",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1990,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Route de l'Or\u00e9e-du-Bois 8"
        ],
        "description": "Magnifique attique de 4.5 pi\u00e8ces avec terrasse\nSitu\u00e9 dans un quartier pris\u00e9 et proche de la nature, cet attique de 4.5 pi\u00e8ces est compos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e avec armoires encastr\u00e9es, d'une cuisine agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour et salle-\u00e0-manger, de trois chambres, d'une salle-de-bain/WC, d'une salle-de-douche/WC et d'une grande terrasse.\n\nL'appartement b\u00e9n\u00e9ficie de l'installation pour un lave-linge et un s\u00e8che-linge.\n\nUne place de parc int\u00e9rieure est disponible \u00e0 CHF 162.- par mois.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de l'Or\u00e9e-du-Bois 8\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 1'990.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "105 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.05.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence ODB 8_Attique 4.5 pieces",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proimmob-sa-119/1011467/images/Detail/24769706.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proimmob-sa-119/1011467/images/Detail/24769710.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proimmob-sa-119/1011467/images/Detail/24769701.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proimmob-sa-119/1011467/images/Detail/24769703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proimmob-sa-119/1011467/images/Detail/24769702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proimmob-sa-119/1011467/images/Detail/24790767.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proimmob-sa-119/1011467/images/Detail/24769704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proimmob-sa-119/1011467/images/Detail/24769709.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proimmob-sa-119/1011467/images/Detail/24790766.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proimmob-sa-119/1011467/images/Detail/24769708.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proimmob-sa-119/1011467/images/Detail/24769707.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proimmob-sa-119/1011467/images/Detail/24769699.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proimmob-sa-119/1011467/images/Detail/24769705.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/pro-immob-119/magnifique-attique-45-pieces-terrasse-1011467",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1980,
        "addresses": [
            "2024 St-Aubin-Sauges, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "ATTIQUE A PROXIMITE DU LAC DE NEUCH\u00c2TEL\nNous sommes ravis de vous pr\u00e9senter ce magnifique Attique situ\u00e9 \u00e0 St-Aubin-Sauges. Avec ses 4,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 160 m\u00b2, ce bien est id\u00e9al pour accueillir votre famille. Vous serez agr\u00e9ablement surpris par ses nombreuses caract\u00e9ristiques, telles que le chauffage au sol, la pompe \u00e0 chaleur avec climatisation et le chauffage \u00e0 distance au bois, cuisine ouverte, frigo am\u00e9ricain. et une grande baignoire d'angle. De plus, vous b\u00e9n\u00e9ficierez d'un garage \u00e9quip\u00e9 d'une recharge \u00e9lectrique, ainsi que d'une proximit\u00e9 avec l'autoroute et le lac de Neuch\u00e2tel. Ne manquez pas cette occasion unique !\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- Chauffage au sol\n- Pompe \u00e0 chaleur avec climatisation\n- Chauffage \u00e0 distance au bois\n- Garage avec \u00e9quipement de recharge \u00e9lectrique\n- Proximit\u00e9 avec l'autoroute\n- Proximit\u00e9 avec le lac de Neuch\u00e2tel\n- 10 minutes de Neuch\u00e2tel\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite gratuite!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: 10min de Neuch\u00e2tel / 1minute de l'autoroute\nEtat du b\u00e2timent: bon\n\nSalles de bain: 2 (1x WC / 1x baignoire , douche italienne)\nSyst\u00e8me de chauffage: au sol\nTransport publics: arr\u00eat de bus direction Neuchtatel, 50 m\nEcole: \u00e9cole secondaire, 200 m\nCommerces: Migros, 200 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "2024 St-Aubin-Sauges",
            "Loyer : CHF 1'980.-/mois",
            "Charges : CHF 370.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "130 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2010",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1324001",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013554/images/Detail/24795928.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013554/images/Detail/24795927.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013554/images/Detail/24795929.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013554/images/Detail/24795931.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/st-aubin-sauges/betterhomes-schweiz-ag-611/attique-proximite-lac-neuchatel-1013554",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/e4a24cef0e62bbd84d9427d80fefdacc"
    },
    {
        "price": 683,
        "addresses": [
            "Boudry, Faubourg Philippe-Suchard 13"
        ],
        "description": "Appartement de 2 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage\nAppartement de 2 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage\nCet appartement se compose ainsi: Hall, s\u00e9jour, 1 chambre, cuisine, salle de bains/WC, balcon.\n\nA titre gratuit et \u00e0 bien plaire: 1 cave.\n\nProche des commerces, des transports publics et axes autoroutiers, cet appartement est id\u00e9alement situ\u00e9.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Faubourg Philippe-Suchard 13\n2017 Boudry",
            "Loyer : CHF 683.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1790.430 020.20.1348288.a611c378-9d81-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012617/images/Detail/24784585.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/boudry/optigestion-services-immobiliers-126/appartement-2-pieces-3eme-etage-1012617",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1030,
        "addresses": [
            "Cornaux NE, Chemin des Etroits 16"
        ],
        "description": "Bel appartement de 3 pi\u00e8ces avec balcon \u00e0 Cornaux\nL'immeuble est situ\u00e9 dans un quartier calme et verdoyant de la comunne de Cornaux. La localit\u00e9 dispose d'un acc\u00e8s rapide aux grandes villes (Bienne et Neuch\u00e2tel). Une gare CFF r\u00e9gionale se trouve \u00e0 5 minutes dans le village. Egalement tr\u00e8s bien desservi par les bus.\n\nL'appartement se compose d'un hall, de 2 chambres \u00e0 coucher, d'une salle de bains/WC, d'une cuisine agenc\u00e9e, d'un balcon bien orient\u00e9 et d'un s\u00e9jour.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chemin des Etroits 16\n2087 Cornaux NE",
            "Loyer : CHF 1'030.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46056.46056.46056",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012554/images/Detail/24783921.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012554/images/Detail/24783929.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012554/images/Detail/24783922.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012554/images/Detail/24783926.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012554/images/Detail/24783928.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012554/images/Detail/24783924.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012554/images/Detail/24783927.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012554/images/Detail/24783925.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012554/images/Detail/24783920.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012554/images/Detail/24783923.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/cornaux-ne/naef-immobilier-neuchatel-115/bel-appartement-3-pieces-balcon-cornaux-1012554",
        "link2": "https://e-candidat.naef.ch/a/CtU43oHk"
    },
    {
        "price": 1150,
        "addresses": [
            "Le Locle, Rue des Jeanneret 17"
        ],
        "description": "Grand appartement de 4,5 pi\u00e8ces\nNous proposons \u00e0 la location, un beau et lumineux appartement situ\u00e9 au 1er \u00e9tage d'un immeuble b\u00e9n\u00e9ficiant d'un ascenseur et situ\u00e9 tout proche des \u00e9coles.\n\nCe logement se compose d'une cuisine agenc\u00e9e ouverte sur un grand s\u00e9jour-salle \u00e0 manger.\n\nPuis, c\u00f4t\u00e9 nord, se trouve 3 chambres lumineuses dont une, plus petite a un acc\u00e8s direct au balcon.\n\nUne salle de bains avec WC ainsi qu'un WC s\u00e9par\u00e9 viennent s'ajouter \u00e0 cet appartement.\n\nDe plus, ce dernier comprend beaucoup d'espace de rangements et d'armoires int\u00e9gr\u00e9es, tr\u00e8s pratique.\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour convenir d'une visite.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Jeanneret 17\n2400 Le Locle",
            "Loyer : CHF 1'150.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence J17_4.5pcs_1er*A*B.1347646.cfb1878f-9b4f-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1012058/images/Detail/24776950.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1012058/images/Detail/24776948.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1012058/images/Detail/24776944.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1012058/images/Detail/24776952.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1012058/images/Detail/24776947.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1012058/images/Detail/24776946.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1012058/images/Detail/24776949.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1012058/images/Detail/24776945.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1012058/images/Detail/24776951.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/locle/hypoimmo-950/grand-appartement-45-pieces-1012058",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2400,
        "addresses": [
            "Peseux, ch. de la Chenaie 29 B"
        ],
        "description": "Le calme, la vue et l'espace\nCharmante maison mitoyenne dans un paisible et sympathique quartier r\u00e9sidentiel \u00e0 proximit\u00e9 de transports publics, parfaite pour les familles \u00e0 la recherche de confort et tranquillit\u00e9.\nSon joli jardin orient\u00e9 sud jouit d'un ensoleillement optimal. La pi\u00e8ce ma\u00eetresse de la maison est le salon, salle \u00e0 manger, un espace de vie agr\u00e9able et confortable, avec des portes fen\u00eatres qui invitent la nature et la lumi\u00e8re \u00e0 p\u00e9n\u00e9trer \u00e0 l'int\u00e9rieur. Cet espace de vie avec acc\u00e8s direct au balcon b\u00e9n\u00e9ficie d'une chemin\u00e9e et s'ouvre sur une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e.\nLe balcon plein sud b\u00e9n\u00e9ficie d'un r\u00e9duit et d'une vue sur le lac et les Alpes.\nLe rez sup\u00e9rieur abrite aussi un confortable hall d'entr\u00e9e avec armoires int\u00e9gr\u00e9es et un WC visiteur.\nAu premier \u00e9tage 2 agr\u00e9ables et lumineuses chambres dont une avec terrasse et vue sur le lac et les Alpes et une salle de bain avec douche et baignoire compl\u00e8tent la disposition.\nLe rez inf\u00e9rieur abrite 2 chambres avec acc\u00e8s \u00e0 la terrasse couverte et au jardin, une salle de douche, une cave et un local technique -buanderie.\n\nLa maison dispose de deux places de parc dans le garage collectif.\nSi vous recherchez le calme, la tranquillit\u00e9 et la vue n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "ch. de la Chenaie 29 B\n2034 Peseux",
            "Loyer : CHF 2'400.-/mois",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "120 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 08.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence PES292929292"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1012720/images/Detail/24785666.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1012720/images/Detail/24785665.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1012720/images/Detail/24785661.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1012720/images/Detail/24785656.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1012720/images/Detail/24785667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1012720/images/Detail/24785662.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1012720/images/Detail/24785659.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1012720/images/Detail/24785658.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1012720/images/Detail/24785657.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1012720/images/Detail/24785660.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1012720/images/Detail/24785664.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1012720/images/Detail/24785663.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/neuchatel/peseux/castoldi-immobilier-1135/calme-vue-espace-1012720",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 920,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Nord 60"
        ],
        "description": "BEL APPARTEMENT AVEC CHEMINEE\nCuisine agenc\u00e9e avec lave-vaisselle, salon avec chemin\u00e9e, hall, salle de bains avec baignoire-douche & WC, WC s\u00e9par\u00e9s avec lavabo, local de bricolage de 15m2 environ avec branchement pour lave-linge, chambre-haute, chauffage central, frais de chauffage de l'eau \u00e0 charge des locataires (boilers).",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Nord 60\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 920.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01.000260.010200"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1013854/images/Detail/24799197.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1013854/images/Detail/24799204.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1013854/images/Detail/24799198.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1013854/images/Detail/24799203.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1013854/images/Detail/24799199.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1013854/images/Detail/24799200.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1013854/images/Detail/24799201.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1013854/images/Detail/24799205.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1013854/images/Detail/24799202.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/bolliger-immobilier-111/bel-appartement-cheminee-1013854",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "2300 La Chaux-de-Fonds, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Bel appartement r\u00e9nov\u00e9 de 3.5 pi\u00e8ces\nMagnifique appartement r\u00e9nov\u00e9 de 3,5 pi\u00e8ces d'une surface habitable de 60m2, situ\u00e9 \u00e0 La Chaux-de-Fonds, Rue du Parc.\n\nIl est compos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e donnant acc\u00e8s aux diff\u00e9rentes pi\u00e8ces, d'une pi\u00e8ce de s\u00e9jour / salle \u00e0 manger lumineuse avec une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, de 2 chambres ainsi que d'une salle de bain/douche.\nL'appartement vient d'\u00eatre enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9. Le chauffage est produit \u00e0 distance.\nQuartier calme ainsi qu'une belle vue d\u00e9gag\u00e9e.\n\nL'acc\u00e8s \u00e0 l'immeuble est s\u00e9curis\u00e9.\n\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\nBuanderie privative avec machine int\u00e9gr\u00e9s.\nProche de toutes commodit\u00e9s : commerces, place du march\u00e9, \u00e9cole, transports en communs...)\nAu 2\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur.\n\nLoyer sans charges: CHF 1'100.-\nCharges (acompte) : CHF 190.-\nPas de place de parc mais possibilit\u00e9 de louer une place couverte \u00e0 200m.\n\nDisponible au de suit. \n\nVous \u00eates locataire en cours de r\u00e9siliation anticip\u00e9e ou propri\u00e9taire \u00e0 la recherche d'un locataire solvable ?\nVous pouvez compter sur notre r\u00e9seau et sur notre exp\u00e9rience pour \u00eatre d\u00e9tach\u00e9 de vos engagements dans les plus brefs d\u00e9lais. Pour plus d'informations, contactez nous sur\n\nVous n'avez pas encore trouv\u00e9 votre logement id\u00e9al ? Nous vous invitons \u00e0 retrouver toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch. Gagnez du temps en visualisant nos visites virtuelles ! D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "60 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12039-16",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012917/images/Detail/24788345.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012917/images/Detail/24788348.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012917/images/Detail/24788350.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012917/images/Detail/24788346.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012917/images/Detail/24788347.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012917/images/Detail/24788349.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012917/images/Detail/24788344.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/lcr-685/bel-appartement-renove-35-pieces-1012917",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/louer/bel-appartement-renove-de-35-pieces-99a09c24-e520-4b10-b118-f7fb8359ef1a"
    },
    {
        "price": 815,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue de la Conf\u00e9d\u00e9ration 29"
        ],
        "description": "Appartement de 3 pi\u00e8ces dans un quartier calme\nNous mettons en location ce bel appartement de 3 pi\u00e8ces situ\u00e9 \u00e0 la rue de la Conf\u00e9d\u00e9ration, au Sud-Ouest de la ville.\nIl est compos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e, un s\u00e9jour, deux chambres, une cuisine et une salle de bains avec WC.\nUne cave est attribu\u00e9e \u00e0 l'appartement et une buanderie commune ainsi qu'un local \u00e0 v\u00e9lo sont \u00e0 disposition.\nPossibilit\u00e9 de louer le garage indivisuel n\u00b07 pour CHF 140.-/mois.\nPour les visites merci de prendre contact avec le locataire actuel, Mr Martin au 079 446 02 73.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de la Conf\u00e9d\u00e9ration 29\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 815.-/mois",
            "Charges : CHF 175.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1207.121010",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013295/images/Detail/24792064.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/ellipsis-710/appartement-3-pieces-quartier-calme-1013295",
        "link2": "https://www.ellipsis-sa.ch/index.php/location/habitation/212/view/54-Habitation/574/appartement-de-3-pieces-dans-un-quartier-calme"
    },
    {
        "price": 640,
        "addresses": [
            "Le Locle, Rue des Jeanneret 10"
        ],
        "description": "Bel appartement de 3 pi\u00e8ces au 3\u00e8me\nC'est situ\u00e9 dans un immeuble proche des \u00e9coles que nous mettons \u00e0 la location un bel appartement de 3 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage.\n\nArriv\u00e9 dans le hall d'entr\u00e9e, vous d\u00e9couvrirez un long couloir muni d'armoires int\u00e9gr\u00e9es, puis c\u00f4t\u00e9 nord, vous trouverez une cuisine moderne et agenc\u00e9e avec la possibilit\u00e9 d'installer le coin repas.\n\nEnsuite, deux chambres lumineuses ainsi qu'une salle de douches/WC viennent compl\u00e9ter ce logement.\n\nDe plus, une buanderie commune avec lave-linge et s\u00e8che-linge est \u00e0 disposition des locataires ainsi qu'une cave et un galetas.\n\nIl y a la possibilit\u00e9 de louer une place de parc ext\u00e9rieure pour un montant de CHF 50.-/mois\n\nContactez-nous rapidement pour une visite !\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Jeanneret 10\n2400 Le Locle",
            "Loyer : CHF 640.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence J10_3pcs_3\u00e8me.1349220.64933f7c-9f1c-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013681/images/Detail/24797258.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013681/images/Detail/24797257.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013681/images/Detail/24797253.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013681/images/Detail/24797252.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013681/images/Detail/24797251.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013681/images/Detail/24797259.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013681/images/Detail/24797256.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013681/images/Detail/24797255.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013681/images/Detail/24797254.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/locle/hypoimmo-950/bel-appartement-3-pieces-3eme-1013681",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 400,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Liserons 2"
        ],
        "description": "Studio \u00e0 proximit\u00e9 de la gare de Neuch\u00e2tel.\nStudio situ\u00e9 au 3\u00e8me et dernier \u00e9tage. Ce bien est compos\u00e9 d'une kitchenette, d'un s\u00e9jour et d'une salle de douches/WC s\u00e9par\u00e9. Le logement est \u00e0 proximit\u00e9 de la gare CFF de Neuch\u00e2tel, du centre-ville, d'un lac et des grands axes routiers (Bienne-Lausanne). Il est \u00e9galement tr\u00e8s bien desservi par les transports en commun.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Liserons 2\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 400.-/mois",
            "Charges : CHF 90.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46057.46057.46057",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012555/images/Detail/24783931.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/naef-immobilier-neuchatel-115/studio-proximite-gare-neuchatel-1012555",
        "link2": "https://e-candidat.naef.ch/a/xBkAKLZW"
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "2017 Boudry, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Bel appartement 4,5p - 3 chambres - Jardin commun\nChez LCR, nous ne demandons aucun frais d'agence pour le d\u00e9p\u00f4t de votre candidature pour l'un de nos objets. Nous assurons \u00e9galement le suivi rigoureux aupr\u00e8s de la r\u00e9gie.\n\nDESCRIPTION DU BIEN :\n\nMagnifique appartement de 4,5 pi\u00e8ces d'une surface habitable de 100m2, situ\u00e9 \u00e0 Boudry, Fbg Philippe-Suchard.\n\nIl est compos\u00e9 d'un grand hall d'entr\u00e9e, d'une pi\u00e8ce de s\u00e9jour / salle \u00e0 manger lumineuse, d'une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, de 3 chambres, d'une salle de bain ainsi que d'un jardin commun. Pas de balcon.\n\nUne cave et un local \u00e0 v\u00e9lo compl\u00e8tent ce bien.\nBuanderie commune avec possibilit\u00e9 d'installer des machines \u00e0 laver dans l'appartement\nProche de toutes commodit\u00e9s : commerces, \u00e9coles, transports publics et autoroutes.\nAu 1er \u00e9tage sans ascenseur.\nAnimaux autoris\u00e9s \n\nLoyer sans charges: CHF 1'200.-\nCharges forfaitaires: CHF 300.-\nPlace de parc : 1 ext\u00e9rieure CHF 50.-\n\nDisponible d\u00e8s le 15 janvier 2024\n\nVous \u00eates locataire en cours de r\u00e9siliation anticip\u00e9e ou propri\u00e9taire \u00e0 la recherche d'un locataire solvable ?\nVous pouvez compter sur notre r\u00e9seau et sur notre exp\u00e9rience pour \u00eatre d\u00e9tach\u00e9 de vos engagements dans les plus brefs d\u00e9lais. Pour plus d'informations, contactez nous sur\n\nVous n'avez pas encore trouv\u00e9 votre logement id\u00e9al ? Nous vous invitons \u00e0 retrouver toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch. Gagnez du temps en visualisant nos visites virtuelles ! D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2017 Boudry",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "100 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12233-2",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012382/images/Detail/24781084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012382/images/Detail/24781085.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012382/images/Detail/24781082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012382/images/Detail/24781088.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012382/images/Detail/24781083.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/boudry/lcr-685/bel-appartement-45p-3-chambres-jardin-commun-1012382",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/louer/bel-appartement-45p-3-chambres-jardin-commun-9aa29e8a-0bf5-4d74-82cc-98e70115817b"
    },
    {
        "price": 1190,
        "addresses": [
            "Le Locle, Rue des Jeanneret 17"
        ],
        "description": "Spacieux appartement de 4,5 pi\u00e8ces\nC'est dans le quartier des Jeanneret que nous louons ce spacieux appartement de 4,5 pi\u00e8ces au 5\u00e8me \u00e9tage, desservi par un ascenseur.\n\nCe logement se compose, d'une vaste pi\u00e8ce \u00e0 vivre ouverte sur une magnifique cuisine agenc\u00e9e avec balcon ; d'une salle de douches avec WC et lavabo ; d'une salle de bains avec WC et lavabo ; d'un cagibis, parfait pour stocker vos provisions ; d'une chambre avec armoires encastr\u00e9es et balcon priv\u00e9 ; de deux autres chambres dont l'une poss\u00e8de une armoire encastr\u00e9e.\n\n\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Jeanneret 17\n2400 Le Locle",
            "Loyer : CHF 1'190.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence J17_4,5pcs_5\u00e8me*A*B.1347400.4bac5fb2-9a9a-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011839/images/Detail/24774775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011839/images/Detail/24774776.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011839/images/Detail/24774772.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011839/images/Detail/24774778.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011839/images/Detail/24774773.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011839/images/Detail/24774781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011839/images/Detail/24774774.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011839/images/Detail/24774777.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011839/images/Detail/24774770.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011839/images/Detail/24774779.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011839/images/Detail/24774780.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011839/images/Detail/24774771.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/locle/hypoimmo-950/spacieux-appartement-45-pieces-1011839",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1190,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Rue de Pain-Blanc 32"
        ],
        "description": "Bel appartement id\u00e9alement situ\u00e9.\nBel appartement r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 et id\u00e9alement situ\u00e9, avec magnifique vue sur le lac, comprenant :\n\n- une cuisine ouverte neuve\n- une salle de douche neuve\n- deux chambres avec armoires encastr\u00e9es\n- deux balcon dont un avec splendide vue sur le lac et les Alpes\n- une cave\n\nL'immeuble est situ\u00e9 dans un quartier calme et proche de toutes commodit\u00e9s.\n\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc dans le parking souterrain.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de Pain-Blanc 32\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 1'190.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46076.46076.46076",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012989/images/Detail/24789280.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012989/images/Detail/24789278.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012989/images/Detail/24789282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012989/images/Detail/24789287.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012989/images/Detail/24789281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012989/images/Detail/24789286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012989/images/Detail/24789283.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012989/images/Detail/24789288.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012989/images/Detail/24789279.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012989/images/Detail/24789284.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012989/images/Detail/24789285.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/naef-immobilier-neuchatel-115/bel-appartement-idealement-situe-1012989",
        "link2": "https://e-candidat.naef.ch/a/8YMScc4W"
    },
    {
        "price": 881,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Boulevard de la Libert\u00e9 14"
        ],
        "description": "Appartement, 4\u00e8me, 4.5 pi\u00e8ce(s)\nEn coop\u00e9rative avec tous les avantages qui y sont relatifs, dans le beau quartier appr\u00e9ci\u00e9 des M\u00e9l\u00e8zes, appartement de 4,5 pi\u00e8ces au 4\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble sans ascenseur.\nLes travaux suivants sont pr\u00e9vus :\n\n- une nouvelle cuisine agenc\u00e9e\n- nouvelle salle-de-bains\n- une deuxi\u00e8me salle-de-bains avec douche\n- nouveaux parquets\n- peinture compl\u00e8te\n- r\u00e9fection \u00e9lectrique\n\nDisponible d\u00e8s le 1er avril 2024.\n\nL'immeuble se situe proche de toutes commodit\u00e9s et dispose d'une buanderie. Ces appartements sont habituellement uniquement propos\u00e9s \u00e0 des listes d'attente. Vous devez donc ne pas manquer cette offre !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Boulevard de la Libert\u00e9 14\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 881.-/mois",
            "Charges : CHF 353.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46083.46083.46083",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013052/images/Detail/24789322.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013052/images/Detail/24789323.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013052/images/Detail/24789324.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/naef-immobilier-chaux-fonds-121/appartement-4eme-45-pieces-1013052",
        "link2": "https://www.naef.ch/location/appartement/2300/La%20Chaux-de-Fonds/46083"
    },
    {
        "price": 2500,
        "addresses": [
            "2300 La Chaux-de-Fonds, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Loft meubl\u00e9 de 4.5 pi\u00e8ces - possibilit\u00e9 de louer au moins\nMagnifique appartement loft de 4,5 pi\u00e8ces d'une surface habitable de 118 m2, situ\u00e9 \u00e0 La Chaux-de-Fonds, Rue du Parc.\nLe logment est louer enti\u00e8rement meubl\u00e9. \nPossibilier de louer mensuellement.\n\nIl est compos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e, d'une pi\u00e8ce de s\u00e9jour / salle \u00e0 manger lumineuse, d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, de 3 chambres, d'une salle de bain (baignoire) avec WC ainsi que d'un toilettes. Belles hauteurs sous-plafonds.\n\nUne cave et un local \u00e0 v\u00e9lo compl\u00e8tent ce bien.\nBuanderie commune.\nProche de toutes commodit\u00e9s : centre commercial, bus, gare.\nAu 1er \u00e9tage avec ascenseur.\nAnimaux sur demande. \n\nLoyer sans charges: CHF 2'500.00.-\nCharges forfaitaires: CHF 300.-\n1 place de parc ext\u00e9rieure : CHF 80.-\n\nDisponible de suite. D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Loft",
            "2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 2'500.-/mois",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "118 m2 (habitables)",
            "118 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-11742-31",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011351/images/Detail/24768651.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011351/images/Detail/24768653.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011351/images/Detail/24768650.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011351/images/Detail/24768645.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011351/images/Detail/24768644.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011351/images/Detail/24768640.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011351/images/Detail/24768648.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011351/images/Detail/24768642.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011351/images/Detail/24768646.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011351/images/Detail/24768647.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011351/images/Detail/24768641.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011351/images/Detail/24768643.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011351/images/Detail/24768649.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/lcr-685/loft-meuble-45-pieces-possibilite-louer-moins-1011351",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/louer/loft-meuble-de-45-pieces-possibilite-de-louer-au-moins-98695f90-cc28-4e8c-bd63-501a7cdb2d38"
    },
    {
        "price": 1240,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Rue des Fausses-Brayes 15"
        ],
        "description": "Appartement de 3 pi\u00e8ces au centre-ville de Neuch\u00e2tel.\nAppartement de 3 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage. Ce bien est compos\u00e9 d'une cuisine agenc\u00e9e, d'un s\u00e9jour, d'une salle de bains/WC, de 2 chambres \u00e0 coucher, d'un hall et d'une cave.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Fausses-Brayes 15\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 1'240.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46058.46058.46058",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1012556/images/Detail/24783930.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/naef-immobilier-neuchatel-115/appartement-3-pieces-centre-ville-neuchatel-1012556",
        "link2": "https://e-candidat.naef.ch/a/SyoXSNJ3"
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Fritz-Courvoisier 34F"
        ],
        "description": "4.5 pi\u00e8ces, 100 m2, Fritz-Courvoisier 34F, La Chaux-de-Fonds\nSpacieux appartement de 4.5 pi\u00e8ces, 100 m2 comprenant, hall avec armoires, cuisine agenc\u00e9e, s\u00e9jour, 3 chambres, salle de bains/wc, salle de douche/wc, balcon, cave, ascenseur. Espace vert autour de l'immeuble.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Fritz-Courvoisier 34F\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 305.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 388.1602",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1012690/images/Detail/24785350.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1012690/images/Detail/24785345.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1012690/images/Detail/24785354.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1012690/images/Detail/24785346.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1012690/images/Detail/24785353.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1012690/images/Detail/24785347.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1012690/images/Detail/24785344.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1012690/images/Detail/24785349.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1012690/images/Detail/24785348.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1012690/images/Detail/24785351.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1012690/images/Detail/24785352.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/fidimmobil-118/45-pieces-100-fritz-courvoisier-34f-chaux-fonds-1012690",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "2053 Cernier, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique attique de 4 pi\u00e8ces avec jardin commun\nMagnifique appartement de 4 pi\u00e8ces, situ\u00e9 \u00e0 Val-de-Ruz, Cr\u00eats du Mont d'Amin.\n\nIl est compos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e, d'une pi\u00e8ce de s\u00e9jour / salle \u00e0 manger lumineuse, d'une cuisine, de 3 chambres, d'une salle de bain avec baignoire, d'un wc visiteurs et d'un galetas.\n\nJardin commun.\nPAS DE BALCON OU TERRASSE.\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\nBuanderie commune.\nAu 3\u00e8me et dernier \u00e9tage sans ascenseur.\nAnimaux autoris\u00e9s.\n\nLoyer sans charges: CHF 1'200.-\nCharges : CHF 350.-\nLoyer avec charges : CHF 1'550.-\nPossibilit\u00e9 de louer un garage en sus \u00e0 CHF 130.- par mois.\n\nDisponible au 1er d\u00e9cembre.\n\nVous \u00eates locataire en cours de r\u00e9siliation anticip\u00e9e ou propri\u00e9taire \u00e0 la recherche d'un locataire solvable ?\nVous pouvez compter sur notre r\u00e9seau et sur notre exp\u00e9rience pour \u00eatre d\u00e9tach\u00e9 de vos engagements dans les plus brefs d\u00e9lais. Pour plus d'informations, contactez nous sur\n\nVous n'avez pas encore trouv\u00e9 votre logement id\u00e9al ? Nous vous invitons \u00e0 retrouver toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch. Gagnez du temps en visualisant nos visites virtuelles ! D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "2053 Cernier",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12191-6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012265/images/Detail/24778824.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012265/images/Detail/24778828.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012265/images/Detail/24778826.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012265/images/Detail/24778825.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012265/images/Detail/24778832.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/cernier/lcr-685/magnifique-attique-4-pieces-jardin-commun-1012265",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/louer/magnifique-attique-de-4-pieces-avec-jardin-commun-9a63c38c-55b8-4676-b4dd-781faf583f94"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Peseux, Grand-Rue 7"
        ],
        "description": "Appartement, 3\u00e8me, 1 pi\u00e8ce(s), 22.8 m2\nAppartement, 3\u00e8me, 1 pi\u00e8ce(s), 22.8 m2",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Grand-Rue 7\n2034 Peseux",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "Charges : CHF 120.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "23 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46054.46054.46054",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/peseux/naef-immobilier-chaux-fonds-121/appartement-3eme-1-pieces-228-1012273",
        "link2": "https://www.naef.ch/location/appartement/2034/Peseux/46054"
    },
    {
        "price": 767,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue des Gentianes 11-13"
        ],
        "description": "Appartement, 5\u00e8me, 4.5 pi\u00e8ce(s)\nEn coop\u00e9rative avec tous les avantages qui y sont relatifs, dans le beau quartier appr\u00e9ci\u00e9 des M\u00e9l\u00e8zes, appartement de 4 pi\u00e8ces au 5\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble sans ascenseur.\n\nL'appartement sera compl\u00e8tement r\u00e9nov\u00e9 sauf la cuisine qui date de 2020. La salle de bains sera refaite ainsi que les sols (nouveaux parquets). Balcon au s\u00e9jour. Possibilit\u00e9 de choisir l'emplacement de la prise TV. Pour plus de d\u00e9tails sur les travaux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter la g\u00e9rance!.\n\nDisponible d\u00e8s le 1er avril 2024.\n\nL'immeuble se situe proche de toutes commodit\u00e9s et dispose d'une buanderie. Ces appartements sont habituellement uniquement propos\u00e9s \u00e0 des listes d'attente. Vous devez donc ne pas manquer cette offre !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Gentianes 11-13\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 767.-/mois",
            "Charges : CHF 303.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46082.46082.46082",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013037/images/Detail/24789320.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013037/images/Detail/24789314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013037/images/Detail/24789319.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013037/images/Detail/24789321.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013037/images/Detail/24789318.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/naef-immobilier-chaux-fonds-121/appartement-5eme-45-pieces-1013037",
        "link2": "https://www.naef.ch/location/appartement/2300/La%20Chaux-de-Fonds/46082"
    },
    {
        "price": 750,
        "addresses": [
            "Peseux, Chasselas 15"
        ],
        "description": "Appartement de 2 pi\u00e8ces avec balcon \u00e0 Peseux.\nAppartement r\u00e9nov\u00e9 de 2 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage. Ce bien est compos\u00e9 d'une cuisine agenc\u00e9e, d'un s\u00e9jour avec balcon, d'une salle de douches/WC, d'une chambre \u00e0 coucher, d'un hall et d'une cave. Immeuble situ\u00e9 dans un quartier calme et \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chasselas 15\n2034 Peseux",
            "Loyer : CHF 750.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "41 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 15.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46039.46039.46039",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011840/images/Detail/24788619.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011840/images/Detail/24788617.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011840/images/Detail/24774796.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011840/images/Detail/24788615.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011840/images/Detail/24788618.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011840/images/Detail/24788616.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/peseux/naef-immobilier-neuchatel-115/appartement-2-pieces-balcon-peseux-1011840",
        "link2": "https://e-candidat.naef.ch/a/HBtIz0gF"
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Rue des Usines 44"
        ],
        "description": "Studios d'exception \u00e0 louer\nStudios d'exception \u00e0 louer\nMagnifiques studios, neufs, de 57m2, au 3\u00e8me \u00e9tage, dans ancienne usine Suchard.\n\nCuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur l'espace \u00e0 vivre (frigo, four, plaque de cuisson \u00e0 induction, lave-vaisselle)\n\nGrande salle de bain avec douche \u00e0 l'italienne, lave-linge, s\u00e8che-linge, WC.\n\nMat\u00e9riaux de qualit\u00e9. Parquet avec chauffage au sol. Stores \u00e9lectriques.\n\nImmeuble s\u00e9curis\u00e9 (cam\u00e9ra, fermeture automatique des portes).\n\nAscenseur. Local v\u00e9los.\n\nA 2minutes de la Gare de Serri\u00e8res et a 5minutes du bord du lac.\n\nProche des transports publics et axes routiers.\n\nPlace de parc sur demande\n\nPas d'ext\u00e9rieur\n\nPas de cave\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Usines 44\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "1 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "57 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1348795.9d33b984-9e4c-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1013171/images/Detail/24790616.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1013171/images/Detail/24790612.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/patrimoine-gerance-125/studios-exception-louer-1013171",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 837,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Cr\u00eat 24 (Chevalley)"
        ],
        "description": "STUDIO MEUBL\u00c9 AVEC MEZZANINE\nJolie et grande cuisine agenc\u00e9e, salle de douche/WC, hall avec armoires, s\u00e9jour avec po\u00eale, 1 mezzanine.\nL'appartement est meubl\u00e9 : canap\u00e9, TV \u00e9cran plat, lit double, etc.\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc dans le garage collectif pour un prix de CHF 150.- par mois.\nL'immeuble poss\u00e8de un jardin commun, une buanderie, un ascenseur, un service de conciergerie et le chauffage central (\u00e0 gaz).\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Cr\u00eat 24 (Chevalley)\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 837.-/mois",
            "Charges : CHF 160.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "51 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01.000534.010501",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1012620/images/Detail/24784651.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1012620/images/Detail/24784648.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1012620/images/Detail/24784649.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1012620/images/Detail/24784652.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1012620/images/Detail/24784654.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1012620/images/Detail/24784653.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1012620/images/Detail/24784650.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/bolliger-immobilier-111/studio-meuble-mezzanine-1012620",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue du St-Gothard 36"
        ],
        "description": "Rue du St-Gothard 36, appartement 3\u00e8me Sud\nBienvenue dans votre nouvel appartement de 4.5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage Sud.\nPour vous accueillir dans les 90m2, l'appartement vous propose:\n\n- une cuisine agenc\u00e9e ouverte\n- trois chambres\n- un salon\n- une salle de bains-WC\n- une douche-WC\n- cave\n- balcon\n- buanderie commune\n\nLoyer 1'350.- + 250.- charges = 1'600.-\n\nProche des transports publics et des \u00e9coles.\nPour une visite, prenez contact avec notre service sans h\u00e9siter.\n\nLundi de 9h00 \u00e0 12h00 et de 13h30 \u00e0 17h00\nMardi de 9h00 \u00e0 12h00 Apr\u00e8s-midi ferm\u00e9\nMercredi de 9h00 \u00e0 12h00 et de 13h30 \u00e0 17h00\nJeudi de 9h00 \u00e0 12h00 et de 13h30 \u00e0 18h00\nVendredi de 9h00 \u00e0 13h00 non-stop Apr\u00e8s-midi ferm\u00e9\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du St-Gothard 36\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence A-23-089",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012746/images/Detail/24785928.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012746/images/Detail/24785929.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012746/images/Detail/24785930.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012746/images/Detail/24785931.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012746/images/Detail/24785927.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012746/images/Detail/24785932.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/service-batiments-logement-1982/rue-st-gothard-36-appartement-3eme-sud-1012746",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "2000 Neuch\u00e2tel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Bel appartement de 3.5P - 1 CHB - 1 SDB -1 Balcon avec vue\nMagnifique appartement de 3.5 pi\u00e8ces d'une surface habitable de 58 m2,\nsitu\u00e9 \u00e0 Neuch\u00e2tel, chemin de la Caille.\n\nIl est compos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e, d'une pi\u00e8ce de s\u00e9jour / salle \u00e0 manger lumineuse, d'une cuisine Enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, d'une chambre, d'une salle de bain ainsi qu'un balcon dot\u00e9 d'une belle vue.\n\nUne cave et un local \u00e0 v\u00e9lo compl\u00e8tent ce bien.\nBuanderie commune dans l'immeuble.\nProche de toutes commodit\u00e9s : commerces, \u00e9coles, transports publics et autoroutes.\nAu 2\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur.\nAnimaux autoris\u00e9s.\n\n Loyer sans charges : CHF 1'300.- \nCharges : CHF 210.- \nPlace de parc : 1 en ext\u00e9rieur pour CHF 60.-\n\nDisponible de suite.\n\nVous \u00eates locataire en cours de r\u00e9siliation anticip\u00e9e ou propri\u00e9taire\nA la recherche d'un locataire solvable?\n\nVous pouvez compter sur notre r\u00e9seau et sur notre exp\u00e9rience\nPour \u00eatre d\u00e9tach\u00e9 de vos engagements dans les plus brefs d\u00e9lais.\nPour plus d'informations, contactez nous sur \n\nVous n'avez pas encore trouv\u00e9 votre logement id\u00e9al ?\nNous vous invitons \u00e0 retrouver toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch .\nGagnez du temps en visualisant nos visites virtuelles 3D ! D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 11",
            "58 m2 (habitables)",
            "58 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12193-6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011360/images/Detail/24768730.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011360/images/Detail/24768725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011360/images/Detail/24768732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011360/images/Detail/24768726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011360/images/Detail/24768735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011360/images/Detail/24768731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011360/images/Detail/24768727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011360/images/Detail/24768734.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011360/images/Detail/24768733.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011360/images/Detail/24768729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011360/images/Detail/24768728.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/lcr-685/bel-appartement-35p-1-chb-1-sdb-1-balcon-vue-1011360",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/louer/bel-appartement-de-35p-1-chb-1-sdb-1-balcon-avec-vue-9a646bbb-7929-4c8c-a7cb-48d2b2e615fa"
    },
    {
        "price": 850,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue des Terreaux 23"
        ],
        "description": "Splendide logement de 2.5 pi\u00e8ces situ\u00e9 dans un quartier calme\nC'est dans un immeuble enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 que nous proposons \u00e0 la location un magnifique appartement de 2,5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage.\n\nPass\u00e9 le seuil, vous arriverez dans le hall d'entr\u00e9e moderne et accompagn\u00e9 d'une penderie.\n\nC\u00f4t\u00e9 sud, un superbe salon-s\u00e9jour, tr\u00e8s lumineux, vous permettra d'am\u00e9nager un espace convivial et chaleureux. Puis, une belle cuisine toute \u00e9quip\u00e9e et ouverte vient compl\u00e9ter ce s\u00e9jour.\n\nC\u00f4t\u00e9 nord, vous trouverez une jolie chambre \u00e0 coucher avec sa douche privative et son dressing.\n\nDans le couloir de l'entr\u00e9e vient s'ajouter un WC s\u00e9par\u00e9.\n\nL'immeuble met \u00e0 disposition des locataires, une buanderie commune avec lave-linge et s\u00e8che-linge ainsi qu'une cave.\n\nUn petit coin ext\u00e9rieur est \u00e9galement pr\u00e9sent pour les locataires.\n\nN'h\u00e9sitez plus ! Contactez-nous rapidement pour une visite !\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Terreaux 23\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 850.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence T23_2.5pcs_1er.1349368.74b81261-9f40-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013817/images/Detail/24798777.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013817/images/Detail/24798779.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013817/images/Detail/24798776.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013817/images/Detail/24798782.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013817/images/Detail/24798780.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013817/images/Detail/24798775.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013817/images/Detail/24798778.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013817/images/Detail/24798783.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1013817/images/Detail/24798781.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/hypoimmo-950/splendide-logement-25-pieces-situe-quartier-calme-1013817",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1370,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Rue Bourgogne 54"
        ],
        "description": "MAGNIFIQUE APPARTEMENT MODERNE AVEC VUE\nMagnifique appartement avec cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e, s\u00e9jour avec acc\u00e8s au balcon, 2 chambres avec parquet et armoires encastr\u00e9es, salle de bains avec baignoire, douche et WC, hall avec armoires, d\u00e9pendance.\nL'immeuble dispose d'un jardin commun, d'un ascenseur et d'un service de conciergerie\nLes animaux sont interdits\nPossibilit\u00e9 de louer un garage pour CHF 160.-/mois\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue Bourgogne 54\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 1'370.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.05.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01.000582.010201",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1013644/images/Detail/24796852.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1013644/images/Detail/24796853.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1013644/images/Detail/24796850.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1013644/images/Detail/24796851.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1013644/images/Detail/24796849.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerancia-bolliger-sa-111/1013644/images/Detail/24796848.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/bolliger-immobilier-111/magnifique-appartement-moderne-vue-1013644",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 900,
        "addresses": [
            "B\u00f4le, Rue Beau-Site 18"
        ],
        "description": "Appartement r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 situ\u00e9 dans un quartier tranquille et verdoyant.\nSitu\u00e9 \u00e0 5 minutes \u00e0 pied de la gare CFF, cet appartement est situ\u00e9 dans un quartier calme et verdoyant. Il b\u00e9n\u00e9ficie d'une cuisine agenc\u00e9e, d'un s\u00e9jour, d'une chambre, d'une salle de douche et d'un tr\u00e8s grand balcon.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue Beau-Site 18\n2014 B\u00f4le",
            "Loyer : CHF 900.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46041.46041.46041",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011841/images/Detail/24774800.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011841/images/Detail/24774801.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011841/images/Detail/24774799.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011841/images/Detail/24774802.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011841/images/Detail/24774797.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011841/images/Detail/24774805.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/bole/naef-immobilier-neuchatel-115/appartement-recemment-renove-situe-quartier-tranquille-verdoyant-1011841",
        "link2": "https://e-candidat.naef.ch/a/Pp1OLtHR"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Rue des Usines 44"
        ],
        "description": "Loft d'exception \u00e0 louer\nLoft d'exception \u00e0 louer\nMagnifique loft, neuf, de 93.5m2, au 3\u00e8me \u00e9tage, dans ancienne usine Suchard.\n\nCuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur l'espace \u00e0 vivre (frigo, four, plaque de cuisson \u00e0 induction, lave-vaisselle)\n\nSalle de bain avec douche \u00e0 l'italienne, lave-linge, s\u00e8che-linge, WC.\n\nTerrasse de ~26m2\n\nCave/R\u00e9duit attenante de 19m2\n\nPlace de parc (sur demande)\n\nPas d'ext\u00e9rieur\n\nMat\u00e9riaux de qualit\u00e9. Parquet avec chauffage au sol. Stores \u00e9lectriques.\n\nImmeuble s\u00e9curis\u00e9 (cam\u00e9ra, fermeture automatique des portes).\n\nAscenseur. Local v\u00e9los.\n\nA 2minutes de la Gare de Serri\u00e8res et a 5minutes du bord du lac.\n\nProche des transports publics et axes routiers.\n\nLoyer : sur demande\n\nLibre : de suite\n\nPossibilit\u00e9 de location commerciale pour des bureaux.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Usines 44\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "1 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1348796.699fe681-9e4d-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1013172/images/Detail/24790615.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1013172/images/Detail/24790614.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1013172/images/Detail/24790610.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1013172/images/Detail/24790611.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1013172/images/Detail/24790613.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/patrimoine-gerance-125/loft-exception-louer-1013172",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2500,
        "addresses": [
            "2000 Neuch\u00e2tel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique attique neuf avec vue sur le lac\nMagnifique attique neuf de 4,5 pi\u00e8ces d'une surface habitable de 110m2, situ\u00e9 \u00e0 Neuch\u00e2tel, Rue de l'Evole.\n\nDans un petit immeuble r\u00e9sidentiel, ce magnifique apaprtement de standing avec une vue imprenable sur le lac et les Alpes est compos\u00e9 comme suit : \n\nd'un hall d'entr\u00e9e, d'un grand salon/s\u00e9jour, d'une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, de 3 chambres dont une avec un dressing et de deux salles de bains.\n\nUne cave et un local \u00e0 v\u00e9lo compl\u00e8tent ce bien.\nEmplacement avec colonne de lavage int\u00e9grale.\nAu 2\u00e8me et dernier \u00e9tage avec ascenseur.\nAnimaux \u00e0 discuter.\nPAS DE BALCON OU TERRASSE.\nChauffage au sol avec pompe \u00e0 chaleur.\n\nLoyer sans charges: CHF 2'500.-\nCharges : CHF 250.-\nPas de place de parking mais possibilit\u00e9 de prendre un macaron pour se parquer sur les zones bleues.\nLoyer avec charges: CHF 2'750.-\n\nDisponible au 1er mars.\n\nVous \u00eates locataire en cours de r\u00e9siliation anticip\u00e9e ou propri\u00e9taire \u00e0 la recherche d'un locataire solvable ?\nVous pouvez compter sur notre r\u00e9seau et sur notre exp\u00e9rience pour \u00eatre d\u00e9tach\u00e9 de vos engagements dans les plus brefs d\u00e9lais. Pour plus d'informations, contactez nous sur\n\nVous n'avez pas encore trouv\u00e9 votre logement id\u00e9al ? Nous vous invitons \u00e0 retrouver toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch. Gagnez du temps en visualisant nos visites virtuelles ! D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 2'500.-/mois",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "110 m2 (habitables)",
            "110 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12276",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011605/images/Detail/24771191.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011605/images/Detail/24771192.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011605/images/Detail/24771193.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011605/images/Detail/24771200.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011605/images/Detail/24771198.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011605/images/Detail/24771194.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011605/images/Detail/24771195.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/lcr-685/magnifique-attique-neuf-vue-lac-1011605",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/louer/magnifique-attique-neuf-avec-vue-sur-le-lac-9ad8a245-6a70-4f6d-b942-ddf9681829ef"
    },
    {
        "price": 1370,
        "addresses": [
            "2525 Le Landeron, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "AU CALME, AVEC UNE MAGNIFIQUE VUE SUR LE LAC\nD'une surface habitable de 80 m\u00b2, cet endroit est un v\u00e9ritable bijou. Voici quelques raisons pour lesquelles vous allez adorer cet appartement: Tout d'abord, il est situ\u00e9 dans un quartier calme, id\u00e9al pour se ressourcer apr\u00e8s une longue journ\u00e9e de travail. De plus, il a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, offrant ainsi un espace moderne et confortable. La luminosit\u00e9 y est exceptionnelle, cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re chaleureuse et accueillante. Vous pourrez \u00e9galement profiter d'une vue imprenable sur le lac, une v\u00e9ritable carte postale vivante depuis votre fen\u00eatre. Et cerise sur le g\u00e2teau, une place de parking est disponible pour seulement CHF 70.- par mois. Ne manquez pas cette occasion de vivre dans un espace spacieux et plein de charme!\n\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- au calme\n- enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9\n- lumineux\n- spacieux\n- vue sur le lac\n- place de parc CHF 70.-\n- etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: au calme avec vue sur le lac\nEtat du b\u00e2timent: r\u00e9nov\u00e9\n\nSalles de bain: 1 (1 x baignoire / WC / lavabo)\nTransport publics: bus, 150 m\nEcole: \u00e9cole primaire / secondaire, 500 m\nCommerces: Coop / Migros, 500 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2525 Le Landeron",
            "Loyer : CHF 1'370.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323944",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013495/images/Detail/24795609.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013495/images/Detail/24795607.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013495/images/Detail/24795605.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013495/images/Detail/24795603.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013495/images/Detail/24795608.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013495/images/Detail/24795606.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/landeron/betterhomes-schweiz-ag-611/calme-magnifique-vue-lac-1013495",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/3cd7d4eba603094fee43b4394d7da2e5"
    },
    {
        "price": 800,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Temple-Allemand 101"
        ],
        "description": "3.5 pi\u00e8ces mansard\u00e9, Temple-Allemand 101, La Chaux-de-Fonds\nBel appartement mansard\u00e9 de 3.5 pi\u00e8ces, hall, cuisine agenc\u00e9e, s\u00e9jour, 2 chambres, salle de bains/wc, cave, ascenseur",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Temple-Allemand 101\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 800.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence C21.0401",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013747/images/Detail/24798022.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013747/images/Detail/24798023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013747/images/Detail/24798018.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013747/images/Detail/24798019.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013747/images/Detail/24798021.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013747/images/Detail/24798020.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/fidimmobil-118/35-pieces-mansarde-temple-allemand-101-chaux-fonds-1013747",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Dr de Quervain 2"
        ],
        "description": "Dr de Quervain 2 - appartement 3\u00e8me Nord-ouest\nBienvenue dans votre nouvel appartement de 4 pi\u00e8ces au 3\u00e8me Nord-Ouest\nPour vous accueillir dans les 82m2, l'appartement vous propose:\n\n- une cuisine agenc\u00e9e\n- un hall d'entr\u00e9e\n- trois chambres\n- un salon\n- une salle de bains-WC\n- cave\n- balcon\n- jardin commun\n- place de jeux pour enfants\n- structure parascolaire dans le quartier\n- buanderie commune\n\nLoyer 1'100.- + 220.- charges = 1'320.-.\n\nPlace de parc dans le parking collectif possible \u00e0 140.-.\nProche des transports publics et des \u00e9coles.\nPour une visite, prenez contact avec notre service sans h\u00e9siter.\n\nLundi de 9h00 \u00e0 12h00 et de 13h30 \u00e0 17h00\nMardi de 9h00 \u00e0 12h00 Apr\u00e8s-midi ferm\u00e9\nMercredi de 9h00 \u00e0 12h00 et de 13h30 \u00e0 17h00\nJeudi de 9h00 \u00e0 12h00 et de 13h30 \u00e0 18h00\nVendredi de 9h00 \u00e0 13h00 non-stop Apr\u00e8s-midi ferm\u00e9\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Dr de Quervain 2\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence A-23-082"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785939.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785935.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785934.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785940.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785938.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785942.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785936.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785941.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785933.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785937.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/service-batiments-logement-1982/dr-quervain-2-appartement-3eme-nord-ouest-1012747",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 750,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue du Premier-Mars 12"
        ],
        "description": "Charmant appartement de 3 pi\u00e8ces\nNous mettons en location ce charmant appartement de 3 pi\u00e8ces situ\u00e9 dans la rue pi\u00e9tonne de Premier-Mars.\n\nDe nombreux rangements et armoires encastr\u00e9es rendent ce bien \u00e0 la fois spacieux et tr\u00e8s fonctionnel. Il est compos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e, un grand s\u00e9jour dot\u00e9 d'un parquet massif, deux chambres lumineuses, une cuisine agenc\u00e9e et une salle de douche. Une cave est attribu\u00e9e \u00e0 l'appartement et une buanderie commune est \u00e0 disposition.\n\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc pour CHF 50.-/mois.\n\nPour les visites merci de prendre contact avec la locataire actuelle, Mme Fl\u00fcckiger au 076 581 51 59.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Premier-Mars 12\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 750.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1406.032301"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791744.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791746.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791743.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791747.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791748.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791742.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791741.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791745.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/ellipsis-710/charmant-appartement-3-pieces-1013259",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 900,
        "addresses": [
            "St-Aubin-Sauges, Rue du Castel 15"
        ],
        "description": "Appartement de 2 pi\u00e8ces au rez\nAppartement de 2 pi\u00e8ces au rez\nCet appartement se compose ainsi: hall, s\u00e9jour, 1 chambre, salle de bains/WC, balcon.\n\nA titre gratuit et \u00e0 bien plaire: 1 cave.\n\nBuanderie commune.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9, proche des transports publics, axes autoroutiers et commerces.\n\nPour les visites, merci de prendre contact avec le locataire actuel.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Castel 15\n2024 St-Aubin-Sauges",
            "Loyer : CHF 900.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1940.400 020.20.1348354.5e50c1c8-9d96-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785375.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785367.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785368.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785373.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785370.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785374.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785372.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785369.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785371.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/st-aubin-sauges/optigestion-services-immobiliers-126/appartement-2-pieces-rez-1012692",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 845,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Rue des Fausses-Brayes 7"
        ],
        "description": "Appartement de 2 pi\u00e8ces au centre-ville de Neuch\u00e2tel.\nAppartement de 2 pi\u00e8ces au 4\u00e8me et dernier \u00e9tage. Ce bien est compos\u00e9 d'une cuisine agenc\u00e9e, d'une salle de douches/WC, d'un s\u00e9jour et d'une chambre \u00e0 coucher. R\u00e9fection compl\u00e8te des peintures avant la relocation.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Fausses-Brayes 7\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 845.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46012.46012.46012",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011432/images/Detail/24769361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011432/images/Detail/24769363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011432/images/Detail/24769364.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011432/images/Detail/24769365.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011432/images/Detail/24769362.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011432/images/Detail/24769360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011432/images/Detail/24769366.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/naef-immobilier-neuchatel-115/appartement-2-pieces-centre-ville-neuchatel-1011432",
        "link2": "https://e-candidat.naef.ch/a/wD4aSf2V"
    },
    {
        "price": 1850,
        "addresses": [
            "2207 Coffrane, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Duplex de 4.5 pi\u00e8ces - jardin commun\nMagnifique duplex de 4,5 pi\u00e8ces d'une surface habitable de 110m2, situ\u00e9 \u00e0 coffrane, Rue du Coll\u00e8ge.\n\nIl est compos\u00e9 comme suit :\n\nau 1er \u00e9tage : d'un hall d'entr\u00e9e, d'une pi\u00e8ce de s\u00e9jour / salle \u00e0 manger avec chemin\u00e9e, d'une kitchenette et d'une salle de bain avec baignoire/wc.\n\nau 2\u00e8me \u00e9tage : de 3 chambres et d'une salle de douche/wc.\n\nUne cave et un local \u00e0 v\u00e9lo compl\u00e8tent ce bien.\nBuanderie commune.\nAu 1er et 2\u00e8me \u00e9tage (sans ascenseur).\nAnimaux autoris\u00e9s.\nJardin commun avec barbecue et carr\u00e9 de potager privatif.\n\nLoyer avec charges et une place de parking ext\u00e9rieure : CHF 1'850.-\n\nDisponible de suite.\n\nVous \u00eates locataire en cours de r\u00e9siliation anticip\u00e9e ou propri\u00e9taire \u00e0 la recherche d'un locataire solvable ?\nVous pouvez compter sur notre r\u00e9seau et sur notre exp\u00e9rience pour \u00eatre d\u00e9tach\u00e9 de vos engagements dans les plus brefs d\u00e9lais. Pour plus d'informations, contactez nous sur\n\nVous n'avez pas encore trouv\u00e9 votre logement id\u00e9al ? Nous vous invitons \u00e0 retrouver toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch. Gagnez du temps en visualisant nos visites virtuelles ! D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "2207 Coffrane",
            "Loyer : CHF 1'850.-/mois",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "110 m2 (habitables)",
            "110 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12154-7",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794535.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/coffrane/lcr-685/duplex-45-pieces-jardin-commun-1013448",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/louer/duplex-de-45-pieces-jardin-commun-9a2fc045-1102-4e94-9654-a8082e0735ee"
    },
    {
        "price": 1572,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Rue des Saars 10"
        ],
        "description": "Appartement de 2,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e dans un immeuble r\u00e9cent\nA louer, joli appartement de 2,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e d'un immeuble r\u00e9cent et Minergie situ\u00e9 en bordure du lac de Neuch\u00e2tel.\n\nL'immeuble se trouve \u00e0 proximit\u00e9 des axes autoroutiers, de la gare, des arr\u00eats du bus, des diff\u00e9rentes universit\u00e9s, CPNE, lyc\u00e9es, coll\u00e8ge secondaire du Mail, ainsi qu'\u00e0 quelques minutes \u00e0 pied du centre commercial de la Maladi\u00e8re et de la piscine du Nid-du-Cr\u00f4.\n\nL'appartement est compos\u00e9 de:\n\nCuisine agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour\nChambre\nSalle de douche/WC avec colonne de lavage\nBalcon/jardin\nCave\nPour toute visite et/ou information, prendre contact avec Littoral-G\u00e9rance SA.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Saars 10\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 1'572.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4089.020002.1348974.4107afbd-9e85-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1013338/images/Detail/24792511.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1013338/images/Detail/24792510.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1013338/images/Detail/24792506.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1013338/images/Detail/24792508.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1013338/images/Detail/24792507.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1013338/images/Detail/24792509.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/littoral-gerance-127/appartement-25-pieces-rez-chaussee-immeuble-recent-1013338",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "Boudry, Rue Louis-Favre 40"
        ],
        "description": "Appartement r\u00e9nov\u00e9 de 4.5 pi\u00e8ces au centre de Boudry\nAppartement r\u00e9nov\u00e9 de 4.5 pi\u00e8ces au centre de Boudry\nAppartement se trouvant au centre-ville de boudry, proche des centres commerciaux, de la gare du Tram et des \u00e9coles.\n\nIl comprend une cuisine agenc\u00e9e ouverte sur une grande pi\u00e8ce de vie avec chemin\u00e9e, trois chambres spacieuses et lumineuses, une grand salle de bains, de nombreux rangements dans le hall d'entr\u00e9e.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue Louis-Favre 40\n2017 Boudry",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1347630.8eda7353-9b1e-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Chemin\u00e9e"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1012023/images/Detail/24776722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1012023/images/Detail/24776719.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1012023/images/Detail/24776720.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1012023/images/Detail/24776723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1012023/images/Detail/24776718.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/boudry/patrimoine-gerance-125/appartement-renove-45-pieces-centre-boudry-1012023",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 680,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue des Cr\u00eatets 139"
        ],
        "description": "Location avec caution gratuite\n- Cuisine agenc\u00e9e r\u00e9cente\n- S\u00e9jour donnant acc\u00e8s \u00e0 un grand avec balcon\n- Salle de bains avec douche\n- Chambre avec parquet\n- Armoires \u00e0 l'entr\u00e9e\n\n- A proximit\u00e9 imm\u00e9diate des transports publics\n- Situation tranquille\n\n\n*Photos d'illustration*",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Cr\u00eatets 139\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 680.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "9\u00e8me \u00e9tage",
            "45 m2 (habitables)",
            "Construit en 1964",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 09702.01.0035",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013850/images/Detail/24799178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013850/images/Detail/24799177.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013850/images/Detail/24799170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013850/images/Detail/24799184.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013850/images/Detail/24799180.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013850/images/Detail/24799171.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/wincasa-siege-602/location-caution-gratuite-1013850",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/e66bcf57-830b-4d17-b8c5-0ff9db6b9da9?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 900,
        "addresses": [
            "Le Locle, Rue des Jeanneret 10"
        ],
        "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces au 1 er \u00e9tage\nC'est dans un immeuble proche des \u00e9coles que nous proposons \u00e0 la location, un appartement de 4 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage.\n\nPass\u00e9 le seuil, vous d\u00e9couvrirez un long couloir desservant c\u00f4t\u00e9 nord, sur la cuisine agenc\u00e9e puis sur une premi\u00e8re chambre.\n\nC\u00f4t\u00e9 sud, trois pi\u00e8ces de tailles moyennes et tr\u00e8s lumineuses, compl\u00e8tent ce logement.\n\nPour terminer, vous trouverez, au bout du corridor, la salle de bains accompagn\u00e9e d'une baignoire.\n\nUne cave et un galetas sont \u00e0 disposition pour les diff\u00e9rents rangements. Une buanderie commune avec lave-linge et s\u00e8che-linge se situe au sous-sol.\n\nUn garage peut \u00eatre lou\u00e9 pour un montant de CHF 120.-/mois.\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter afin de convenir d'une visite.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Jeanneret 10\n2400 Le Locle",
            "Loyer : CHF 900.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence J10_4pcs_1er.1347514.4109da19-9b37-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011976/images/Detail/24776232.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011976/images/Detail/24776233.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011976/images/Detail/24776235.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011976/images/Detail/24776237.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011976/images/Detail/24776236.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011976/images/Detail/24776234.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/locle/hypoimmo-950/appartement-4-pieces-1-er-etage-1011976",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 750,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue du Commerce 81"
        ],
        "description": "Magnifique appartement de 2.5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e\nMagnifique appartement de 2.5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e se composant de :\n\n- deux chambres\n- une grande cuisine agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour\n- une salle-de-bains avec baignoire (possibilit\u00e9 d'installer un lave-linge).\n\nProche de toutes commodit\u00e9s.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Commerce 81\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 750.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "51 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46081.46081.46081",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013055/images/Detail/24789328.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013055/images/Detail/24789329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013055/images/Detail/24789331.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013055/images/Detail/24789325.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013055/images/Detail/24789327.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013055/images/Detail/24789330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013055/images/Detail/24789326.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/naef-immobilier-chaux-fonds-121/magnifique-appartement-25-pieces-rez-chaussee-1013055",
        "link2": "https://www.naef.ch/location/appartement/2300/La%20Chaux-de-Fonds/46081"
    },
    {
        "price": 3700,
        "addresses": [
            "2000 Neuch\u00e2tel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique 6.5 pi\u00e8ces avec balcon et vue sur le lac\nMagnifique appartement neuf de 6.5 pi\u00e8ces d'une surface habitable de 136 m2, situ\u00e9 \u00e0 Neuch\u00e2tel, Rue de l'Evole.\n\nDans un petit immeuble r\u00e9sidentiel, ce magnifique apaprtement de standing avec une vue imprenable sur le lac et les Alpes est compos\u00e9 comme suit : \n\nd'un hall d'entr\u00e9e, d'un grand salon/s\u00e9jour, d'un balcon de 23 m2, d'une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, de 5 chambres, de deux salles de bain et d'un wc visiteurs.\n\nUne cave et un local \u00e0 v\u00e9lo compl\u00e8tent ce bien.\nEmplacement avec colonne de lavage int\u00e9grale.\nAu 1er \u00e9tage avec ascenseur.\nAnimaux \u00e0 discuter.\nChauffage au sol avec pompe \u00e0 chaleur.\n\nLoyer sans charges: CHF 3'700.-\nCharges : CHF 250.-\nPas de place de parking mais possibilit\u00e9 de prendre un macaron pour se parquer sur les zones bleues.\nLoyer avec charges : CHF 3'950.-\n\nDisponible au 1er f\u00e9vrier.\n\nVous \u00eates locataire en cours de r\u00e9siliation anticip\u00e9e ou propri\u00e9taire \u00e0 la recherche d'un locataire solvable ?\nVous pouvez compter sur notre r\u00e9seau et sur notre exp\u00e9rience pour \u00eatre d\u00e9tach\u00e9 de vos engagements dans les plus brefs d\u00e9lais. Pour plus d'informations, contactez nous sur\n\nVous n'avez pas encore trouv\u00e9 votre logement id\u00e9al ? Nous vous invitons \u00e0 retrouver toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch. Gagnez du temps en visualisant nos visites virtuelles ! D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 3'700.-/mois",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "136 m2 (habitables)",
            "136 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12277",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011606/images/Detail/24771196.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011606/images/Detail/24771201.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011606/images/Detail/24771197.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011606/images/Detail/24771202.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011606/images/Detail/24771199.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/lcr-685/magnifique-65-pieces-balcon-vue-lac-1011606",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/louer/magnifique-65-pieces-avec-balcon-et-vue-sur-le-lac-9ad8b601-c9bd-4b46-8411-96699d329eb0"
    },
    {
        "price": 1430,
        "addresses": [
            "Hauterive NE, Marni\u00e8re 67"
        ],
        "description": "Bel appartement de 3.5 pi\u00e8ces - vue imprenable Lac et Alpes\nCe spacieux logement de 88 m2 comprend :\n\u00b7 une cuisine agenc\u00e9e ouverte sur un coin \u00e0 manger ;\n\u00b7 un s\u00e9jour avec acc\u00e8s \u00e0 un balcon ;\n\u00b7 deux chambres ;\n\u00b7 un hall ;\n\u00b7 une salle de bain/WC.\nUne cave et une place de parc dans le garage collectif compl\u00e8tent ce bien.\nL\u2019appartement est situ\u00e9 au derni\u00e8re \u00e9tage avec ascenseur dans une PPE en lisi\u00e8re de for\u00eat.\nDisponibilit\u00e9 : 1er mars 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Marni\u00e8re 67\n2068 Hauterive NE",
            "Loyer : CHF 1'430.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence RT-7818",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1012646/images/Detail/24784929.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1012646/images/Detail/24784934.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1012646/images/Detail/24784930.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1012646/images/Detail/24784935.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1012646/images/Detail/24784932.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1012646/images/Detail/24784933.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1012646/images/Detail/24784931.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/hauterive-ne/rt-immo-712/bel-appartement-35-pieces-vue-imprenable-lac-alpes-1012646",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1670,
        "addresses": [
            "Le Landeron, Rue Jolimont 13"
        ],
        "description": "Appartement neuf de 3.5 pi\u00e8ces avec deux balcons\nAppartement neuf de 3.5 pi\u00e8ces avec deux balcons\nSe trouvant dans une r\u00e9sidence neuve, cet appartement comprend une cuisine agenc\u00e9e ouverte sur une grande pi\u00e8ce de vie permettant de profiter d'un balcon ensoleill\u00e9, deux chambres dont l'une avec un autre balcon, une salle de bains avec toilette et un toilette s\u00e9par\u00e9, une colonne de lavage \u00e0 disposition.\n\nLa r\u00e9sidence vous permet de profiter d'une air de jeux pour les enfants, d'un grand parking souterrain avec possibilit\u00e9 de louer des places de parc couvertes et des places de parc visiteur.\n\nMagasin COOP \u00e0 quelques m\u00e8tres \u00e0 pied, lac de Bienne \u00e0 proximit\u00e9, \u00e9coles et transports publics dans le village.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue Jolimont 13\n2525 Le Landeron",
            "Loyer : CHF 1'670.-/mois",
            "Charges : CHF 425.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1343972.a926dd0a-95b1-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1008693/images/Detail/24740849.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1008693/images/Detail/24740852.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1008693/images/Detail/24740850.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1008693/images/Detail/24740847.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1008693/images/Detail/24740848.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1008693/images/Detail/24740846.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/landeron/patrimoine-gerance-125/appartement-neuf-35-pieces-deux-balcons-1008693",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1310,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue Fritz-Courvoisier 34c"
        ],
        "description": "A saisir ! Spacieux logement proche de toutes les commodit\u00e9s !\nSplendide logement d'env. 113 m2 id\u00e9alement situ\u00e9 dans un quartier calme \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville, des commerces ainsi que des \u00e9coles.\n\nIl se compose comme suit :\n\n- Un spacieux hall d'entr\u00e9e avec armoire murale\n- Un spacieux s\u00e9jour avec parquet et acc\u00e8s au balcon\n- Une cuisine ferm\u00e9e agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e\n- Quatre chambres avec parquet\n- Une salle de bains\n- Un WC s\u00e9par\u00e9\n\nDisponible au 1er f\u00e9vrier 2024.\n\nParking ext\u00e9rieur gratuit (les places ne sont pas attitr\u00e9es).\n\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc int\u00e9rieure en sus \u00e0 CHF 120.00/mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Dans ce cas, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 prendre contact avec nous directement depuis le formulaire de contact pour toutes demandes et/ou visites.\n\nUne fois la visite effectu\u00e9e, nous nous r\u00e9jouissons de recevoir votre dossier de candidature directement sur notre formulaire en ligne inscrit ci-dessous :\n\nhttps://flatfox.ch/fr/listing/1047498/submit/\n\nUniquement les dossiers via le lien seront pris en consid\u00e9ration, nous vous en remercions d'avance.\n\nPhotos non contractuelles\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue Fritz-Courvoisier 34c\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 1'310.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "113 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 30020.01.440010"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1007874/images/Detail/24730588.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1007874/images/Detail/24730587.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1007874/images/Detail/24730584.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1007874/images/Detail/24730583.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1007874/images/Detail/24730582.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1007874/images/Detail/24730585.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1007874/images/Detail/24730586.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/privera-lausanne-972/saisir-spacieux-logement-proche-toutes-les-commodites-1007874",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1470,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue de l'Industrie 7"
        ],
        "description": "Grand appartement de 6.5 pi\u00e8ces avec mezanine, proche de la place du march\u00e9\nVaste appartement proche de la place du march\u00e9 et de toutes commodit\u00e9s.\n\nCe bien se compose comme suit :\n\n- un hall habitable\n- une cuisine agenc\u00e9e avec un lave-vaisselle\n- quatre chambres\n- une mezzanine\n- un s\u00e9jour\n- une salle de bain avec WC et WC s\u00e9par\u00e9.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de l'Industrie 7\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 1'470.-/mois",
            "Charges : CHF 285.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 45833.45833.45833",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1005354/images/Detail/24698569.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/naef-immobilier-chaux-fonds-121/grand-appartement-65-pieces-mezanine-proche-place-marche-1005354",
        "link2": "https://www.naef.ch/location/appartement/2300%20/La%20Chaux-de-Fonds%20/45833"
    },
    {
        "price": 900,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue des Mus\u00e9es 32"
        ],
        "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces en plein centre-ville\nAppartement de 4 pi\u00e8ces comprenant :\n\n- trois chambres\n- un salon avec une chemin\u00e9e\n- un hall\n- une cuisine non agenc\u00e9e\n- une salle de bains/WC\n- une cave\n\nL'immeuble se situe en plein centre-ville \u00e0 2 minutes \u00e0 pied de la gare et du centre M\u00e9trople Migros, et de toutes commodit\u00e9s.\n\nBuanderie commune dans l'immeuble\n\nChauffage \u00e0 distance et vannes thermostatiques dans tous les appartements.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Mus\u00e9es 32\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 900.-/mois",
            "Charges : CHF 320.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 44979.44979.44979",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368190.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368196.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368191.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368195.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368188.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368192.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368193.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368189.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/naef-immobilier-chaux-fonds-121/appartement-4-pieces-plein-centre-ville-976752",
        "link2": "https://www.naef.ch/location/appartement/2300/La%20Chaux-de-Fonds/44979"
    },
    {
        "price": 1850,
        "addresses": [
            "Auvernier, Rue des Epancheurs 8"
        ],
        "description": "Rue des Epancheurs 8, Auvernier - 4pces-3\u00e8me\nRue des Epancheurs 8, Auvernier\nAppartement neuf en duplex de 4,5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me et dernier \u00e9tage.\nCuisine agenc\u00e9e ouverte sur salon et salle \u00e0 manger, une salle-de-douche/wc avec colonne de lavage et machine priv\u00e9e, 2 chambres \u00e0 coucher. A l\u2019\u00e9tage, 1 pi\u00e8ce ouverte pouvant servir de bureau, r\u00e9duit dans le couloir.\nDans un bel immeuble calme, \u00e0 proximit\u00e9 du bord du lac, arr\u00eat de tram \u00e0 3 minutes, parcage dans le quartier. Petits magasin et restaurants \u00e0 moins de 5 minutes \u00e0 pied.\nA 10 minutes des entr\u00e9es d\u2019autoroutes direction Neuch\u00e2tel et Yverdon.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Rue des Epancheurs 8\n2012 Auvernier",
            "Loyer : CHF 1'850.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4335/012301"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266730.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266731.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266727.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/auvernier/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/rue-epancheurs-8-auvernier-4pces-3eme-961065",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Le Landeron, Route de Neuch\u00e2tel 12"
        ],
        "description": "Appartement de 4,5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage\nA louer, appartement de 4.5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage.\n\nL'immeuble se situe \u00e0 proximit\u00e9 des \u00e9coles, enfantines, primaires et secondaires, de la Migros, de la COOP, de la gare CFF, de la poste, du cabinet m\u00e9dical de l'entre-deux-lacs ainsi que du magasin Volg.\n\nL'appartement est compos\u00e9 de :\n\nCuisine agenc\u00e9e\nS\u00e9jour\nTrois chambres\nSalle de bains/WC\nBalcon\nCave\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc ext\u00e9rieure \u00e0 CHF 60.00 par mois.\nPossibilit\u00e9 de louer un garage individuel \u00e0 CHF 130.00 par mois.\nUne r\u00e9novation des peintures a \u00e9t\u00e9 faite.\n\nPour toute visite et/ou information, prendre contact avec Littoral-G\u00e9rance SA.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Neuch\u00e2tel 12\n2525 Le Landeron",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3401.000104.1286661.e4af3777-374a-11ee-926d-0a4bde28e6f6",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047343.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047339.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047340.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047337.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047341.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047336.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047344.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047342.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/landeron/littoral-gerance-127/appartement-45-pieces-2eme-etage-951615",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1170,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Jardini\u00e8re 107"
        ],
        "description": "A louer, 4.5 pi\u00e8ces, Jardini\u00e8re 107, La Chaux-de-Fonds\nAppartement de 4.5 pi\u00e8ces, hall avec armoires, cuisine agenc\u00e9e avec r\u00e9duit, double s\u00e9jour, 3 chambres, salle de bains/wc, wc s\u00e9par\u00e9, balcon, cave",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Jardini\u00e8re 107\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 1'170.-/mois",
            "Charges : CHF 380.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence B13.0202",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338279.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338277.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338284.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338287.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338283.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338278.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338280.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/fidimmobil-118/louer-45-pieces-jardiniere-107-chaux-fonds-894285",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1370,
        "addresses": [
            "2525 Le Landeron, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "AU CALME, AVEC UNE MAGNIFIQUE VUE SUR LE LAC\nD'une surface habitable de 80 m\u00b2, cet endroit est un v\u00e9ritable bijou. Voici quelques raisons pour lesquelles vous allez adorer cet appartement: Tout d'abord, il est situ\u00e9 dans un quartier calme, id\u00e9al pour se ressourcer apr\u00e8s une longue journ\u00e9e de travail. De plus, il a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, offrant ainsi un espace moderne et confortable. La luminosit\u00e9 y est exceptionnelle, cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re chaleureuse et accueillante. Vous pourrez \u00e9galement profiter d'une vue imprenable sur le lac, une v\u00e9ritable carte postale vivante depuis votre fen\u00eatre. Et cerise sur le g\u00e2teau, une place de parking est disponible pour seulement CHF 70.- par mois. Ne manquez pas cette occasion de vivre dans un espace spacieux et plein de charme!\n\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- au calme\n- enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9\n- lumineux\n- spacieux\n- vue sur le lac\n- place de parc CHF 70.-\n- etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: au calme avec vue sur le lac\nEtat du b\u00e2timent: r\u00e9nov\u00e9\n\nSalles de bain: 1 (1 x baignoire / WC / lavabo)\nTransport publics: bus, 150 m\nEcole: \u00e9cole primaire / secondaire, 500 m\nCommerces: Coop / Migros, 500 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2525 Le Landeron",
            "Loyer : CHF 1'370.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323944",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013495/images/Detail/24795609.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013495/images/Detail/24795607.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013495/images/Detail/24795605.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013495/images/Detail/24795603.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013495/images/Detail/24795608.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013495/images/Detail/24795606.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/landeron/betterhomes-schweiz-ag-611/calme-magnifique-vue-lac-1013495",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/3cd7d4eba603094fee43b4394d7da2e5"
    },
    {
        "price": 800,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Temple-Allemand 101"
        ],
        "description": "3.5 pi\u00e8ces mansard\u00e9, Temple-Allemand 101, La Chaux-de-Fonds\nBel appartement mansard\u00e9 de 3.5 pi\u00e8ces, hall, cuisine agenc\u00e9e, s\u00e9jour, 2 chambres, salle de bains/wc, cave, ascenseur",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Temple-Allemand 101\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 800.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence C21.0401",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013747/images/Detail/24798022.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013747/images/Detail/24798023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013747/images/Detail/24798018.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013747/images/Detail/24798019.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013747/images/Detail/24798021.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/1013747/images/Detail/24798020.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/fidimmobil-118/35-pieces-mansarde-temple-allemand-101-chaux-fonds-1013747",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Dr de Quervain 2"
        ],
        "description": "Dr de Quervain 2 - appartement 3\u00e8me Nord-ouest\nBienvenue dans votre nouvel appartement de 4 pi\u00e8ces au 3\u00e8me Nord-Ouest\nPour vous accueillir dans les 82m2, l'appartement vous propose:\n\n- une cuisine agenc\u00e9e\n- un hall d'entr\u00e9e\n- trois chambres\n- un salon\n- une salle de bains-WC\n- cave\n- balcon\n- jardin commun\n- place de jeux pour enfants\n- structure parascolaire dans le quartier\n- buanderie commune\n\nLoyer 1'100.- + 220.- charges = 1'320.-.\n\nPlace de parc dans le parking collectif possible \u00e0 140.-.\nProche des transports publics et des \u00e9coles.\nPour une visite, prenez contact avec notre service sans h\u00e9siter.\n\nLundi de 9h00 \u00e0 12h00 et de 13h30 \u00e0 17h00\nMardi de 9h00 \u00e0 12h00 Apr\u00e8s-midi ferm\u00e9\nMercredi de 9h00 \u00e0 12h00 et de 13h30 \u00e0 17h00\nJeudi de 9h00 \u00e0 12h00 et de 13h30 \u00e0 18h00\nVendredi de 9h00 \u00e0 13h00 non-stop Apr\u00e8s-midi ferm\u00e9\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Dr de Quervain 2\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence A-23-082"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785939.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785935.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785934.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785940.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785938.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785942.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785936.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785941.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785933.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-batiments-logement-1982/1012747/images/Detail/24785937.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/service-batiments-logement-1982/dr-quervain-2-appartement-3eme-nord-ouest-1012747",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 750,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue du Premier-Mars 12"
        ],
        "description": "Charmant appartement de 3 pi\u00e8ces\nNous mettons en location ce charmant appartement de 3 pi\u00e8ces situ\u00e9 dans la rue pi\u00e9tonne de Premier-Mars.\n\nDe nombreux rangements et armoires encastr\u00e9es rendent ce bien \u00e0 la fois spacieux et tr\u00e8s fonctionnel. Il est compos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e, un grand s\u00e9jour dot\u00e9 d'un parquet massif, deux chambres lumineuses, une cuisine agenc\u00e9e et une salle de douche. Une cave est attribu\u00e9e \u00e0 l'appartement et une buanderie commune est \u00e0 disposition.\n\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc pour CHF 50.-/mois.\n\nPour les visites merci de prendre contact avec la locataire actuelle, Mme Fl\u00fcckiger au 076 581 51 59.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Premier-Mars 12\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 750.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1406.032301"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791744.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791746.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791743.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791747.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791748.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791742.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791741.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ellipsis-710/1013259/images/Detail/24791745.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/ellipsis-710/charmant-appartement-3-pieces-1013259",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 900,
        "addresses": [
            "St-Aubin-Sauges, Rue du Castel 15"
        ],
        "description": "Appartement de 2 pi\u00e8ces au rez\nAppartement de 2 pi\u00e8ces au rez\nCet appartement se compose ainsi: hall, s\u00e9jour, 1 chambre, salle de bains/WC, balcon.\n\nA titre gratuit et \u00e0 bien plaire: 1 cave.\n\nBuanderie commune.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9, proche des transports publics, axes autoroutiers et commerces.\n\nPour les visites, merci de prendre contact avec le locataire actuel.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Castel 15\n2024 St-Aubin-Sauges",
            "Loyer : CHF 900.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1940.400 020.20.1348354.5e50c1c8-9d96-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785375.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785367.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785368.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785373.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785370.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785374.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785372.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785369.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/optigestion-services-immobiliers-sa-126/1012692/images/Detail/24785371.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/st-aubin-sauges/optigestion-services-immobiliers-126/appartement-2-pieces-rez-1012692",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 845,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Rue des Fausses-Brayes 7"
        ],
        "description": "Appartement de 2 pi\u00e8ces au centre-ville de Neuch\u00e2tel.\nAppartement de 2 pi\u00e8ces au 4\u00e8me et dernier \u00e9tage. Ce bien est compos\u00e9 d'une cuisine agenc\u00e9e, d'une salle de douches/WC, d'un s\u00e9jour et d'une chambre \u00e0 coucher. R\u00e9fection compl\u00e8te des peintures avant la relocation.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Fausses-Brayes 7\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 845.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46012.46012.46012",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011432/images/Detail/24769361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011432/images/Detail/24769363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011432/images/Detail/24769364.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011432/images/Detail/24769365.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011432/images/Detail/24769362.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011432/images/Detail/24769360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1011432/images/Detail/24769366.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/naef-immobilier-neuchatel-115/appartement-2-pieces-centre-ville-neuchatel-1011432",
        "link2": "https://e-candidat.naef.ch/a/wD4aSf2V"
    },
    {
        "price": 1850,
        "addresses": [
            "2207 Coffrane, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Duplex de 4.5 pi\u00e8ces - jardin commun\nMagnifique duplex de 4,5 pi\u00e8ces d'une surface habitable de 110m2, situ\u00e9 \u00e0 coffrane, Rue du Coll\u00e8ge.\n\nIl est compos\u00e9 comme suit :\n\nau 1er \u00e9tage : d'un hall d'entr\u00e9e, d'une pi\u00e8ce de s\u00e9jour / salle \u00e0 manger avec chemin\u00e9e, d'une kitchenette et d'une salle de bain avec baignoire/wc.\n\nau 2\u00e8me \u00e9tage : de 3 chambres et d'une salle de douche/wc.\n\nUne cave et un local \u00e0 v\u00e9lo compl\u00e8tent ce bien.\nBuanderie commune.\nAu 1er et 2\u00e8me \u00e9tage (sans ascenseur).\nAnimaux autoris\u00e9s.\nJardin commun avec barbecue et carr\u00e9 de potager privatif.\n\nLoyer avec charges et une place de parking ext\u00e9rieure : CHF 1'850.-\n\nDisponible de suite.\n\nVous \u00eates locataire en cours de r\u00e9siliation anticip\u00e9e ou propri\u00e9taire \u00e0 la recherche d'un locataire solvable ?\nVous pouvez compter sur notre r\u00e9seau et sur notre exp\u00e9rience pour \u00eatre d\u00e9tach\u00e9 de vos engagements dans les plus brefs d\u00e9lais. Pour plus d'informations, contactez nous sur\n\nVous n'avez pas encore trouv\u00e9 votre logement id\u00e9al ? Nous vous invitons \u00e0 retrouver toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch. Gagnez du temps en visualisant nos visites virtuelles ! D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "2207 Coffrane",
            "Loyer : CHF 1'850.-/mois",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "110 m2 (habitables)",
            "110 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12154-7",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1013448/images/Detail/24794535.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/coffrane/lcr-685/duplex-45-pieces-jardin-commun-1013448",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/louer/duplex-de-45-pieces-jardin-commun-9a2fc045-1102-4e94-9654-a8082e0735ee"
    },
    {
        "price": 1572,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Rue des Saars 10"
        ],
        "description": "Appartement de 2,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e dans un immeuble r\u00e9cent\nA louer, joli appartement de 2,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e d'un immeuble r\u00e9cent et Minergie situ\u00e9 en bordure du lac de Neuch\u00e2tel.\n\nL'immeuble se trouve \u00e0 proximit\u00e9 des axes autoroutiers, de la gare, des arr\u00eats du bus, des diff\u00e9rentes universit\u00e9s, CPNE, lyc\u00e9es, coll\u00e8ge secondaire du Mail, ainsi qu'\u00e0 quelques minutes \u00e0 pied du centre commercial de la Maladi\u00e8re et de la piscine du Nid-du-Cr\u00f4.\n\nL'appartement est compos\u00e9 de:\n\nCuisine agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour\nChambre\nSalle de douche/WC avec colonne de lavage\nBalcon/jardin\nCave\nPour toute visite et/ou information, prendre contact avec Littoral-G\u00e9rance SA.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Saars 10\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 1'572.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4089.020002.1348974.4107afbd-9e85-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1013338/images/Detail/24792511.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1013338/images/Detail/24792510.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1013338/images/Detail/24792506.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1013338/images/Detail/24792508.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1013338/images/Detail/24792507.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/1013338/images/Detail/24792509.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/littoral-gerance-127/appartement-25-pieces-rez-chaussee-immeuble-recent-1013338",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "Boudry, Rue Louis-Favre 40"
        ],
        "description": "Appartement r\u00e9nov\u00e9 de 4.5 pi\u00e8ces au centre de Boudry\nAppartement r\u00e9nov\u00e9 de 4.5 pi\u00e8ces au centre de Boudry\nAppartement se trouvant au centre-ville de boudry, proche des centres commerciaux, de la gare du Tram et des \u00e9coles.\n\nIl comprend une cuisine agenc\u00e9e ouverte sur une grande pi\u00e8ce de vie avec chemin\u00e9e, trois chambres spacieuses et lumineuses, une grand salle de bains, de nombreux rangements dans le hall d'entr\u00e9e.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue Louis-Favre 40\n2017 Boudry",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1347630.8eda7353-9b1e-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Chemin\u00e9e"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1012023/images/Detail/24776722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1012023/images/Detail/24776719.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1012023/images/Detail/24776720.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1012023/images/Detail/24776723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1012023/images/Detail/24776718.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/boudry/patrimoine-gerance-125/appartement-renove-45-pieces-centre-boudry-1012023",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 680,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue des Cr\u00eatets 139"
        ],
        "description": "Location avec caution gratuite\n- Cuisine agenc\u00e9e r\u00e9cente\n- S\u00e9jour donnant acc\u00e8s \u00e0 un grand avec balcon\n- Salle de bains avec douche\n- Chambre avec parquet\n- Armoires \u00e0 l'entr\u00e9e\n\n- A proximit\u00e9 imm\u00e9diate des transports publics\n- Situation tranquille\n\n\n*Photos d'illustration*",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Cr\u00eatets 139\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 680.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "9\u00e8me \u00e9tage",
            "45 m2 (habitables)",
            "Construit en 1964",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 09702.01.0035",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013850/images/Detail/24799178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013850/images/Detail/24799177.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013850/images/Detail/24799170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013850/images/Detail/24799184.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013850/images/Detail/24799180.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013850/images/Detail/24799171.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/wincasa-siege-602/location-caution-gratuite-1013850",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/e66bcf57-830b-4d17-b8c5-0ff9db6b9da9?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 900,
        "addresses": [
            "Le Locle, Rue des Jeanneret 10"
        ],
        "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces au 1 er \u00e9tage\nC'est dans un immeuble proche des \u00e9coles que nous proposons \u00e0 la location, un appartement de 4 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage.\n\nPass\u00e9 le seuil, vous d\u00e9couvrirez un long couloir desservant c\u00f4t\u00e9 nord, sur la cuisine agenc\u00e9e puis sur une premi\u00e8re chambre.\n\nC\u00f4t\u00e9 sud, trois pi\u00e8ces de tailles moyennes et tr\u00e8s lumineuses, compl\u00e8tent ce logement.\n\nPour terminer, vous trouverez, au bout du corridor, la salle de bains accompagn\u00e9e d'une baignoire.\n\nUne cave et un galetas sont \u00e0 disposition pour les diff\u00e9rents rangements. Une buanderie commune avec lave-linge et s\u00e8che-linge se situe au sous-sol.\n\nUn garage peut \u00eatre lou\u00e9 pour un montant de CHF 120.-/mois.\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter afin de convenir d'une visite.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Jeanneret 10\n2400 Le Locle",
            "Loyer : CHF 900.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence J10_4pcs_1er.1347514.4109da19-9b37-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011976/images/Detail/24776232.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011976/images/Detail/24776233.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011976/images/Detail/24776235.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011976/images/Detail/24776237.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011976/images/Detail/24776236.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011976/images/Detail/24776234.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/locle/hypoimmo-950/appartement-4-pieces-1-er-etage-1011976",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 750,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue du Commerce 81"
        ],
        "description": "Magnifique appartement de 2.5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e\nMagnifique appartement de 2.5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e se composant de :\n\n- deux chambres\n- une grande cuisine agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour\n- une salle-de-bains avec baignoire (possibilit\u00e9 d'installer un lave-linge).\n\nProche de toutes commodit\u00e9s.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Commerce 81\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 750.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "51 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 46081.46081.46081",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013055/images/Detail/24789328.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013055/images/Detail/24789329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013055/images/Detail/24789331.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013055/images/Detail/24789325.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013055/images/Detail/24789327.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013055/images/Detail/24789330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1013055/images/Detail/24789326.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/naef-immobilier-chaux-fonds-121/magnifique-appartement-25-pieces-rez-chaussee-1013055",
        "link2": "https://www.naef.ch/location/appartement/2300/La%20Chaux-de-Fonds/46081"
    },
    {
        "price": 3700,
        "addresses": [
            "2000 Neuch\u00e2tel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique 6.5 pi\u00e8ces avec balcon et vue sur le lac\nMagnifique appartement neuf de 6.5 pi\u00e8ces d'une surface habitable de 136 m2, situ\u00e9 \u00e0 Neuch\u00e2tel, Rue de l'Evole.\n\nDans un petit immeuble r\u00e9sidentiel, ce magnifique apaprtement de standing avec une vue imprenable sur le lac et les Alpes est compos\u00e9 comme suit : \n\nd'un hall d'entr\u00e9e, d'un grand salon/s\u00e9jour, d'un balcon de 23 m2, d'une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, de 5 chambres, de deux salles de bain et d'un wc visiteurs.\n\nUne cave et un local \u00e0 v\u00e9lo compl\u00e8tent ce bien.\nEmplacement avec colonne de lavage int\u00e9grale.\nAu 1er \u00e9tage avec ascenseur.\nAnimaux \u00e0 discuter.\nChauffage au sol avec pompe \u00e0 chaleur.\n\nLoyer sans charges: CHF 3'700.-\nCharges : CHF 250.-\nPas de place de parking mais possibilit\u00e9 de prendre un macaron pour se parquer sur les zones bleues.\nLoyer avec charges : CHF 3'950.-\n\nDisponible au 1er f\u00e9vrier.\n\nVous \u00eates locataire en cours de r\u00e9siliation anticip\u00e9e ou propri\u00e9taire \u00e0 la recherche d'un locataire solvable ?\nVous pouvez compter sur notre r\u00e9seau et sur notre exp\u00e9rience pour \u00eatre d\u00e9tach\u00e9 de vos engagements dans les plus brefs d\u00e9lais. Pour plus d'informations, contactez nous sur\n\nVous n'avez pas encore trouv\u00e9 votre logement id\u00e9al ? Nous vous invitons \u00e0 retrouver toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch. Gagnez du temps en visualisant nos visites virtuelles ! D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2000 Neuch\u00e2tel",
            "Loyer : CHF 3'700.-/mois",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "136 m2 (habitables)",
            "136 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12277",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011606/images/Detail/24771196.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011606/images/Detail/24771201.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011606/images/Detail/24771197.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011606/images/Detail/24771202.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1011606/images/Detail/24771199.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/neuchatel/lcr-685/magnifique-65-pieces-balcon-vue-lac-1011606",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/louer/magnifique-65-pieces-avec-balcon-et-vue-sur-le-lac-9ad8b601-c9bd-4b46-8411-96699d329eb0"
    },
    {
        "price": 1430,
        "addresses": [
            "Hauterive NE, Marni\u00e8re 67"
        ],
        "description": "Bel appartement de 3.5 pi\u00e8ces - vue imprenable Lac et Alpes\nCe spacieux logement de 88 m2 comprend :\n\u00b7 une cuisine agenc\u00e9e ouverte sur un coin \u00e0 manger ;\n\u00b7 un s\u00e9jour avec acc\u00e8s \u00e0 un balcon ;\n\u00b7 deux chambres ;\n\u00b7 un hall ;\n\u00b7 une salle de bain/WC.\nUne cave et une place de parc dans le garage collectif compl\u00e8tent ce bien.\nL\u2019appartement est situ\u00e9 au derni\u00e8re \u00e9tage avec ascenseur dans une PPE en lisi\u00e8re de for\u00eat.\nDisponibilit\u00e9 : 1er mars 2024\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Marni\u00e8re 67\n2068 Hauterive NE",
            "Loyer : CHF 1'430.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence RT-7818",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1012646/images/Detail/24784929.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1012646/images/Detail/24784934.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1012646/images/Detail/24784930.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1012646/images/Detail/24784935.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1012646/images/Detail/24784932.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1012646/images/Detail/24784933.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rt-immo-712/1012646/images/Detail/24784931.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/hauterive-ne/rt-immo-712/bel-appartement-35-pieces-vue-imprenable-lac-alpes-1012646",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1670,
        "addresses": [
            "Le Landeron, Rue Jolimont 13"
        ],
        "description": "Appartement neuf de 3.5 pi\u00e8ces avec deux balcons\nAppartement neuf de 3.5 pi\u00e8ces avec deux balcons\nSe trouvant dans une r\u00e9sidence neuve, cet appartement comprend une cuisine agenc\u00e9e ouverte sur une grande pi\u00e8ce de vie permettant de profiter d'un balcon ensoleill\u00e9, deux chambres dont l'une avec un autre balcon, une salle de bains avec toilette et un toilette s\u00e9par\u00e9, une colonne de lavage \u00e0 disposition.\n\nLa r\u00e9sidence vous permet de profiter d'une air de jeux pour les enfants, d'un grand parking souterrain avec possibilit\u00e9 de louer des places de parc couvertes et des places de parc visiteur.\n\nMagasin COOP \u00e0 quelques m\u00e8tres \u00e0 pied, lac de Bienne \u00e0 proximit\u00e9, \u00e9coles et transports publics dans le village.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue Jolimont 13\n2525 Le Landeron",
            "Loyer : CHF 1'670.-/mois",
            "Charges : CHF 425.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1343972.a926dd0a-95b1-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1008693/images/Detail/24740849.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1008693/images/Detail/24740852.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1008693/images/Detail/24740850.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1008693/images/Detail/24740847.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1008693/images/Detail/24740848.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/patrimoine-gerance-sa-125/1008693/images/Detail/24740846.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/landeron/patrimoine-gerance-125/appartement-neuf-35-pieces-deux-balcons-1008693",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1310,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue Fritz-Courvoisier 34c"
        ],
        "description": "A saisir ! Spacieux logement proche de toutes les commodit\u00e9s !\nSplendide logement d'env. 113 m2 id\u00e9alement situ\u00e9 dans un quartier calme \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville, des commerces ainsi que des \u00e9coles.\n\nIl se compose comme suit :\n\n- Un spacieux hall d'entr\u00e9e avec armoire murale\n- Un spacieux s\u00e9jour avec parquet et acc\u00e8s au balcon\n- Une cuisine ferm\u00e9e agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e\n- Quatre chambres avec parquet\n- Une salle de bains\n- Un WC s\u00e9par\u00e9\n\nDisponible au 1er f\u00e9vrier 2024.\n\nParking ext\u00e9rieur gratuit (les places ne sont pas attitr\u00e9es).\n\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc int\u00e9rieure en sus \u00e0 CHF 120.00/mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Dans ce cas, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 prendre contact avec nous directement depuis le formulaire de contact pour toutes demandes et/ou visites.\n\nUne fois la visite effectu\u00e9e, nous nous r\u00e9jouissons de recevoir votre dossier de candidature directement sur notre formulaire en ligne inscrit ci-dessous :\n\nhttps://flatfox.ch/fr/listing/1047498/submit/\n\nUniquement les dossiers via le lien seront pris en consid\u00e9ration, nous vous en remercions d'avance.\n\nPhotos non contractuelles\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue Fritz-Courvoisier 34c\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 1'310.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "113 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 30020.01.440010"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1007874/images/Detail/24730588.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1007874/images/Detail/24730587.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1007874/images/Detail/24730584.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1007874/images/Detail/24730583.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1007874/images/Detail/24730582.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1007874/images/Detail/24730585.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1007874/images/Detail/24730586.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/privera-lausanne-972/saisir-spacieux-logement-proche-toutes-les-commodites-1007874",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1470,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue de l'Industrie 7"
        ],
        "description": "Grand appartement de 6.5 pi\u00e8ces avec mezanine, proche de la place du march\u00e9\nVaste appartement proche de la place du march\u00e9 et de toutes commodit\u00e9s.\n\nCe bien se compose comme suit :\n\n- un hall habitable\n- une cuisine agenc\u00e9e avec un lave-vaisselle\n- quatre chambres\n- une mezzanine\n- un s\u00e9jour\n- une salle de bain avec WC et WC s\u00e9par\u00e9.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de l'Industrie 7\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 1'470.-/mois",
            "Charges : CHF 285.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 45833.45833.45833",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/1005354/images/Detail/24698569.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/naef-immobilier-chaux-fonds-121/grand-appartement-65-pieces-mezanine-proche-place-marche-1005354",
        "link2": "https://www.naef.ch/location/appartement/2300%20/La%20Chaux-de-Fonds%20/45833"
    },
    {
        "price": 900,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue des Mus\u00e9es 32"
        ],
        "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces en plein centre-ville\nAppartement de 4 pi\u00e8ces comprenant :\n\n- trois chambres\n- un salon avec une chemin\u00e9e\n- un hall\n- une cuisine non agenc\u00e9e\n- une salle de bains/WC\n- une cave\n\nL'immeuble se situe en plein centre-ville \u00e0 2 minutes \u00e0 pied de la gare et du centre M\u00e9trople Migros, et de toutes commodit\u00e9s.\n\nBuanderie commune dans l'immeuble\n\nChauffage \u00e0 distance et vannes thermostatiques dans tous les appartements.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue des Mus\u00e9es 32\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 900.-/mois",
            "Charges : CHF 320.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 44979.44979.44979",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368190.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368196.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368191.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368195.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368188.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368192.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368193.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerimmo-sa-121/976752/images/Detail/24368189.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/naef-immobilier-chaux-fonds-121/appartement-4-pieces-plein-centre-ville-976752",
        "link2": "https://www.naef.ch/location/appartement/2300/La%20Chaux-de-Fonds/44979"
    },
    {
        "price": 1850,
        "addresses": [
            "Auvernier, Rue des Epancheurs 8"
        ],
        "description": "Rue des Epancheurs 8, Auvernier - 4pces-3\u00e8me\nRue des Epancheurs 8, Auvernier\nAppartement neuf en duplex de 4,5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me et dernier \u00e9tage.\nCuisine agenc\u00e9e ouverte sur salon et salle \u00e0 manger, une salle-de-douche/wc avec colonne de lavage et machine priv\u00e9e, 2 chambres \u00e0 coucher. A l\u2019\u00e9tage, 1 pi\u00e8ce ouverte pouvant servir de bureau, r\u00e9duit dans le couloir.\nDans un bel immeuble calme, \u00e0 proximit\u00e9 du bord du lac, arr\u00eat de tram \u00e0 3 minutes, parcage dans le quartier. Petits magasin et restaurants \u00e0 moins de 5 minutes \u00e0 pied.\nA 10 minutes des entr\u00e9es d\u2019autoroutes direction Neuch\u00e2tel et Yverdon.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Rue des Epancheurs 8\n2012 Auvernier",
            "Loyer : CHF 1'850.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4335/012301"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266730.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266731.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/961065/images/Detail/24266727.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/auvernier/gpc-gerance-ppe-courtage-1582/rue-epancheurs-8-auvernier-4pces-3eme-961065",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Le Landeron, Route de Neuch\u00e2tel 12"
        ],
        "description": "Appartement de 4,5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage\nA louer, appartement de 4.5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage.\n\nL'immeuble se situe \u00e0 proximit\u00e9 des \u00e9coles, enfantines, primaires et secondaires, de la Migros, de la COOP, de la gare CFF, de la poste, du cabinet m\u00e9dical de l'entre-deux-lacs ainsi que du magasin Volg.\n\nL'appartement est compos\u00e9 de :\n\nCuisine agenc\u00e9e\nS\u00e9jour\nTrois chambres\nSalle de bains/WC\nBalcon\nCave\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc ext\u00e9rieure \u00e0 CHF 60.00 par mois.\nPossibilit\u00e9 de louer un garage individuel \u00e0 CHF 130.00 par mois.\nUne r\u00e9novation des peintures a \u00e9t\u00e9 faite.\n\nPour toute visite et/ou information, prendre contact avec Littoral-G\u00e9rance SA.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Neuch\u00e2tel 12\n2525 Le Landeron",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3401.000104.1286661.e4af3777-374a-11ee-926d-0a4bde28e6f6",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047343.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047339.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047340.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047337.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047341.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047336.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047344.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/littoral-gerance-sa-127/951615/images/Detail/24047342.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/landeron/littoral-gerance-127/appartement-45-pieces-2eme-etage-951615",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1170,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Jardini\u00e8re 107"
        ],
        "description": "A louer, 4.5 pi\u00e8ces, Jardini\u00e8re 107, La Chaux-de-Fonds\nAppartement de 4.5 pi\u00e8ces, hall avec armoires, cuisine agenc\u00e9e avec r\u00e9duit, double s\u00e9jour, 3 chambres, salle de bains/wc, wc s\u00e9par\u00e9, balcon, cave",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Jardini\u00e8re 107\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "Loyer : CHF 1'170.-/mois",
            "Charges : CHF 380.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence B13.0202",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338279.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338277.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338284.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338287.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338283.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338278.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fidimmobil-sa-118/894285/images/Detail/23338280.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/neuchatel/chaux-fonds/fidimmobil-118/louer-45-pieces-jardiniere-107-chaux-fonds-894285",
        "link2": null
    }
]