[
    {
        "price": 990,
        "addresses": [
            "6078 Lungern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement meubl\u00e9 de 3,5 pi\u00e8ces dans une propri\u00e9t\u00e9 historique avec sa propre place de parking\nCe joli appartement meubl\u00e9 de 3.5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 \u00e0 Obwald. Il impressionne par ses particularit\u00e9s et ses avantages qui raviront les int\u00e9ress\u00e9s. L'appartement dispose d'une chambre et d'une salle de bains, modernes et \u00e9l\u00e9gamment meubl\u00e9es. Une place de parking priv\u00e9e est \u00e9galement \u00e0 votre disposition.\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 1878 mais a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e pour r\u00e9pondre aux normes modernes. La derni\u00e8re r\u00e9novation a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e en 2023. Le chauffage s'effectue via le sol et assure ainsi une chaleur confortable et \u00e9conome en \u00e9nergie. L'appartement est lou\u00e9 enti\u00e8rement meubl\u00e9, ce qui facilite le d\u00e9m\u00e9nagement et vous permet d'emm\u00e9nager imm\u00e9diatement et de vous sentir comme chez vous.\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nPlace de parking disponible\nEmplacement recherch\u00e9 dans la r\u00e9gion de Lungern\nSalle de bain moderne\nCave suppl\u00e9mentaire\nR\u00e9novations en 2023\nChauffage au sol disponible\nAppartement meubl\u00e9\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "6078 Lungern",
            "Loyer : CHF 990.-/mois",
            "Charges : CHF 110.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "56 m2 (habitables)",
            "Construit en 1878",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001in4mAAA",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/994893/images/Detail/24573811.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/994893/images/Detail/24573809.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/994893/images/Detail/24573814.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/994893/images/Detail/24573810.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/994893/images/Detail/24573813.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/994893/images/Detail/24573807.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/994893/images/Detail/24573812.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/994893/images/Detail/24573808.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/obwald/lungern/properti-ag-2229/appartement-meuble-35-pieces-propriete-historique-propre-place-parking-994893",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "6078 Lungern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLuxueux appartement de 3.5 pi\u00e8ces avec vue imprenable sur les montagnes et le lac \u00e0 Lungern !\nCet appartement cosy et charmant de 3,5 pi\u00e8ces offre de nombreuses prestations remarquables. Le salon spacieux vous invite \u00e0 vous attarder. La cuisine moderne et ouverte offre toutes les commodit\u00e9s. L'appartement dispose \u00e9galement de deux chambres et d'une salle de bains, qui offrent le plus haut niveau de confort.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e en 2023 et est dans un \u00e9tat g\u00e9n\u00e9ralement r\u00e9nov\u00e9. Le niveau de construction est de haute qualit\u00e9 et bien entretenu. La r\u00e9gion de Lungern est calme, rurale et bien d\u00e9velopp\u00e9e. Des espaces naturels et de loisirs sont disponibles \u00e0 proximit\u00e9. Le chauffage s'effectue via un chauffage au sol. Parmi les autres avantages de cette propri\u00e9t\u00e9 figurent un grand parking devant la maison, des installations r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9es et une vue imprenable sur les montagnes et le lac.\n\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n\nR\u00e9nov\u00e9 en 2023\nNorme de construction de haute qualit\u00e9\nEndroit calme\nBeaucoup de stationnement devant la maison\nLe plus bel endroit de Lungern\nVues sur la montagne et le lac\nBonne accessibilit\u00e9 aux espaces naturels et r\u00e9cr\u00e9atifs\nR\u00e9duction pratique pour un espace de stockage suppl\u00e9mentaire\n\u00c9coles \u00e0 proximit\u00e9\nles animaux sont autoris\u00e9s\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6078 Lungern",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000VVFfIAO",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007208/images/Detail/24744303.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007208/images/Detail/24721676.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007208/images/Detail/24744304.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007208/images/Detail/24744302.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007208/images/Detail/24744298.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007208/images/Detail/24744305.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007208/images/Detail/24751360.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007208/images/Detail/24721679.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007208/images/Detail/24744300.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/obwald/lungern/properti-ag-2229/luxueux-appartement-35-pieces-vue-imprenable-les-montagnes-lac-lungern-1007208",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1000,
        "addresses": [
            "6078 Lungern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement meubl\u00e9 de 2,5 pi\u00e8ces dans le pittoresque Lungern\nCette propri\u00e9t\u00e9 confortable et charmante est situ\u00e9e \u00e0 Lungern. Le salon offre une ambiance tr\u00e8s cosy. La cuisine r\u00e9nov\u00e9e et ouverte pr\u00e9sente un design moderne. L'appartement dispose d'une chambre, d'une salle de bain et d'un r\u00e9duit. Une cave offre un espace de rangement suppl\u00e9mentaire. Une place de parking ext\u00e9rieure est \u00e9galement disponible.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e en 2023 et est en parfait \u00e9tat. L'\u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral de l'appartement est bien entretenu. Dans une r\u00e9gion calme et bien d\u00e9velopp\u00e9e, vous pourrez profiter des espaces naturels et de loisirs \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. La propri\u00e9t\u00e9 est enti\u00e8rement meubl\u00e9e.\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nEndroit calme\nVue fantastique\n1 chambre, 1 salle de bain\nBeaucoup de places de parking juste devant la maison\nLe plus bel endroit de Lungern\nFra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9\nMeubl\u00e9\nles animaux sont autoris\u00e9s\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "6078 Lungern",
            "Loyer : CHF 1'000.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "35 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000VTNYIA4",
            "Meubl\u00e9",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007209/images/Detail/24721686.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007209/images/Detail/24750217.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007209/images/Detail/24750213.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007209/images/Detail/24721689.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007209/images/Detail/24750216.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007209/images/Detail/24750214.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007209/images/Detail/24750215.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/obwald/lungern/properti-ag-2229/appartement-meuble-25-pieces-pittoresque-lungern-1007209",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2100,
        "addresses": [
            "Alpnach Dorf, Chilenmattli 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre comme dans une maison unifamiliale\nNous louons ce bel et spacieux appartement de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Alpnach imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- Grand salon avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\n- S\u00e9jour avec parquet\n- Cellules humides avec plancher en dalle\n- Chambres lumineuses et spacieuses\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\n- Toilettes s\u00e9par\u00e9es avec lavabo, armoire \u00e0 glace et douche\n- Grande loggia pour des heures d'ensoleillement agr\u00e9ables\n- Propre cave\n- L'ascenseur est disponible\n\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 120.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Bonnes connexions \u00e0 l'autoroute et aux transports en commun\n- L'Alpnacher See est accessible en peu de temps\n- La propri\u00e9t\u00e9 a sa propre aire de jeux\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chilenmattli 8\n6055 Alpnach Dorf",
            "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
            "Charges : CHF 310.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "126 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12813.03.410010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/737007/images/Detail/21407420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/737007/images/Detail/23105657.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/737007/images/Detail/23105654.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/737007/images/Detail/21407419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/737007/images/Detail/23105659.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/737007/images/Detail/23105658.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/737007/images/Detail/23105655.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/737007/images/Detail/23105656.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/obwald/alpnach-dorf/privera-ag-gumlingen-969/vivre-maison-unifamiliale-737007",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1740,
        "addresses": [
            "Alpnach Dorf, Chilenmattli 14"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nS'installer avec le sens de la famille\nDepuis le 1er juin 2023, nous louons cet appartement lumineux et spacieux de 4,5 pi\u00e8ces au coeur d'Alpnach.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour, chambre et cuisine avec parquet\n- Cellules humides avec sols carrel\u00e9s faciles d'entretien\n- Grand salon avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\n- Chambres lumineuses et spacieuses\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace, baignoire et lumi\u00e8re du jour\n- Toilettes s\u00e9par\u00e9es avec lavabo, armoire \u00e0 glace, douche et lumi\u00e8re du jour\n- R\u00e9duit pour un espace de stockage suppl\u00e9mentaire\n- Grand balcon qui invite \u00e0 s'attarder\n- Propre cave\n- Ascenseur disponible\n\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 120.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Bonnes connexions \u00e0 l'autoroute et aux transports en commun\n- L'Alpnacher See est accessible en peu de temps\n- La propri\u00e9t\u00e9 a sa propre aire de jeux\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chilenmattli 14\n6055 Alpnach Dorf",
            "Loyer : CHF 1'740.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12813.08.410020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/669958/images/Detail/22980444.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/669958/images/Detail/22980445.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/669958/images/Detail/22980443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/669958/images/Detail/22980442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/669958/images/Detail/22980446.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/669958/images/Detail/22980441.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/669958/images/Detail/22980440.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/669958/images/Detail/22980448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/669958/images/Detail/22980447.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/obwald/alpnach-dorf/privera-ag-gumlingen-969/s39installer-sens-famille-669958",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2750,
        "addresses": [
            "6072 Sachseln, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFantastique appartement de 3.5 pi\u00e8ces avec garage, terrasse et vue montagne \u00e0 Sachseln\nA louer : Charmant appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur d'une maison bi-familiale \u00e0 Sachseln avec sa propre place de parking garage et entr\u00e9e ind\u00e9pendante.\nCet appartement vous offre une spacieuse buanderie privative comprenant un s\u00e8che-linge et une cave s\u00e9par\u00e9e pour un espace de rangement suppl\u00e9mentaire. Profitez de moments de d\u00e9tente sur la terrasse semi-couverte (60 m2) avec vue d\u00e9gag\u00e9e sur les environs pittoresques, le lac et les majestueuses montagnes.\nL'appartement est chauff\u00e9 par une pompe \u00e0 chaleur \u00e0 air moderne et les frais de chauffage sont d\u00e9j\u00e0 inclus.\nL'emplacement offre de nombreux avantages : les transports publics, aussi bien les CFF que le bus, sont accessibles respectivement en seulement 12 et 7 minutes \u00e0 pied. L'a\u00e9roport de Zurich-Kloten est facilement accessible en 50 \u00e0 60 minutes en voiture. De plus, la promotion localisation Obwalden vous soutient de nombreuses mani\u00e8res et vous b\u00e9n\u00e9ficiez des avantages fiscaux de ce canton.\nAvec Sachseln comme nouvelle maison, vous aurez un acc\u00e8s direct \u00e0 une vari\u00e9t\u00e9 de possibilit\u00e9s de loisirs, notamment la randonn\u00e9e, le ski, le v\u00e9lo et l'alpinisme, le tout \u00e0 proximit\u00e9.\nPour plus d\u2019informations ou pour organiser une visite, veuillez nous contacter.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nSituation : Appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Sachseln, \u00e9tage sup\u00e9rieur d'une maison bi-familiale.\n\u00c9quipements : Garage, entr\u00e9e ind\u00e9pendante, buanderie avec s\u00e8che-linge, cave ind\u00e9pendante.\nTerrasse : 60 m2, semi-couverte, vue panoramique sur le lac et les montagnes.\nChauffage : thermopompe \u00e0 air, frais de chauffage inclus.\nTransports : Transports publics (CFF et bus) en 12 ou 7 minutes \u00e0 pied.\nAccessibilit\u00e9 : A\u00e9roport de Zurich-Kloten en 50-60 minutes en voiture.\nAvantages de la localisation : promotion de la localisation d'Obwald, taxes avantageuses.\nLoisirs : randonn\u00e9es, ski, v\u00e9lo, alpinisme \u00e0 proximit\u00e9.\nUn garage spacieux peut \u00eatre achet\u00e9 pour CHF 100 par mois. peuvent \u00eatre lou\u00e9s \u00e0 cet effet.\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6072 Sachseln",
            "Loyer : CHF 2'750.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "115 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL5saAAD",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/970042/images/Detail/24279966.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/970042/images/Detail/24279957.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/970042/images/Detail/24279961.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/970042/images/Detail/24279959.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/970042/images/Detail/24279964.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/970042/images/Detail/24279963.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/970042/images/Detail/24279962.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/970042/images/Detail/24279958.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/970042/images/Detail/24279965.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/obwald/sachseln/properti-ag-2229/fantastique-appartement-35-pieces-garage-terrasse-vue-montagne-sachseln-970042",
        "link2": null
    }
]