[
    {
        "price": 2542,
        "addresses": [
            "Galgenen, Tischmacherhof 13"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne de 4,5 pi\u00e8ces au coeur de Galgenen\nA partir du 1er mars 2023, nous louons cet appartement moderne et spacieux de 4,5 pi\u00e8ces dans le lotissement familial Tischmacherhof.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 impressionne par les avantages suivants :\n\n- Toutes les pi\u00e8ces avec parquet\n- Pi\u00e8ces lumineuses gr\u00e2ce \u00e0 de grandes fen\u00eatres\n- Cuisine et salles de bains avec carreaux de c\u00e9ramique\n- Coin d'entr\u00e9e avec penderie et placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques\n-Label Minergie\n- Balcon couvert\n- Transports en commun \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n\nSi n\u00e9cessaire, des places de parking peuvent \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 120.00 par mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons avec impatience votre contact.\n\n\nCertaines des photos publi\u00e9es sont des appartements de type similaire.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Tischmacherhof 13\n8854 Galgenen",
            "Loyer : CHF 2'542.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "140 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4560.12.0401",
            "Balcon",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013837/images/Detail/24798988.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013837/images/Detail/24798990.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013837/images/Detail/24798993.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013837/images/Detail/24798989.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013837/images/Detail/24798991.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1013837/images/Detail/24798992.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/galgenen/apleona-schweiz-ag-670/appartement-moderne-45-pieces-coeur-galgenen-1013837",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1220,
        "addresses": [
            "Schwyz, Maria-Hilf-Strasse 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement retraite : Appartement de 2,5 pi\u00e8ces avec salon de jardin\nAppartement:\nL'appartement confortable impressionne avant tout par ses pi\u00e8ces lumineuses et spacieuses et dispose de son propre coin salon de jardin. L'appartement est adapt\u00e9 comme appartement pour retrait\u00e9s, est accessible aux personnes en fauteuil roulant et dispose d'un ascenseur.\n\n- 57 m\u00b2 habitables\n- parquet neuf dans les pi\u00e8ces \u00e0 vivre\n- des pi\u00e8ces lumineuses\n- Armoires encastr\u00e9es\n- La cuisine est \u00e9quip\u00e9e de vitroc\u00e9ramique, four, r\u00e9frig\u00e9rateur et lave-vaisselle\n- Salle de bain avec douche\n- Coin salon de jardin\n- Compartiment cave\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour l'appartement pour CHF 120.00 par mois.\n\nEmplacement:\nL'appartement est situ\u00e9 au c\u0153ur de la ville de Schwyz - un quartier r\u00e9sidentiel central, mais toujours tr\u00e8s calme. Les transports en commun et les commerces sont accessibles \u00e0 pied.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Maria-Hilf-Strasse 8\n6430 Schwyz",
            "Loyer : CHF 1'220.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "57 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 412779",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1012868/images/Detail/24787381.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1012868/images/Detail/24787380.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1012868/images/Detail/24787379.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1012868/images/Detail/24787382.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/schwyz/marbet-immobilien-ag-840/appartement-retraite-appartement-25-pieces-salon-jardin-1012868",
        "link2": "http://www.marbetimmobilien.ch/"
    },
    {
        "price": 1480,
        "addresses": [
            "Schwyz, Maria-Hilf-Strasse 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMieux vivre \u00e0 Schwyz : appartement de 3,5 pi\u00e8ces avec balcon\nEmplacement:\nVous aimez la vie dans la ville de Schwytz, un quartier r\u00e9sidentiel central mais n\u00e9anmoins calme ? Alors vous \u00eates entre de bonnes mains au 8, Maria-Hilf-Strasse.\n\nAppartement:\nL'appartement lumineux est facile \u00e0 meubler. Le s\u00e9jour dispose d'un beau parquet. Les deux chambres sont \u00e9quip\u00e9es de parquet. L'appartement dispose d'une cuisine ouverte avec une plaque vitroc\u00e9ramique et un four. Vous pourrez terminer la soir\u00e9e confortablement sur le balcon proche du salon. L'appartement est adapt\u00e9 comme appartement pour retrait\u00e9s, est accessible aux personnes en fauteuil roulant et dispose d'un ascenseur.\n\nParking:\nPlace de parc CHF 120.00/mois.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Maria-Hilf-Strasse 8\n6430 Schwyz",
            "Loyer : CHF 1'480.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "73 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 16.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 413047",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1013625/images/Detail/24796659.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1013625/images/Detail/24796662.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1013625/images/Detail/24796661.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/1013625/images/Detail/24796660.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/schwyz/marbet-immobilien-ag-840/mieux-vivre-schwyz-appartement-35-pieces-balcon-1013625",
        "link2": "http://www.marbetimmobilien.ch/"
    },
    {
        "price": 1920,
        "addresses": [
            "8846 Willerzell, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPROCHE NATURE AVEC VUE LAC\nUn grenier confortable dans un endroit idyllique \u00e0 Willerzell est propos\u00e9 \u00e0 la location. Avec 3,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 125 m\u00b2, ce bien conviendra parfaitement aux amoureux de la nature. De l\u00e0, vous pourrez profiter d\u2019une vue fantastique sur le lac et les montagnes. Le lac Sihlsee se trouve \u00e0 seulement quelques m\u00e8tres. De nombreuses zones de loisirs locales sont facilement accessibles \u00e0 pied. L'ambiance calme et spacieuse vous invite \u00e0 la d\u00e9tente. De plus, le balcon spacieux, 4 d\u00e9barras et un garage offrent beaucoup d'espace pour vos besoins personnels. Un lave-linge, un s\u00e8che-linge et une salle de s\u00e9chage sont disponibles pour un usage commun.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Emplacement idyllique avec vue sur le lac et les montagnes\n- \u00e0 quelques m\u00e8tres de Sihlsee, au centre\n- Les zones de loisirs locales sont accessibles \u00e0 pied\n- calme, spacieux et cosy\n- balcon spacieux 15 m\u00b2\n- 4 espaces de rangement pratiques\n- Garage inclus\n- Lave-linge, s\u00e8che-linge et s\u00e9choir \u00e0 usage commun\n- Chat domestique accept\u00e9\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : proche de la nature, central et calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x douche/WC/lavabo, 1 x baignoire/WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : plancher\nTransports en commun : Bus, \u00e0 130 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 150 m\nCommerces : Epicerie, \u00e0 100 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "8846 Willerzell",
            "Loyer : CHF 1'920.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "125 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321945",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003745/images/Detail/24679367.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003745/images/Detail/24679373.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003745/images/Detail/24679365.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003745/images/Detail/24679366.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003745/images/Detail/24679368.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003745/images/Detail/24679364.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/willerzell/betterhomes-schweiz-ag-611/proche-nature-vue-lac-1003745",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/5e978bf259e38a4b0e40e535d0225440"
    },
    {
        "price": 1780,
        "addresses": [
            "Buttikon SZ, Kantonsstrasse 52k"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne avec de beaux si\u00e8ges\nButtikon - La communaut\u00e9 id\u00e9ale pour les personnes qui aiment vivre \u00e0 la campagne et appr\u00e9cier une bonne infrastructure.\n\nDans ce village, vous trouverez des zones de r\u00e9union spacieuses avec des zones de jeu et de loisirs, ainsi que des produits de boulangerie frais du B\u00e4ckerei W\u00fcst, un salon de coiffure, une clinique d\u2019animaux et un centre de physioth\u00e9rapie.\n\n- Armoires encastr\u00e9es dans le couloir\n- coin salon et couchage parquet en ch\u00eane\n- Cuisine avec rev\u00eatement en granit, lave-vaisselle\n- R\u00e9frig\u00e9rateur avec 3 compartiments cong\u00e9lateur\n- Salles de bain avec plaques en c\u00e9ramique\n- salle de bain avec baignoire, toilette\n- une salle de bains avec douche, toilettes, lave-linge et s\u00e8che-linge\n\n- si\u00e8ge (environ 14 m\u00b2 avec reduit)\n- Compartiment cave avec \u00e9lectricit\u00e9\n- chauffage par le sol\n\n- Places de stationnement pour CHF 130.00 par mois, sous r\u00e9serve de disponibilit\u00e9\n\nPhotos et visite \u00e0 360 degr\u00e9s d'un appartement similaire.\n\nAvons-nous suscit\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat? Inscrivez-vous pour un rendez-vous sans engagement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kantonsstrasse 52k\n8863 Buttikon SZ",
            "Loyer : CHF 1'780.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "89 m2 (habitables)",
            "Construit en 2013",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08300.12.0001",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/302086/images/Detail/24753067.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/302086/images/Detail/24753071.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/302086/images/Detail/24753069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/302086/images/Detail/24753066.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/302086/images/Detail/24753070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/302086/images/Detail/24753065.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/302086/images/Detail/24753064.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/302086/images/Detail/24753068.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/302086/images/Detail/24753072.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/buttikon-sz/wincasa-siege-602/appartement-moderne-beaux-sieges-302086",
        "link2": "https://www.drei-hoefe.ch/index.php"
    },
    {
        "price": 1784,
        "addresses": [
            "Schindellegi, Aeschstrasse 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSur la mer de brouillard dans le vert!\nNous louons ce bel appartement de 4.0 pi\u00e8ces dans le magnifique lotissement BeAesch \u00e0 Schindellegi \u00e0 partir du 1er mars 2024.\n\nVous pouvez vous attendre aux moments forts suivants :\n\n- Cuisine avec \u00e9lectrom\u00e9nagers int\u00e9gr\u00e9s modernes : vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle et couvercle en pierre naturelle\n- Parquet en ch\u00eane clair dans tout l'appartement\n- Salle de bain/WC avec baignoire et fen\u00eatre\n- Balcon ensoleill\u00e9\n- G\u00e9n\u00e9reuse garde-robe int\u00e9gr\u00e9e dans le couloir\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge \u00e0 usage commun au sous-sol\n- Propre cave\n\n- \u00e0 50 m\u00e8tres de l'arr\u00eat de bus \u00ab Aesch \u00bb\n- Garage disponible pour CHF 120.00 par mois\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous serions heureux de vous fournir de plus amples informations lors d\u2019un entretien personnel ou d\u2019une inspection sur place. Nous attendons votre demande avec impatience.\n\nTout d'abord, visitez l'appartement gr\u00e2ce \u00e0 la visite \u00e0 360\u00b0 incluse. C'est le m\u00eame appartement dans l'immeuble voisin.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Aeschstrasse 5\n8834 Schindellegi",
            "Loyer : CHF 1'784.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 1973",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2015",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10110.21.0106",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/247702/images/Detail/24763498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/247702/images/Detail/24763503.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/247702/images/Detail/24763499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/247702/images/Detail/24763501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/247702/images/Detail/24763497.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/247702/images/Detail/24763502.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/247702/images/Detail/24763500.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/schindellegi/wincasa-siege-602/mer-brouillard-vert-247702",
        "link2": "http://www.be-aesch.ch/"
    },
    {
        "price": 3941,
        "addresses": [
            "Freienbach, Huobli"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nAppartement familial neuf de 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 20min de Zurich\nCet appartement lumineux de 3,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 au milieu de Pfaffikon SZ. L'appartement est parfait pour les familles ou les couples qui pr\u00e9f\u00e8rent vivre pr\u00e8s de la nature \u00e0 l'agitation de la ville. Et pourtant, Pfaffikon est parfaitement reli\u00e9 \u00e0 la seule ville de Suisse de plus d'un million d'habitants. En 23 minutes, vous pouvez rejoindre confortablement la gare centrale de Zurich en train - sans embouteillages ni recherche de place de parking.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 l'am\u00e9nagement flexible, l'appartement offre de la place pour 2 adultes et 2 enfants, selon les besoins, le l'ameublement peut \u00eatre r\u00e9organis\u00e9 de mani\u00e8re modulaire.\n\nEn plus des imp\u00f4ts sur le revenu les plus bas de Suisse, le site a bien plus \u00e0 offrir. La commune est situ\u00e9e directement sur les rives du lac de Zurich et b\u00e9n\u00e9ficie d'un environnement naturel pr\u00e9serv\u00e9. L'appartement, nouvellement meubl\u00e9 en novembre 2022, offre tout le confort imaginable. Du syst\u00e8me audio Sonos \u00e0 la Smart TV, nos clients ne devraient pas se passer de quoi que ce soit. L'appartement est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 de la bouilloire \u00e0 la planche \u00e0 repasser et aux serviettes. Nos clients n'ont qu'\u00e0 apporter leurs effets personnels avec eux.\n\nChaque appartement dispose d'une place de parking ext\u00e9rieure juste devant la porte d'entr\u00e9e.\n\nHinweis : Die angezeigten Preise und Daten sind nicht unbedingt final und sollten nur zu Informationszwecken verwendet werden. Sie sind nicht Vertragsgegenstand und demnach nicht verbindlich.\n\nEnergieausweis\nDieses Gebaude unterliegt nicht den Anforderungen der EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Huobli\n8807 Freienbach",
            "Loyer : CHF 3'941.-/mois",
            "2 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5322b1d9539548976c99",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/833852/images/Detail/23887679.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/833852/images/Detail/23887683.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/833852/images/Detail/23887677.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/833852/images/Detail/23887685.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/833852/images/Detail/23887682.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/833852/images/Detail/23887680.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/833852/images/Detail/23887676.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/833852/images/Detail/23887688.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/833852/images/Detail/23887678.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/833852/images/Detail/23887681.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/freienbach/homelike-1860/appartement-familial-neuf-35-pieces-20min-zurich-833852",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1600,
        "addresses": [
            "Einsiedeln, Gerbestrasse 8b"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre dans un quartier r\u00e9sidentiel idyllique\nDepuis le 1er avril 2023, nous louons cet appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Einsiedeln.\n\nCet appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- Salon, chambre et cuisine avec parquet\n- Salle de bain avec carrelage au sol facile d'entretien\n- Chambres spacieuses\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four et espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, double vasque, armoire \u00e0 glace et baignoire\n- Couloir avec garde-robe pratique pour une entr\u00e9e invitante\n- Balcon pour des heures d'ensoleillement agr\u00e9ables\n- Propre cave\n- Buanderie et salle de s\u00e9chage communes\n- Ascenseur disponible\n\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 125.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- L'arr\u00eat de bus le plus proche n'est pas loin\n- Divers commerces sont situ\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9\n- Le Sihlsee en tant que zone de loisirs locale n'est pas loin non plus\n- La propri\u00e9t\u00e9 dispose d'une aire de jeux\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Gerbestrasse 8b\n8840 Einsiedeln",
            "Loyer : CHF 1'600.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "86 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2004",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 28101.02.410020",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/404785/images/Detail/23141124.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/404785/images/Detail/23141123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/404785/images/Detail/23141119.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/404785/images/Detail/23141121.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/404785/images/Detail/23141120.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/404785/images/Detail/23141122.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/404785/images/Detail/23141117.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/404785/images/Detail/23141118.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/einsiedeln/privera-ag-wallisellen-966/vivre-quartier-residentiel-idyllique-404785",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2600,
        "addresses": [
            "6430 Schwyz, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSpacieux appartement en location de 6.5 pi\u00e8ces au coeur de Schwyz\nLe tr\u00e8s grand appartement en location de 6,5 pi\u00e8ces se trouve au 2\u00e8me \u00e9tage de la Grundstrasse 41, \u00e0 Schwyz. Gr\u00e2ce \u00e0 son emplacement tr\u00e8s central par rapport aux transports en commun et \u00e0 la disposition optimale des pi\u00e8ces, cet appartement est l'appartement familial id\u00e9al. Parmi les autres points forts, citons le magnifique po\u00eale en fa\u00efence, le jardin d'hiver, le balcon couvert et le parquet, qui conf\u00e8rent \u00e0 l'appartement une atmosph\u00e8re particuli\u00e8rement chaleureuse.\n\n- Excellent \u00e9tat, r\u00e9cemment reconstruit\n- Surface habitable nette : 131 m\u00b2\n- Grand s\u00e9jour avec po\u00eale en fa\u00efence\n- Cuisine s\u00e9par\u00e9e avec son propre cellier attenant\n- Cuisine comme neuve avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9\n- 5 chambres\n- 1 salle de bain avec baignoire, douche et WC\n- 1 WC invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9\n- Grand balcon plus jardin d'hiver\n- Propre cave au sous-sol\n- buanderie et local \u00e0 v\u00e9los communs\n- Chauffage urbain (AGRO-Schwyz)\n- plus de photos sur https://www.remax.ch\n\nExpansion:\nVous pouvez acc\u00e9der au deuxi\u00e8me \u00e9tage depuis l'entr\u00e9e au rez-de-chauss\u00e9e par les escaliers. Sur le c\u00f4t\u00e9 gauche de l'appartement se trouvent la grande chambre principale, la salle \u00e0 manger et l'immense salon. Dans la chambre principale, vous trouverez beaucoup d'espace pour les placards et votre propre grand balcon. Dans le couloir, un beau po\u00eale su\u00e9dois cr\u00e9e une atmosph\u00e8re apaisante. Au bout du couloir vous entrez dans l'immense s\u00e9jour avec sur la gauche le po\u00eale en fa\u00efence traditionnel. Avec le beau parquet, cela cr\u00e9e une atmosph\u00e8re chaleureuse. Vous avez \u00e9galement un acc\u00e8s direct au jardin d'hiver depuis le s\u00e9jour et la chambre d'enfants attenante. Une autre chambre d'enfants, un bureau et une chambre sont dispos\u00e9s \u00e0 droite du couloir et offrent beaucoup d'espace. La salle de bain avec baignoire, douche, WC, lavabo et fen\u00eatre ainsi que les toilettes invit\u00e9s se trouvent \u00e0 droite de la cuisine. Dans la nouvelle cuisine s\u00e9par\u00e9e, vous disposez de nombreux comptoirs et espaces de rangement. A l'arri\u00e8re se trouve le garde-manger suppl\u00e9mentaire avec beaucoup d'espace pour vos achats. Le programme de pi\u00e8ces est compl\u00e9t\u00e9 par une cave privative et quelques espaces de stockage et de garage, qui peuvent \u00eatre lou\u00e9s si vous le souhaitez.\n\nEnvironnement, connexion :\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au centre, \u00e0 proximit\u00e9 de l'h\u00f4pital de Schwyz. \u00c0 distance de marche, vous pouvez rejoindre le prochain arr\u00eat de bus en direction du centre ou de l'h\u00f4pital et en quelques minutes en voiture ou 10 minutes \u00e0 pied, vous \u00eates dans le paradis du shopping polyvalent Mythencenter Schwyz. La gare Schwyz/Seewen sur la ligne du Saint-Gothard est accessible en 5 minutes en voiture. Schwyz est le point de d\u00e9part des plus beaux cols alpins. En voiture, vous pouvez rejoindre Lugano en 120 minutes et Zurich (a\u00e9roport) en 60 minutes. En 50 minutes, vous rejoindrez la station alpine la plus grande et la plus chaude d'Europe, Andermatt, et en 60 minutes, vous rejoindrez la ville culturelle de Zurich. Le jardin d'enfants, l'\u00e9cole et le lyc\u00e9e se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. La commune de Schwyz se distingue comme une zone r\u00e9sidentielle attrayante dot\u00e9e d'un grand espace de loisirs local. La capitale du canton est situ\u00e9e dans le c\u0153ur historique de la Suisse et offre beaucoup de culture et d'histoire.\n\nDonn\u00e9es GENERALES:\nCommune : 6430 Schwyz - Canton de Schwyz\nLangue officielle : allemand\nPopulation : environ 15 500 habitants\nCommunes voisines : Ingenbohl-Brunnen - Lauerz - Steinen - Sattel - Muotathal - Morschach\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors appelez-nous. Nous serions heureux d\u2019organiser un rendez-vous de visite pour vous.\nNous avons h\u00e2te de vous voir!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6430 Schwyz",
            "Loyer : CHF 2'600.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "131 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119871001-19800256",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006026/images/Detail/24706776.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006026/images/Detail/24706770.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006026/images/Detail/24706771.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006026/images/Detail/24706780.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006026/images/Detail/24706781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006026/images/Detail/24784145.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006026/images/Detail/24784144.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006026/images/Detail/24706773.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006026/images/Detail/24706775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006026/images/Detail/24706774.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006026/images/Detail/24706779.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006026/images/Detail/24706769.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006026/images/Detail/24706772.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/schwyz/remax-immobilien-brunnen-1521/spacieux-appartement-location-65-pieces-coeur-schwyz-1006026",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2100,
        "addresses": [
            "8836 Bennau, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 4.5 pi\u00e8ces style maison de campagne \u00e0 Bennau\nCe spacieux appartement de 4,5 pi\u00e8ces partiellement r\u00e9nov\u00e9 dans un immeuble de style bastide peut \u00eatre lou\u00e9 meubl\u00e9 sur demande. Inond\u00e9e de lumi\u00e8re et am\u00e9nag\u00e9e avec beaucoup de go\u00fbt avec de nombreux placards int\u00e9gr\u00e9s, parquet en bois, tour de lavage et chauffage au sol. Po\u00eale en fa\u00efence unique dans le salon. Un grand balcon ensoleill\u00e9 orient\u00e9 au sud vous invite \u00e0 profiter du soleil et \u00e0 vous d\u00e9tendre. Un autre luxe est un coin salon de jardin priv\u00e9 avec un abri de jardin. Peut \u00eatre enti\u00e8rement investi avec des meubles de bon go\u00fbt et de haute qualit\u00e9. Dans un endroit tr\u00e8s calme et champ\u00eatre. Vous pouvez rejoindre un jardin d'enfants, des \u00e9coles et une gare routi\u00e8re en moins d'une minute. Id\u00e9al pour une famille ou un couple aimant la vie rurale. L'autoroute en direction de Zurich ou de Coire est rapidement accessible. Avons-nous suscit\u00e9 de l\u2019int\u00e9r\u00eat ? Venez nous voir et laissez-vous surprendre.\nCette offre Properti se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nSpacieux et lumineux\nChauffage au sol\nMeubl\u00e9 avec go\u00fbt\nSalle de bain avec baignoire et douche\nBalcon couvert avec vue \u00e0 180 degr\u00e9s\nEnsoleill\u00e9 toute la journ\u00e9e\nCoin salon de jardin priv\u00e9 avec abri de jardin\nAnimaux accept\u00e9s\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 120.00 par mois\nEcoles et transports en commun \u00e0 moins de 100m\nSi besoin, les meubles peuvent \u00eatre repris / prix sur demande\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8836 Bennau",
            "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "130 m2 (habitables)",
            "Construit en 1989",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YLzMAAW",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927971/images/Detail/24253916.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927971/images/Detail/24253919.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927971/images/Detail/24253918.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927971/images/Detail/24253920.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927971/images/Detail/24253921.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927971/images/Detail/24253914.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927971/images/Detail/24253917.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927971/images/Detail/24253915.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927971/images/Detail/24253922.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/bennau/properti-ag-2229/appartement-45-pieces-style-maison-campagne-bennau-927971",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3550,
        "addresses": [
            "Siebnen, Glarnerstrasse 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 7,5 pi\u00e8ces joliment r\u00e9nov\u00e9 dans un emplacement central \u00e0 Siebnen - S...\nCet appartement moderne et tr\u00e8s spacieux est situ\u00e9 au c\u0153ur de Siebnen.\n\nL'appartement est au 2\u00e8me \u00e9tage et est facilement accessible par ascenseur.\n\nElle s'\u00e9tend sur environ 170 m\u00b2 habitables et comprend un grand salon et salle \u00e0 manger, une nouvelle cuisine et un cellier ou salle de repassage attenant.\n\nIl y a \u00e9galement quatre chambres et deux salles de bains disponibles. Il y a aussi une salle de jeux, deux d\u00e9barras, un couloir spacieux et un vestiaire moderne. Vous pourrez profiter de minutes gratuites sur la terrasse couverte et ensoleill\u00e9e.\n\nUne nouvelle tour de lavage (WM/tumbler) est disponible dans la salle de bain.\n\nL'appartement de 7,5 pi\u00e8ces a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et est \u00e0 louer comme appartement familial (sans sous-location \u00e0 des tiers). Un cabinet m\u00e9dical, un cabinet d'avocats ou autre pourrait \u00e9galement y trouver son nouveau domicile.\n\nLa maison ne dispose pas de places de parking assign\u00e9es. Des places de parking souterraines peuvent \u00eatre lou\u00e9es \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nINFORMATIONS G\u00c9N\u00c9RALES\nGlarnerstrasse 1\n8854 Siebennen\nConstruit en 1964\nR\u00e9novation juin/juillet 2023\nDisponible : Apr\u00e8s accord\nNombre de pi\u00e8ces 7\u00bd\nNombre de salles de bains 2\nNombre de toilettes 2\n\nCHAUFFAGE\nType de chauffage : chauffage au fioul\nRadiateurs : radiateurs\n\nAMEUBLEMENT\nCuisine moderne\nTerrasse couverte et ensoleill\u00e9e\nDes d\u00e9barras spacieux\nLave-linge/s\u00e8che-linge\nascenseur\ngarde-robe\n\nLoyer mensuel : CHF 3'550.- (y compris les frais suppl\u00e9mentaires, un forfait de CHF 450.-)\n\nCaution locative : 3 mois de loyer (vers\u00e9s sur le compte de caution)\n\nBienvenue \u00e0 Siebnen !\n\nLe village de Siebnen est divis\u00e9 en trois parties de la commune : Siebnen-Galgenen, Siebnen-Wangen et Siebnen-Sch\u00fcbelbach.\n\nLa beaut\u00e9 unique des paysages, int\u00e9gr\u00e9e dans une zone de loisirs, offre un large \u00e9ventail de possibilit\u00e9s de sports et de loisirs. Les montagnes voisines ainsi que la plaine de la Linth ou le lac sup\u00e9rieur de Zurich offrent de nombreuses possibilit\u00e9s de loisirs vari\u00e9s comme la randonn\u00e9e, le v\u00e9lo, la natation, le golf et bien plus encore. Divers domaines de ski et de ski de fond sont facilement accessibles en voiture en moins d'une heure.\n\nLa jonction de l'autoroute A3 \u00e0 Lachen relie Siebnen \u00e0 la ville de Zurich en 30 minutes. Rapperswil, Zoug, Schwyz, Lucerne, Coire et l'Oberland zurichois sont \u00e9galement accessibles en peu de temps. Siebnen dispose \u00e9galement d'une gare CFF et d'une connexion avec le Marchbus, qui relie les communes de Reichenburg \u00e0 Pf\u00e4ffikon.\n\nAu centre du village, vous trouverez un bon choix de magasins de d\u00e9tail et sp\u00e9cialis\u00e9s ainsi que des restaurants chaleureux proposant des sp\u00e9cialit\u00e9s culinaires. Il existe d'autres possibilit\u00e9s de shopping dans la r\u00e9gion \u00e0 Wangen, Siebnen, Lachen, Pf\u00e4ffikon/SZ et ailleurs.\n\nLa ville de Siebnen r\u00e9pond \u00e9galement \u00e0 toutes les exigences en mati\u00e8re d'enseignement scolaire. La maternelle, l'\u00e9cole primaire et le lyc\u00e9e sont pleinement repr\u00e9sent\u00e9s. L'\u00e9cole cantonale est situ\u00e9e \u00e0 Nuolen et Pf\u00e4ffikon.\n\nPour les prestations m\u00e9dicales, plusieurs cabinets m\u00e9dicaux et dentaires, des services de physioth\u00e9rapie, le Spitex Obermarch et l'h\u00f4pital de Lachen sont \u00e0 votre disposition.\n\nLa gare de Siebnen est accessible \u00e0 pied en quelques minutes seulement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Glarnerstrasse 1\n8854 Siebnen",
            "Loyer : CHF 3'550.-/mois",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "170 m2 (habitables)",
            "Construit en 1964",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118471013-18401296",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-stern-lachen-1458/1010068/images/Detail/24755840.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-stern-lachen-1458/1010068/images/Detail/24755847.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-stern-lachen-1458/1010068/images/Detail/24755844.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-stern-lachen-1458/1010068/images/Detail/24755849.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-stern-lachen-1458/1010068/images/Detail/24755842.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-stern-lachen-1458/1010068/images/Detail/24755848.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-stern-lachen-1458/1010068/images/Detail/24755851.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-stern-lachen-1458/1010068/images/Detail/24755850.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-stern-lachen-1458/1010068/images/Detail/24755846.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-stern-lachen-1458/1010068/images/Detail/24755845.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-stern-lachen-1458/1010068/images/Detail/24755841.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-stern-lachen-1458/1010068/images/Detail/24755852.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-stern-lachen-1458/1010068/images/Detail/24755843.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/siebnen/remax-immobilien-lachen-1458/appartement-75-pieces-joliment-renove-emplacement-central-siebnen-s-1010068",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2300,
        "addresses": [
            "Wollerau, Wilenstr. 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement avec services - vivre comme \u00e0 l'h\u00f4tel !\nNous louons ce bel appartement meubl\u00e9 pr\u00e8s du lac de Zurich\n\nVoici les faits saillants en un coup d'\u0153il :\n- Emplacement unique au bord du lac de Zurich, communaut\u00e9 \u00e0 faible fiscalit\u00e9, emplacement central\n- Appartement entier avec parquet, mobilier de base de haute qualit\u00e9\n- Prise multim\u00e9dia, WiFi gratuit, t\u00e9l\u00e9viseur, climatisation\n- Surface de travail et terrasse\n- Service de lit et de blanchisserie toutes les deux semaines inclus\n- Service de m\u00e9nage bi-hebdomadaire inclus\n- Location courte dur\u00e9e possible (dur\u00e9e de location minimum 1 mois)\n- Places de parking dans le garage (CHF 130)\n\nLes points forts en un coup d'\u0153il :\n- Parquet de tout l'appartement, mobilier de base de haute qualit\u00e9\n- Prise multim\u00e9dia\n- WIFI gratuit, TV, climatisation, plan de travail\n- lit bi-hebdomadaire-\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Wilenstr. 4\n8832 Wollerau",
            "Loyer : CHF 2'300.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "39 m2 (habitables)",
            "Construit en 2006",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02686.01.1011",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/678412/images/Detail/24355419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/678412/images/Detail/24355416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/678412/images/Detail/24355420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/678412/images/Detail/24355413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/678412/images/Detail/24355417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/678412/images/Detail/24355418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/678412/images/Detail/24355415.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/wollerau/wincasa-siege-602/appartement-services-vivre-l39hotel-678412",
        "link2": "https://www.servicedapartments-wollerau.ch/"
    },
    {
        "price": 1720,
        "addresses": [
            "Reichenburg, Kantonsstrasse 60a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nProfitez - vivez - d\u00e9tendez-vous\nR\u00e9jouissez-vous d'un grand balcon (19 m\u00b2) et de l'appartement spacieux (113 m\u00b2) !\n\nQu'est-ce qui vous attend ?\n- Un parquet clair (\u00e9rable) dans toutes les pi\u00e8ces\n- Plancher en dalles dans la cuisine et dans les pi\u00e8ces humides\n- Une cuisine moderne avec \u00eelot de cuisson\n- Lave-vaisselle, plaque vitroc\u00e9ramique, four et cuiseur vapeur\n- R\u00e9frig\u00e9rateur avec compartiment cong\u00e9lateur s\u00e9par\u00e9 \u00e0 3 tiroirs\n- Salle de bain/WC et douche/WC s\u00e9par\u00e9s\n- Propre lave-linge/s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- Placards int\u00e9gr\u00e9s dans l'entr\u00e9e\n- Propre cave\n\nLes photos repr\u00e9sentent un appartement comparable.\nUne place de parc (CHF 130.00 par mois) peut \u00eatre lou\u00e9e selon disponibilit\u00e9\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\nPour un rendez-vous de visite, un lien de candidature et de plus amples informations, envoyez-nous un message en utilisant le formulaire de contact \u00ab Contacter le prestataire \u00bb. Vous recevrez alors un message automatique avec toutes les informations n\u00e9cessaires.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kantonsstrasse 60a\n8864 Reichenburg",
            "Loyer : CHF 1'720.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "114 m2 (habitables)",
            "Construit en 2010",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10286.01.0203",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007229/images/Detail/24721891.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007229/images/Detail/24731674.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007229/images/Detail/24731675.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007229/images/Detail/24731671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007229/images/Detail/24731669.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007229/images/Detail/24721892.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007229/images/Detail/24731670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007229/images/Detail/24731672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007229/images/Detail/24731673.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/reichenburg/wincasa-siege-602/profitez-vivez-detendez-vous-1007229",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/94581519-5f9c-47f8-8667-169b0c3ba638?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Gersau, Talstrasse"
        ],
        "description": "Moderne und charmante Wohnung, am Ufer des Vierwaldstatter See",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Talstrasse\n6442 Gersau",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "3900 pi\u00e8ces",
            "3900\u00e8me \u00e9tage",
            "2 m3",
            "Construit en 4",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4617e6a7d507ff4c4a2c",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/gersau/homelike-1860/moderne-und-charmante-wohnung-am-ufer-vierwaldstatter-see-938313",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1940,
        "addresses": [
            "Buttikon SZ, Kantonsstrasse 52o"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPour toute la famille\nButtikon - La communaut\u00e9 id\u00e9ale pour les personnes qui aiment vivre \u00e0 la campagne et appr\u00e9cier une bonne infrastructure.\n\nDans ce village, vous trouverez des zones de r\u00e9union spacieuses avec des zones de jeu et de loisirs, ainsi que des produits de boulangerie frais de la boulangerie W\u00fcst, un salon de coiffure, une clinique d\u2019animaux et un centre de physioth\u00e9rapie.\n\n- Armoires encastr\u00e9es dans le couloir\n- coin salon et couchage parquet en ch\u00eane\n- Cuisine avec rev\u00eatement en granit, lave-vaisselle\n- R\u00e9frig\u00e9rateur avec 3 compartiments cong\u00e9lateur\n- Salles de bain avec plaques en c\u00e9ramique\n- salle de bain avec baignoire, toilette\n- Salle de bain avec douche, WC\n\n- balcon (environ 12 m\u00b2)\n- S\u00e9par\u00e9 avec machine \u00e0 laver et s\u00e8che-linge\n- Compartiment cave avec \u00e9lectricit\u00e9\n- chauffage par le sol\n\n- Places de stationnement pour CHF 130.00 par mois, sous r\u00e9serve de disponibilit\u00e9\n\nLes photos et la visite \u00e0 360 degr\u00e9s correspondent \u00e0 un appartement similaire.\n\nAvons-nous suscit\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat? Inscrivez-vous pour un rendez-vous sans engagement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kantonsstrasse 52o\n8863 Buttikon SZ",
            "Loyer : CHF 1'940.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "105 m2 (habitables)",
            "Construit en 2013",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08300.16.0101",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/336477/images/Detail/24721865.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/336477/images/Detail/24731618.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/336477/images/Detail/24721864.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/336477/images/Detail/24721868.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/336477/images/Detail/24731620.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/336477/images/Detail/24721863.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/336477/images/Detail/24731619.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/336477/images/Detail/24721867.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/336477/images/Detail/24721866.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/buttikon-sz/wincasa-siege-602/toute-famille-336477",
        "link2": "https://www.drei-hoefe.ch/index.php"
    },
    {
        "price": 1885,
        "addresses": [
            "Brunnen, Gotthardstrasse 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nArriver \u00e0 la maison. Je vis \u00e0 Hertipark.\nA compter du 1er mars 2024, nous louons cet appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Hertipark, soumis aux conditions du logement abordable. Le programme Hertipark promet une qualit\u00e9 de vie \u00e9lev\u00e9e dans un quartier vivant et dynamique.\n\nSelon l'accord entre la commune d'Ingenbohl et le propri\u00e9taire, certaines conditions doivent \u00eatre remplies pour pouvoir louer des logements abordables dans le complexe Hertipark \u00e0 Brunnen. Veuillez noter les informations figurant sur le plan d'\u00e9tage.\n\nAfin de v\u00e9rifier si les conditions sont remplies, nous vous demandons de joindre le dernier avis d'imposition avec votre inscription.\n\nCet appartement avec des baies vitr\u00e9es pr\u00e9sente les normes de construction modernes suivantes :\n\n- parquet en ch\u00eane vitrifi\u00e9 mat dans les espaces s\u00e9jour et chambre\n- cuisine ouverte et lumineuse avec cuisini\u00e8re \u00e0 induction, r\u00e9frig\u00e9rateur avec compartiment cong\u00e9lateur s\u00e9par\u00e9 et lave-vaisselle\n- Salle de bain avec baignoire\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge dans la salle de bain\n- R\u00e9duit pour un espace de stockage suppl\u00e9mentaire\n- Zone d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- Balcon\n- Compartiment cave\n- Ascenseur disponible\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos d'un autre appartement de la propri\u00e9t\u00e9, qui ne repr\u00e9sentent que le niveau de construction. Veuillez noter le plan d'\u00e9tage !\n\nUne place de parc dans le parking souterrain pour CHF 130.00 par mois peut \u00eatre lou\u00e9e s\u00e9par\u00e9ment.\n\nCe quartier familial est situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare de Brunnen, au carrefour des transports publics, \u00e0 un peu moins de 500 m\u00e8tres du centre du village et \u00e0 1 km de l'autoroute A4. Les commerces, jardins d'enfants et \u00e9coles se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nEs tu int\u00e9ress\u00e9? Nous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Gotthardstrasse 3\n6440 Brunnen",
            "Loyer : CHF 1'885.-/mois",
            "Charges : CHF 227.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "89 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3664.02.0301",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1002110/images/Detail/24661363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1002110/images/Detail/24661365.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1002110/images/Detail/24661362.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1002110/images/Detail/24661366.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1002110/images/Detail/24661364.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/brunnen/livit-ag-real-estate-management-675/arriver-maison-je-vis-hertipark-1002110",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2500,
        "addresses": [
            "6440 Brunnen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLocation duplex meubl\u00e9 de 2 pi\u00e8ces au bord du lac, \u00e0 Brunn...\nL'appartement meubl\u00e9 en location duplex de 2 pi\u00e8ces impressionne par son emplacement directement au bord du lac des Quatre-Cantons et son design \u00e9l\u00e9gant. La maison Schiller Schilf a \u00e9t\u00e9 construite en 2004, l'ameublement et l'emplacement de l'appartement ultramoderne sont uniques.\n\n- Surface habitable nette : 60 m\u00b2\n- Coin salon de jardin devant l'appartement, 10 m\u00b2\n- Maisonnette de jardin avec acc\u00e8s direct au lac\n- Cuisine et s\u00e9jour lumineux avec acc\u00e8s direct au coin salon du jardin\n- Grande salle de bain avec baignoire d'angle\n- Chambre et 1 WC, \u00e9tage sup\u00e9rieur\n\nExpansion:\nDepuis le coin salon du jardin, vous entrez dans le salon et la salle \u00e0 manger, suivis de la cuisine moderne et ouverte et, tout au fond, de la salle de bains spacieuse et d'un espace s\u00e9par\u00e9 pour la machine \u00e0 laver. Vous pourrez profiter du panorama \u00e0 couper le souffle sur le lac de Mythen jusqu'au Mont Pilate sur le lac des Quatre-Cantons sur la tr\u00e8s grande pelouse avec 60 m d'acc\u00e8s gratuit au lac. Le coin salon de jardin sans couture avec salon et prairie directement sur le lac est le point culminant absolu de l'appartement d'angle.\nUn escalier vous m\u00e8ne \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur. La chambre avec WC s\u00e9par\u00e9 s'y trouve\nLe programme de pi\u00e8ces est compl\u00e9t\u00e9 par une place de parking.\n\nEnvironnement, connexion :\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e juste \u00e0 l'ext\u00e9rieur du centre du village de Brunnen, directement au bord du lac. La gare de Brunnen sur la ligne du Saint-Gothard se trouve \u00e0 1 700 m. Brunnen est un endroit tr\u00e8s attrayant avec son acc\u00e8s direct au lac des Quatre-Cantons et son panorama montagneux \u00e0 couper le souffle. Le bateau r\u00e9gulier part de la promenade tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e et le lido avec sa piscine couverte est accessible \u00e0 pied. Brunnen est le point de d\u00e9part d'excursions et d'activit\u00e9s de loisirs autour du lac des Quatre-Cantons, notamment vers le R\u00fctli - le berceau de la Suisse. En voiture, vous pouvez rejoindre Lugano en 120 minutes et Zurich (a\u00e9roport) en 70 minutes. En 50 minutes, vous rejoindrez la station alpine la plus grande et la plus chaude d'Europe, Andermatt, et en 60 minutes, vous rejoindrez la ville culturelle de Zurich.\n\nLes \u00e9coles primaires et secondaires sont situ\u00e9es \u00e0 Brunnen et le lyc\u00e9e \u00e0 Ingenbohl-Brunnen ou Schwyz. La commune de Brunnen se distingue comme un lieu r\u00e9sidentiel attrayant avec un grand espace de loisirs local, des domaines skiables et des lacs qui vous invitent \u00e0 la fl\u00e2nerie.\n\nDonn\u00e9es GENERALES:\nCommune : 6440 Brunnen - Canton de Schwytz\nLangue officielle : allemand\nPopulation : environ 9 000 habitants\nCommunes voisines : Gersau - Lauerz - Schwyz - Morschach\n\nNous serions heureux de vous inviter \u00e0 une visite.\n\n-\n\nL'appartement de location meubl\u00e9 de 2,5 duplex impressionne par son emplacement directement au bord du lac des Quatre-Cantons et son design \u00e9l\u00e9gant. La maison Schiller Schilf a \u00e9t\u00e9 construite en 2004, l'\u00e9quipement et l'emplacement de l'appartement moderne haut de gamme sont uniques.\n\n- Surface habitable nette : 60 m\u00b2\n- Coin salon de jardin devant l'appartement, 10 m\u00b2\n- Maisonnette de jardin avec acc\u00e8s direct au lac\n- Cuisine et s\u00e9jour lumineux avec acc\u00e8s direct au coin salon du jardin\n- Grande salle de bain avec baignoire d'angle\n- Chambre et 1 WC, \u00e9tage sup\u00e9rieur\n\nFinition:\nDepuis le coin salon du jardin, vous entrez dans le salon et la salle \u00e0 manger, suivis de la cuisine moderne et ouverte et tout au fond de la salle de bains spacieuse et d'un espace s\u00e9par\u00e9 pour la machine \u00e0 laver. Vous profitez du panorama \u00e0 couper le souffle sur le lac de Mythen jusqu'au Pilate sur le lac des Quatre-Cantons sur la tr\u00e8s grande pelouse avec 60 m d'acc\u00e8s gratuit au lac. Le coin salon de jardin de transition avec salon et pelouse directement sur le lac est le point culminant absolu de l'appartement d'angle.\nPar un escalier, vous atteignez l'\u00e9tage sup\u00e9rieur. Il y a la chambre avec WC s\u00e9par\u00e9 am\u00e9nag\u00e9e\nLe programme spatial est compl\u00e9t\u00e9 par une place de parking.\n\nEnvironnement, accessibilit\u00e9 :\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e juste \u00e0 l'ext\u00e9rieur du centre du village de Brunnen, directement au bord du lac. La gare de Brunnen, sur la ligne du Saint-Gothard, se trouve \u00e0 1 700 m. Brunnen est un endroit tr\u00e8s attrayant avec son acc\u00e8s direct au lac des Quatre-Cantons et son panorama montagneux \u00e0 couper le souffle. Le bateau r\u00e9gulier part de la promenade anim\u00e9e et du lido avec\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "6440 Brunnen",
            "Loyer : CHF 2'500.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "60 m2 (habitables)",
            "Construit en 2004",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119871001-19800260",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006027/images/Detail/24706786.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006027/images/Detail/24706787.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006027/images/Detail/24706791.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006027/images/Detail/24784147.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006027/images/Detail/24784148.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006027/images/Detail/24706792.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006027/images/Detail/24706794.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006027/images/Detail/24706788.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006027/images/Detail/24784146.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006027/images/Detail/24706793.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006027/images/Detail/24706789.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006027/images/Detail/24706790.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1006027/images/Detail/24706785.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/brunnen/remax-immobilien-brunnen-1521/location-duplex-meuble-2-pieces-bord-lac-brunn-1006027",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2950,
        "addresses": [
            "8854 Siebnen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement en location \u00e9l\u00e9gant et moderne de 4,5 pi\u00e8ces au coeur de Siebnen SZ\nL'\u00e9l\u00e9gant et moderne appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 8854 Siebnen est situ\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel tr\u00e8s calme et agr\u00e9able au centre du village. Une belle ar\u00e8ne naturelle \u00e0 Siebnen est \u00e0 la disposition des personnes en qu\u00eate de d\u00e9tente et des sportifs ainsi que des familles qui souhaitent vivre \u00e0 la campagne et pourtant au centre. Siebnen n'est pas seulement une zone de loisirs locale avec de magnifiques itin\u00e9raires de randonn\u00e9e \u00e0 travers for\u00eats et paysages vallonn\u00e9s, mais aussi un village qui offre \u00e0 ses habitants une infrastructure sans \u00e9gal.\n\n- Appartement moderne de 4,5 pi\u00e8ces\n- Surface habitable nette : 113 m\u00b2\n- Ann\u00e9e de construction : 2015\n- Salon spacieux\n- Coin cuisine ouvert avec \u00eelot de cuisson\n- Chambre principale avec salle de bain attenante\n- Buanderie dans l'appartement\n- Parquet intemporel en ch\u00eane\n- Chauffage par le sol\n- Terrasse \u00e9l\u00e9gante avec grosses pierres de granit\n- Ventilation confort, norme Minergie\n- Ascenseur devant l'appartement\n- Pompe \u00e0 chaleur eau\n- 4 places de parc souterraines \u00e0 CHF 180 chacune\n- Plus de photos sur https://www.remax.ch\n\nExpansion:\nDepuis le parking souterrain, vous pouvez prendre l'ascenseur directement jusqu'\u00e0 l'appartement au deuxi\u00e8me \u00e9tage. L'entr\u00e9e avec penderie vous laisse libre de d\u00e9cider si vous vous dirigez vers le s\u00e9jour/terrasse ou vers le coin chambre/bureau. Sur le c\u00f4t\u00e9 gauche du couloir se trouvent deux chambres spacieuses jusqu'\u00e0 la transition vers le salon. La cuisine ouverte et moderne avec \u00eelot de cuisson vous invite \u00e0 des soir\u00e9es culinaires inoubliables. A c\u00f4t\u00e9 de la cuisine se trouvent les toilettes invit\u00e9s avec douche et la buanderie s\u00e9par\u00e9e avec tour de lavage. Dans le s\u00e9jour baign\u00e9 de lumi\u00e8re, dot\u00e9 d'un parquet en ch\u00eane de haute qualit\u00e9, vous avez un acc\u00e8s direct \u00e0 la terrasse, o\u00f9 vous pourrez profiter de nombreuses heures harmonieuses avec vos proches et de la vue panoramique sur les montagnes. La chambre principale dispose d'une salle de bains privative avec baignoire et douche. En plus d'un espace bien pens\u00e9, l'appartement offre \u00e9galement un cachet qui vous enchantera.\n\nEnvironnement, connexion :\nLe village pittoresque de Siebnen, dans le canton de Schwytz, se trouve au bord de la plaine de la Linth. Les limites du village sont en grande partie form\u00e9es naturellement, au nord et \u00e0 l'est par le W\u00e4gitaler Aa et \u00e0 l'ouest par le cours du Spreitenbach. Politiquement, le village de Siebnen appartient aux trois communes de Sch\u00fcbelbach, Wangen et Galgenen. Quiconque s'installe \u00e0 Siebnen peut se passer de voiture en toute s\u00e9curit\u00e9. Les nombreuses possibilit\u00e9s de shopping, boutiques sp\u00e9cialis\u00e9es et restaurants offrent tout ce que votre c\u0153ur d\u00e9sire. S'il manque quelque chose, le centre Obersee \u00e0 Lachen ou le centre Seedamm \u00e0 Pf\u00e4ffikon sont \u00e0 quelques pas. De l\u2019\u00e9ducation de base (\u00e9cole primaire et secondaire) \u00e0 la retraite agr\u00e9able (maison de retraite), tout le spectre de la vie est couvert. Siebnen dispose d'excellentes liaisons de transport. Les villes de Zurich, Lucerne, Coire et Saint-Gall sont rapidement accessibles en voiture via les liaisons autorouti\u00e8res de Lachen et de Reichenburg. La gare de Siebnen est devenue une plaque tournante des transports publics et relie la r\u00e9gion aux villes de la r\u00e9gion toutes les demi-heures. L'arr\u00eat de bus situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate vous emm\u00e8nera rapidement et de mani\u00e8re fiable \u00e0 la destination souhait\u00e9e.\n\nTemps libre:\nAvec ses nombreuses activit\u00e9s de loisirs, sa nature intacte et son emplacement calme, Siebnen offre un m\u00e9lange id\u00e9al de travail, de loisirs et de qualit\u00e9 de vie. Les amateurs de loisirs en plein air ne manqueront pas ici. Le lac de Zurich, la plaine de la Linth, le Buechberg Nuolen avec le terrain de golf adjacent et le W\u00e4gitalersee font battre plus fort le c\u0153ur des amateurs de d\u00e9tente et des sportifs r\u00e9cr\u00e9atifs.\n\nDonn\u00e9es GENERALES:\nCommune : 8854 Galgenen - Canton de Schwytz\nLangue officielle : allemand\nPopulation : environ 7 000 habitants\nCommunes voisines : Altendorf - Lachen - Sch\u00fcbelbach - Vorderthal - Wangen\n\nCela vaut la peine de voir ce bel appartement intemporel. Nous serions heureux de vous inviter \u00e0 une visite.\n\n-\n\nCet \u00e9l\u00e9gant et moderne appartement de 4.5 pi\u00e8ces \u00e0 8854 Siebnen, est situ\u00e9 dans un quartier tr\u00e8s calme et agr\u00e9able\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8854 Siebnen",
            "Loyer : CHF 2'950.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "113 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119671009-19600145",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-park-immobilien-goldau-1498/1003879/images/Detail/24680198.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-park-immobilien-goldau-1498/1003879/images/Detail/24680204.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-park-immobilien-goldau-1498/1003879/images/Detail/24680199.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-park-immobilien-goldau-1498/1003879/images/Detail/24680203.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-park-immobilien-goldau-1498/1003879/images/Detail/24680201.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/schwyz/siebnen/remax-immobilien-goldau-1498/appartement-location-elegant-moderne-45-pieces-coeur-siebnen-sz-1003879",
        "link2": null
    }
]