[
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "4226 Breitenbach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMODERNE ET R\u00c9NOV\u00c9, AVEC BALCON\nCet appartement spacieux offre tout ce que votre c\u0153ur d\u00e9sire. Avec une surface habitable de 120 m\u00b2 et un grand s\u00e9jour lumineux, il y a suffisamment d'espace pour toute la famille. La cuisine moderne r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e avec lave-vaisselle vous invite \u00e0 cuisiner et \u00e0 vous d\u00e9tendre. Vous pouvez profiter du soleil sur la terrasse confortable et la connexion par fibre optique assure une connexion Internet rapide. Un compartiment cave pratique compl\u00e8te l'offre. En option, une place de parking dans un garage peut \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9e pour seulement 100 CHF. Id\u00e9al pour les familles ou les couples recherchant beaucoup d'espace et de confort.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- appartement lumineux\n- grand salon\n- Cuisine moderne r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e avec lave-vaisselle\n- terrasse confortable\n- Connexion fibre optique disponible\n- compartiment cave pratique\n- Une place de parking dans le garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 100.\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x baignoire/WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au gaz\nTransports publics : arr\u00eat de bus (Breitenbach, Bandfabrik), \u00e0 300 m\nEcoles : Ecole Breitenbach, 950 m\nCommerces : Migros/Coop, \u00e0 950 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4226 Breitenbach",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323575",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011868/images/Detail/24774958.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011868/images/Detail/24774955.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011868/images/Detail/24774959.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011868/images/Detail/24774957.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011868/images/Detail/24774960.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/breitenbach/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-renove-balcon-1011868",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/938418c9b5919b79208d7a80bf4ebcf4"
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "4657 Dulliken, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCOMME NEUF - ENDROIT CALME ET FAMILIAL\nCet appartement r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 se trouve dans un endroit calme et familial, bien desservi par les transports en commun.\nIl dispose d'un plan d'\u00e9tage pratique avec des pi\u00e8ces lumineuses, trois chambres, un salon et salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s au balcon couvert, une cuisine de haute qualit\u00e9 et bien plus encore. Convainquez-vous de cette belle propri\u00e9t\u00e9, fixez un rendez-vous pour une visite. Nous attendons votre demande avec impatience.\n\n\n\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- endroit calme\n- balcon couvert avec protection contre le vent\n- des placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques dans la zone d'entr\u00e9e\n- Garage plus CHF 100.-\n- Compartiment cave\n- Coin salon de jardin \u00e0 usage commun\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : calme et centrale\n\u00c9tat : tr\u00e8s bon, r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x douche, WC, lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage central\nTransports publics : gare routi\u00e8re Dulliken Sch\u00e4fer \u00e0 250 m, gare d'Olten \u00e0 2,2 km\nEcoles: b\u00e2timent scolaire Kleinfeld, km\nCommerces : VOI Migros, 350 m / boulangerie, 350 m / commerces divers, 3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4657 Dulliken",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323658",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012409/images/Detail/24781610.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012409/images/Detail/24781613.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012409/images/Detail/24781611.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012409/images/Detail/24781612.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012409/images/Detail/24781614.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012409/images/Detail/24781609.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/dulliken/betterhomes-schweiz-ag-611/neuf-endroit-calme-familial-1012409",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/4919a4ba018280d0525410288d4a1522"
    },
    {
        "price": 1650,
        "addresses": [
            "4226 Breitenbach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMODERNE, R\u00c9NOV\u00c9 ET ID\u00c9AL POUR LES FAMILLES\nCet appartement spacieux est parfait pour les familles qui recherchent beaucoup d'espace pour s'agrandir. Le grand s\u00e9jour vous invite \u00e0 vous retrouver dans une ambiance cosy. L'appartement inond\u00e9 de lumi\u00e8re dispose \u00e9galement de deux balcons o\u00f9 vous pourrez profiter du soleil. La cuisine moderne avec lave-vaisselle et la salle de bain r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e ne laissent rien \u00e0 d\u00e9sirer. Des toilettes s\u00e9par\u00e9es, un raccordement fibre optique et un compartiment cave sont \u00e9galement disponibles. En option, une place de parking dans un garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour seulement 100 CHF par mois.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- grand salon\n- appartement inond\u00e9 de lumi\u00e8re\n- 2 balcons\n- cuisine moderne r\u00e9nov\u00e9e avec lave-vaisselle\n- salle de bain r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e\n- toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- Connexion fibre optique disponible\n- Compartiment sous-sol inclus\n- Une place de parking dans un garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 100 par mois\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/WC/lavabo, 1 x WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au gaz\nTransports publics : arr\u00eat de bus (Breitenbach, Bandfabrik), \u00e0 300 m\nEcoles : Ecole Breitenbach, 950 m\nCommerces : Migros/Coop, \u00e0 950 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4226 Breitenbach",
            "Loyer : CHF 1'650.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "140 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323574",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011863/images/Detail/24774936.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011863/images/Detail/24774933.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011863/images/Detail/24774938.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011863/images/Detail/24774934.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011863/images/Detail/24774935.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/breitenbach/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-renove-ideal-les-familles-1011863",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/7737d923997d7d37c0fd3548558b1ac0"
    },
    {
        "price": 1740,
        "addresses": [
            "4716 Welschenrohr, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMODERNE - BEAUCOUP D'ESPACE - AVEC BALCON\nR\u00e9jouissez-vous d'un espace de vie spacieux et lumineux avec une disposition pratique des pi\u00e8ces. Dans la cuisine ouverte dot\u00e9e d'appareils modernes, vous pouvez concocter de bons menus pour vos invit\u00e9s. Le plan d'\u00e9tage attrayant et le grand et confortable balcon (20 m\u00b2) avec une belle vue sont un point fort suppl\u00e9mentaire. Rural mais situ\u00e9 au centre.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Hauteur de pi\u00e8ce jusqu'\u00e0 4,5 m\n- Dalles de sol faciles d'entretien dans toute la pi\u00e8ce \u00e0 vivre\n- cuisine ouverte avec plaque \u00e0 induction\n- Toilettes invit\u00e9s\n- po\u00eale su\u00e9dois romantique\n- stores \u00e9lectriques\n- galerie spacieuse\n- Animaux sur demande (pas de chiens ni de chats)\n- 1 place de parking gratuite, 1 garage peut \u00eatre lou\u00e9 pour CHF 120.-\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains / pi\u00e8ces humides : 1 (1 x baignoire / douche / WC / double vasque)\nTransports en commun : Bus, 270 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/jardin d'enfants, \u00e0 280 m\nCommerces : Volg, 350 m / Boulangerie, 300 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "4716 Welschenrohr",
            "Loyer : CHF 1'740.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "140 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323773",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012998/images/Detail/24789355.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012998/images/Detail/24789357.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012998/images/Detail/24789356.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012998/images/Detail/24789359.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012998/images/Detail/24789358.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012998/images/Detail/24789354.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/welschenrohr/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-beaucoup-d39espace-balcon-1012998",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/06dbd88b04f3266743cb3e4e64aba65a"
    },
    {
        "price": 1739,
        "addresses": [
            "Olten, Langhagstr. 18"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement familial spacieux au centre d'Olten\nUn bel appartement familial avec une cuisine et une salle de bain modernes vous attend !\n\nL'appartement offre les \u00e9l\u00e9ments suivants :\n\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Coin salon/salle \u00e0 manger avec parquet\n- Chambre avec acc\u00e8s au grand balcon (soleil du soir)\n- Les chambres seront nouvellement \u00e9quip\u00e9es de parquet\n- Petit balcon c\u00f4t\u00e9 cuisine (soleil du matin)\n- Salle de bain moderne\n- WC s\u00e9par\u00e9\n- Des placards r\u00e9duits et int\u00e9gr\u00e9s sont disponibles dans le couloir\n\nNous disposons de places de parking disponibles pour votre v\u00e9hicule pour CHF 120.00/mois.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est dans un endroit calme, dans un quartier familial. Un supermarch\u00e9 (Coop) se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la propri\u00e9t\u00e9.\n\nNous avons h\u00e2te d'avoir de tes nouvelles.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Langhagstr. 18\n4600 Olten",
            "Loyer : CHF 1'739.-/mois",
            "Charges : CHF 451.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "117 m2 (habitables)",
            "Construit en 1980",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7769.03.0202",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012885/images/Detail/24787523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012885/images/Detail/24787527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012885/images/Detail/24787524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012885/images/Detail/24787521.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012885/images/Detail/24787526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012885/images/Detail/24787522.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012885/images/Detail/24787531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012885/images/Detail/24787520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012885/images/Detail/24787525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012885/images/Detail/24787519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012885/images/Detail/24787529.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012885/images/Detail/24787530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012885/images/Detail/24787528.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/olten/apleona-schweiz-ag-670/appartement-familial-spacieux-centre-d39olten-1012885",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1900,
        "addresses": [
            "4145 Gempen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAVEC TERRASSE ENSOLEILL\u00c9E ET VUE\nNous louons cet appartement mansard\u00e9 lumineux et spacieux dans un endroit calme et ensoleill\u00e9. L'appartement se caract\u00e9rise par sa bonne disposition des pi\u00e8ces et la hauteur sous plafond du salon. Il dispose de 3 chambres, 2 salles de bains r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9es (1 x avec douche, 1 x avec baignoire), une cuisine ouverte et r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e et un spacieux salon et salle \u00e0 manger avec chemin\u00e9e. Profitez de la belle vue sur la grande terrasse ensoleill\u00e9e. Il comprend \u00e9galement une buanderie priv\u00e9e, un espace de rangement et une place de parking.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- de hauts plafonds dans le salon\n- Foyer dans le salon.\n- une salle de bains r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e avec douche\n- une salle de bains r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e avec baignoire\n- cuisine ouverte r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e\n- terrasse ensoleill\u00e9e et grande\n- belle vue\n- propre buanderie\n- Frais suppl\u00e9mentaires : CHF 250.- exclusif\n- Place de stationnement\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : calme et ensoleill\u00e9e\n\u00c9tat : tr\u00e8s bon, r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9\n\nSalles de bains/pi\u00e8ces d'eau : 2 (1 x baignoire, WC, lavabo / 1 x douche, WC, lavabo)\nTransports en commun : Bus num\u00e9ro 67 (350 m)\nEcoles : \u00e9cole primaire de Gempen (210 m)\nCommerces : Magasin du village (400 m)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "4145 Gempen",
            "Loyer : CHF 1'900.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "113 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323815",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013036/images/Detail/24789544.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013036/images/Detail/24789546.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013036/images/Detail/24789549.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013036/images/Detail/24789543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013036/images/Detail/24789545.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013036/images/Detail/24789542.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/gempen/betterhomes-schweiz-ag-611/terrasse-ensoleillee-vue-1013036",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/5b8df2711a914c877d63a4aaecbb98e9"
    },
    {
        "price": 1680,
        "addresses": [
            "Luterbach, Gr\u00fcttbachstrasse 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGr\u00fcttbach \u00e0 Luterbach : Premi\u00e8re location d'un appartement mansard\u00e9 de 3,5 pi\u00e8ces\nDans un endroit calme et entour\u00e9 de verdure, nous louons de jolis appartements de 2,5 \u00e0 4,5 pi\u00e8ces de suite ou sur rendez-vous. Le complexe de la Gr\u00fcttbachstrasse 2-18 \u00e0 Luterbach a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9.\n\nLes appartements modernes impressionnent par les avantages suivants :\n- Un salon/salle \u00e0 manger spacieux\n- Plans d'\u00e9tage pouvant \u00eatre facilement meubl\u00e9s\n- Cuisines de haute qualit\u00e9 avec appareils V-Zug\n- Salles de bains \u00e9l\u00e9gantes et faciles d'entretien\n- Zone d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- Balcon ou coin salon confortable avec vue sur la campagne\n\nLes avantages suivants vous attendent dans votre nouveau logement :\n- Chauffage au sol avec thermostat d'ambiance\n- Buanderie priv\u00e9e avec lave-linge et Secomat\n- Places de parking pour CHF 120.00/mois (bornes de recharge \u00e9lectroniques possibles)\n- Places de parc ext\u00e9rieures pour CHF 60.00/mois\n- Places de parking v\u00e9los\n- Compartiment sous-sol\n\nProfitez d\u00e8s maintenant de notre promotion hivernale : si vous signez un contrat de location avant le 31 janvier 2024, nous vous offrirons gratuitement le premier loyer mensuel net !\n\nSi vous avez des questions ou souhaitez des informations compl\u00e9mentaires, nous serons heureux de vous aider. Nous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "Gr\u00fcttbachstrasse 8\n4542 Luterbach",
            "Loyer : CHF 1'680.-/mois",
            "Charges : CHF 320.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "95 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2005",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012854/images/Detail/24787231.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012854/images/Detail/24787228.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012854/images/Detail/24787230.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012854/images/Detail/24787232.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012854/images/Detail/24787229.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/luterbach/wincasa-siege-602/gruttbach-luterbach-premiere-location-d39un-appartement-mansarde-35-pieces-1012854",
        "link2": "https://gruettbach-luterbach.ch/"
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "4513 Langendorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nEMPLACEMENT CENTRAL ET FAMILIAL\nLa location d'un spacieux appartement de 4,5 pi\u00e8ces dans le quartier familial de Langendorf vous est propos\u00e9e. La situation centrale permet des temps de trajet courts jusqu'\u00e0 Soleure et offre de bonnes liaisons avec les transports publics. Deux grands balcons (ouest/est) vous invitent \u00e0 la d\u00e9tente et offrent une belle vue. De nombreux commerces se trouvent \u00e0 proximit\u00e9. Ce bien est id\u00e9al pour les familles recherchant un appartement confortable et bien situ\u00e9.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement central\n- quartier familial\n- deux grands balcons (ouest/est)\n- de nombreuses possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9\n- bonne connexion aux transports en commun\n- temps de trajet court jusqu'\u00e0 Soleure\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : id\u00e9alement situ\u00e9\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules : 2 (1x douche/WC, 1x WC avec lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au fioul\nTransports publics : Arr\u00eat de bus, 270 m / Gare de Langendorf, 650 m\nEcoles : Tous niveaux scolaires, \u00e0 1 km\nCommerces : Aldi, 450 m / Centre commercial Langendorf, 600 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4513 Langendorf",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1324013",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013517/images/Detail/24795728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013517/images/Detail/24795729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013517/images/Detail/24795727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013517/images/Detail/24795732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013517/images/Detail/24795731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013517/images/Detail/24795730.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/langendorf/betterhomes-schweiz-ag-611/emplacement-central-familial-1013517",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/909e7a67bee7009f16676d7acf98210c"
    },
    {
        "price": 1150,
        "addresses": [
            "4226 Breitenbach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMODERNE AVEC BALCON\nCe grand appartement mansard\u00e9 offre la maison id\u00e9ale pour les c\u00e9libataires, les couples ou les petites familles. Il dispose d'un salon confortable, d'une cuisine moderne et d'une salle de bain avec baignoire pour la d\u00e9tente. De la terrasse, vous pourrez profiter d'une vue magnifique. Il y a \u00e9galement une connexion fibre optique et un compartiment cave inclus. Si n\u00e9cessaire, une place de parking dans un garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 100. Parfait pour tous ceux qui recherchent un appartement de charme avec de superbes vues.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- appartement lumineux\n- un salon cosy\n- cuisine moderne\n- Baignoire pour se d\u00e9tendre\n- Terrasse avec vue\n- Connexion fibre optique disponible\n- Compartiment cave inclus\n- Une place de parking dans le garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 100.\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x baignoire/WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au gaz\nTransports publics : arr\u00eat de bus (Breitenbach, Bandfabrik), \u00e0 300 m\nEcoles : Ecole Breitenbach, 950 m\nCommerces : Migros/Coop, \u00e0 950 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "4226 Breitenbach",
            "Loyer : CHF 1'150.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "86 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323576",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011870/images/Detail/24774963.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011870/images/Detail/24774964.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011870/images/Detail/24774967.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011870/images/Detail/24774966.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011870/images/Detail/24774965.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/breitenbach/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-balcon-1011870",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/a24810e121f61e8ee52a000578e8b307"
    },
    {
        "price": 650,
        "addresses": [
            "Bettlach, Grossmatt 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre recherche d'appartement se termine ici !\nCet appartement a l'agrandissement suivant :\n\n- Cuisine lumineuse avec les derni\u00e8res normes d'installation\n- Toutes les pi\u00e8ces sont \u00e9quip\u00e9es de panneaux PVC faciles d'entretien \u00e0 l'aspect bois\n- Salle de bain moderne avec grand miroir et receveur de douche\n- 2 balcons confortables\n- 1 cave et 1 compartiment grenier\n\nIl existe diverses possibilit\u00e9s de shopping (VOI / Coop) et plusieurs restaurants \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la propri\u00e9t\u00e9. Vous pouvez \u00e9galement rejoindre la gare en quelques minutes \u00e0 pied.\n\nLes photos sont des exemples de photos d'un appartement \u00e9galement r\u00e9nov\u00e9 dans le m\u00eame immeuble.\n\nUne place de parking peut \u00eatre demand\u00e9e sur demande pour CHF 50.00/mois. peuvent \u00eatre lou\u00e9s \u00e0 cet effet.\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Grossmatt 5\n2544 Bettlach",
            "Loyer : CHF 650.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "41 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2216.01.02014",
            "Balcon",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/1011835/images/Detail/24774596.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/1011835/images/Detail/24774595.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/1011835/images/Detail/24774593.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/1011835/images/Detail/24774592.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/1011835/images/Detail/24774594.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/bettlach/the-swatch-group-immeubles-632/votre-recherche-d39appartement-termine-ici-1011835",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1610,
        "addresses": [
            "Luterbach, Gr\u00fcttbachstrasse 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGr\u00fcttbach \u00e0 Luterbach : Premi\u00e8re location apr\u00e8s r\u00e9novation\nDans un endroit calme et entour\u00e9 de verdure, nous louons de jolis appartements de 2,5 \u00e0 4,5 pi\u00e8ces de suite ou sur rendez-vous. Le complexe de la Gr\u00fcttbachstrasse 2-18 \u00e0 Luterbach a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9.\n\nLes appartements modernes impressionnent par les avantages suivants :\n- Un salon/salle \u00e0 manger spacieux\n- Plans d'\u00e9tage pouvant \u00eatre facilement meubl\u00e9s\n- Cuisines de haute qualit\u00e9 avec appareils V-Zug\n- Salles de bains \u00e9l\u00e9gantes et faciles d'entretien\n- Zone d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- Balcon ou coin salon confortable avec vue sur la campagne\n\nLes avantages suivants vous attendent dans votre nouveau logement :\n- Chauffage au sol avec thermostat d'ambiance\n- Buanderie priv\u00e9e avec lave-linge et Secomat\n- Places de parking pour CHF 120.00/mois (bornes de recharge \u00e9lectroniques possibles)\n- Places de parc ext\u00e9rieures pour CHF 60.00/mois\n- Places de parking v\u00e9los\n- Compartiment sous-sol\n\nProfitez d\u00e8s maintenant de notre promotion hivernale : si vous signez un contrat de location avant le 31 janvier 2024, nous vous offrirons gratuitement le premier loyer mensuel net !\n\nSi vous avez des questions ou souhaitez des informations compl\u00e9mentaires, nous serons heureux de vous aider. Nous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Gr\u00fcttbachstrasse 6\n4542 Luterbach",
            "Loyer : CHF 1'610.-/mois",
            "Charges : CHF 360.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "105 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2004",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012853/images/Detail/24787223.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012853/images/Detail/24787224.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012853/images/Detail/24787227.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012853/images/Detail/24787220.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012853/images/Detail/24787221.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012853/images/Detail/24787225.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012853/images/Detail/24787226.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/luterbach/wincasa-siege-602/gruttbach-luterbach-premiere-location-apres-renovation-1012853",
        "link2": "https://gruettbach-luterbach.ch/"
    },
    {
        "price": 2328,
        "addresses": [
            "Olten, Langhagstr. 26"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMagnifique appartement mansard\u00e9 avec une superbe vue sur Olten\nL'appartement mansard\u00e9, disponible \u00e0 compter du 1er avril 2024, pr\u00e9sente les points forts suivants :\n\n- S\u00e9jour avec dalle au sol et chemin\u00e9e\n- Chambres avec dalles au sol\n- Spacieuse terrasse d'environ 100,6m2\n- Deuxi\u00e8me terrasse environ 21,1m2\n- cuisine ouverte avec vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Bain/WC\n- Douche/WC\n- Armoires encastr\u00e9es disponibles dans le couloir\n- Appartement avec ascenseur et acc\u00e8s s\u00e9par\u00e9 par cage d'escalier\n- Propre cave\n- Des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es\n\nDes commerces et des transports en commun se trouvent \u00e0 proximit\u00e9.\n\nNous attendons avec impatience votre appel.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Langhagstr. 26\n4600 Olten",
            "Loyer : CHF 2'328.-/mois",
            "Charges : CHF 450.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "138 m2 (habitables)",
            "Construit en 1981",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7712.03.0400",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012359/images/Detail/24780088.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012359/images/Detail/24780078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012359/images/Detail/24780084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012359/images/Detail/24780079.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012359/images/Detail/24780082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012359/images/Detail/24780081.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012359/images/Detail/24780085.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012359/images/Detail/24780086.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012359/images/Detail/24780090.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012359/images/Detail/24780080.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012359/images/Detail/24780083.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012359/images/Detail/24780089.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012359/images/Detail/24780087.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/olten/apleona-schweiz-ag-670/magnifique-appartement-mansarde-superbe-vue-olten-1012359",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1375,
        "addresses": [
            "Zuchwil, Stauffacherweg 7"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAPPARTEMENT DANS UN ENDROIT CENTRAL\nVous attendez avec impatience un superbe appartement ? Quelques avantages :\n\n- Toutes les chambres ont du parquet\n- S\u00e9jour/salle \u00e0 manger environ 30m2\n- Chambre enfants environ 12m2\n- Cuisine avec GK et GS\n- Douche/WC\n- Placard et penderie\n- Grand balcon ensoleill\u00e9\n- Cet appartement propose la gamme de services LIVING SERVICES.\nUne opportunit\u00e9 pour une meilleure qualit\u00e9 de vie !\nInformations sur : www.livingservices.ch\n\n- Place de parking \u00e0 CHF 115 par mois\n- Place de parc ext\u00e9rieure CHF 40.-/mois\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre appel avec impatience et serons heureux de vous fournir de plus amples informations.\n\nDANGER:\nCertaines photos proviennent d'un appartement diff\u00e9rent, mais du m\u00eame niveau de construction.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Stauffacherweg 7\n4528 Zuchwil",
            "Loyer : CHF 1'375.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "58 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02902.02.0261",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013841/images/Detail/24799086.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013841/images/Detail/24799108.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013841/images/Detail/24799104.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013841/images/Detail/24799103.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013841/images/Detail/24799090.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013841/images/Detail/24799099.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013841/images/Detail/24799101.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013841/images/Detail/24799102.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/zuchwil/wincasa-siege-602/appartement-endroit-central-1013841",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/b4b36d7f-8107-4938-8765-3d37f6628cad?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1800,
        "addresses": [
            "2545 Selzach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBEAUCOUP D'ESPACE AVEC DES SI\u00c8GES DE JARDIN IDYLLIQUES\nBienvenue dans votre nouvelle maison rustique et confortable - un joyau pour les amoureux de la nature et les familles. Profitez de l'ambiance charmante, entour\u00e9e d'une idylle rurale. Cet appartement offre beaucoup d'espace et un po\u00eale su\u00e9dois accueillant pour des heures agr\u00e9ables. Le coin salon du jardin, v\u00e9ritable oasis \u00e0 ciel ouvert, vous invite \u00e0 vous attarder, tandis que les environs spacieux offrent un espace de d\u00e9veloppement et de d\u00e9tente.\n\n\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Animaux accept\u00e9s sur rendez-vous\n- Toilettes invit\u00e9s avec lavabo\n- son propre coin salon de jardin\n- 2 places de stationnement incluses\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x baignoire/douche/WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : fioul\nTransports en commun : Bus, 100 m / Train, 650 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, 100 m / maternelle 210 m\nCommerces : Banque, 100 m / Boulangerie, 500 m / Coop, 250 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "2545 Selzach",
            "Loyer : CHF 1'800.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "135 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323615",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012220/images/Detail/24778376.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012220/images/Detail/24778370.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012220/images/Detail/24778374.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012220/images/Detail/24778375.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012220/images/Detail/24778372.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012220/images/Detail/24778377.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/selzach/betterhomes-schweiz-ag-611/beaucoup-d39espace-sieges-jardin-idylliques-1012220",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/b2ed3d7be2213affa8f1d111fc1dd3c3"
    },
    {
        "price": 1150,
        "addresses": [
            "4226 Breitenbach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMODERNE ET COSY AVEC UN BALCON\nCe charmant appartement est id\u00e9al pour les couples ou les petites familles. Avec 3,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 86 m\u00b2, elle offre suffisamment d'espace pour se sentir \u00e0 l'aise. Le grand salon est id\u00e9al pour se d\u00e9tendre, tandis que la cuisine moderne vous invite \u00e0 cuisiner et \u00e0 d\u00e9guster. La terrasse confortable offre un espace pour des soir\u00e9es conviviales en plein air. Les pi\u00e8ces lumineuses cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re agr\u00e9able et la connexion par fibre optique permet une connexion Internet rapide. Un compartiment cave offre un espace de rangement suppl\u00e9mentaire et, si n\u00e9cessaire, une place de parking dans un garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 100.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- grand salon\n- cuisine moderne\n- terrasse confortable\n- des pi\u00e8ces lumineuses\n- Connexion fibre optique disponible\n- Compartiment cave disponible\n- Une place de parking dans le garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 100.\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x baignoire/WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au gaz\nTransports publics : arr\u00eat de bus (Breitenbach, Bandfabrik), \u00e0 300 m\nEcoles : Ecole Breitenbach, 950 m\nCommerces : Migros/Coop, \u00e0 950 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4226 Breitenbach",
            "Loyer : CHF 1'150.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "86 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323573",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011856/images/Detail/24774903.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011856/images/Detail/24774906.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011856/images/Detail/24774901.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011856/images/Detail/24774902.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011856/images/Detail/24774900.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/breitenbach/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-cosy-balcon-1011856",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/4372bec41979c376ba907544f78743d6"
    },
    {
        "price": 650,
        "addresses": [
            "Grenchen, Lingerizstrasse 59"
        ],
        "description": "2.5 pi\u00e8ces \u00e0 louer \u00e0 la Lingerizstrasse 59 \u00e0 Granges\nNous louons un appartement lumineux de 2,5 pi\u00e8ces d\u00e8s le 01.03.2024\n\nL'appartement est divis\u00e9 comme suit :\n\nUne cuisine\nUne salle de bain\nUne chambre \u00e0 coucher\nUn salon lumineux\n\nL'appartement se trouve au troisi\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur.\n\nVous souhaitez visiter l'appartement ? Alors n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Lingerizstrasse 59\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 650.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4008.010301"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1011483/images/Detail/24773053.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1011483/images/Detail/24773051.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1011483/images/Detail/24773049.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1011483/images/Detail/24773052.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1011483/images/Detail/24773048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1011483/images/Detail/24773050.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1011483/images/Detail/24773054.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/bd-gerance-bienne-1756/25-pieces-louer-lingerizstrasse-59-granges-1011483",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1500,
        "addresses": [
            "Luterbach, Gr\u00fcttbachstrasse 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGr\u00fcttbach \u00e0 Luterbach : Premi\u00e8re location apr\u00e8s r\u00e9novation\nDans un endroit calme et entour\u00e9 de verdure, nous louons de jolis appartements de 2,5 \u00e0 4,5 pi\u00e8ces de suite ou sur rendez-vous. Le complexe de la Gr\u00fcttbachstrasse 2-18 \u00e0 Luterbach a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9.\n\nLes appartements modernes impressionnent par les avantages suivants :\n- Un salon/salle \u00e0 manger spacieux\n- Plans d'\u00e9tage pouvant \u00eatre facilement meubl\u00e9s\n- Cuisines de haute qualit\u00e9 avec appareils V-Zug\n- Salles de bains \u00e9l\u00e9gantes et faciles d'entretien\n- Zone d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- Balcon ou coin salon confortable avec vue sur la campagne\n\nLes avantages suivants vous attendent dans votre nouveau logement :\n- Chauffage au sol avec thermostat d'ambiance\n- Buanderie priv\u00e9e avec lave-linge et Secomat\n- Places de parking pour CHF 120.00/mois (bornes de recharge \u00e9lectroniques possibles)\n- Places de parc ext\u00e9rieures pour CHF 60.00/mois\n- Places de parking v\u00e9los\n- Compartiment sous-sol\n\nProfitez d\u00e8s maintenant de notre promotion hivernale : si vous signez un contrat de location avant le 31 janvier 2024, nous vous offrirons gratuitement le premier loyer mensuel net !\n\nSi vous avez des questions ou souhaitez des informations compl\u00e9mentaires, nous serons heureux de vous aider. Nous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Gr\u00fcttbachstrasse 4\n4542 Luterbach",
            "Loyer : CHF 1'500.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2003",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012852/images/Detail/24787222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012852/images/Detail/24787215.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012852/images/Detail/24787219.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012852/images/Detail/24787217.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012852/images/Detail/24787214.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012852/images/Detail/24787216.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012852/images/Detail/24787218.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/luterbach/wincasa-siege-602/gruttbach-luterbach-premiere-location-apres-renovation-1012852",
        "link2": "https://gruettbach-luterbach.ch/"
    },
    {
        "price": 1560,
        "addresses": [
            "B\u00fcsserach, Gehrenstrasse 20 b"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre avec une vision\nLes nouveaux appartements de la Gehrenstrasse 20a b \u00e0 B\u00fcsserach offrent un confort de vie urbain dans un cadre idyllique.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 la situation sur\u00e9lev\u00e9e des deux immeubles d'habitation, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une excellente vue sur toute la ville, jusqu'au Blauen.\nLa nature est \u00e0 votre porte, \u00e0 la Gehrenstrasse 20 et vous pouvez rejoindre le bus en quelques minutes \u00e0 pied, ce qui vous permet de rejoindre rapidement Laufen, Zwingen ou B\u00e2le avec les transports publics.\n\nCet appartement de 3,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e a une surface habitable d'environ 66,0 m2, le loyer mensuel brut est de CHF 1'725.\nIl dispose d'une cuisine moderne et ouverte avec plaque de cuisson Bora, de deux salles d'eau, d'une douche de plain-pied, d'une baignoire, d'une tour de lavage, d'un compartiment cave et de deux balcons.\n\nEn plus des appartements, des places de parking ext\u00e9rieures et des salles de loisirs confortablement meubl\u00e9es sont disponibles \u00e0 la location.\n\nDes informations d\u00e9taill\u00e9es sur l'offre de location sont disponibles sur Internet sous www.mieten-gehrenweg.ch.\nClaudia Schhommer se fera un plaisir de vous renseigner et de fixer un rendez-vous pour une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Gehrenstrasse 20 b\n4227 B\u00fcsserach",
            "Loyer : CHF 1'560.-/mois",
            "Charges : CHF 165.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "66 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence BuSS-GW20-B4-3.5",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008410/images/Detail/24736165.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008410/images/Detail/24736171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008410/images/Detail/24736169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008410/images/Detail/24736168.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008410/images/Detail/24736164.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008410/images/Detail/24736167.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008410/images/Detail/24736166.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008410/images/Detail/24736170.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/busserach/gribi-vermarktung-ag-2042/vivre-vision-1008410",
        "link2": "https://www.mieten-gehrenweg.ch/"
    },
    {
        "price": 1050,
        "addresses": [
            "Grenchen, Bielstrasse 2"
        ],
        "description": "Appartement de 2.5 pi\u00e8ces en duplex au coeur de la ville de Granges\nNous louons un bel appartement de 2,5 pi\u00e8ces au 4e \u00e9tage avec ascenseur au coeur de la ville de Granges.\n\nL'appartement est un duplex. Au premier \u00e9tage, vous trouverez une salle de bains, un hall d'entr\u00e9e avec un armoire mural ainsi qu'une chambre \u00e0 coucher spacieuse. Au deuxi\u00e8me \u00e9tage, vous avez un immense salon avec deux terrasses et la cuisine.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous appeler.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bielstrasse 2\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 1'050.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6407.030401"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1007747/images/Detail/24729209.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1007747/images/Detail/24729205.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1007747/images/Detail/24729208.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1007747/images/Detail/24729211.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1007747/images/Detail/24729210.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1007747/images/Detail/24729207.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1007747/images/Detail/24729206.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1007747/images/Detail/24729204.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/bd-gerance-bienne-1756/appartement-25-pieces-duplex-coeur-ville-granges-1007747",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2480,
        "addresses": [
            "4500 Solothurn, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMODERNE ET MEUBL\u00c9, AU COEUR DE LA VILLE\nBienvenue au c\u0153ur de Soleure ! Un fantastique grenier de 4,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 127 m\u00b2 vous attend ici. La cuisine moderne et la tour de lavage de l'appartement vous offrent le plus haut niveau de confort. L'appartement est meubl\u00e9 et dispose d'une connexion fibre optique et d'un chauffage au sol. Gr\u00e2ce \u00e0 la bonne isolation, vous pourrez profiter du calme et du confort.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- cuisine moderne\n- Tour de lavage dans l'appartement\n- meubl\u00e9\n- Connexion fibre optique\n- Chauffage au sol\n- bien isol\u00e9\n- au coeur de la ville et pourtant au calme\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : au milieu de la ville, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Manoir\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x douche/WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au gaz\nTransports publics : arr\u00eat de bus Amthausplatz, \u00e0 240 m\nEcoles : b\u00e2timent scolaire Hermesb\u00fchl, \u00e0 600 m\nCommerces : Coop, 250 m / Migros, 350 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "4500 Solothurn",
            "Loyer : CHF 2'480.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "127 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322354",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006174/images/Detail/24709745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006174/images/Detail/24709743.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006174/images/Detail/24709747.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006174/images/Detail/24709744.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006174/images/Detail/24709746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006174/images/Detail/24709742.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/solothurn/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-meuble-coeur-ville-1006174",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/b1f2a44b8994a90a7902ca1f9d0121d5"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Solothurn, Bucheggweg 14"
        ],
        "description": "Top Wohnung mit Chemin\u00e9e",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bucheggweg 14\n4500 Solothurn",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7832.03.0401",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1002573/images/Detail/24666044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1002573/images/Detail/24666045.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1002573/images/Detail/24666047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1002573/images/Detail/24666041.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1002573/images/Detail/24666046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1002573/images/Detail/24666043.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1002573/images/Detail/24666048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1002573/images/Detail/24666040.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1002573/images/Detail/24666042.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/solothurn/apleona-schweiz-ag-670/top-wohnung-mit-cheminee-1002573",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 999,
        "addresses": [
            "4717 M\u00fcmliswil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement familial abordable dans la belle ville de M\u00fcmliswil\nCe charmant et lumineux appartement de 4,5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage avec une vue fantastique vous attend dans le cadre idyllique et chaleureux de M\u00fcmliswil. Les sols faciles d'entretien s'adaptent parfaitement \u00e0 tout style de d\u00e9coration et les fen\u00eatres spacieuses laissent entrer beaucoup de lumi\u00e8re naturelle tout en profitant du cadre verdoyant et pittoresque de la vie rurale.\nLa salle de bain rustique et spacieuse offre \u00e0 la fois une cabine de douche et une baignoire accueillante, pour qu'aucun de vos souhaits ne reste insatisfait. Un WC suppl\u00e9mentaire se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la salle de bain.\nLa cuisine bien conserv\u00e9e impressionne par ses charmantes boiseries et offre tout ce dont vous avez besoin pour pr\u00e9parer des d\u00e9lices culinaires. Un compartiment cave personnel, s\u00e9par\u00e9 par un caisson \u00e0 lattes, est \u00e9galement \u00e0 votre disposition.\nVous trouverez \u00e9galement un lave-linge et un s\u00e8che-linge dans la buanderie commune. Sur demande, vous pouvez m\u00eame louer une place de parking ext\u00e9rieure avec garage attenant pour entreposer votre v\u00e9hicule en toute s\u00e9curit\u00e9.\nVenez voir par vous-m\u00eame.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nDe belles pi\u00e8ces baign\u00e9es de lumi\u00e8re et un balcon avec vue verdoyante\nBon plan d'\u00e9tage avec parquet, rev\u00eatement de sol stratifi\u00e9 et vinyle\nEspace de rangement efficace avec compartiment cave\nBel endroit idyllique et calme\nUne place de parking avec garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour 99,00\nLes animaux sont admis sur demande\n___\nVotre propre v\u00e9hicule est recommand\u00e9.\nIl n'y a pas d'ascenseur\n7min \u00e0 pied du supermarch\u00e9 Coop, M\u00fcmliswil\n10 minutes \u00e0 pied de l'\u00e9cole Rank, M\u00fcmliswil\n12 minutes en voiture de l'entr\u00e9e d'autoroute d'Oensingen\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4717 M\u00fcmliswil",
            "Loyer : CHF 999.-/mois",
            "Charges : CHF 199.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "89 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL5spAAD",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975338/images/Detail/24353464.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975338/images/Detail/24353463.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975338/images/Detail/24353462.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975338/images/Detail/24353467.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975338/images/Detail/24353468.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975338/images/Detail/24353466.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975338/images/Detail/24353460.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975338/images/Detail/24353461.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975338/images/Detail/24353465.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/mumliswil/properti-ag-2229/appartement-familial-abordable-belle-ville-mumliswil-975338",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1040,
        "addresses": [
            "Grenchen, Schmelzistrasse 29"
        ],
        "description": "3.5-Zimmerwohnung - tolle Aussicht, gute Lage\nDie sch\u00f6ne 3.5-Zimmerwohnung befindet sich im 1. Stock:\n\n- Wohn- und Schlafzimmer mit Parkett (Parkett wird noch neu verlegt)\n- Die Wohnung wird neu gestrichen\n- Bad und K\u00fcche mit Plattenboden\n- Reduit bietet Platz f\u00fcr viel Stauraum\n- Parkm\u00f6glichkeiten vorhanden\n- viel Gr\u00fcnfl\u00e4che rundherum\n- langer Balkon mit weiter Aussicht\n- Grosse Waschk\u00fcche\n\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Dann melden Sie sich doch um einen Besichtigungstermin zu vereinbaren.\n\nWir freuen uns auf Ihre Kontaktaufnahme!\n\nBitte beachten Sie, dass es sich lediglich um Musterfotos handelt, welche den Ausbaustandard darstellen.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Schmelzistrasse 29\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 1'040.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "72 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2168.02.01022",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/961467/images/Detail/24664202.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/961467/images/Detail/24664206.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/961467/images/Detail/24664204.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/961467/images/Detail/24664208.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/961467/images/Detail/24664201.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/961467/images/Detail/24664207.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/961467/images/Detail/24664203.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/961467/images/Detail/24664209.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/961467/images/Detail/24664200.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/961467/images/Detail/24664205.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/the-swatch-group-immeubles-632/35-zimmerwohnung-tolle-aussicht-gute-lage-961467",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1700,
        "addresses": [
            "Grenchen, Kirchstrasse 3"
        ],
        "description": "",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "Kirchstrasse 3\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 1'700.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6407.020402",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/958425/images/Detail/24545488.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/958425/images/Detail/24545492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/958425/images/Detail/24545493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/958425/images/Detail/24545498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/958425/images/Detail/24545490.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/958425/images/Detail/24545489.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/958425/images/Detail/24545499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/958425/images/Detail/24545495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/958425/images/Detail/24545496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/958425/images/Detail/24545500.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/958425/images/Detail/24545494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/958425/images/Detail/24545491.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/958425/images/Detail/24545497.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/bd-gerance-bienne-1756/-958425",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1850,
        "addresses": [
            "Dornach, Neu-Arlesheimerstrasse 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAu coeur de Dornach\n!Promotion sp\u00e9ciale!\n1 loyer net offert\n\nNous mettons en location ce bel appartement de 3,5 pi\u00e8ces dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, four, lave-vaisselle et de nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\n- Salle de bain invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9e avec toilettes, lavabo et miroir\n- Coin d'entr\u00e9e avec placard\n- Loggia cosy\n- Propre cave au sous-sol\n- Buanderie et salle de s\u00e9chage \u00e0 usage commun\n\nEnvirons:\n\n- Le centre commercial Coop est dans le m\u00eame b\u00e2timent\n- Tr\u00e8s bonnes connexions avec l'autoroute et les transports publics\n- Les Birs sont accessibles apr\u00e8s une courte promenade\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? N'h\u00e9sitez pas \u00e0 convenir d'un rendez-vous de visite avec nous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Neu-Arlesheimerstrasse 8\n4143 Dornach",
            "Loyer : CHF 1'850.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "107 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4616.03.0101",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/945191/images/Detail/23970442.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/945191/images/Detail/23970443.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/945191/images/Detail/23970445.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/945191/images/Detail/23970444.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/945191/images/Detail/23970447.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/945191/images/Detail/23970446.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/dornach/apleona-schweiz-ag-670/coeur-dornach-945191",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 850,
        "addresses": [
            "Grenchen, B\u00fcndengasse 18"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVous recherchez une vie merveilleuse?\nCet appartement offre tout ce dont vous avez besoin pour vous sentir bien et attend d'\u00eatre \u00e0 nouveau rempli de vie.\n\nPour que les conditions soient remplies, l'appartement vous propose :\n\n\n- Cuisine avec lave-vaisselle et vitroc\u00e9ramique\n- Armoires encastr\u00e9es\n- Planchers flottants dans le salon et la chambre\n- Dalle de sol dans la cuisine et la salle de bain\n- Salle de bain avec douche\n- petit balcon ensoleill\u00e9 pour se d\u00e9tendre\n- Situ\u00e9 au centre\n- buanderie g\u00e9n\u00e9rale avec s\u00e8che-linge\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au centre mais dans un quartier calme. Les commerces sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied.\n\nUne place de parc peut \u00eatre lou\u00e9e pour un loyer mensuel de CHF 50.00. Sur demande, nous pouvons \u00e9galement proposer des places de parking pour CHF 125.00.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "B\u00fcndengasse 18\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 850.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "67 m2 (habitables)",
            "Construit en 1974",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 60501.01.0103",
            "Balcon",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/898768/images/Detail/24780039.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/898768/images/Detail/24772467.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/898768/images/Detail/24772473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/898768/images/Detail/24173164.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/898768/images/Detail/24772469.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/898768/images/Detail/24780040.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/898768/images/Detail/24772474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/898768/images/Detail/24772470.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/898768/images/Detail/24780038.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/898768/images/Detail/24772468.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/apleona-schweiz-ag-670/vous-recherchez-vie-merveilleuse-898768",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1580,
        "addresses": [
            "Zuchwil, Dammstrasse 21"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre recherche d'appartement se termine ici\nDepuis le 1er mai 2023, nous louons cet appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Zuchwil.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Cuisine et cellules humides avec sol en dalles lumineuses faciles d'entretien\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo et meuble miroir\n- Salle de bain suppl\u00e9mentaire avec double vasque, armoire \u00e0 glace et baignoire\n- Balcon confortable pour se d\u00e9tendre\n- Propre cave\n- Buanderie et salle de s\u00e9chage communes\n- Ascenseur disponible\n\nLes animaux sont admis dans cette propri\u00e9t\u00e9.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de garage pour place de garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 140.00 par mois ou une place de parking pour CHF 50.00 par mois.\n\nEnvirons:\n-Divers restaurants et bars sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- La gare de Soleure est accessible en quelques minutes \u00e0 pied\n- Les rives de l'Aar sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Dammstrasse 21\n4528 Zuchwil",
            "Loyer : CHF 1'580.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "124 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12837.01.440010",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/860314/images/Detail/22957822.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/860314/images/Detail/22957820.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/860314/images/Detail/22957818.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/860314/images/Detail/22957819.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/860314/images/Detail/22957821.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/860314/images/Detail/22957817.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/860314/images/Detail/22957816.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/zuchwil/privera-ag-gumlingen-969/votre-recherche-d39appartement-termine-ici-860314",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1020,
        "addresses": [
            "Gerlafingen, Sonnenfeldstrasse 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVisiter - emm\u00e9nager - se sentir bien\nDepuis le 1er avril 2023, nous louons cet appartement de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Gerlafingen.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Cuisine et salle d'eau avec carrelage facile d'entretien\n- Cuisine avec quatre plaques \u00e9lectriques, four, lave-vaisselle et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\n- Balcon ensoleill\u00e9 pour s'attarder\n- Propre cave\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Sonnenfeldstrasse 16\n4563 Gerlafingen",
            "Loyer : CHF 1'020.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12821.03.410010",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/852735/images/Detail/22896437.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/852735/images/Detail/22896435.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/852735/images/Detail/22896433.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/852735/images/Detail/22896439.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/852735/images/Detail/22896432.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/852735/images/Detail/22896438.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/852735/images/Detail/22896436.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/852735/images/Detail/22896431.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/gerlafingen/privera-ag-gumlingen-969/visiter-emmenager-sentir-bien-852735",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1635,
        "addresses": [
            "Dornach, Birsweg 18"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement familial \u00e0 la campagne \"Promotion No\u00ebl ! deux loyers offerts\"\nSur rendez-vous, nous louons un appartement dans un environnement adapt\u00e9 aux enfants avec une aire de jeux et les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- Cuisine moderne ouverte avec lave-vaisselle et vitroc\u00e9ramique\n- Toutes les pi\u00e8ces avec parquet\n- Plancher en dalle de salle de bain et cuisine\n- Salle de bain avec fen\u00eatre et baignoire\n- WC s\u00e9par\u00e9 avec douche\n- Balcon spacieux\n- Propre tour de lavage\n- Cave s\u00e9par\u00e9e\n- Pas d'ascenseur\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 100.00 par mois.\n\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate vous trouverez quelques offres pour vos loisirs (piscine/tennis/mini golf).\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Birsweg 18\n4143 Dornach",
            "Loyer : CHF 1'635.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "95 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08439.05.0302",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/705965/images/Detail/24742820.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/705965/images/Detail/24742815.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/705965/images/Detail/24742822.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/705965/images/Detail/24742824.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/705965/images/Detail/24742818.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/705965/images/Detail/24742819.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/705965/images/Detail/24742817.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/705965/images/Detail/24742823.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/705965/images/Detail/24742821.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/dornach/wincasa-siege-602/appartement-familial-campagne-quotpromotion-noel-deux-loyers-offertsquot-705965",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/8815865c-67b2-48e8-a15a-534319af69df?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 735,
        "addresses": [
            "Grenchen, Lingerizstrasse 59"
        ],
        "description": "Appartement renov\u00e9 de 3.5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage\nNous louons \u00e0 convenir un appartement de 3.5 pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9 au 2\u00e8me \u00e9tage\n\nCet appartement comprend :\n\u00b0 un salon avec acc\u00e8s au balcon \u00b0\n\u00b0 une cuisine agenc\u00e9e\u00b0\n\u00b0 deux chambres \u00ab spacieuses \u00bb \u00b0\n\u00b0 une salle de bain avec baignoire\u00b0\n\u00b0 hall d'entr\u00e9e \u00b0\n\nL'appartement se situe dans un quartier tranquille proche de toutes commodit\u00e9s.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Appelez-nous afin de convenir d'une visite sur place.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Lingerizstrasse 59\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 735.-/mois",
            "Charges : CHF 255.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4008.010202"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/582335/images/Detail/23453216.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/582335/images/Detail/23453215.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/582335/images/Detail/23453213.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/582335/images/Detail/24320536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/582335/images/Detail/24320535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/582335/images/Detail/23453217.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/582335/images/Detail/23453222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/582335/images/Detail/24320537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/582335/images/Detail/23453218.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/582335/images/Detail/23453214.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/bd-gerance-bienne-1756/appartement-renove-35-pieces-2eme-etage-582335",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1352,
        "addresses": [
            "Solothurn, Bielstrasse 18"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLa vie urbaine dans un environnement soign\u00e9 !\nDepuis le 1er f\u00e9vrier 2024, nous louons ce grand appartement au plan extravagant \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la ville, qui vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- Plancher en dalles dans le salon/salle \u00e0 manger, le couloir, la cuisine et la salle de bain\n- Parquets dans les chambres\n- cuisine ouverte avec rev\u00eatement en pierre artificielle, lave-vaisselle et plaque vitroc\u00e9ramique\n- Salle de bain avec baignoire\n- Armoires encastr\u00e9es\n- Compartiment au sous-sol pour un espace de rangement suppl\u00e9mentaire\n- Ascenseur disponible\n\nD\u00e9couvrez l'appartement par vous-m\u00eame et faites l'exp\u00e9rience de la visite \u00e0 360\u00b0. Cela vous offre une vue virtuelle d\u2019un appartement comparable.\n\nLa maison dispose de son propre parking.\nDes places de parc peuvent \u00eatre achet\u00e9es en option pour CHF 120/mois. peut \u00eatre lou\u00e9 en suppl\u00e9ment.\n\nLa vieille ville de Soleure, avec ses commerces id\u00e9aux, ses \u00e9coles et divers prestataires de services, se trouve \u00e0 seulement quelques minutes \u00e0 pied de la propri\u00e9t\u00e9. L'autoroute et la gare de Soleure Ouest se trouvent \u00e9galement \u00e0 proximit\u00e9.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail contenant des informations sur la visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement.\n\nLes photos et la visite virtuelle sont celles d'un appartement comparable, ce qui montre le niveau de construction. Vous pouvez voir le plan d'\u00e9tage exact dans le plan.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bielstrasse 18\n4500 Solothurn",
            "Loyer : CHF 1'352.-/mois",
            "Charges : CHF 360.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "92 m2 (habitables)",
            "Construit en 1995",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2009",
            "Disponible d\u00e8s le 16.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6549.01.0031",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541034/images/Detail/24468972.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541034/images/Detail/24468967.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541034/images/Detail/24468966.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541034/images/Detail/24468970.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541034/images/Detail/24468965.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541034/images/Detail/24468976.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541034/images/Detail/24468974.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541034/images/Detail/24468975.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541034/images/Detail/24468973.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541034/images/Detail/24468968.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541034/images/Detail/24468969.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541034/images/Detail/24468971.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/solothurn/livit-ag-real-estate-management-675/vie-urbaine-environnement-soigne-541034",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 870,
        "addresses": [
            "Grenchen, Flughafenstr. 24a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n*Promotion automne - 1er mois de loyer net offert*\nVisitez nos appartements \u00e0 Granges, que vous pouvez obtenir \u00e0 un loyer \u00e9quitable. Voici quelques avantages :\n\n- Si vous signez le contrat avant le 31 d\u00e9cembre 2023, nous vous verserons le premier loyer net\n- Louer sans caution\n- Pi\u00e8ces lumineuses\n- Parquet en ch\u00eane massif du salon\n- Vinyle chambre et chambre d'enfant\n- Salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- Cuisine avec vitroc\u00e9ramique\n- Balcon bien ensoleill\u00e9\n- Pas d'ascenseur\n- Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e\n- Arr\u00eat de bus devant la maison\n\nD\u00e9couvrez les avantages de la localisation de la ville de Granges sur www.jurasonnesite.ch !\n\nNous attendons votre demande avec impatience !\n\nLes photos proviennent d'un appartement similaire.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Flughafenstr. 24a\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 870.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "Construit en 1962",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2000",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07869.04.0407",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/351130/images/Detail/24291495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/351130/images/Detail/24291499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/351130/images/Detail/24291492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/351130/images/Detail/24291494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/351130/images/Detail/24291496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/351130/images/Detail/24291500.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/351130/images/Detail/24291497.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/wincasa-siege-602/promotion-automne-1er-mois-loyer-net-offert-351130",
        "link2": "https://grenchen-flughafenstrasse.ch/"
    },
    {
        "price": 870,
        "addresses": [
            "Grenchen, Flughafenstr. 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLOCATION SANS D\u00c9P\u00d4T - B\u00e9n\u00e9ficiez maintenant ! - 1 mois gratuit\nVisitez nos appartements \u00e0 Granges, que vous pouvez obtenir \u00e0 un loyer \u00e9quitable. Voici quelques avantages :\n\n- Si vous signez le contrat avant le 31 d\u00e9cembre 2023, nous vous verserons le premier loyer net\n- Louer sans caution\n- Pi\u00e8ces lumineuses\n- Parquet en ch\u00eane massif du salon\n- Vinyle chambre et chambre d'enfant\n- Salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- Cuisine avec vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Balcon bien ensoleill\u00e9\n- Pas d'ascenseur\n- Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e\n- Arr\u00eat de bus devant la maison\n\nD\u00e9couvrez les avantages de la localisation de la ville de Granges sur www.jurasonnesite.ch !\nNous attendons votre appel avec impatience !\n\nATTENTION : Les photos proviennent d'un appartement similaire.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Flughafenstr. 22\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 870.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "Construit en 1962",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2000",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07869.01.0108",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/246246/images/Detail/24576190.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/246246/images/Detail/24576188.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/246246/images/Detail/24576191.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/246246/images/Detail/24576189.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/246246/images/Detail/24576192.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/246246/images/Detail/24576193.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/wincasa-siege-602/location-sans-depot-beneficiez-maintenant-1-mois-gratuit-246246",
        "link2": "https://grenchen-flughafenstrasse.ch/"
    },
    {
        "price": 990,
        "addresses": [
            "Solothurn, Bucheggweg 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLeur premi\u00e8re maison\nNous louons un appartement proche de la ville avec les avantages suivants :\n\n- Cuisine avec carrelage au sol\n- Couloir, s\u00e9jour et chambre avec parquet\n- grande salle de bain avec baignoire\n- Le balcon ensoleill\u00e9 vous invite \u00e0 vous attarder\n- compartiment de sous-sol s\u00e9par\u00e9\n\n- Si n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e\n\nL'appartement est \u00e0 environ 150 m\u00e8tres de l'Aaarenufer.\n\nEnvirons:\n\nL'appartement est \u00e9galement tr\u00e8s bien desservi par l'autoroute et les transports en commun.\n\nLes offres polyvalentes pour les couples et les c\u00e9libataires compl\u00e8tent l'emplacement presque parfait en termes d'infrastructure dans presque tous les domaines. De plus, la ville est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9.\n\nAppelez-nous aujourd'hui!\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos, qui ne repr\u00e9sentent que le standard de construction et peuvent diff\u00e9rer l\u00e9g\u00e8rement de la propri\u00e9t\u00e9 locative.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bucheggweg 16\n4500 Solothurn",
            "Loyer : CHF 990.-/mois",
            "Charges : CHF 245.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "63 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7832.04.0301",
            "Balcon",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112554/images/Detail/24356135.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112554/images/Detail/24356136.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112554/images/Detail/24356137.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112554/images/Detail/24356138.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/112554/images/Detail/24356139.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/solothurn/apleona-schweiz-ag-670/leur-premiere-maison-112554",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "Solothurn, St. Urbangasse 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n*Promotion hiver* Au coeur de la vieille ville!\nSi vous signez le contrat avant fin janvier 2024, nous vous offrons des frais de d\u00e9m\u00e9nagement d'une valeur de CHF 1'000.00 !\n\nSouhaitez-vous vous installer dans un appartement de la vieille ville ?\nQuelques avantages de notre bel appartement, que nous louons imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous :\n\n- Pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- S\u00e9jour parquet massif\n- Sol stratifi\u00e9 clair pour chambre \u00e0 coucher\n- Cuisine salle \u00e0 manger spacieuse avec GK et GS\n- Salle de bain avec baignoire\n- Terrasse spacieuse\n- Compartiment sous-sol\n- Au milieu de la vieille ville\n- A proximit\u00e9 des transports publics et de l'Aar\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience !\n\n*Les photos proviennent d'un appartement similaire*\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "St. Urbangasse 4\n4500 Solothurn",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "68 m2 (habitables)",
            "Construit en 1850",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1992",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06856.02.0111",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/88153/images/Detail/23945262.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/88153/images/Detail/23945272.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/88153/images/Detail/23945266.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/88153/images/Detail/23945268.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/88153/images/Detail/23945269.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/88153/images/Detail/23945265.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/88153/images/Detail/24427447.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/88153/images/Detail/23945263.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/88153/images/Detail/23945264.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/88153/images/Detail/23945270.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/solothurn/wincasa-siege-602/promotion-hiver-coeur-vieille-ville-88153",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/ffaff46d-33fc-435b-a805-f587e02dfcab?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 2840,
        "addresses": [
            "4654 Lostorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nIMMENSE TOIT-TERRASSE, INT\u00c9RIEUR DE HAUTE QUALIT\u00c9\nLe grenier de Lostorf impressionne par son emplacement calme et son am\u00e9nagement spacieux et lumineux. Avec une surface habitable de 170 m\u00b2, elle offre suffisamment d'espace pour toute la famille. L'immense terrasse sur le toit (150 m\u00b2), o\u00f9 vous pourrez passer des soir\u00e9es agr\u00e9ables, est particuli\u00e8rement impressionnante. L'appartement est en pleine propri\u00e9t\u00e9 et est \u00e9quip\u00e9 de grandes baies vitr\u00e9es. Une unit\u00e9 murale int\u00e9gr\u00e9e avec r\u00e9tro\u00e9clairage et du pl\u00e2tre Velamia de haute qualit\u00e9 sur les murs cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re moderne. Des placards int\u00e9gr\u00e9s et un ascenseur menant \u00e0 l'appartement compl\u00e8tent le confort de vie. Le quartier familial compl\u00e8te l'offre. Plus frais suppl\u00e9mentaires CHF 300.--\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- dans un quartier calme\n- g\u00e9n\u00e9reusement con\u00e7u et lumineux\n- immense terrasse sur le toit\n- Norme de propri\u00e9t\u00e9\n- Grandes fen\u00eatres du sol au plafond\n- Unit\u00e9 murale encastrable avec r\u00e9tro\u00e9clairage\n- pl\u00e2tre Velamia de haute qualit\u00e9 sur les murs\n- Armoires encastr\u00e9es\n- Ascenseur jusqu'\u00e0 l'appartement\n- quartier familial\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x WC/lavabo/douche, 1 x WC/baignoire/douche/double lavabo)\nTransports en commun : bus, \u00e0 400 m\n\u00c9coles : Jardin d'enfants, 1,1 km / \u00c9cole, 1,2 km\nCommerces : Migros, \u00e0 900 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "4654 Lostorf",
            "Loyer : CHF 2'840.-/mois",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "170 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323155",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009389/images/Detail/24749337.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009389/images/Detail/24749341.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009389/images/Detail/24749338.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009389/images/Detail/24749336.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009389/images/Detail/24749340.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009389/images/Detail/24749342.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/lostorf/betterhomes-schweiz-ag-611/immense-toit-terrasse-interieur-haute-qualite-1009389",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/5827cc08b596d827dd5be4ed15a1bb81"
    },
    {
        "price": 1145,
        "addresses": [
            "Grenchen, Viaduktstrasse 11"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nProchain arr\u00eat : votre maison\nCet appartement offre tout ce dont vous avez besoin pour vous sentir bien et attend d'\u00eatre \u00e0 nouveau rempli de vie.\n\nPour que les conditions soient remplies, l'appartement vous propose :\n\n- plan d'\u00e9tage pratique\n- cuisine ouverte avec vitroc\u00e9ramique induction et lave-vaisselle\n- des pi\u00e8ces lumineuses\n- Plancher en dalles dans la cuisine et la salle de bain\n- Douche/WC\n- Armoire int\u00e9gr\u00e9e dans la zone d'entr\u00e9e\n- Tour de lavage dans l'appartement\n- Balcon pour se d\u00e9tendre avec r\u00e9duit\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au centre mais dans un quartier calme. Les commerces sont accessibles en seulement quelques minutes \u00e0 pied.\n\nUne place de parc peut \u00eatre lou\u00e9e pour un loyer mensuel de CHF 125.00. Une place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 50.00 par mois.\n\nLes photos proviennent de cet appartement.\n\nNous attendons votre appel avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Viaduktstrasse 11\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 1'145.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "57 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 60504.02.0202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007283/images/Detail/24722244.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007283/images/Detail/24722241.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007283/images/Detail/24722242.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007283/images/Detail/24722240.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007283/images/Detail/24722247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007283/images/Detail/24722243.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007283/images/Detail/24722246.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007283/images/Detail/24722245.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/apleona-schweiz-ag-670/prochain-arret-votre-maison-1007283",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1461,
        "addresses": [
            "Grenchen, Kirchstrasse 75"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n\u00cates-vous dans l\u2019air du temps ? Votre nouvelle maison aussi !\nNous louons cet appartement lumineux et moderne de 3,5 pi\u00e8ces au milieu de Granges sur rendez-vous. Laissez-vous convaincre par l'emplacement optimal et la qualit\u00e9 de vie de cet appartement.\n\n- Lave-linge/linge \u00e0 disposition dans l'appartement\n- r\u00e9duit pratique dans la cuisine\n- Salle de bain avec baignoire\n- des pi\u00e8ces lumineuses\n- cuisine ouverte \u00e9quip\u00e9e d'appareils modernes\n- un balcon confortable pour se d\u00e9tendre\n- Appartement entier \u00e9quip\u00e9 de parquet\n- grandes fa\u00e7ades de fen\u00eatres\n- Ascenseur disponible\n- Possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- des jardins bien entretenus\n- cave s\u00e9par\u00e9e\n\n\nSi n\u00e9cessaire, des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 110 par mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous !\n\nLes photos sont similaires au type et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kirchstrasse 75\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 1'461.-/mois",
            "Charges : CHF 225.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "87 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2723.01.0203",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005775/images/Detail/24743206.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005775/images/Detail/24704293.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005775/images/Detail/24704299.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005775/images/Detail/24704296.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005775/images/Detail/24704297.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005775/images/Detail/24704294.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005775/images/Detail/24704298.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/apleona-schweiz-ag-670/etes-vous-lair-temps-votre-nouvelle-maison-aussi-1005775",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1384,
        "addresses": [
            "Solothurn, Sch\u00fctzenmattstr. 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nEmplacement central - environnement calme !\nNous louons un bel appartement bien situ\u00e9 \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie de Soleure. Voici quelques faits saillants :\n\n- Chambre parquet en ch\u00eane\n- Panneaux cuisine/salle de bain/couloir\n- Plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Salon inond\u00e9 de lumi\u00e8re\n- Cuisine spacieuse avec dessus de granite\n- Salle de bain moderne avec baignoire\n- Balcon bien ensoleill\u00e9 avec vue sur la campagne\n- Aire de travail au sous-sol\n- Pas d'ascenseur\n- Quartier calme\n- Emplacement central\n- A proximit\u00e9 des transports publics, de la vieille ville de Soleure et de l'Aar\n\nDes places de parc peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 120.\u2013.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre contact avec impatience !\n\nDanger! Les photos peuvent provenir d'un autre appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Sch\u00fctzenmattstr. 16\n4500 Solothurn",
            "Loyer : CHF 1'384.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "72 m2 (habitables)",
            "Construit en 1964",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2002",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 03037.02.0204",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/997611/images/Detail/24604792.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/997611/images/Detail/24604788.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/997611/images/Detail/24604790.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/997611/images/Detail/24604791.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/997611/images/Detail/24604786.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/997611/images/Detail/24604787.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/997611/images/Detail/24606461.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/solothurn/wincasa-siege-602/emplacement-central-environnement-calme-997611",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/f35c242d-7db6-4009-8014-e47261d75de1?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "Sch\u00f6nenwerd, Stauwehrstrasse 45"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison !\nNous mettons en location ce bel appartement de 4,5 pi\u00e8ces dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 compter du 1er d\u00e9cembre 2023 ou sur rendez-vous.\n\nLaissez-vous convaincre par les caract\u00e9ristiques suivantes :",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Stauwehrstrasse 45\n5012 Sch\u00f6nenwerd",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10035.03.10405",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/995336/images/Detail/24578094.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/995336/images/Detail/24578095.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/995336/images/Detail/24578089.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/995336/images/Detail/24578091.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/995336/images/Detail/24578090.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/995336/images/Detail/24578096.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/995336/images/Detail/24578098.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/995336/images/Detail/24578093.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/995336/images/Detail/24578092.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/995336/images/Detail/24578097.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/schonenwerd/verit-immobilien-ag-2299/votre-nouvelle-maison-995336",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 710,
        "addresses": [
            "Grenchen, Ruffinistrasse 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nWohnung an idealer Lage\nSie interessieren sich f\u00fcr eine sch\u00f6ne Wohnung in einem gutgelegenen Quartier, nahe Zentrum und Bahnhof\n\nWir vermieten ab nach Vereinbarung eine 2.5-Zimmerwohnung im 3.OG mit heller K\u00fcche, Bad mit Badewanne, ein Schlafzimmer, grosser und heller Wohnraum, Einbauschr\u00e4nke im Korridor, grosser Balkon und einen Keller. Die Wohnung wird komplett gestrichen und die Parkettb\u00f6den ersetzt.\n\nDie Schule und der Kindergarten ist im Dorf, die Lebensmittelgesch\u00e4fte und mehrere Restaurants sind ca. 500m entfernt und gut erreichbar.\n\nDer Regional-Bus h\u00e4lt ca. 100 m vom Haus entfernt und das Zentrum von Grenchen ist gut zu Fuss zu erreichen.\n\nAuf Wunsch kann ein Einstellhallenplatz \u00e0 CHF 95.- gemietet werden.\n\nBitte beachten Sie, dass es sich hier um Fotos einer typen\u00e4hnlichen Wohnung handelt - Abweichungen sind daher m\u00f6glich\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Ruffinistrasse 8\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 710.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4014.010305",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/989083/images/Detail/24545502.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/989083/images/Detail/24545506.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/989083/images/Detail/24545504.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/989083/images/Detail/24545503.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/989083/images/Detail/24545505.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/989083/images/Detail/24545501.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/bd-gerance-bienne-1756/wohnung-an-idealer-lage-989083",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1180,
        "addresses": [
            "Oensingen, Lehnr\u00fcttiweg 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement confortable dans un emplacement central\nCe charmant appartement n'impressionne pas seulement par son emplacement.\nB\u00e9n\u00e9ficiez des fonctionnalit\u00e9s suivantes :",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Lehnr\u00fcttiweg 3\n4702 Oensingen",
            "Loyer : CHF 1'180.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10021.02.10205",
            "Balcon",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/977773/images/Detail/24600107.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/977773/images/Detail/24600103.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/977773/images/Detail/24600110.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/977773/images/Detail/24600108.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/977773/images/Detail/24600109.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/977773/images/Detail/24600104.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/977773/images/Detail/24600106.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/977773/images/Detail/24600105.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/oensingen/verit-immobilien-ag-2299/appartement-confortable-emplacement-central-977773",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "Grenchen, Kirchstrasse 77"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivez la maison de vos r\u00eaves !\nNous louons cet appartement mansard\u00e9 lumineux et moderne de 2,5 au milieu de Granges de suite ou sur rendez-vous. Laissez-vous convaincre par l'emplacement optimal et la qualit\u00e9 de vie de cet appartement.\n\n- Lave-linge dans appartement\n- Terrasse ensoleill\u00e9e avec vue\n- Ascenseur disponible\n- Pi\u00e8ces lumineuses\n- Salon et salle \u00e0 manger ouverts et lumineux avec de beaux parquets\n- Disposition attrayante des pi\u00e8ces\n- Grandes fa\u00e7ades de fen\u00eatres\n- Possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Local \u00e0 v\u00e9los \u00e0 usage partag\u00e9\n- Jardins bien entretenus avec aire de jeux\n- Grande cave s\u00e9par\u00e9e\n\n\nSi n\u00e9cessaire, des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 110 par mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous !\n\nLes photos sont similaires au type et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Kirchstrasse 77\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "63 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2723.02.0401",
            "Balcon",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977318/images/Detail/24373539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977318/images/Detail/24373543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977318/images/Detail/24373544.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977318/images/Detail/24373545.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977318/images/Detail/24373542.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977318/images/Detail/24373541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977318/images/Detail/24373540.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/apleona-schweiz-ag-670/vivez-maison-vos-reves-977318",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1280,
        "addresses": [
            "Derendingen, Hauptstrasse 48"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBelle vie dans la vieillesse !\nQuiconque vit \u00e0 Viva Gr\u00fcttbach peut se consid\u00e9rer comme un privil\u00e9gi\u00e9. Parce que tout ce que vous appr\u00e9ciez lorsque vous \u00eates senior est l\u00e0 : vos \u00ab quatre murs \u00bb, l'ascenseur accessible aux fauteuils roulants, l'entr\u00e9e claire avec une rampe spacieuse, la maison de retraite attenante avec un restaurant, les commerces \u00e0 proximit\u00e9, l'arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9. \u00e0 quelques pas ainsi que la place de parking \u00e0 proximit\u00e9 Parking souterrain si vous le souhaitez.\n\nL'appartement impressionne par les avantages suivants :\n\n- Cuisine moderne ouverte avec lave-vaisselle\n- Parquet en ch\u00eane massif dans toutes les pi\u00e8ces\n- Salle de bain spacieuse avec douche au niveau du sol\n- Redoute pratique\n- Grand balcon bien ensoleill\u00e9\n- Place de parking CHF 110/mois\n- Place de parc IV CHF 130.-/mois\n\nUne propri\u00e9t\u00e9 avec\nSERVICES DE VIVRE\nwww.livingservices.ch\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre appel avec impatience !\n\nDANGER:\nLes photos proviennent d'un autre appartement, mais avec le m\u00eame niveau de construction.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstrasse 48\n4552 Derendingen",
            "Loyer : CHF 1'280.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "63 m2 (habitables)",
            "Construit en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02929.01.1002",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/970922/images/Detail/24291459.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/970922/images/Detail/24291458.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/970922/images/Detail/24291460.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/970922/images/Detail/24291457.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/970922/images/Detail/24291462.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/970922/images/Detail/24291461.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/derendingen/wincasa-siege-602/belle-vie-vieillesse-970922",
        "link2": "https://vivagruettbach.ch/"
    },
    {
        "price": 1560,
        "addresses": [
            "Bettlach, St. Klemenzstrasse 10/10a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement lumineux dans un quartier pris\u00e9\nNous louons un appartement lumineux et accueillant avec chemin\u00e9e dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 Bettlach. Il offre les avantages suivants :\n\n- Cuisine spacieuse avec lave-vaisselle\n- Parquet dans toutes les pi\u00e8ces\n- Sols en dalles lumineuses dans la salle de bain et dans les toilettes s\u00e9par\u00e9es avec douche\n- Puits de lumi\u00e8re dans le salon et les chambres\n- Chemin\u00e9e chaleureuse\n- Grand balcon avec une belle vue sur Bettlach\n\nSur demande, un garage box suppl\u00e9mentaire ou une place de parc ext\u00e9rieure peuvent \u00eatre lou\u00e9s.\n\nIl existe diverses possibilit\u00e9s de shopping (VOI / Coop) et plusieurs restaurants \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la propri\u00e9t\u00e9.\n\nLes photos sont des exemples de photos d'un autre appartement pour vous donner une id\u00e9e.\n\nNous attendons votre appel avec impatience et serions heureux de fixer un rendez-vous pour une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "St. Klemenzstrasse 10/10a\n2544 Bettlach",
            "Loyer : CHF 1'560.-/mois",
            "Charges : CHF 155.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7805.01.02009",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/964045/images/Detail/24754548.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/964045/images/Detail/24754553.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/964045/images/Detail/24754551.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/964045/images/Detail/24754552.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/964045/images/Detail/24754549.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/964045/images/Detail/24754546.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/964045/images/Detail/24754545.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/964045/images/Detail/24754550.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/964045/images/Detail/24754547.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/bettlach/the-swatch-group-immeubles-632/appartement-lumineux-quartier-prise-964045",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2480,
        "addresses": [
            "4612 Wangen b. Olten, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmante maison en duplex de 4.5 pi\u00e8ces avec jardin paradisiaque \u00e0 Wangen pr\u00e8s d'Olten\nSi vous avez un penchant pour l'architecture et l'esth\u00e9tique attrayantes, cette offre vous s\u00e9duira certainement. La cuisine de premi\u00e8re classe dans un \u00e9l\u00e9gant bleu p\u00e9trole, \u00e9quip\u00e9e d'appareils V-Zug de haute qualit\u00e9, n'est qu'un des points forts de cette maison jumel\u00e9e. Il y a aussi un jardin enti\u00e8rement utilisable pour une utilisation partag\u00e9e. Ici, vous avez la possibilit\u00e9 de cr\u00e9er vos propres lits et d'avoir la main verte. Si vous aimez un jardin naturel et bien entretenu et que vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9 par une forme de vie d\u00e9tendue et conviviale, cette propri\u00e9t\u00e9 vaut vraiment le d\u00e9tour.\nAvec son architecture unique, il vous offre la possibilit\u00e9 de concevoir des parties du home staging selon vos go\u00fbts - ici vous avez une totale libert\u00e9 de choix ! Nich\u00e9e dans un quartier pittoresque, cette propri\u00e9t\u00e9, qui s'\u00e9tend sur deux \u00e9tages, est disponible \u00e0 la location \u00e0 partir du 1er novembre 2023.\nUne caract\u00e9ristique importante est \u00e9galement la volont\u00e9 de prendre soin des espaces int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs ensemble, ce qui est n\u00e9cessaire ici. En plus d'une cave et d'un local atelier, il y a des places de parking gratuites juste devant la porte, et tout cela dans un endroit calme et sans circulation.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nFlair pour la belle architecture et l'esth\u00e9tique\nCuisine de haute qualit\u00e9 en bleu p\u00e9trole avec appareils V-Zug\nJardin complet \u00e0 usage partag\u00e9\nPossibilit\u00e9 de cr\u00e9er vos propres lits\nProfiter d'un jardin naturel et bien entretenu\nInt\u00e9r\u00eat pour une forme de vie d\u00e9tendue et conviviale\nVolont\u00e9 de prendre soin collectivement des espaces int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs partag\u00e9s\nsous-sol, cave\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4612 Wangen b. Olten",
            "Loyer : CHF 2'480.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "128 m2 (habitables)",
            "Construit en 1998",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2003",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FKy2qAAD",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/948640/images/Detail/24011227.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/948640/images/Detail/24011226.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/948640/images/Detail/24011224.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/948640/images/Detail/24011225.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/948640/images/Detail/24607203.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/948640/images/Detail/24607202.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/948640/images/Detail/24607200.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/948640/images/Detail/24011221.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/948640/images/Detail/24011220.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/948640/images/Detail/24011222.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/948640/images/Detail/24011223.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/948640/images/Detail/24613785.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/soleure/wangen-b-olten/properti-ag-2229/charmante-maison-duplex-45-pieces-jardin-paradisiaque-wangen-pres-d39olten-948640",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1240,
        "addresses": [
            "Olten, Untere Hardegg 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre \u00e0 Olten\nCe charmant appartement offre tout ce dont vous avez besoin pour vous sentir bien et n'attend que d'\u00eatre \u00e0 nouveau rempli de vie.\n\nPour que les conditions soient remplies, l'appartement vous propose :\n\n- Cuisine verrouillable avec cuisini\u00e8re \u00e0 gaz (sans lave-vaisselle)\n- un coin repas s\u00e9par\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la cuisine\n- S\u00e9jour avec parquet\n- Chambre avec Novilon\n- Salle de bain/WC avec Novilon\n- WC s\u00e9par\u00e9 avec Novilon\n- Armoires encastr\u00e9es dans le couloir\n- Balcon avec une superbe vue pour s'attarder\n- Situ\u00e9 au centre\n- Grande aire de jeux publique \u00e0 proximit\u00e9\n- Gare en 5 minutes et S\u00e4lipark en 10 minutes\n\nAttention : Les photos proviennent d'un appartement similaire, mais peuvent diff\u00e9rer.\n\nToutes les places de parking sont actuellement occup\u00e9es. Les permis de stationnement peuvent \u00eatre demand\u00e9s aupr\u00e8s de la ville d\u2019Olten.\n\nNous attendons votre appel avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Untere Hardegg 4\n4600 Olten",
            "Loyer : CHF 1'240.-/mois",
            "Charges : CHF 400.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "86 m2 (habitables)",
            "Construit en 1969",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8818.02.0302",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/931077/images/Detail/24759153.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/931077/images/Detail/24759154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/931077/images/Detail/23791113.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/931077/images/Detail/24759152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/931077/images/Detail/24759151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/931077/images/Detail/23791114.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/931077/images/Detail/24759155.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/olten/apleona-schweiz-ag-670/vivre-olten-931077",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1550,
        "addresses": [
            "Derendingen, Schluchtbachstrasse 35"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvel appartement de r\u00eave avec galerie !\nLe quartier r\u00e9sidentiel \u00ab Am Bach \u00bb \u00e0 Derendingen vous offre diverses possibilit\u00e9s de shopping, des terrains de sport \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate, une vari\u00e9t\u00e9 d'activit\u00e9s de loisirs et de pure d\u00e9tente avec des promenades le long de l'Emme, ainsi qu'une connexion optimale avec les transports publics. Laissez cet appartement vous convaincre.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour, chambre et cuisine avec parquet\n- 2 pi\u00e8ces ferm\u00e9es et belle galerie\n- Salle de bain avec dalles au sol et lumi\u00e8re naturelle\n- des toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es\n- La Redoute\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Grand balcon pour des heures agr\u00e9ables au soleil\n\nSi n\u00e9cessaire, deux places de parking couvertes peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 60.00 par mois chacune et/ou un d\u00e9barras situ\u00e9 directement \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'appartement pour CHF 75.00 par mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter! Nous avons h\u00e2te de vous voir!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Schluchtbachstrasse 35\n4552 Derendingen",
            "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "140 m2 (habitables)",
            "Construit en 2006",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 60512.01.0202",
            "Balcon",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/915906/images/Detail/24683269.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/915906/images/Detail/24683262.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/915906/images/Detail/24683265.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/915906/images/Detail/24683267.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/915906/images/Detail/24683261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/915906/images/Detail/24683272.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/915906/images/Detail/24683260.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/915906/images/Detail/24683270.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/915906/images/Detail/24683264.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/915906/images/Detail/24683271.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/915906/images/Detail/24683263.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/915906/images/Detail/24683268.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/915906/images/Detail/24683266.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/derendingen/apleona-schweiz-ag-670/votre-nouvel-appartement-reve-galerie-915906",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1290,
        "addresses": [
            "Derendingen, Hauptstrasse 48"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre dans la vieillesse avec style!\nCeux qui vivent dans le Viva Gr\u00fcttbach peuvent se consid\u00e9rer privil\u00e9gi\u00e9s. Car tout y est tout ce que l'on appr\u00e9cie en tant que senior : l'ascenseur accessible en fauteuil roulant, l'entr\u00e9e clairement am\u00e9nag\u00e9e avec rampe, la maison de retraite et de soins infirmiers voisine avec restaurant, les commerces \u00e0 proximit\u00e9, l'arr\u00eat de bus \u00e0 quelques pas.\n\nAutres b\u00e9n\u00e9fices:\n- Parquet en ch\u00eane dans toutes les pi\u00e8ces / pi\u00e8ces humides carreaux de c\u00e9ramique\n- Cuisine ouverte avec plan de travail en granit, four haut, - Lave-vaisselle et cong\u00e9lateur\n- Salle de bain spacieuse avec douche de plain-pied\n- R\u00e9duit Pratique\n- Grand balcon ensoleill\u00e9\n- Salle de lavage \u00e0 l'\u00e9tage\n- Place de parking CHF 110.-/mois\n- Place de parc IV CHF 130.-/mois\n\nDe plus amples informations sont disponibles sur notre site Web :\nhttp://vivagruettbach.wincasaweb.ch\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande !\n\nDanger! Les photos peuvent provenir d'un appartement similaire, mais avec le m\u00eame standard de construction.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstrasse 48\n4552 Derendingen",
            "Loyer : CHF 1'290.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "61 m2 (habitables)",
            "Construit en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02929.01.1045",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/887176/images/Detail/24455903.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/887176/images/Detail/24455902.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/887176/images/Detail/24455905.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/887176/images/Detail/24455904.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/derendingen/wincasa-siege-602/vivre-vieillesse-style-887176",
        "link2": "https://vivagruettbach.ch/"
    },
    {
        "price": 1030,
        "addresses": [
            "Olten, Martin Disteli-Strasse 107"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNous vous cherchons !\nNous louons ce bel appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Olten imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Cuisine et salle de bain avec carrelage fonc\u00e9 facile d'entretien\n- Grand salon avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\n- Chambres lumineuses et spacieuses\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, four et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\n- Grand balcon pour des heures d'ensoleillement agr\u00e9ables\n- Propre cave\n- L'ascenseur est disponible\n\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 100.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Tr\u00e8s bonnes connexions \u00e0 l'autoroute et aux transports en commun\n- Divers sports et terrains de jeux \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate assurent une vari\u00e9t\u00e9 d'activit\u00e9s\n- Des offres polyvalentes pour les familles, les couples et les c\u00e9libataires compl\u00e8tent l'emplacement presque parfait en termes d'infrastructures dans presque tous les domaines\n\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Martin Disteli-Strasse 107\n4600 Olten",
            "Loyer : CHF 1'030.-/mois",
            "Charges : CHF 235.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "66 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12822.02.430010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/725417/images/Detail/22848174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/725417/images/Detail/22848175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/725417/images/Detail/22848173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/725417/images/Detail/22842056.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/725417/images/Detail/22848172.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/olten/privera-ag-wallisellen-966/nous-vous-cherchons-725417",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1069,
        "addresses": [
            "Bettlach, Grossmatt 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAu coeur de Bettlach !\nCet appartement a l'agrandissement suivant :\n\n- Cuisine lumineuse avec les derni\u00e8res normes d'installation\n- Toutes les pi\u00e8ces sont \u00e9quip\u00e9es de panneaux PVC faciles d'entretien \u00e0 l'aspect bois\n- Salle de bain moderne avec grand miroir et receveur de douche\n- 2 balcons confortables\n- 1 cave et 1 compartiment grenier\n\nIl existe diverses possibilit\u00e9s de shopping (VOI / Coop) et plusieurs restaurants \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la propri\u00e9t\u00e9.\n\nLes photos sont des exemples de photos d'un appartement \u00e9galement r\u00e9nov\u00e9 dans le m\u00eame immeuble.\n\nUne place de parking peut \u00eatre demand\u00e9e sur demande pour CHF 50.00/mois. peuvent \u00eatre lou\u00e9s \u00e0 cet effet.\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Grossmatt 1\n2544 Bettlach",
            "Loyer : CHF 1'069.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "69 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2214.01.02011",
            "Balcon",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/702030/images/Detail/24691582.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/702030/images/Detail/24691580.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/702030/images/Detail/24691584.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/702030/images/Detail/24691585.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/702030/images/Detail/24691581.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/702030/images/Detail/24691583.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/bettlach/the-swatch-group-immeubles-632/coeur-bettlach-702030",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 835,
        "addresses": [
            "Wangen b. Olten, Mittelg\u00e4ustr. 64"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement avec jardin situ\u00e9 au centre\nNous louons un appartement confortable dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 avec les avantages suivants :\n\n- Couloir/s\u00e9jour avec parquet\n- Plaques de salle de bain/cuisine\n- Chambre pr\u00e9sentement avec tapis *sera remplac\u00e9 par du stratifi\u00e9*\n- Cuisine avec passe-plat et cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique\n- Salle de bain avec baignoire\n- Beaucoup d'espace de rangement gr\u00e2ce aux armoires murales dans le couloir\n- Si\u00e8ge\n- Compartiment sous-sol et grenier\n- Place de parking disponible pour CHF 110.-\n- Arr\u00eat de bus juste devant la maison\n- Gare de Wangen B. Olten et divers commerces sont accessibles \u00e0 pied en 9 minutes\n\nRemarque : Les photos proviennent d'un appartement diff\u00e9rent, mais le niveau de construction est le m\u00eame.\n\nNous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Mittelg\u00e4ustr. 64\n4612 Wangen b. Olten",
            "Loyer : CHF 835.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "51 m2 (habitables)",
            "Construit en 1989",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06884.01.0104",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/541077/images/Detail/24733027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/541077/images/Detail/24733025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/541077/images/Detail/24733023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/541077/images/Detail/24733026.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/541077/images/Detail/24733024.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/wangen-b-olten/wincasa-siege-602/appartement-jardin-situe-centre-541077",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/fd0722a1-8c1f-4829-9326-6f1f02b5634b?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Zuchwil, Amselweg 36"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nvotre nouvelle maison !\nNous louons ce spacieux appartement de 3.0 pi\u00e8ces avec 92m2 dans un endroit calme \u00e0 Zuchwil avec effet imm\u00e9diat ou sur rendez-vous. Les avantages suivants vous attendent dans votre nouvelle maison :\n\n- S\u00e9jour avec parquet\n- Chambre \u00e0 coucher avec linol\u00e9um\n- cuisine moderne avec linol\u00e9um\n- salle de bains",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Amselweg 36\n4528 Zuchwil",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "92 m2 (habitables)",
            "Construit en 1990",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 28405.01.420020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/389250/images/Detail/21658100.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/389250/images/Detail/21658103.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/389250/images/Detail/22918472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/389250/images/Detail/21658105.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/389250/images/Detail/22918473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/389250/images/Detail/22918474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/389250/images/Detail/22391998.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/389250/images/Detail/21658104.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/389250/images/Detail/21658106.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/389250/images/Detail/21658102.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/zuchwil/privera-ag-gumlingen-969/votre-nouvelle-maison-389250",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 795,
        "addresses": [
            "Grenchen, Bucheggstrasse 17"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 2 pi\u00e8ces avec balcon ensoleill\u00e9\nNous louons imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous un appartement 2 pi\u00e8ces confortable et r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de la gare du S\u00fcd :\n\nL'appartement pr\u00e9sente les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec acc\u00e8s direct balcon (vue sur la verdure)\n- Chambre et salon recouverts de parquet\n- Salle de bain avec douche et fen\u00eatre\n- Nouvelle cuisine avec lave-vaisselle et vitroc\u00e9ramique\n- Compartiment cave et un compartiment chape\n- Interphone\n- jardin partag\u00e9\n- \u00e0 100 m\u00e8tres de la gare de Granges S\u00fcd\n\nVeuillez noter\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bucheggstrasse 17\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 795.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "49 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2023.01.01004",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/1010472/images/Detail/24761254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/1010472/images/Detail/24761252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/1010472/images/Detail/24761250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/1010472/images/Detail/24761248.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/1010472/images/Detail/24761253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/1010472/images/Detail/24761251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/1010472/images/Detail/24761247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/1010472/images/Detail/24761246.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/1010472/images/Detail/24761245.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/the-swatch-group-immeubles-632/1010472/images/Detail/24761249.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/the-swatch-group-immeubles-632/appartement-2-pieces-balcon-ensoleille-1010472",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1670,
        "addresses": [
            "Egerkingen, Schmittenstrasse 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLe plaisir de vivre moderne \u00e0 louer d\u00e8s le 1er mars 2024\nCe luxueux appartement de 4,5 pi\u00e8ces vous offre une ambiance de vie de premier ordre avec une surface habitable g\u00e9n\u00e9reuse de 108 m\u00e8tres carr\u00e9s.\n\nLe parquet de haute qualit\u00e9 dans toutes les pi\u00e8ces conf\u00e8re \u00e0 cet appartement un caract\u00e8re chaleureux et accueillant.\n\nLa cuisine moderne est \u00e9quip\u00e9e des derniers appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers et dispose d'un \u00eelot \u00e9l\u00e9gant qui fait de la cuisine un v\u00e9ritable plaisir.\n\nLa salle de bain offre une baignoire spacieuse pour des moments de d\u00e9tente et de bien-\u00eatre ainsi qu'une tour de lavage pratique.\n\nLe point fort de cet appartement est sans aucun doute le beau balcon avec une vue impressionnante. Ici, vous pourrez vous d\u00e9tendre et profiter pleinement de la vue sur les environs.\n\nL'appartement se trouve \u00e0 proximit\u00e9 de nombreux commerces, vous permettant ainsi de faire vos courses confortablement et facilement.\n\nCe d\u00e9veloppement exclusif promet une exp\u00e9rience de vie unique au milieu d'un environnement attrayant. Ne manquez pas cette opportunit\u00e9 et prenez rendez-vous d\u00e8s aujourd'hui pour d\u00e9couvrir cet appartement de r\u00eave en personne.\n\nDes places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour 120 par mois.\n\n(Les images sont des exemples d'images et peuvent diff\u00e9rer de l'original)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Schmittenstrasse 6\n4622 Egerkingen",
            "Loyer : CHF 1'670.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "108 m2 (habitables)",
            "Construit en 2019",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 9515.04.0101",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1010381/images/Detail/24759209.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1010381/images/Detail/24759207.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1010381/images/Detail/24759211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1010381/images/Detail/24759210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1010381/images/Detail/24759206.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1010381/images/Detail/24759208.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/egerkingen/apleona-schweiz-ag-670/plaisir-vivre-moderne-louer-1er-mars-2024-1010381",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Grenchen, Kirchstrasse 3"
        ],
        "description": "Loft \u00e0 louer au coeur de la ville de Granges\nNous louons un loft compl\u00e8tement r\u00e9nov\u00e9 avec cuisine agenc\u00e9e et salle de bain avec douche.\nEn plein milieu de la ville de granges, \u00e0 proximit\u00e9 des centres commerciaux et des supermarch\u00e9s, ce loft moderne est l'id\u00e9al pour un premier appartement.\n\nAvons nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat? Veuillez nous appeler.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kirchstrasse 3\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "99 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6407.020202"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1008678/images/Detail/24740249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1008678/images/Detail/24740250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1008678/images/Detail/24740252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bienne-1756/1008678/images/Detail/24740251.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/bd-gerance-bienne-1756/loft-louer-coeur-ville-granges-1008678",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 750,
        "addresses": [
            "Grenchen, Centralstrasse 95"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre recherche d'appartement se termine ici !\nNous louons un bel appartement lumineux dans un endroit ensoleill\u00e9 \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2024 ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre :\n\n- Nouveau rev\u00eatement de sol stratifi\u00e9\n- Cuisine ouverte avec appareils de cuisine modernes\n- Chambre avec lit escamotable\n- Salle de bain avec receveur de douche\n- Places de parking \u00e0 130 par mois\n- Pas de balcon disponible\n- Distance de la gare environ 800 m\u00e8tres\n- Commerces \u00e0 dix minutes \u00e0 pied\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Dans ce cas, une visite vaut la peine.\n\nPour plus d\u2019informations nous sommes \u00e0 votre disposition.\nNous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Centralstrasse 95\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 750.-/mois",
            "Charges : CHF 75.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "25 m2 (habitables)",
            "Construit en 1959",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07124.01.1209",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007222/images/Detail/24721834.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007222/images/Detail/24731550.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007222/images/Detail/24731551.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007222/images/Detail/24721835.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/wincasa-siege-602/votre-recherche-d39appartement-termine-ici-1007222",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/7b8da632-901b-4700-888e-e31cbac88ea3?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 950,
        "addresses": [
            "Bellach, Grederstrasse 28"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nEnvie de d\u00e9paysement ? Lumineux appartement de 3,5 pi\u00e8ces proche de la gare\nNous louons cet appartement magnifiquement con\u00e7u et lumineux au 2\u00e8me \u00e9tage \u00e0 un locataire de suite ou sur rendez-vous. L'appartement impressionne par le niveau de construction suivant.\n\n- Cuisine pratique avec lave-vaisselle, plaque vitroc\u00e9ramique et four\n- Sol en linol\u00e9um dans tout l'appartement\n- Chauffage au sol\n- Salle de bain avec baignoire\n- Grand balcon vitr\u00e9 style jardin d'hiver (pouvant \u00eatre ouvert)\n- Placards int\u00e9gr\u00e9s dans l'entr\u00e9e\n- Deux chambres s\u00e9par\u00e9es\n- Compartiment au sous-sol pour un espace de stockage suppl\u00e9mentaire\n- Ascenseur disponible\n\nEn quelques minutes \u00e0 pied, vous rejoindrez la gare de Bellach, d'o\u00f9 vous pourrez facilement prendre le train pour Soleure, Bienne et Olten. Vous b\u00e9n\u00e9ficiez \u00e9galement d'une mobilit\u00e9 encore meilleure gr\u00e2ce \u00e0 l'arr\u00eat de bus (devant la propri\u00e9t\u00e9). Il y a un supermarch\u00e9 Lidl pour les besoins quotidiens \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nDe plus, une place de parc peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 40/mois, une place de parc int\u00e9rieure pour CHF 100/mois et/ou une place moto pour CHF 20/mois.\n\nVous pouvez rejoindre rapidement \u00e0 pied la gare \"Bellach\", d'o\u00f9 vous pourrez facilement prendre le train pour Soleure, Bienne et Olten et l'arr\u00eat de bus se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. L'aire de jeux fait battre plus vite le c\u0153ur des enfants. Il y a \u00e9galement une garderie dans le lotissement \u00ab Grederhof \u00bb. Le supermarch\u00e9 Lidl se trouve \u00e0 seulement quelques minutes \u00e0 pied.\n\nLes photos et la visite \u00e0 360 degr\u00e9s sont des exemples d\u2019images qui montrent le niveau de construction. La disposition exacte des pi\u00e8ces se trouve dans le plan d'\u00e9tage dans l'annonce (fichier PDF).\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nVous pouvez trouver d'autres appartements en location disponibles au Grederpark sous le lien suivant : https://navigator.beyonity.ch/?id=4C133EDA\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Grederstrasse 28\n4512 Bellach",
            "Loyer : CHF 950.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "72 m2 (habitables)",
            "Construit en 1963",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2015",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7963.18.0201",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005064/images/Detail/24695539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005064/images/Detail/24695533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005064/images/Detail/24695535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005064/images/Detail/24695540.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005064/images/Detail/24695536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005064/images/Detail/24695537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005064/images/Detail/24695538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005064/images/Detail/24695541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005064/images/Detail/24695534.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/bellach/livit-ag-real-estate-management-675/envie-depaysement-lumineux-appartement-35-pieces-proche-gare-1005064",
        "link2": "https://navigator.beyonity.ch/?id=4C133EDA"
    },
    {
        "price": 900,
        "addresses": [
            "2540 Grenchen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAPPARTEMENT COSY AVEC VUE\nUn appartement spacieux vous attend ici. Il impressionne par un salon lumineux et une belle vue. Il dispose \u00e9galement d'un lave-linge dans la cuisine et d'une armoire int\u00e9gr\u00e9e pratique dans l'une des chambres. Les animaux domestiques sont autoris\u00e9s ici. Une propri\u00e9t\u00e9 parfaite pour tous ceux qui recherchent une maison chaleureuse et confortable.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Lave-linge dans l'appartement\n- Garde-robe int\u00e9gr\u00e9e dans une des chambres\n- un s\u00e9jour lumineux\n- belle vue\n- Animaux accept\u00e9s\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : appartement haut de gamme avec de tr\u00e8s belles vues\nEtat : moyen\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x baignoire/WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au gaz\nTransports en commun : Bus Lingeriz 60, 130 m / Bus Lingeriz 91, 240 m\nEcoles : b\u00e2timent scolaire de Granges \u00e0 1,3 km\nCommerces : Coop, 1,8 km / Migros, 2,3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 900.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321436",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002698/images/Detail/24667545.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002698/images/Detail/24667544.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002698/images/Detail/24667546.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002698/images/Detail/24667541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002698/images/Detail/24667543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002698/images/Detail/24667542.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/betterhomes-schweiz-ag-611/appartement-cosy-vue-1002698",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/3aa1b934a8255bb61917b7e5eecf5a70"
    },
    {
        "price": 1500,
        "addresses": [
            "Solothurn, D\u00e4hlenweg 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement familial dans un quartier calme\nL'appartement impressionne par les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- une cuisine spacieuse avec lave-vaisselle et plaque vitroc\u00e9ramique\n- Parquet dans le s\u00e9jour\n- Sols en dalles dans les pi\u00e8ces humides\n- Salle de bain avec baignoire et lumi\u00e8re naturelle\n- toilettes s\u00e9par\u00e9es avec douche\n- Grand balcon\n\nIl y a un compartiment cave au sous-sol pour vos \u00e9quipements de sport et autres objets.\nUne place de parc ext\u00e9rieure est \u00e9galement disponible pour votre v\u00e9hicule pour CHF 50.00 par mois.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement attrayant dans un quartier anim\u00e9 avec d'excellentes connexions aux transports publics. L'arr\u00eat de bus, les commerces et autres services se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nSi vous souhaitez transformer cette propri\u00e9t\u00e9 locative en une v\u00e9ritable maison, nous sommes impatients de vous entendre aujourd'hui.\n\nLes photos sont des exemples et peuvent varier en fonction du type d'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "D\u00e4hlenweg 6\n4500 Solothurn",
            "Loyer : CHF 1'500.-/mois",
            "Charges : CHF 490.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "108 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 91043.03.0302",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/999643/images/Detail/24629499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/999643/images/Detail/24629504.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/999643/images/Detail/24629501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/999643/images/Detail/24629500.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/999643/images/Detail/24629496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/999643/images/Detail/24629498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/999643/images/Detail/24629503.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/999643/images/Detail/24629505.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/999643/images/Detail/24629502.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/999643/images/Detail/24629497.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/solothurn/apleona-schweiz-ag-670/appartement-familial-quartier-calme-999643",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "Oensingen, Lehnr\u00fcttiweg 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGrand et grand appartement familial - profitez-en maintenant !\nCet appartement cosy et spacieux de 4,5 pi\u00e8ces n'attend que vous !\n\nA proximit\u00e9 de la gare et de l'acc\u00e8s autoroutier et pourtant familial, votre nouvel appartement offre les avantages suivants :",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Lehnr\u00fcttiweg 1\n4702 Oensingen",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "101 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10021.01.10103",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/976269/images/Detail/24600120.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/976269/images/Detail/24600126.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/976269/images/Detail/24600121.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/976269/images/Detail/24600123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/976269/images/Detail/24600119.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/976269/images/Detail/24600122.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/976269/images/Detail/24600125.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verit-immobilien-ag-2299/976269/images/Detail/24600124.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/oensingen/verit-immobilien-ag-2299/grand-grand-appartement-familial-profitez-maintenant-976269",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 900,
        "addresses": [
            "4528 Zuchwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces dans un emplacement central \u00e0 Zuchwil\nCet appartement est id\u00e9al pour une petite ou une jeune famille. Les derni\u00e8res r\u00e9novations ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9es r\u00e9cemment et cet appartement brille d\u00e9sormais d'un nouvel \u00e9clat. Les sols des chambres brillent avec un nouveau stratifi\u00e9. En seulement quelques minutes \u00e0 pied, vous pourrez rejoindre les commerces, les \u00e9coles, les restaurants et le jardin d'enfants. Venez voir par vous-m\u00eame.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nSituation calme et centrale\ncontinuellement r\u00e9nov\u00e9\nbelle et spacieuse cuisine\nBuanderie commune (8 groupes)\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 40\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4528 Zuchwil",
            "Loyer : CHF 900.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "66 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL6zgAAD",
            "Balcon",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/972538/images/Detail/24312053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/972538/images/Detail/24312052.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/972538/images/Detail/24312049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/972538/images/Detail/24312051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/972538/images/Detail/24312050.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/zuchwil/properti-ag-2229/appartement-35-pieces-emplacement-central-zuchwil-972538",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2200,
        "addresses": [
            "Hauenstein, Oberdorf 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison jumel\u00e9e avec de magnifiques vues panoramiques\nLa maison traditionnelle en bardeaux...... rencontre la modernit\u00e9\n\nSur la commune de Hauenstein - Ifenthal nous vendons une maison jumel\u00e9e de 6\u00bd pi\u00e8ces. La belle vue au loin vous invite \u00e0 vous attarder.\n\nLa maison en planches \u00e0 clin, construite en 1920, a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e et r\u00e9nov\u00e9e de l'int\u00e9rieur en 2021 et il ne manque que quelques touches finales avant de pouvoir emm\u00e9nager. Quelques r\u00e9novations ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 apport\u00e9es \u00e0 l'ext\u00e9rieur, il attend donc maintenant une famille qui souhaite lui insuffler une nouvelle vie.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e se trouve la cuisine ouverte sur la salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s direct au balcon. De l\u00e0, vous continuez vers le salon et une autre pi\u00e8ce ouverte, qui peut \u00eatre utilis\u00e9e comme espace de jeux, de lecture ou de bureau. De plus, \u00e0 cet \u00e9tage se trouvent des toilettes invit\u00e9s, la buanderie, la chaufferie et la sortie du sous-sol. La situation d\u00e9gag\u00e9e vous offre une vue magnifique sur les massifs montagneux.\n\n\u00c0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur se trouvent cinq chambres qui ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9es avec un beau parquet en ch\u00eane v\u00e9ritable, comme presque toutes les autres pi\u00e8ces de la maison. La nouvelle salle de bain avec douche, WC et lavabo se trouve \u00e9galement ici. Vous pouvez \u00e9galement acc\u00e9der \u00e0 la terrasse directement depuis cet \u00e9tage. Dans les combles se trouve un grand grenier o\u00f9 vous trouverez de nombreux espaces de rangement.\n\nAu sous-sol, auquel on acc\u00e8de \u00e9galement par un escalier ext\u00e9rieur, vous trouverez une spacieuse cave naturelle, divis\u00e9e en deux pi\u00e8ces.\n\nCe bien comprend un garage et trois places de parc ext\u00e9rieures.\n\nSouhaitez-vous \u00e9galement r\u00e9aliser votre r\u00eave de devenir propri\u00e9taire d\u2019une maison ?\n\nVous pouvez retrouver plus de photos sur notre site www.remax.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Oberdorf 4\n4633 Hauenstein",
            "Loyer : CHF 2'200.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "156 m2 (habitables)",
            "504 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1920",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-254",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968157/images/Detail/24256247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968157/images/Detail/24256254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968157/images/Detail/24256251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968157/images/Detail/24256248.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968157/images/Detail/24256252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968157/images/Detail/24256249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968157/images/Detail/24256256.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968157/images/Detail/24256250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968157/images/Detail/24256255.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968157/images/Detail/24256253.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/soleure/hauenstein/remax-immobilien-gelterkinden-1464/maison-jumelee-magnifiques-vues-panoramiques-968157",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1950,
        "addresses": [
            "Sch\u00f6nenwerd, Kreuzackerstr. 14 C"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPremier loyer net et un an de salle de bricolage gratuite\nLe complexe Frohmatt r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 est situ\u00e9 dans un endroit idyllique et calme, juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'Aar.\n\nB\u00e9n\u00e9ficiez maintenant :\n\n- Louer sans caution\n- Premier loyer net offert pour vous\n- Utilisez une salle de bricolage gratuitement pendant un an\n\n- Disposition g\u00e9n\u00e9reuse des pi\u00e8ces et plans d'\u00e9tage bien pens\u00e9s\n- Espaces de vie et de couchage avec parquet\n- Cuisines et salles de bains avec carreaux de c\u00e9ramique\n- Cuisines ouvertes de qualit\u00e9\n- Salles de bains \u00e9l\u00e9gantes avec une atmosph\u00e8re de bien-\u00eatre\n- Toilettes s\u00e9par\u00e9es pour vos invit\u00e9s\n- Armoires encastr\u00e9es dans les couloirs pour un espace de rangement suppl\u00e9mentaire\n- Balcons ensoleill\u00e9s pour des heures agr\u00e9ables\n- Buanderies communes au sous-sol\n- Un cadre verdoyant et calme au bord de l'Aar\n- Les places de parking peuvent \u00eatre achet\u00e9es pour CHF 100 ou CHF 50 par mois. \u00eatre lou\u00e9\n- Date d'achat 1er novembre 2023\n\nLes photos montrent l'appartement mod\u00e8le, le niveau de construction de l'appartement annonc\u00e9 est identique.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Kreuzackerstr. 14 C\n5012 Sch\u00f6nenwerd",
            "Loyer : CHF 1'950.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "139 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01108.03.0047",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/966077/images/Detail/24771774.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/966077/images/Detail/24771762.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/966077/images/Detail/24771773.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/966077/images/Detail/24771763.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/966077/images/Detail/24771775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/966077/images/Detail/24771772.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/966077/images/Detail/24771776.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/966077/images/Detail/24771765.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/966077/images/Detail/24771764.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/schonenwerd/wincasa-siege-602/premier-loyer-net-an-salle-bricolage-gratuite-966077",
        "link2": "https://kreuzackerstrasse-schoenenwerd.jujazyqu.cyon.site/"
    },
    {
        "price": 1560,
        "addresses": [
            "4652 Winznau, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement central de 3,5 pi\u00e8ces avec balcon \u00e0 Winznau\nL'appartement central \u00e0 Winznau vous attend ! Dans une maison ancienne de 5 familles tr\u00e8s soign\u00e9e, nous vous proposons \u00e0 la location un bel appartement de 3,5 pi\u00e8ces. Ce charmant appartement au 1er \u00e9tage a \u00e9t\u00e9 fra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9 et brille d'un nouvel \u00e9clat.\nLe point fort de cet appartement est le balcon avec v\u00e9randa, qui vous permet de passer des heures de d\u00e9tente en plein air. Profitez du soleil et de l'air frais juste devant votre porte.\nL'appartement dispose de toilettes s\u00e9par\u00e9es, ce qui augmente le confort. Une redoute pratique avec lave-linge et s\u00e8che-linge vous permet de faire votre lessive rapidement sans que vous ayez \u00e0 quitter la maison.\nUne cave vo\u00fbt\u00e9e est disponible pour un espace de stockage suppl\u00e9mentaire. Ici, vous pouvez stocker en toute s\u00e9curit\u00e9 vos tr\u00e9sors personnels.\nLes pi\u00e8ces de l'appartement sont \u00e9quip\u00e9es de sols stratifi\u00e9s de haute qualit\u00e9, non seulement \u00e9l\u00e9gants, mais \u00e9galement faciles \u00e0 entretenir.\nL'emplacement de cet appartement ne pourrait pas \u00eatre meilleur. Vous trouverez tout ce dont vous avez besoin \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Le bus s'arr\u00eate pratiquement devant votre porte, ce qui vous permet d'utiliser facilement les transports en commun. Un m\u00e9decin et une banque se trouvent \u00e9galement \u00e0 quelques pas.\nDiff\u00e9rentes options s'offrent \u00e0 vous pour votre v\u00e9hicule. Vous pouvez en plus louer un garage ou une place de parking, selon vos besoins.\nVoyez par vous-m\u00eame ce superbe appartement \u00e0 Winznau. Organisez un rendez-vous de visite aujourd'hui et laissez-vous surprendre. Vous ne devriez pas manquer cette opportunit\u00e9 !\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nAmbiance lumineuse et conviviale\nFra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9 et dans une nouvelle splendeur\nBalcon avec v\u00e9randa pour des heures de d\u00e9tente en plein air\nToilettes s\u00e9par\u00e9es pour plus de commodit\u00e9\nR\u00e9duit pratique avec lave-linge et s\u00e8che-linge\nCave vo\u00fbt\u00e9e pour espace de stockage suppl\u00e9mentaire\nSols stratifi\u00e9s de haute qualit\u00e9 dans toutes les pi\u00e8ces\nExcellent emplacement avec arr\u00eat de bus, m\u00e9decin et banque accessibles \u00e0 pied\nPossibilit\u00e9 de louer un garage ou une place de parking\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4652 Winznau",
            "Loyer : CHF 1'560.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "Construit en 1994",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL3p5AAD",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/965245/images/Detail/24223518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/965245/images/Detail/24223517.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/965245/images/Detail/24223520.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/965245/images/Detail/24223519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/965245/images/Detail/24223515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/965245/images/Detail/24223512.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/965245/images/Detail/24223514.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/965245/images/Detail/24223516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/965245/images/Detail/24223513.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/965245/images/Detail/24223511.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/winznau/properti-ag-2229/appartement-central-35-pieces-balcon-winznau-965245",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "4654 Lostorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nConfortable appartement de 1,5 pi\u00e8ces \u00e0 Lostorf pour c\u00e9libataires et amoureux de la nature\nVous cherchez un appartement calme et abordable en pleine nature ? Alors vous \u00eates exactement ici. \u00c0 Lostorf, Neue Badstrasse 9, nous louons un appartement de 1,5 pi\u00e8ces bien d\u00e9velopp\u00e9, r\u00e9nov\u00e9 en 2021, sp\u00e9cial et branch\u00e9. L'appartement convainc par une petite cuisine raffin\u00e9e avec beaucoup d'espace de rangement, un four, un four micro-ondes et une plaque vitroc\u00e9ramique, un salon et une chambre spacieux et tr\u00e8s lumineux, ainsi qu'un balcon confortable avec une large vue. Le jogging, le v\u00e9lo, la randonn\u00e9e ou la recherche de champignons est juste \u00e0 la porte de cet appartement, entour\u00e9 de for\u00eats et de prairies. Le prix de la location comprend une ou deux places de parc ext\u00e9rieures en plus des frais annexes. Ce grand appartement avec une belle salle d'eau sp\u00e9ciale est tr\u00e8s appropri\u00e9 pour les c\u00e9libataires ou pour un jeune couple qui aime vivre \u00e0 moindre co\u00fbt. Cet appartement est \u00e9galement int\u00e9ressant, ainsi que d'autres appartements dans le m\u00eame immeuble, comme appartement de fonction pour les employ\u00e9s.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nSpacieux et pas cher\nEndroit tr\u00e8s calme avec une belle vue\nFort agrandissement, r\u00e9nov\u00e9 en 2021\nEntour\u00e9 de for\u00eats et de prairies\nPetite cuisine raffin\u00e9e avec four, micro-ondes, nombreux rangements et plaque vitroc\u00e9ramique\nGrand salon et chambre lumineux\nMachine \u00e0 laver/s\u00e8che-linge dans une machine dans l'appartement\nascenseur\nLe prix de la location comprend les frais suppl\u00e9mentaires et 1-2 places de parc ext\u00e9rieures\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4654 Lostorf",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "54 m2 (habitables)",
            "Construit en 1970",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a000900000NdXfbAAF",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927740/images/Detail/23752014.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927740/images/Detail/23752009.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927740/images/Detail/23752015.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927740/images/Detail/23752008.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927740/images/Detail/23752012.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927740/images/Detail/23752011.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927740/images/Detail/23752010.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/lostorf/properti-ag-2229/confortable-appartement-15-pieces-lostorf-celibataires-amoureux-nature-927740",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1335,
        "addresses": [
            "Solothurn, D\u00e4hlenweg 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement avec patio cherche nouveaux locataires dans un quartier calme\nNous louons un appartement lumineux de 3,5 pi\u00e8ces.\nLe bel appartement impressionne par les avantages suivants :\n\n- cuisine spacieuse avec lave-vaisselle et vitroc\u00e9ramique\n- un grand s\u00e9jour lumineux\n- nouveaux parquets dans les pi\u00e8ces \u00e0 vivre\n- Sols en dalles dans les pi\u00e8ces humides\n- Salle de bain avec baignoire\n- Douche avec WC\n- Couloir avec placards\n- un coin salon de jardin ensoleill\u00e9\n- Compartiment cave\n- Ascenseur disponible\n- Si vous le souhaitez, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e s\u00e9par\u00e9ment\n\nLes commerces et les transports publics se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate et sont accessibles \u00e0 pied en quelques pas.\n\nNous attendons avec impatience votre appel pour vous montrer personnellement l'appartement !\n\nLes photos sont des exemples et peuvent varier en fonction du type d'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "D\u00e4hlenweg 8\n4500 Solothurn",
            "Loyer : CHF 1'335.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "86 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 91043.04.0001",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/703503/images/Detail/24780109.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/703503/images/Detail/24780114.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/703503/images/Detail/24780112.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/703503/images/Detail/24780111.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/703503/images/Detail/24780115.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/703503/images/Detail/24780110.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/703503/images/Detail/24780113.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/solothurn/apleona-schweiz-ag-670/appartement-patio-cherche-nouveaux-locataires-quartier-calme-703503",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1230,
        "addresses": [
            "Oensingen, M\u00fchlefeldstrasse 48"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement avec acc\u00e8s au jardin dans un emplacement pratique\nNous louons cet appartement de 3 pi\u00e8ces moderne et lumineux au rez-de-chauss\u00e9e de suite ou sur rendez-vous. Il impressionne par la norme d'extension suivante :\n\n- cuisine ouverte avec plan de travail en granit, cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Parquets dans le salon et la chambre\n- Dalle de sol dans la cuisine et la salle de bain\n- Chambre d'enfants avec portes coulissantes\n- Salle de bain avec baignoire\n- Armoires murales\n- r\u00e9duction s\u00e9par\u00e9e pour un espace de stockage suppl\u00e9mentaire\n- grand balcon pour se d\u00e9tendre\n- Compartiment cave g\u00e9n\u00e9reux disponible\n- quartier adapt\u00e9 aux enfants\n- Syst\u00e8me de levage (accessible en fauteuil roulant)\n\nSi n\u00e9cessaire, des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 110.00/mois.\n\nVivre dans un endroit pratique : la liaison autorouti\u00e8re vers Zurich/Berne se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate et la gare est accessible en 10 minutes \u00e0 pied. Divers commerces tels que Migros, Coop, une pharmacie et divers restaurants se trouvent \u00e0 proximit\u00e9.\n\nLes photos et la visite virtuelle sont celles d'un appartement comparable, ce qui montre le niveau de construction. Vous pouvez trouver le plan d'\u00e9tage exact dans le PDF (dans l'annonce).\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "M\u00fchlefeldstrasse 48\n4702 Oensingen",
            "Loyer : CHF 1'230.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "63 m2 (habitables)",
            "Construit en 2005",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4765.06.0002",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/214300/images/Detail/24725841.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/214300/images/Detail/24725837.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/214300/images/Detail/24725843.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/214300/images/Detail/24725836.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/214300/images/Detail/24725840.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/214300/images/Detail/24725846.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/214300/images/Detail/24725847.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/214300/images/Detail/24725839.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/214300/images/Detail/24725845.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/214300/images/Detail/24725842.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/oensingen/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-acces-jardin-emplacement-pratique-214300",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "Oensingen, Bienkenstr. 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nTop-Wohnung im M\u00fchlefeldzenter im Oensingen!\nVous cherchez un appartement haut de gamme avec une grande terrasse dans le centre de M\u00fchlefeld ? Nous avons la solution.\n\nA partir du 1er novembre 2023 ou sur rendez-vous, nous louons un appartement duplex inond\u00e9 de lumi\u00e8re avec les avantages suivants :\n\n- Salons et chambres avec parquet\n- Cuisine ouverte avec bar, GK et GS\n- Salle de bain lumineuse avec baignoire et WC\n- G\u00e9n\u00e9reuse terrasse sur le toit 21,5 m\u00b2\n- Grand compartiment au sous-sol avec raccordement \u00e9lectrique\n- Shopping juste devant la porte d'entr\u00e9e dans le centre de M\u00fchlefeld\n- Place de garage CHF 115.-/mois\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande !\n\nUne propri\u00e9t\u00e9 avec\nSERVICES DE VIE\nwww.livingservices.ch\n\nCertaines des photos proviennent d'un autre appartement.\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre demande !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Bienkenstr. 22\n4702 Oensingen",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 275.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 1994",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02670.04.0422",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87342/images/Detail/24028115.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87342/images/Detail/24028116.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87342/images/Detail/24028119.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87342/images/Detail/24028122.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87342/images/Detail/24028123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87342/images/Detail/24028114.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87342/images/Detail/24028121.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87342/images/Detail/24028120.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87342/images/Detail/24028117.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/oensingen/wincasa-siege-602/top-wohnung-im-muhlefeldzenter-im-oensingen-87342",
        "link2": "https://www.xn--zentrum-mhlefeld-rzb.ch/"
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "2540 Grenchen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCENTRALE AVEC BALCON\nCe charmant appartement de 4 pi\u00e8ces \u00e0 Granges impressionne par sa situation tr\u00e8s centrale au milieu de la ville. Dot\u00e9 d'un balcon et de chambres lumineuses, il constitue un refuge confortable. Tous les commerces sont facilement accessibles \u00e0 pied. Cette propri\u00e9t\u00e9 est id\u00e9ale pour tous ceux qui aiment la vie urbaine anim\u00e9e tout en appr\u00e9ciant une atmosph\u00e8re de vie calme.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement tr\u00e8s central, au milieu de la ville de Granges\n- avec balcon\n- des pi\u00e8ces lumineuses\n- tous commerces accessibles \u00e0 pied\n- Un espace de stationnement ext\u00e9rieur peut \u00eatre lou\u00e9\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x baignoire/lavabo/WC)\nTransports en commun : Bus, accessible \u00e0 pied\n\u00c9coles : \u00c9cole primaire, accessible \u00e0 pied\nCommerces : diverses possibilit\u00e9s de shopping, accessibles \u00e0 pied\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323024",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009228/images/Detail/24747247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009228/images/Detail/24747249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009228/images/Detail/24747251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009228/images/Detail/24747248.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009228/images/Detail/24747246.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/betterhomes-schweiz-ag-611/centrale-balcon-1009228",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/832c50710e4e17c32e2c2de383ecaf81"
    },
    {
        "price": 1730,
        "addresses": [
            "B\u00fcsserach, Gehrenstrasse 20 b"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre avec une vision\nLes nouveaux appartements de la Gehrenstrasse 20a b \u00e0 B\u00fcsserach offrent un confort de vie urbain dans un cadre idyllique.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 la situation sur\u00e9lev\u00e9e des deux immeubles d'habitation, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une excellente vue sur toute la ville, jusqu'au Blauen.\nLa nature est \u00e0 votre porte, \u00e0 la Gehrenstrasse 20 et vous pouvez rejoindre le bus en quelques minutes \u00e0 pied, ce qui vous permet de rejoindre rapidement Laufen, Zwingen ou B\u00e2le avec les transports publics.\n\nCet appartement de 4.5 pi\u00e8ces a une surface habitable d'environ 95 m2, le loyer mensuel brut est de CHF 1'970.\nIl dispose d'une cuisine moderne avec une plaque de cuisson Bora, de deux cellules humides, de douches de plain-pied, d'une baignoire, d'une tour de lavage, d'un compartiment cave et d'un coin salon ext\u00e9rieur.\n\nEn plus des appartements, des places de parking ext\u00e9rieures et des salles de loisirs confortablement meubl\u00e9es sont disponibles \u00e0 la location.\n\nDes informations d\u00e9taill\u00e9es sur l'offre de location sont disponibles sur Internet sous www.mieten-gehrenweg.ch.\nClaudia Schhommer se fera un plaisir de vous renseigner et de fixer un rendez-vous pour une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Gehrenstrasse 20 b\n4227 B\u00fcsserach",
            "Loyer : CHF 1'730.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "95 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence BuSS-GW20-B3-4.5",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736162.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736160.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736159.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736161.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736163.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736156.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/busserach/gribi-vermarktung-ag-2042/vivre-vision-1008409",
        "link2": "https://www.mieten-gehrenweg.ch/"
    },
    {
        "price": 2600,
        "addresses": [
            "4614 H\u00e4gendorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFAMILIAL G\u00c9N\u00c9REUX MODERNE\nUne maison unifamiliale familiale \u00e0 H\u00e4gendorf est disponible \u00e0 la location. Elle offre suffisamment d'espace pour toute la famille avec 5,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 150 m\u00b2. Les autres points forts de cette propri\u00e9t\u00e9 sont la salle de bains moderne et spacieuse et la cuisine moderne. De plus, les locataires ont acc\u00e8s \u00e0 des places de parking pouvant accueillir jusqu'\u00e0 4 voitures. Gr\u00e2ce \u00e0 la nouvelle pompe \u00e0 chaleur et \u00e0 la bonne isolation, les co\u00fbts suppl\u00e9mentaires sont \u00e0 un niveau tr\u00e8s faible. Les combles am\u00e9nag\u00e9s et le jardin offrent un espace suppl\u00e9mentaire \u00e0 am\u00e9nager.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement familial\n- une grande salle de bain moderne\n- cuisine moderne\n- Parking pouvant accueillir jusqu'\u00e0 4 v\u00e9hicules\n- des frais suppl\u00e9mentaires bon march\u00e9\n- thermopompe neuve et bien isol\u00e9e\n- Grenier agrandi\n- Jardin\n- Terrasse\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x douche/WC/baignoire/double lavabo, 1 x WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : pompe \u00e0 chaleur, eau/air\nTransports en commun : gare, \u00e0 210 m\nEcoles : Ecole, 800 m / Maternelle, 750 m\nCommerces : Coop, 750 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4614 H\u00e4gendorf",
            "Loyer : CHF 2'600.-/mois",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "150 m2 (habitables)",
            "550 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322265",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005978/images/Detail/24706402.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005978/images/Detail/24706405.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005978/images/Detail/24706400.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005978/images/Detail/24706399.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005978/images/Detail/24706401.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005978/images/Detail/24706398.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/soleure/hagendorf/betterhomes-schweiz-ag-611/familial-genereux-moderne-1005978",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/a5bdd1ba52c0ccf333bc62122afda874"
    },
    {
        "price": 1740,
        "addresses": [
            "4143 Dornach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCONVIVIAL ET FAMILIAL LUMINEUX AVEC TERRASSE SUR LE TOIT\nAu coeur de Dornach nous vous proposons un grenier unique \u00e0 louer. Avec 4,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 122 m\u00b2, cet appartement offre suffisamment d'espace pour toute la famille. Profitez de la vue imprenable depuis le toit-terrasse et laissez-vous impressionner par la luminosit\u00e9 de l'appartement. Les nombreuses fen\u00eatres de toit cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re agr\u00e9able. La disposition spacieuse de l'appartement et le jardin avec aire de jeux pour enfants vous offrent, \u00e0 vous et \u00e0 vos enfants, beaucoup d'espace. Un garage, une place de parking, un local \u00e0 v\u00e9los, des moustiquaires et un lave-linge compl\u00e8tent l'offre.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Toit terrasse avec vue\n- appartement lumineux\n- beaucoup de lucarnes\n- g\u00e9n\u00e9reusement coup\u00e9\n- Jardin avec aire de jeux pour enfants\n- Garage\n- Place de stationnement\n- Local \u00e0 v\u00e9los\n- moustiquaires\n- Machine \u00e0 laver\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x WC/baignoire/double lavabo, 1 x WC/lavabo)\nTransports publics : train/bus, 1,7 km\nEcoles : \u00e9cole primaire, 1,3 km / maternelle, 1,1 km\nCommerces : Migros, 1,7 km / Denner, 1,1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "4143 Dornach",
            "Loyer : CHF 1'740.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "122 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322053",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004782/images/Detail/24692157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004782/images/Detail/24692152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004782/images/Detail/24692154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004782/images/Detail/24692155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004782/images/Detail/24692156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004782/images/Detail/24692158.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/dornach/betterhomes-schweiz-ag-611/convivial-familial-lumineux-terrasse-toit-1004782",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/69457bc313cf4581cc9e2b385acb0418"
    },
    {
        "price": 1959,
        "addresses": [
            "Zuchwil, H\u00e4rtereistrasse 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre appartement de r\u00eave dans le nouveau quartier Riverside \u00e0 Zuchwil\nLe Jura-Huus b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement unique, entour\u00e9 de verdure et directement au bord de l'Aare.\n\nCet appartement de 4,5 pi\u00e8ces offre une exp\u00e9rience de vie particuli\u00e8re gr\u00e2ce aux caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Cuisine ouverte salon-salle \u00e0 manger\n- Zone d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- Belle d\u00e9coration int\u00e9rieure\n- Buanderie commune\n- Chambres spacieuses\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "H\u00e4rtereistrasse 1\n4528 Zuchwil",
            "Loyer : CHF 1'959.-/mois",
            "Charges : CHF 310.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "123 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08315.01.1106",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620362.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620366.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620364.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620367.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620365.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620359.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620360.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/zuchwil/wincasa-siege-602/votre-appartement-reve-nouveau-quartier-riverside-zuchwil-998906",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/d1414184-4f04-4180-afe2-2f0dac2969ec?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1158,
        "addresses": [
            "Winznau, Burgackerring 21"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e \u00e0 louer\nAppartement au rez-de-chauss\u00e9e dans un endroit calme\nNous mettons en location un charmant appartement de 3,5 pi\u00e8ces dans un environnement familial avec beaucoup de nature et une belle vue, de suite ou sur rendez-vous.\n\nLa cuisine, la salle de bain et les toilettes s\u00e9par\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9es. Tous les rev\u00eatements de sol ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9s.\n\nL'appartement comprend :\n- parquet de sol\n- 2 salles de bains avec lumi\u00e8re du jour (baignoire/WC douche/WC)\n- terrasse ensoleill\u00e9e\n\nPour de longues promenades, il vous suffit de quitter la maison, vous \u00eates directement dans la zone de loisirs avec beaucoup de verdure et de nature. Le quartier r\u00e9sidentiel est situ\u00e9 dans un endroit calme et vous pouvez vous attendre \u00e0 des quartiers familiaux.\n\nLes commerces et les transports publics sont accessibles en quelques minutes seulement.\n\nLes photos repr\u00e9sentent un appartement similaire.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous d\u00e8s aujourd'hui pour convenir d'un rendez-vous de visite. Nous avons h\u00e2te de vous voir!\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Burgackerring 21\n4652 Winznau",
            "Loyer : CHF 1'158.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "73 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3501.1313834.cb67d821-644b-11ee-86bd-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382920.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382921.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382919.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382922.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382917.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382916.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382915.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382918.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/winznau/rimmobas-anlagestiftung-1560/appartement-35-pieces-rez-chaussee-louer-977846",
        "link2": "https://www.akineta.ch/"
    },
    {
        "price": 999,
        "addresses": [
            "4717 M\u00fcmliswil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nR\u00eave de famille dans un endroit idyllique dans la magnifique r\u00e9gion de la vall\u00e9e\nCe charmant et lumineux appartement de 4,5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage avec une vue fantastique vous attend dans le cadre idyllique et chaleureux de M\u00fcmliswil. Les sols faciles d'entretien s'adaptent parfaitement \u00e0 tout style de d\u00e9coration et les fen\u00eatres spacieuses laissent entrer beaucoup de lumi\u00e8re naturelle tout en profitant du cadre verdoyant et pittoresque de la vie rurale.\nLa salle de bain rustique et spacieuse offre \u00e0 la fois une cabine de douche et une baignoire accueillante, pour qu'aucun de vos souhaits ne reste insatisfait. Un WC suppl\u00e9mentaire se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la salle de bain.\nLa cuisine bien conserv\u00e9e impressionne par ses charmantes boiseries et offre tout ce dont vous avez besoin pour pr\u00e9parer des d\u00e9lices culinaires. Un compartiment cave personnel, s\u00e9par\u00e9 par un caisson \u00e0 lattes, est \u00e9galement \u00e0 votre disposition.\nVous trouverez \u00e9galement un lave-linge et un s\u00e8che-linge dans la buanderie commune. Sur demande, vous pouvez m\u00eame louer une place de parking ext\u00e9rieure avec garage attenant pour entreposer votre v\u00e9hicule en toute s\u00e9curit\u00e9.\nVenez voir par vous-m\u00eame.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nDe belles pi\u00e8ces baign\u00e9es de lumi\u00e8re et un balcon avec vue verdoyante\nBon plan d'\u00e9tage avec parquet, rev\u00eatement de sol stratifi\u00e9 et vinyle\nEspace de rangement efficace avec cave et grenier\nBel endroit idyllique et calme\nUne place de parking avec garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour 99,00\nLes animaux sont admis sur demande\n___\n*Votre propre v\u00e9hicule est recommand\u00e9.\n*Il n'y a pas d'ascenseur\n*7 minutes \u00e0 pied du supermarch\u00e9 Coop, M\u00fcmliswil\n*10 minutes \u00e0 pied de l'\u00e9cole Rank, M\u00fcmliswil\n*12 minutes en voiture de l'entr\u00e9e d'autoroute d'Oensingen\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4717 M\u00fcmliswil",
            "Loyer : CHF 999.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "86 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL5slAAD",
            "Balcon",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24349316.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24349315.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24387754.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24387755.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24387750.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24387752.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24387753.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24387751.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/mumliswil/properti-ag-2229/reve-famille-endroit-idyllique-magnifique-region-vallee-975337",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "4528 Zuchwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Zuchwil : Id\u00e9al pour les familles et r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 !\nCe charmant appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Zuchwil impressionne non seulement par son emplacement pratique, mais aussi par son calme et sa centralit\u00e9. Il a r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 pour vous offrir une maison confortable. L'appartement dispose d'une buanderie commune qui n'est utilis\u00e9e que par les 8 parties de ce b\u00e2timent. Veuillez noter que les animaux domestiques ne sont pas admis dans cet appartement.\nL'emplacement est extr\u00eamement pratique puisque vous pouvez rejoindre les commerces, les \u00e9coles, les restaurants et le jardin d'enfants en seulement quelques minutes \u00e0 pied. Nous vous invitons chaleureusement \u00e0 venir constater par vous-m\u00eame les avantages de cet appartement situ\u00e9 dans un endroit calme et central.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nId\u00e9al pour une jeune famille\nR\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9\nSituation calme et centrale\nBuanderie commune pour seulement 8 personnes\nles animaux ne sont pas accept\u00e9s\n\u00c0 courte distance de marche des commerces, des \u00e9coles, des restaurants et de la cr\u00e8che\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4528 Zuchwil",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL7bGAAT",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/973855/images/Detail/24579153.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/973855/images/Detail/24579151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/973855/images/Detail/24579152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/973855/images/Detail/24579156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/973855/images/Detail/24579155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/973855/images/Detail/24579154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/973855/images/Detail/24579157.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/zuchwil/properti-ag-2229/appartement-moderne-45-pieces-zuchwil-ideal-les-familles-recemment-renove-973855",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 850,
        "addresses": [
            "Wangen b. Olten, Am Kreuzbach 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVous recherchez un appartement individuel ?\nDans ce complexe r\u00e9sidentiel familial, nous louons un appartement cosy et charmant de suite ou sur rendez-vous. Laissez-vous convaincre par les avantages suivants :\n\n- Parquet dans toutes les pi\u00e8ces \u00e0 vivre\n- Coin cuisine pratique\n- Bain/WC\n- Balcon ensoleill\u00e9\n- Compartiment sous-sol\n- Ascenseur\n\nIl y a de grandes for\u00eats \u00e0 proximit\u00e9 qui vous invitent \u00e0 des promenades tranquilles.\n\nDes places de parc ext\u00e9rieures peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 60 par mois. Des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 110 par mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Organisez un rendez-vous de visite aujourd'hui.\n\nVeuillez noter que les photos peuvent diff\u00e9rer de l'original.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Am Kreuzbach 2\n4612 Wangen b. Olten",
            "Loyer : CHF 850.-/mois",
            "Charges : CHF 275.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "76 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 91001.01.0301",
            "Balcon",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/970605/images/Detail/24772540.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/970605/images/Detail/24772542.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/970605/images/Detail/24772539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/970605/images/Detail/24772541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/970605/images/Detail/24772543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/970605/images/Detail/24772544.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/wangen-b-olten/apleona-schweiz-ag-670/vous-recherchez-appartement-individuel-970605",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "4226 Breitenbach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement confortable de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Breitenbach - nature et zone de loisirs locale \u00e0 proximit\u00e9 !\nA louer : Appartement de 4.5 pi\u00e8ces \u00e0 Breitenbach, une r\u00e9gion rurale entour\u00e9e de nature et d'espaces de loisirs. Les environs offrent une atmosph\u00e8re calme et d\u00e9tendue.\nL'appartement est dans un \u00e9tat bien conserv\u00e9 et r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9. Il a un niveau de construction bien entretenu et un charmant espace de vie ensoleill\u00e9. La cuisine a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e et est spacieuse, offrant beaucoup d'espace pour cuisiner et se d\u00e9tendre.\nEn plus de la cuisine spacieuse, la disposition des pi\u00e8ces de l'appartement comprend un salon confortable qui vous invite \u00e0 vous attarder. Les pi\u00e8ces restantes peuvent \u00eatre utilis\u00e9es comme chambre, bureau ou chambre d'amis et offrent suffisamment d'espace selon les besoins.\nL'appartement est disponible \u00e0 la location et est pr\u00eat \u00e0 emm\u00e9nager. Je suis \u00e0 votre disposition pour de plus amples informations sur les conditions de location et l'emplacement exact de l'appartement. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9 par l'appartement ou si vous avez besoin de plus d'informations.\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nR\u00e9gion rurale avec espaces naturels et de loisirs\nBien conserv\u00e9 et r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9\nNorme de construction maintenue\nCuisine spacieuse et r\u00e9nov\u00e9e\nSalon cosy\nCharmant et ensoleill\u00e9\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4226 Breitenbach",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "76 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YUfgAAG",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032373.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032369.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032366.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032368.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032367.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032370.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032372.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032371.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/breitenbach/properti-ag-2229/appartement-confortable-45-pieces-breitenbach-nature-zone-loisirs-locale-proximite-950325",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1016,
        "addresses": [
            "4717 M\u00fcmliswil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 3.5 pi\u00e8ces au calme avec un beau patio \u00e0 M\u00fcmliswil\nLe s\u00e9jour lumineux et spacieux avec une belle cuisine ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer. Gr\u00e2ce aux nombreuses et grandes fen\u00eatres, le salon et les deux chambres sont inond\u00e9s de lumi\u00e8re. Ce bijou moderne est parfait pour les couples comme pour les c\u00e9libataires. Laissez-vous enchanter par cette offre !\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nChambre et salon lumineux et spacieux\nBalcon g\u00e9n\u00e9reux\nAnimaux accept\u00e9s\nPlace de garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 110.00 / mois\nUne place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 60.00/mois\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nVendre un bien vous-m\u00eame ? Nous convainquons avec des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4717 M\u00fcmliswil",
            "Loyer : CHF 1'016.-/mois",
            "Charges : CHF 104.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "75 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YU7lAAG",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950403/images/Detail/24033021.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950403/images/Detail/24033037.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950403/images/Detail/24033024.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950403/images/Detail/24033023.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950403/images/Detail/24033033.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950403/images/Detail/24033022.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950403/images/Detail/24033025.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/mumliswil/properti-ag-2229/appartement-35-pieces-calme-beau-patio-mumliswil-950403",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2400,
        "addresses": [
            "Solothurn, Hauptgasse 21"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre espace de vie r\u00eav\u00e9 au coeur de la vieille ville !\nAu milieu de Soleure, nous louons un bel appartement de ville. Voici quelques avantages :\n\n- Cuisine moderne avec vitroc\u00e9ramique, dessus en granit et lave-vaisselle\n- Plan d'\u00e9tage spacieux avec de hauts plafonds\n- S\u00e9jour et chambres avec parquet au sol\n- Salles de bain avec carrelage au sol\n- WC avec douche et WC s\u00e9par\u00e9 avec baignoire\n- Machine \u00e0 laver et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- Ascenseur disponible\n- Compartiment cave avec raccordement \u00e9lectrique\n- Commerces \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors nous attendons avec impatience de vous entendre!\n\nPS : Les photos peuvent provenir d'un appartement similaire avec le m\u00eame standard de construction.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptgasse 21\n4500 Solothurn",
            "Loyer : CHF 2'400.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "101 m2 (habitables)",
            "Construit en 1900",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06975.01.1202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/871376/images/Detail/23068714.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/871376/images/Detail/23068712.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/871376/images/Detail/23068711.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/871376/images/Detail/23663724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/871376/images/Detail/23068713.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/solothurn/wincasa-siege-602/votre-espace-vie-reve-coeur-vieille-ville-871376",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1360,
        "addresses": [
            "Olten, M\u00fchletalweg 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVous recherchez un appartement attrayant et moderne ? Alors nous avons la solution\nAu M\u00fchletalweg 5 \u00e0 Olten nous louons un bel appartement lumineux de 4\u00bd pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage. L'appartement d'environ 83m2 est \u00e9quip\u00e9 comme suit :\n\n- S\u00e9jour spacieux et lumineux avec parquet\n- Cuisine ouverte avec lave-vaisselle et plaque vitroc\u00e9ramique\n- Salle de bain moderne avec baignoire\n- Chambre et chambre d'enfants avec parquet\n- Grand balcon\n- Ascenseur\n- Compartiment cave disponible\n- Commerces, \u00e9coles et arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9\n\n- Place de parking CHF 100/mois\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature!\n\nAttention : les photos peuvent diff\u00e9rer de l'original.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "M\u00fchletalweg 5\n4600 Olten",
            "Loyer : CHF 1'360.-/mois",
            "Charges : CHF 265.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "83 m2 (habitables)",
            "Construit en 1963",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2003",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 03118.01.0114",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251870.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251866.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251863.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251858.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251865.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251871.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/olten/wincasa-siege-602/vous-recherchez-appartement-attrayant-moderne-alors-nous-avons-solution-631227",
        "link2": "http://www.muehletalweg-olten.ch/"
    },
    {
        "price": 1249,
        "addresses": [
            "Solothurn, Fichtenweg 31"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement confortable avec balcon\nL'appartement vous offre les avantages suivants:\n\n- cuisine spacieuse\n- Parquets dans les salons\n- Planchers en dalles dans les pi\u00e8ces humides\n- salle de bain avec baignoire\n- toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- balcon ensoleill\u00e9\n- Compartiment cave\n- Environnement adapt\u00e9 aux enfants\n- Animaux accept\u00e9s\n- Les places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es s\u00e9par\u00e9ment\n\n\nLes commerces et les transports en commun sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate et \u00e0 seulement quelques pas de votre nouveau logement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Fichtenweg 31\n4500 Solothurn",
            "Loyer : CHF 1'249.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "77 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 91010.08.0202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653810.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653804.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653802.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653807.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653805.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653808.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653806.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653803.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653801.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653811.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653809.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/solothurn/apleona-schweiz-ag-670/appartement-confortable-balcon-499576",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1310,
        "addresses": [
            "Solothurn, Fichtenweg 30"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie attrayante\nNous louons un appartement spacieux \u00e0 compter du 1er d\u00e9cembre 2023 ou sur rendez-vous :\n\n- Coin salon et chambre avec parquet\n- Cuisine moderne avec comptoirs en granit et lave-vaisselle\n- Salle de bain avec douche\n- Sep. toilettes\n- Placards muraux disponibles\n- Redoute pratique\n- Balcon\n- Compartiment cave\n- Ascenseur\n- Place de parc CHF 50.-\n- Place de parc CHF 90.-\n\n\u00c0 l'automne 2018, la cuisine et les deux salles de bains ont \u00e9t\u00e9 fra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9es.\n\nRemarque : Les photos proviennent d'un autre appartement. Cependant, le niveau d\u2019expansion est le m\u00eame.\n\nNous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Fichtenweg 30\n4500 Solothurn",
            "Loyer : CHF 1'310.-/mois",
            "Charges : CHF 215.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 1981",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08547.01.0112",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612941.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612945.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612944.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612938.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612943.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612942.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612940.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612939.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/solothurn/wincasa-siege-602/vie-attrayante-241942",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/a3556d87-6fa5-41ac-9a27-8b046d200e96?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1320,
        "addresses": [
            "Sch\u00f6nenwerd, Kreuzackerstr. 16 B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBienvenue dans votre nouvelle maison !\nNous louons un joli 3 pi\u00e8ces proche des commerces et des transports en commun pr\u00e9sentant les points forts suivants :\n\n- Louer sans caution\n- Plan d'\u00e9tage facilement am\u00e9nageable\n- Cuisine avec tous les appareils courants\n- Salle de bain avec baignoire et WC\n- Balcon spacieux\n- Parquet salon/couloir\n- Chambres Novilon\n- Entour\u00e9 de beaux et vieux arbres\n- Pas d'ascenseur\n- Vous pouvez rejoindre le centre en quelques minutes \u00e0 pied\n\nVeuillez noter que les photos repr\u00e9sentent un autre appartement dans le m\u00eame d\u00e9veloppement.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kreuzackerstr. 16 B\n5012 Sch\u00f6nenwerd",
            "Loyer : CHF 1'320.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "81 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01108.05.0096",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010337/images/Detail/24758654.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010337/images/Detail/24758653.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010337/images/Detail/24758649.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010337/images/Detail/24758650.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010337/images/Detail/24758651.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010337/images/Detail/24758652.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/schonenwerd/wincasa-siege-602/bienvenue-votre-nouvelle-maison-1010337",
        "link2": "https://kreuzackerstrasse-schoenenwerd.jujazyqu.cyon.site/"
    },
    {
        "price": 1578,
        "addresses": [
            "Grenchen, Viaduktstrasse 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGrand duplex \u00e0 Granges\nNous louons cet appartement lumineux au milieu de Granges. Laissez-vous convaincre par l'emplacement optimal et la qualit\u00e9 de vie de cet appartement.\n\n- cuisine ferm\u00e9e au milieu de l'appartement\n- Salon avec chemin\u00e9e chaleureuse\n- 2 chambres au 3\u00e8me \u00e9tage et 2 chambres au 4\u00e8me \u00e9tage\n- Salle de bain avec baignoire au 4\u00e8me \u00e9tage\n- Toilettes/douche au 3\u00e8me \u00e9tage\n- Pi\u00e8ces lumineuses\n- Possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- propre compartiment cave\n- lave-linge g\u00e9n\u00e9ral et s\u00e8che-linge dans les combles\n- sans ascenseur\n- petit balcon\n- Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9\n\nSi n\u00e9cessaire, des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 50 par mois. Sur demande, nous pouvons \u00e9galement proposer des places de parking pour CHF 125.00.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous !\n\nLes photos proviennent d'un autre appartement du m\u00eame immeuble et sont utilis\u00e9es uniquement \u00e0 titre d'exemple.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Viaduktstrasse 5\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 1'578.-/mois",
            "Charges : CHF 490.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "152 m2 (habitables)",
            "Construit en 1916",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 60503.01.0301",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007282/images/Detail/24722237.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007282/images/Detail/24722236.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007282/images/Detail/24722238.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007282/images/Detail/24722239.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007282/images/Detail/24780046.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/apleona-schweiz-ag-670/grand-duplex-granges-1007282",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1320,
        "addresses": [
            "Grenchen, Kirchstrasse 75"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAu-dessus des toits de Granges\nNous louons cet appartement mansard\u00e9 lumineux et moderne au milieu de Granges de suite ou sur rendez-vous. Laissez-vous convaincre par l'emplacement optimal et la qualit\u00e9 de vie de cet appartement.\n\n- Une terrasse spacieuse avec vue vous invite \u00e0 profiter et \u00e0 vous attarder\n- Lave-linge dans appartement\n- Ascenseur disponible\n- Pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- Cuisine ouverte et moderne avec lave-vaisselle\n- Appartement entier \u00e9quip\u00e9 de parquet\n- Grandes fa\u00e7ades de fen\u00eatres\n- Possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Pi\u00e8ce s\u00e9par\u00e9e au sous-sol\n- Jardins bien entretenus avec aire de jeux\n\nSi n\u00e9cessaire, des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 110 par mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous !\n\nLes photos sont similaires au type et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Kirchstrasse 75\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 1'320.-/mois",
            "Charges : CHF 135.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "52 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2723.01.0403",
            "Balcon",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24373535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24373533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24373537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24373532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24373536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24373534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24373538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24544961.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/apleona-schweiz-ag-670/dessus-toits-granges-977317",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1007,
        "addresses": [
            "Grenchen, Viaduktstrasse 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDe beaux bijoux vous attendent !\nNous louons cet appartement lumineux au milieu de Granges \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2024 ou sur rendez-vous. Laissez-vous convaincre par l'emplacement optimal et la qualit\u00e9 de vie de cet appartement.\n\n- cuisine ouverte avec lave-vaisselle et grand extracteur de vapeur\n- Salon incluant foyer\n- Salle de bain avec baignoire et double vasque\n- Appartement entier \u00e9quip\u00e9 d'un sol stratifi\u00e9 clair.\n- Grandes fa\u00e7ades de fen\u00eatres\n- Pi\u00e8ces lumineuses\n- Possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Compartiment cave avec fen\u00eatre\n- sans ascenseur / sans balcon\n- Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9\n\nSi n\u00e9cessaire, des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 50 par mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous !\n\nLes photos proviennent d'un appartement similaire et peuvent varier\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Viaduktstrasse 5\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 1'007.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "83 m2 (habitables)",
            "Construit en 1916",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 60503.01.0202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356114.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356116.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356112.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356117.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356119.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356115.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356118.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356113.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/apleona-schweiz-ag-670/beaux-bijoux-vous-attendent-976043",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2400,
        "addresses": [
            "4145 Gempen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie de luxe \u00e0 Gempen : Appartement exclusif de 4,5 pi\u00e8ces au design moderne et aux prestations haut de gamme\nD\u00e9couvrez cette propri\u00e9t\u00e9 exclusive dans le charmant canton de SO, nich\u00e9 dans la r\u00e9gion idyllique de Gempen. Il s'agit d'un appartement de 3,5 pi\u00e8ces et d'un studio, parfait pour quelqu'un qui souhaite de l'intimit\u00e9, comme une fille au pair. L'appartement impressionne par ses caract\u00e9ristiques exceptionnelles qui vous permettent de vivre de mani\u00e8re luxueuse et contemporaine.\nDans la premi\u00e8re partie de cet appartement unique, vous trouverez un salon inond\u00e9 de lumi\u00e8re et cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re chaleureuse. La cuisine moderne et ouverte est un paradis pour les amateurs de cuisine. Avec trois chambres spacieuses et autant de salles de bains \u00e9l\u00e9gantes, cette propri\u00e9t\u00e9 vous offre beaucoup d'espace et une intimit\u00e9 totale. Une cave suppl\u00e9mentaire est \u00e0 votre disposition pour ranger vos effets personnels de mani\u00e8re ordonn\u00e9e.\nL'\u00e9tat de cette propri\u00e9t\u00e9 est presque parfait et impressionne par sa qualit\u00e9 de construction exceptionnelle. Le style moderne et le design int\u00e9rieur spacieux font de cette maison un point culminant absolu. L'ameublement de haute qualit\u00e9 assure un confort imm\u00e9diat et l'environnement calme et champ\u00eatre souligne l'atmosph\u00e8re de bien-\u00eatre. Gr\u00e2ce au chauffage au sol, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une chaleur agr\u00e9able et \u00e9conomisez de l'\u00e9nergie.\nN'h\u00e9sitez pas et prenez rendez-vous d\u00e8s aujourd'hui pour d\u00e9couvrir cet appartement moderne et ensoleill\u00e9 avec son propre jardin d'hiver et son studio.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nUn salon lumineux et inond\u00e9 de lumi\u00e8re\nUne cuisine moderne et ouverte\nTrois chambres spacieuses\nSalle de bain \u00e9l\u00e9gante\nSous-sol pour espace de rangement pratique\nUn endroit ensoleill\u00e9 et calme\nUn mobilier de haute qualit\u00e9 pour un confort luxueux\nChauffage au sol \u00e9conome en \u00e9nergie\nCourtes distances vers les \u00e9coles (seulement 441 m) et les transports (seulement 531 m)\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4145 Gempen",
            "Loyer : CHF 2'400.-/mois",
            "Charges : CHF 400.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "109 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL7rkAAD",
            "Chemin\u00e9e"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974431/images/Detail/24336783.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974431/images/Detail/24377158.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974431/images/Detail/24336782.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974431/images/Detail/24336785.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974431/images/Detail/24336781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974431/images/Detail/24336780.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974431/images/Detail/24336784.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/gempen/properti-ag-2229/vie-luxe-gempen-appartement-exclusif-45-pieces-design-moderne-aux-prestations-haut-gamme-974431",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "Zuchwil, Stauffacherweg 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement avec une belle vue\nVous cherchez un grand appartement dans un emplacement central pr\u00e8s de la gare? Alors nous avons la solution ! Nous louons un appartement attrayant avec les avantages suivants :\n\n- R\u00e9sidentiel",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Stauffacherweg 5\n4528 Zuchwil",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02902.01.0151",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/943270/images/Detail/24001586.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/943270/images/Detail/24001588.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/943270/images/Detail/23945229.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/943270/images/Detail/24001585.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/943270/images/Detail/24001589.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/943270/images/Detail/24001587.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/zuchwil/wincasa-siege-602/appartement-belle-vue-943270",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/5794cd1e-6b9a-479b-8eeb-5df930463244?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 740,
        "addresses": [
            "R\u00fcttenen, Hauptstrasse 15"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre appartement - votre paradis\nNous louons ce bel appartement moderne de 2.0 pi\u00e8ces imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Cuisine et salle d'eau avec carrelage facile d'entretien\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, four, lave-vaisselle et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace, baignoire\n- Balcon confortable pour se d\u00e9tendre\n- Propre cave\n- Buanderie et salle de s\u00e9chage communes\n- Ascenseur disponible\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 40.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers commerces sont situ\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9\n- Bonnes connexions \u00e0 l'autoroute et aux transports en commun\n- Le centre-ville de Soleure est accessible en tr\u00e8s peu de temps\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstrasse 15\n4522 R\u00fcttenen",
            "Loyer : CHF 740.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "46 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12830.02.400030",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/806393/images/Detail/22252758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/806393/images/Detail/22252760.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/806393/images/Detail/22252759.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/806393/images/Detail/22252762.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/806393/images/Detail/22252761.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/ruttenen/privera-ag-gumlingen-969/votre-appartement-votre-paradis-806393",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1030,
        "addresses": [
            "Olten, M\u00fchletalweg 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVue fantastique!\nNous louons un appartement attrayant avec les avantages suivants :\n\n- S\u00e9jour spacieux et lumineux avec parquet\n- Cuisine avec couvercle en granit et plaque vitroc\u00e9ramique\n- Salle de bain moderne avec baignoire\n- Balcon spacieux\n- ascenseur\n- Compartiment cave disponible\n- Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e\n- P\u00e9riode de location minimum 12 mois\n\nLes photos peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors prenez d\u00e8s aujourd'hui un rendez-vous de visite sans engagement !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "M\u00fchletalweg 5\n4600 Olten",
            "Loyer : CHF 1'030.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "11\u00e8me \u00e9tage",
            "62 m2 (habitables)",
            "Construit en 1963",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2003",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 03118.01.0151",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/793081/images/Detail/24251873.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/793081/images/Detail/24251875.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/793081/images/Detail/24251880.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/793081/images/Detail/24251881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/793081/images/Detail/24251872.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/793081/images/Detail/24251874.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/olten/wincasa-siege-602/vue-fantastique-793081",
        "link2": "http://www.muehletalweg-olten.ch/"
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "2540 Grenchen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCENTRALE AVEC BALCON\nCe charmant appartement de 4 pi\u00e8ces \u00e0 Granges impressionne par sa situation tr\u00e8s centrale au milieu de la ville. Dot\u00e9 d'un balcon et de chambres lumineuses, il constitue un refuge confortable. Tous les commerces sont facilement accessibles \u00e0 pied. Cette propri\u00e9t\u00e9 est id\u00e9ale pour tous ceux qui aiment la vie urbaine anim\u00e9e tout en appr\u00e9ciant une atmosph\u00e8re de vie calme.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement tr\u00e8s central, au milieu de la ville de Granges\n- avec balcon\n- des pi\u00e8ces lumineuses\n- tous commerces accessibles \u00e0 pied\n- Un espace de stationnement ext\u00e9rieur peut \u00eatre lou\u00e9\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x baignoire/lavabo/WC)\nTransports en commun : Bus, accessible \u00e0 pied\n\u00c9coles : \u00c9cole primaire, accessible \u00e0 pied\nCommerces : diverses possibilit\u00e9s de shopping, accessibles \u00e0 pied\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323024",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009228/images/Detail/24747247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009228/images/Detail/24747249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009228/images/Detail/24747251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009228/images/Detail/24747248.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009228/images/Detail/24747246.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/betterhomes-schweiz-ag-611/centrale-balcon-1009228",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/832c50710e4e17c32e2c2de383ecaf81"
    },
    {
        "price": 1730,
        "addresses": [
            "B\u00fcsserach, Gehrenstrasse 20 b"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre avec une vision\nLes nouveaux appartements de la Gehrenstrasse 20a b \u00e0 B\u00fcsserach offrent un confort de vie urbain dans un cadre idyllique.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 la situation sur\u00e9lev\u00e9e des deux immeubles d'habitation, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une excellente vue sur toute la ville, jusqu'au Blauen.\nLa nature est \u00e0 votre porte, \u00e0 la Gehrenstrasse 20 et vous pouvez rejoindre le bus en quelques minutes \u00e0 pied, ce qui vous permet de rejoindre rapidement Laufen, Zwingen ou B\u00e2le avec les transports publics.\n\nCet appartement de 4.5 pi\u00e8ces a une surface habitable d'environ 95 m2, le loyer mensuel brut est de CHF 1'970.\nIl dispose d'une cuisine moderne avec une plaque de cuisson Bora, de deux cellules humides, de douches de plain-pied, d'une baignoire, d'une tour de lavage, d'un compartiment cave et d'un coin salon ext\u00e9rieur.\n\nEn plus des appartements, des places de parking ext\u00e9rieures et des salles de loisirs confortablement meubl\u00e9es sont disponibles \u00e0 la location.\n\nDes informations d\u00e9taill\u00e9es sur l'offre de location sont disponibles sur Internet sous www.mieten-gehrenweg.ch.\nClaudia Schhommer se fera un plaisir de vous renseigner et de fixer un rendez-vous pour une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Gehrenstrasse 20 b\n4227 B\u00fcsserach",
            "Loyer : CHF 1'730.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "95 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence BuSS-GW20-B3-4.5",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736162.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736160.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736159.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736161.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736163.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1008409/images/Detail/24736156.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/busserach/gribi-vermarktung-ag-2042/vivre-vision-1008409",
        "link2": "https://www.mieten-gehrenweg.ch/"
    },
    {
        "price": 2600,
        "addresses": [
            "4614 H\u00e4gendorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFAMILIAL G\u00c9N\u00c9REUX MODERNE\nUne maison unifamiliale familiale \u00e0 H\u00e4gendorf est disponible \u00e0 la location. Elle offre suffisamment d'espace pour toute la famille avec 5,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 150 m\u00b2. Les autres points forts de cette propri\u00e9t\u00e9 sont la salle de bains moderne et spacieuse et la cuisine moderne. De plus, les locataires ont acc\u00e8s \u00e0 des places de parking pouvant accueillir jusqu'\u00e0 4 voitures. Gr\u00e2ce \u00e0 la nouvelle pompe \u00e0 chaleur et \u00e0 la bonne isolation, les co\u00fbts suppl\u00e9mentaires sont \u00e0 un niveau tr\u00e8s faible. Les combles am\u00e9nag\u00e9s et le jardin offrent un espace suppl\u00e9mentaire \u00e0 am\u00e9nager.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement familial\n- une grande salle de bain moderne\n- cuisine moderne\n- Parking pouvant accueillir jusqu'\u00e0 4 v\u00e9hicules\n- des frais suppl\u00e9mentaires bon march\u00e9\n- thermopompe neuve et bien isol\u00e9e\n- Grenier agrandi\n- Jardin\n- Terrasse\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x douche/WC/baignoire/double lavabo, 1 x WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : pompe \u00e0 chaleur, eau/air\nTransports en commun : gare, \u00e0 210 m\nEcoles : Ecole, 800 m / Maternelle, 750 m\nCommerces : Coop, 750 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4614 H\u00e4gendorf",
            "Loyer : CHF 2'600.-/mois",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "150 m2 (habitables)",
            "550 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322265",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005978/images/Detail/24706402.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005978/images/Detail/24706405.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005978/images/Detail/24706400.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005978/images/Detail/24706399.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005978/images/Detail/24706401.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005978/images/Detail/24706398.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/soleure/hagendorf/betterhomes-schweiz-ag-611/familial-genereux-moderne-1005978",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/a5bdd1ba52c0ccf333bc62122afda874"
    },
    {
        "price": 1740,
        "addresses": [
            "4143 Dornach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCONVIVIAL ET FAMILIAL LUMINEUX AVEC TERRASSE SUR LE TOIT\nAu coeur de Dornach nous vous proposons un grenier unique \u00e0 louer. Avec 4,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 122 m\u00b2, cet appartement offre suffisamment d'espace pour toute la famille. Profitez de la vue imprenable depuis le toit-terrasse et laissez-vous impressionner par la luminosit\u00e9 de l'appartement. Les nombreuses fen\u00eatres de toit cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re agr\u00e9able. La disposition spacieuse de l'appartement et le jardin avec aire de jeux pour enfants vous offrent, \u00e0 vous et \u00e0 vos enfants, beaucoup d'espace. Un garage, une place de parking, un local \u00e0 v\u00e9los, des moustiquaires et un lave-linge compl\u00e8tent l'offre.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Toit terrasse avec vue\n- appartement lumineux\n- beaucoup de lucarnes\n- g\u00e9n\u00e9reusement coup\u00e9\n- Jardin avec aire de jeux pour enfants\n- Garage\n- Place de stationnement\n- Local \u00e0 v\u00e9los\n- moustiquaires\n- Machine \u00e0 laver\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x WC/baignoire/double lavabo, 1 x WC/lavabo)\nTransports publics : train/bus, 1,7 km\nEcoles : \u00e9cole primaire, 1,3 km / maternelle, 1,1 km\nCommerces : Migros, 1,7 km / Denner, 1,1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "4143 Dornach",
            "Loyer : CHF 1'740.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "122 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322053",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004782/images/Detail/24692157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004782/images/Detail/24692152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004782/images/Detail/24692154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004782/images/Detail/24692155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004782/images/Detail/24692156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004782/images/Detail/24692158.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/dornach/betterhomes-schweiz-ag-611/convivial-familial-lumineux-terrasse-toit-1004782",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/69457bc313cf4581cc9e2b385acb0418"
    },
    {
        "price": 1959,
        "addresses": [
            "Zuchwil, H\u00e4rtereistrasse 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre appartement de r\u00eave dans le nouveau quartier Riverside \u00e0 Zuchwil\nLe Jura-Huus b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement unique, entour\u00e9 de verdure et directement au bord de l'Aare.\n\nCet appartement de 4,5 pi\u00e8ces offre une exp\u00e9rience de vie particuli\u00e8re gr\u00e2ce aux caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Cuisine ouverte salon-salle \u00e0 manger\n- Zone d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- Belle d\u00e9coration int\u00e9rieure\n- Buanderie commune\n- Chambres spacieuses\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "H\u00e4rtereistrasse 1\n4528 Zuchwil",
            "Loyer : CHF 1'959.-/mois",
            "Charges : CHF 310.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "123 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08315.01.1106",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620362.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620366.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620364.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620367.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620365.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620359.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/998906/images/Detail/24620360.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/zuchwil/wincasa-siege-602/votre-appartement-reve-nouveau-quartier-riverside-zuchwil-998906",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/d1414184-4f04-4180-afe2-2f0dac2969ec?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1158,
        "addresses": [
            "Winznau, Burgackerring 21"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e \u00e0 louer\nAppartement au rez-de-chauss\u00e9e dans un endroit calme\nNous mettons en location un charmant appartement de 3,5 pi\u00e8ces dans un environnement familial avec beaucoup de nature et une belle vue, de suite ou sur rendez-vous.\n\nLa cuisine, la salle de bain et les toilettes s\u00e9par\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9es. Tous les rev\u00eatements de sol ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9s.\n\nL'appartement comprend :\n- parquet de sol\n- 2 salles de bains avec lumi\u00e8re du jour (baignoire/WC douche/WC)\n- terrasse ensoleill\u00e9e\n\nPour de longues promenades, il vous suffit de quitter la maison, vous \u00eates directement dans la zone de loisirs avec beaucoup de verdure et de nature. Le quartier r\u00e9sidentiel est situ\u00e9 dans un endroit calme et vous pouvez vous attendre \u00e0 des quartiers familiaux.\n\nLes commerces et les transports publics sont accessibles en quelques minutes seulement.\n\nLes photos repr\u00e9sentent un appartement similaire.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous d\u00e8s aujourd'hui pour convenir d'un rendez-vous de visite. Nous avons h\u00e2te de vous voir!\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Burgackerring 21\n4652 Winznau",
            "Loyer : CHF 1'158.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "73 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3501.1313834.cb67d821-644b-11ee-86bd-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382920.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382921.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382919.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382922.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382917.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382916.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382915.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977846/images/Detail/24382918.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/winznau/rimmobas-anlagestiftung-1560/appartement-35-pieces-rez-chaussee-louer-977846",
        "link2": "https://www.akineta.ch/"
    },
    {
        "price": 999,
        "addresses": [
            "4717 M\u00fcmliswil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nR\u00eave de famille dans un endroit idyllique dans la magnifique r\u00e9gion de la vall\u00e9e\nCe charmant et lumineux appartement de 4,5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage avec une vue fantastique vous attend dans le cadre idyllique et chaleureux de M\u00fcmliswil. Les sols faciles d'entretien s'adaptent parfaitement \u00e0 tout style de d\u00e9coration et les fen\u00eatres spacieuses laissent entrer beaucoup de lumi\u00e8re naturelle tout en profitant du cadre verdoyant et pittoresque de la vie rurale.\nLa salle de bain rustique et spacieuse offre \u00e0 la fois une cabine de douche et une baignoire accueillante, pour qu'aucun de vos souhaits ne reste insatisfait. Un WC suppl\u00e9mentaire se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la salle de bain.\nLa cuisine bien conserv\u00e9e impressionne par ses charmantes boiseries et offre tout ce dont vous avez besoin pour pr\u00e9parer des d\u00e9lices culinaires. Un compartiment cave personnel, s\u00e9par\u00e9 par un caisson \u00e0 lattes, est \u00e9galement \u00e0 votre disposition.\nVous trouverez \u00e9galement un lave-linge et un s\u00e8che-linge dans la buanderie commune. Sur demande, vous pouvez m\u00eame louer une place de parking ext\u00e9rieure avec garage attenant pour entreposer votre v\u00e9hicule en toute s\u00e9curit\u00e9.\nVenez voir par vous-m\u00eame.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nDe belles pi\u00e8ces baign\u00e9es de lumi\u00e8re et un balcon avec vue verdoyante\nBon plan d'\u00e9tage avec parquet, rev\u00eatement de sol stratifi\u00e9 et vinyle\nEspace de rangement efficace avec cave et grenier\nBel endroit idyllique et calme\nUne place de parking avec garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour 99,00\nLes animaux sont admis sur demande\n___\n*Votre propre v\u00e9hicule est recommand\u00e9.\n*Il n'y a pas d'ascenseur\n*7 minutes \u00e0 pied du supermarch\u00e9 Coop, M\u00fcmliswil\n*10 minutes \u00e0 pied de l'\u00e9cole Rank, M\u00fcmliswil\n*12 minutes en voiture de l'entr\u00e9e d'autoroute d'Oensingen\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4717 M\u00fcmliswil",
            "Loyer : CHF 999.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "86 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL5slAAD",
            "Balcon",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24349316.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24349315.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24387754.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24387755.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24387750.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24387752.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24387753.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/975337/images/Detail/24387751.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/mumliswil/properti-ag-2229/reve-famille-endroit-idyllique-magnifique-region-vallee-975337",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "4528 Zuchwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Zuchwil : Id\u00e9al pour les familles et r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 !\nCe charmant appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Zuchwil impressionne non seulement par son emplacement pratique, mais aussi par son calme et sa centralit\u00e9. Il a r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 pour vous offrir une maison confortable. L'appartement dispose d'une buanderie commune qui n'est utilis\u00e9e que par les 8 parties de ce b\u00e2timent. Veuillez noter que les animaux domestiques ne sont pas admis dans cet appartement.\nL'emplacement est extr\u00eamement pratique puisque vous pouvez rejoindre les commerces, les \u00e9coles, les restaurants et le jardin d'enfants en seulement quelques minutes \u00e0 pied. Nous vous invitons chaleureusement \u00e0 venir constater par vous-m\u00eame les avantages de cet appartement situ\u00e9 dans un endroit calme et central.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nId\u00e9al pour une jeune famille\nR\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9\nSituation calme et centrale\nBuanderie commune pour seulement 8 personnes\nles animaux ne sont pas accept\u00e9s\n\u00c0 courte distance de marche des commerces, des \u00e9coles, des restaurants et de la cr\u00e8che\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4528 Zuchwil",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL7bGAAT",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/973855/images/Detail/24579153.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/973855/images/Detail/24579151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/973855/images/Detail/24579152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/973855/images/Detail/24579156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/973855/images/Detail/24579155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/973855/images/Detail/24579154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/973855/images/Detail/24579157.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/zuchwil/properti-ag-2229/appartement-moderne-45-pieces-zuchwil-ideal-les-familles-recemment-renove-973855",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 850,
        "addresses": [
            "Wangen b. Olten, Am Kreuzbach 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVous recherchez un appartement individuel ?\nDans ce complexe r\u00e9sidentiel familial, nous louons un appartement cosy et charmant de suite ou sur rendez-vous. Laissez-vous convaincre par les avantages suivants :\n\n- Parquet dans toutes les pi\u00e8ces \u00e0 vivre\n- Coin cuisine pratique\n- Bain/WC\n- Balcon ensoleill\u00e9\n- Compartiment sous-sol\n- Ascenseur\n\nIl y a de grandes for\u00eats \u00e0 proximit\u00e9 qui vous invitent \u00e0 des promenades tranquilles.\n\nDes places de parc ext\u00e9rieures peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 60 par mois. Des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 110 par mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Organisez un rendez-vous de visite aujourd'hui.\n\nVeuillez noter que les photos peuvent diff\u00e9rer de l'original.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Am Kreuzbach 2\n4612 Wangen b. Olten",
            "Loyer : CHF 850.-/mois",
            "Charges : CHF 275.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "76 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 91001.01.0301",
            "Balcon",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/970605/images/Detail/24772540.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/970605/images/Detail/24772542.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/970605/images/Detail/24772539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/970605/images/Detail/24772541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/970605/images/Detail/24772543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/970605/images/Detail/24772544.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/wangen-b-olten/apleona-schweiz-ag-670/vous-recherchez-appartement-individuel-970605",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "4226 Breitenbach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement confortable de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Breitenbach - nature et zone de loisirs locale \u00e0 proximit\u00e9 !\nA louer : Appartement de 4.5 pi\u00e8ces \u00e0 Breitenbach, une r\u00e9gion rurale entour\u00e9e de nature et d'espaces de loisirs. Les environs offrent une atmosph\u00e8re calme et d\u00e9tendue.\nL'appartement est dans un \u00e9tat bien conserv\u00e9 et r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9. Il a un niveau de construction bien entretenu et un charmant espace de vie ensoleill\u00e9. La cuisine a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e et est spacieuse, offrant beaucoup d'espace pour cuisiner et se d\u00e9tendre.\nEn plus de la cuisine spacieuse, la disposition des pi\u00e8ces de l'appartement comprend un salon confortable qui vous invite \u00e0 vous attarder. Les pi\u00e8ces restantes peuvent \u00eatre utilis\u00e9es comme chambre, bureau ou chambre d'amis et offrent suffisamment d'espace selon les besoins.\nL'appartement est disponible \u00e0 la location et est pr\u00eat \u00e0 emm\u00e9nager. Je suis \u00e0 votre disposition pour de plus amples informations sur les conditions de location et l'emplacement exact de l'appartement. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9 par l'appartement ou si vous avez besoin de plus d'informations.\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nR\u00e9gion rurale avec espaces naturels et de loisirs\nBien conserv\u00e9 et r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9\nNorme de construction maintenue\nCuisine spacieuse et r\u00e9nov\u00e9e\nSalon cosy\nCharmant et ensoleill\u00e9\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4226 Breitenbach",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "76 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YUfgAAG",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032373.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032369.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032366.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032368.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032367.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032370.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032372.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950325/images/Detail/24032371.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/breitenbach/properti-ag-2229/appartement-confortable-45-pieces-breitenbach-nature-zone-loisirs-locale-proximite-950325",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1016,
        "addresses": [
            "4717 M\u00fcmliswil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 3.5 pi\u00e8ces au calme avec un beau patio \u00e0 M\u00fcmliswil\nLe s\u00e9jour lumineux et spacieux avec une belle cuisine ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer. Gr\u00e2ce aux nombreuses et grandes fen\u00eatres, le salon et les deux chambres sont inond\u00e9s de lumi\u00e8re. Ce bijou moderne est parfait pour les couples comme pour les c\u00e9libataires. Laissez-vous enchanter par cette offre !\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nChambre et salon lumineux et spacieux\nBalcon g\u00e9n\u00e9reux\nAnimaux accept\u00e9s\nPlace de garage peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 110.00 / mois\nUne place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 60.00/mois\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nVendre un bien vous-m\u00eame ? Nous convainquons avec des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4717 M\u00fcmliswil",
            "Loyer : CHF 1'016.-/mois",
            "Charges : CHF 104.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "75 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YU7lAAG",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950403/images/Detail/24033021.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950403/images/Detail/24033037.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950403/images/Detail/24033024.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950403/images/Detail/24033023.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950403/images/Detail/24033033.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950403/images/Detail/24033022.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950403/images/Detail/24033025.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/mumliswil/properti-ag-2229/appartement-35-pieces-calme-beau-patio-mumliswil-950403",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2400,
        "addresses": [
            "Solothurn, Hauptgasse 21"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre espace de vie r\u00eav\u00e9 au coeur de la vieille ville !\nAu milieu de Soleure, nous louons un bel appartement de ville. Voici quelques avantages :\n\n- Cuisine moderne avec vitroc\u00e9ramique, dessus en granit et lave-vaisselle\n- Plan d'\u00e9tage spacieux avec de hauts plafonds\n- S\u00e9jour et chambres avec parquet au sol\n- Salles de bain avec carrelage au sol\n- WC avec douche et WC s\u00e9par\u00e9 avec baignoire\n- Machine \u00e0 laver et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- Ascenseur disponible\n- Compartiment cave avec raccordement \u00e9lectrique\n- Commerces \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors nous attendons avec impatience de vous entendre!\n\nPS : Les photos peuvent provenir d'un appartement similaire avec le m\u00eame standard de construction.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptgasse 21\n4500 Solothurn",
            "Loyer : CHF 2'400.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "101 m2 (habitables)",
            "Construit en 1900",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06975.01.1202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/871376/images/Detail/23068714.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/871376/images/Detail/23068712.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/871376/images/Detail/23068711.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/871376/images/Detail/23663724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/871376/images/Detail/23068713.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/solothurn/wincasa-siege-602/votre-espace-vie-reve-coeur-vieille-ville-871376",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1360,
        "addresses": [
            "Olten, M\u00fchletalweg 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVous recherchez un appartement attrayant et moderne ? Alors nous avons la solution\nAu M\u00fchletalweg 5 \u00e0 Olten nous louons un bel appartement lumineux de 4\u00bd pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage. L'appartement d'environ 83m2 est \u00e9quip\u00e9 comme suit :\n\n- S\u00e9jour spacieux et lumineux avec parquet\n- Cuisine ouverte avec lave-vaisselle et plaque vitroc\u00e9ramique\n- Salle de bain moderne avec baignoire\n- Chambre et chambre d'enfants avec parquet\n- Grand balcon\n- Ascenseur\n- Compartiment cave disponible\n- Commerces, \u00e9coles et arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9\n\n- Place de parking CHF 100/mois\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature!\n\nAttention : les photos peuvent diff\u00e9rer de l'original.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "M\u00fchletalweg 5\n4600 Olten",
            "Loyer : CHF 1'360.-/mois",
            "Charges : CHF 265.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "83 m2 (habitables)",
            "Construit en 1963",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2003",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 03118.01.0114",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251870.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251866.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251863.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251858.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251865.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/631227/images/Detail/24251871.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/olten/wincasa-siege-602/vous-recherchez-appartement-attrayant-moderne-alors-nous-avons-solution-631227",
        "link2": "http://www.muehletalweg-olten.ch/"
    },
    {
        "price": 1249,
        "addresses": [
            "Solothurn, Fichtenweg 31"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement confortable avec balcon\nL'appartement vous offre les avantages suivants:\n\n- cuisine spacieuse\n- Parquets dans les salons\n- Planchers en dalles dans les pi\u00e8ces humides\n- salle de bain avec baignoire\n- toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- balcon ensoleill\u00e9\n- Compartiment cave\n- Environnement adapt\u00e9 aux enfants\n- Animaux accept\u00e9s\n- Les places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es s\u00e9par\u00e9ment\n\n\nLes commerces et les transports en commun sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate et \u00e0 seulement quelques pas de votre nouveau logement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Fichtenweg 31\n4500 Solothurn",
            "Loyer : CHF 1'249.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "77 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 91010.08.0202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653810.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653804.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653802.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653807.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653805.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653808.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653806.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653803.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653801.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653811.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/499576/images/Detail/24653809.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/solothurn/apleona-schweiz-ag-670/appartement-confortable-balcon-499576",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1310,
        "addresses": [
            "Solothurn, Fichtenweg 30"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie attrayante\nNous louons un appartement spacieux \u00e0 compter du 1er d\u00e9cembre 2023 ou sur rendez-vous :\n\n- Coin salon et chambre avec parquet\n- Cuisine moderne avec comptoirs en granit et lave-vaisselle\n- Salle de bain avec douche\n- Sep. toilettes\n- Placards muraux disponibles\n- Redoute pratique\n- Balcon\n- Compartiment cave\n- Ascenseur\n- Place de parc CHF 50.-\n- Place de parc CHF 90.-\n\n\u00c0 l'automne 2018, la cuisine et les deux salles de bains ont \u00e9t\u00e9 fra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9es.\n\nRemarque : Les photos proviennent d'un autre appartement. Cependant, le niveau d\u2019expansion est le m\u00eame.\n\nNous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Fichtenweg 30\n4500 Solothurn",
            "Loyer : CHF 1'310.-/mois",
            "Charges : CHF 215.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 1981",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08547.01.0112",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612941.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612945.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612944.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612938.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612943.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612942.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612940.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/241942/images/Detail/24612939.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/solothurn/wincasa-siege-602/vie-attrayante-241942",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/a3556d87-6fa5-41ac-9a27-8b046d200e96?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1320,
        "addresses": [
            "Sch\u00f6nenwerd, Kreuzackerstr. 16 B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBienvenue dans votre nouvelle maison !\nNous louons un joli 3 pi\u00e8ces proche des commerces et des transports en commun pr\u00e9sentant les points forts suivants :\n\n- Louer sans caution\n- Plan d'\u00e9tage facilement am\u00e9nageable\n- Cuisine avec tous les appareils courants\n- Salle de bain avec baignoire et WC\n- Balcon spacieux\n- Parquet salon/couloir\n- Chambres Novilon\n- Entour\u00e9 de beaux et vieux arbres\n- Pas d'ascenseur\n- Vous pouvez rejoindre le centre en quelques minutes \u00e0 pied\n\nVeuillez noter que les photos repr\u00e9sentent un autre appartement dans le m\u00eame d\u00e9veloppement.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kreuzackerstr. 16 B\n5012 Sch\u00f6nenwerd",
            "Loyer : CHF 1'320.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "81 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01108.05.0096",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010337/images/Detail/24758654.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010337/images/Detail/24758653.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010337/images/Detail/24758649.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010337/images/Detail/24758650.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010337/images/Detail/24758651.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010337/images/Detail/24758652.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/schonenwerd/wincasa-siege-602/bienvenue-votre-nouvelle-maison-1010337",
        "link2": "https://kreuzackerstrasse-schoenenwerd.jujazyqu.cyon.site/"
    },
    {
        "price": 1578,
        "addresses": [
            "Grenchen, Viaduktstrasse 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGrand duplex \u00e0 Granges\nNous louons cet appartement lumineux au milieu de Granges. Laissez-vous convaincre par l'emplacement optimal et la qualit\u00e9 de vie de cet appartement.\n\n- cuisine ferm\u00e9e au milieu de l'appartement\n- Salon avec chemin\u00e9e chaleureuse\n- 2 chambres au 3\u00e8me \u00e9tage et 2 chambres au 4\u00e8me \u00e9tage\n- Salle de bain avec baignoire au 4\u00e8me \u00e9tage\n- Toilettes/douche au 3\u00e8me \u00e9tage\n- Pi\u00e8ces lumineuses\n- Possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- propre compartiment cave\n- lave-linge g\u00e9n\u00e9ral et s\u00e8che-linge dans les combles\n- sans ascenseur\n- petit balcon\n- Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9\n\nSi n\u00e9cessaire, des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 50 par mois. Sur demande, nous pouvons \u00e9galement proposer des places de parking pour CHF 125.00.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous !\n\nLes photos proviennent d'un autre appartement du m\u00eame immeuble et sont utilis\u00e9es uniquement \u00e0 titre d'exemple.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Viaduktstrasse 5\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 1'578.-/mois",
            "Charges : CHF 490.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "152 m2 (habitables)",
            "Construit en 1916",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 60503.01.0301",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007282/images/Detail/24722237.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007282/images/Detail/24722236.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007282/images/Detail/24722238.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007282/images/Detail/24722239.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007282/images/Detail/24780046.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/apleona-schweiz-ag-670/grand-duplex-granges-1007282",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1320,
        "addresses": [
            "Grenchen, Kirchstrasse 75"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAu-dessus des toits de Granges\nNous louons cet appartement mansard\u00e9 lumineux et moderne au milieu de Granges de suite ou sur rendez-vous. Laissez-vous convaincre par l'emplacement optimal et la qualit\u00e9 de vie de cet appartement.\n\n- Une terrasse spacieuse avec vue vous invite \u00e0 profiter et \u00e0 vous attarder\n- Lave-linge dans appartement\n- Ascenseur disponible\n- Pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- Cuisine ouverte et moderne avec lave-vaisselle\n- Appartement entier \u00e9quip\u00e9 de parquet\n- Grandes fa\u00e7ades de fen\u00eatres\n- Possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Pi\u00e8ce s\u00e9par\u00e9e au sous-sol\n- Jardins bien entretenus avec aire de jeux\n\nSi n\u00e9cessaire, des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 110 par mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous !\n\nLes photos sont similaires au type et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Kirchstrasse 75\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 1'320.-/mois",
            "Charges : CHF 135.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "52 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2723.01.0403",
            "Balcon",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24373535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24373533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24373537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24373532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24373536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24373534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24373538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/977317/images/Detail/24544961.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/apleona-schweiz-ag-670/dessus-toits-granges-977317",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1007,
        "addresses": [
            "Grenchen, Viaduktstrasse 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDe beaux bijoux vous attendent !\nNous louons cet appartement lumineux au milieu de Granges \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2024 ou sur rendez-vous. Laissez-vous convaincre par l'emplacement optimal et la qualit\u00e9 de vie de cet appartement.\n\n- cuisine ouverte avec lave-vaisselle et grand extracteur de vapeur\n- Salon incluant foyer\n- Salle de bain avec baignoire et double vasque\n- Appartement entier \u00e9quip\u00e9 d'un sol stratifi\u00e9 clair.\n- Grandes fa\u00e7ades de fen\u00eatres\n- Pi\u00e8ces lumineuses\n- Possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Compartiment cave avec fen\u00eatre\n- sans ascenseur / sans balcon\n- Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9\n\nSi n\u00e9cessaire, des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 50 par mois.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous !\n\nLes photos proviennent d'un appartement similaire et peuvent varier\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Viaduktstrasse 5\n2540 Grenchen",
            "Loyer : CHF 1'007.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "83 m2 (habitables)",
            "Construit en 1916",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 60503.01.0202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356114.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356116.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356112.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356117.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356119.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356115.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356118.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/976043/images/Detail/24356113.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/grenchen/apleona-schweiz-ag-670/beaux-bijoux-vous-attendent-976043",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2400,
        "addresses": [
            "4145 Gempen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie de luxe \u00e0 Gempen : Appartement exclusif de 4,5 pi\u00e8ces au design moderne et aux prestations haut de gamme\nD\u00e9couvrez cette propri\u00e9t\u00e9 exclusive dans le charmant canton de SO, nich\u00e9 dans la r\u00e9gion idyllique de Gempen. Il s'agit d'un appartement de 3,5 pi\u00e8ces et d'un studio, parfait pour quelqu'un qui souhaite de l'intimit\u00e9, comme une fille au pair. L'appartement impressionne par ses caract\u00e9ristiques exceptionnelles qui vous permettent de vivre de mani\u00e8re luxueuse et contemporaine.\nDans la premi\u00e8re partie de cet appartement unique, vous trouverez un salon inond\u00e9 de lumi\u00e8re et cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re chaleureuse. La cuisine moderne et ouverte est un paradis pour les amateurs de cuisine. Avec trois chambres spacieuses et autant de salles de bains \u00e9l\u00e9gantes, cette propri\u00e9t\u00e9 vous offre beaucoup d'espace et une intimit\u00e9 totale. Une cave suppl\u00e9mentaire est \u00e0 votre disposition pour ranger vos effets personnels de mani\u00e8re ordonn\u00e9e.\nL'\u00e9tat de cette propri\u00e9t\u00e9 est presque parfait et impressionne par sa qualit\u00e9 de construction exceptionnelle. Le style moderne et le design int\u00e9rieur spacieux font de cette maison un point culminant absolu. L'ameublement de haute qualit\u00e9 assure un confort imm\u00e9diat et l'environnement calme et champ\u00eatre souligne l'atmosph\u00e8re de bien-\u00eatre. Gr\u00e2ce au chauffage au sol, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une chaleur agr\u00e9able et \u00e9conomisez de l'\u00e9nergie.\nN'h\u00e9sitez pas et prenez rendez-vous d\u00e8s aujourd'hui pour d\u00e9couvrir cet appartement moderne et ensoleill\u00e9 avec son propre jardin d'hiver et son studio.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nUn salon lumineux et inond\u00e9 de lumi\u00e8re\nUne cuisine moderne et ouverte\nTrois chambres spacieuses\nSalle de bain \u00e9l\u00e9gante\nSous-sol pour espace de rangement pratique\nUn endroit ensoleill\u00e9 et calme\nUn mobilier de haute qualit\u00e9 pour un confort luxueux\nChauffage au sol \u00e9conome en \u00e9nergie\nCourtes distances vers les \u00e9coles (seulement 441 m) et les transports (seulement 531 m)\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4145 Gempen",
            "Loyer : CHF 2'400.-/mois",
            "Charges : CHF 400.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "109 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL7rkAAD",
            "Chemin\u00e9e"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974431/images/Detail/24336783.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974431/images/Detail/24377158.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974431/images/Detail/24336782.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974431/images/Detail/24336785.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974431/images/Detail/24336781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974431/images/Detail/24336780.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974431/images/Detail/24336784.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/gempen/properti-ag-2229/vie-luxe-gempen-appartement-exclusif-45-pieces-design-moderne-aux-prestations-haut-gamme-974431",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "Zuchwil, Stauffacherweg 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement avec une belle vue\nVous cherchez un grand appartement dans un emplacement central pr\u00e8s de la gare? Alors nous avons la solution ! Nous louons un appartement attrayant avec les avantages suivants :\n\n- R\u00e9sidentiel",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Stauffacherweg 5\n4528 Zuchwil",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02902.01.0151",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/943270/images/Detail/24001586.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/943270/images/Detail/24001588.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/943270/images/Detail/23945229.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/943270/images/Detail/24001585.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/943270/images/Detail/24001589.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/943270/images/Detail/24001587.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/zuchwil/wincasa-siege-602/appartement-belle-vue-943270",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/5794cd1e-6b9a-479b-8eeb-5df930463244?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 740,
        "addresses": [
            "R\u00fcttenen, Hauptstrasse 15"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre appartement - votre paradis\nNous louons ce bel appartement moderne de 2.0 pi\u00e8ces imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Cuisine et salle d'eau avec carrelage facile d'entretien\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, four, lave-vaisselle et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace, baignoire\n- Balcon confortable pour se d\u00e9tendre\n- Propre cave\n- Buanderie et salle de s\u00e9chage communes\n- Ascenseur disponible\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 40.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers commerces sont situ\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9\n- Bonnes connexions \u00e0 l'autoroute et aux transports en commun\n- Le centre-ville de Soleure est accessible en tr\u00e8s peu de temps\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstrasse 15\n4522 R\u00fcttenen",
            "Loyer : CHF 740.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "46 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12830.02.400030",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/806393/images/Detail/22252758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/806393/images/Detail/22252760.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/806393/images/Detail/22252759.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/806393/images/Detail/22252762.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/pivera-ag-gumlingen-969/806393/images/Detail/22252761.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/ruttenen/privera-ag-gumlingen-969/votre-appartement-votre-paradis-806393",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1030,
        "addresses": [
            "Olten, M\u00fchletalweg 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVue fantastique!\nNous louons un appartement attrayant avec les avantages suivants :\n\n- S\u00e9jour spacieux et lumineux avec parquet\n- Cuisine avec couvercle en granit et plaque vitroc\u00e9ramique\n- Salle de bain moderne avec baignoire\n- Balcon spacieux\n- ascenseur\n- Compartiment cave disponible\n- Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e\n- P\u00e9riode de location minimum 12 mois\n\nLes photos peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors prenez d\u00e8s aujourd'hui un rendez-vous de visite sans engagement !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "M\u00fchletalweg 5\n4600 Olten",
            "Loyer : CHF 1'030.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "11\u00e8me \u00e9tage",
            "62 m2 (habitables)",
            "Construit en 1963",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2003",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 03118.01.0151",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/793081/images/Detail/24251873.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/793081/images/Detail/24251875.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/793081/images/Detail/24251880.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/793081/images/Detail/24251881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/793081/images/Detail/24251872.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/793081/images/Detail/24251874.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/soleure/olten/wincasa-siege-602/vue-fantastique-793081",
        "link2": "http://www.muehletalweg-olten.ch/"
    }
]