[
    {
        "price": 1180,
        "addresses": [
            "Sulgen, Ergatenweg 23"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nRentrer \u00e0 la maison et se sentir bien\nNous louons un chaleureux appartement de 3,5 pi\u00e8ces dans un quartier r\u00e9sidentiel pris\u00e9.\n\nL'appartement pr\u00e9sente les avantages suivants :\n- S\u00e9jours avec parquet\n- Salle de bain avec plancher de c\u00e9ramique\n- cuisine moderne avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Grande salle de bain avec branchement lave-linge et s\u00e8che-linge\n- d\u00e9barras pratique\n- un balcon spacieux avec un d\u00e9barras pour les meubles de balcon\n- petit compartiment cave\n- pas d'ascenseur disponible\n\nSi vous le souhaitez, une place de parking ext\u00e9rieure ou un garage simple peuvent \u00eatre lou\u00e9s s\u00e9par\u00e9ment.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 bien entretenue est situ\u00e9e \u00e0 la campagne, dans un endroit calme et \u00e0 proximit\u00e9 de l'\u00e9cole et du terrain de sport. Il existe \u00e9galement des sentiers de randonn\u00e9e pittoresques le long de la Thur ou dans les environs de Sulgen.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nVeuillez noter que les photos sont des exemples d'images de l'\u00e9tablissement. Des \u00e9carts mineurs sont possibles. Merci pour votre compr\u00e9hension.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Ergatenweg 23\n8583 Sulgen",
            "Loyer : CHF 1'180.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "84 m2 (habitables)",
            "Construit en 1970",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2015",
            "Disponible d\u00e8s le 16.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1355.02.0016",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011677/images/Detail/24771911.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011677/images/Detail/24771915.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011677/images/Detail/24771913.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011677/images/Detail/24771908.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011677/images/Detail/24771909.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/sulgen/livit-ag-real-estate-management-675/rentrer-maison-sentir-bien-1011677",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1550,
        "addresses": [
            "Horn, Theo Glinzstrasse 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDirectement au bord du lac - profitez de la vie !\nNous louons cet appartement spacieux dans un endroit magnifique et naturel qui vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- un salon spacieux avec parquet\n- cuisine moderne avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- salle de bain lumineuse avec dalle au sol (avec douche et baignoire)\n- toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- des placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques dans la zone d'entr\u00e9e\n- balcon ensoleill\u00e9\n- Compartiment cave disponible\n- Ascenseur disponible\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e s\u00e9par\u00e9ment pour CHF 125.00.\n\nEn seulement quelques minutes \u00e0 pied, vous pourrez facilement rejoindre le centre de Horn. La prochaine connexion autorouti\u00e8re est accessible en quelques minutes seulement.\n\nLe quartier r\u00e9sidentiel est situ\u00e9 directement au bord du lac de Constance et constitue un lieu de vie id\u00e9al pour les familles avec enfants.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nLes photos sont des exemples d\u2019images qui repr\u00e9sentent la norme d\u2019expansion. Vous pouvez voir la disposition exacte de la pi\u00e8ce sur le plan d\u2019\u00e9tage.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Theo Glinzstrasse 4\n9326 Horn",
            "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "96 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4897.01.0102",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013356/images/Detail/24792776.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013356/images/Detail/24792773.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013356/images/Detail/24792774.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013356/images/Detail/24792777.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013356/images/Detail/24792772.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013356/images/Detail/24792779.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013356/images/Detail/24792775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013356/images/Detail/24792778.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013356/images/Detail/24792780.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/horn/livit-ag-real-estate-management-675/directement-bord-lac-profitez-vie-1013356",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "9320 Arbon, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCHARME, AVEC PROPRE CLIMATISATION\nCette charmante maison de r\u00eave est id\u00e9ale pour les couples ou les petites familles \u00e0 la recherche d'une atmosph\u00e8re moderne et cosy. L'appartement de 3 pi\u00e8ces impressionne par ses pi\u00e8ces baign\u00e9es de lumi\u00e8re, sa climatisation confortable et sa cuisine moderne \u00e9quip\u00e9e des appareils les plus r\u00e9cents. La belle salle de bain avec douche \u00e0 effet pluie et la chemin\u00e9e chaleureuse vous invitent \u00e0 la d\u00e9tente. Avec la possibilit\u00e9 de louer deux pratiques places de parking et un grand espace bureau, ce bien offre beaucoup de flexibilit\u00e9. Le chauffage au sol moderne, les \u00e9l\u00e9gants parquets et dalles ainsi que le grand grenier avec de nombreux espaces de rangement compl\u00e8tent l'offre.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- climatisation confortable\n- cuisine moderne avec appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers les plus r\u00e9cents\n- des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- une chemin\u00e9e chaleureuse\n- belle salle de bain avec douche \u00e0 effet pluie\n- 2 places de parking pratiques peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 150 par mois\n- Un grand espace de bureau peut \u00eatre lou\u00e9 pour CHF 300 par mois si n\u00e9cessaire\n- chauffage au sol moderne\n- des parquets et dalles \u00e9l\u00e9gants\n- grand grenier avec beaucoup d'espace de rangement\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : r\u00e9nov\u00e9\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x douche/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au gaz/chauffage au sol\nTransports publics : arr\u00eat de bus Alter Werkhof, \u00e0 100 m\nEcoles : \u00e9cole primaire Bergli, \u00e0 500 m\nCommerces : Centre Commercial Novaseta, \u00e0 800 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "9320 Arbon",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323775",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012999/images/Detail/24789360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012999/images/Detail/24789362.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012999/images/Detail/24789363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012999/images/Detail/24789367.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012999/images/Detail/24789364.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012999/images/Detail/24789361.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/arbon/betterhomes-schweiz-ag-611/charme-propre-climatisation-1012999",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/0aa917e4854ce930cc4cb5eb5a40ce6c"
    },
    {
        "price": 2300,
        "addresses": [
            "9565 Bussnang, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement duplex moderne de 4,5 pi\u00e8ces avec charme au coeur de Bussnang\nCette maisonnette moderne et spacieuse de 4,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9e dans un quartier calme du canton de Thurgovie, plus pr\u00e9cis\u00e9ment \u00e0 Bussnang. L'espace de vie ouvert et lumineux fait du salon un lieu invitant \u00e0 la d\u00e9tente. La cuisine moderne offre non seulement un look attrayant, mais aussi suffisamment d'espace et de confort. Avec trois chambres et une salle de bain, cette propri\u00e9t\u00e9 offre suffisamment d'espace pour une famille. Le balcon vous invite \u00e0 passer des soir\u00e9es agr\u00e9ables en plein air, tandis que la cave offre un espace de rangement suppl\u00e9mentaire. Deux places de parc ext\u00e9rieures compl\u00e8tent l'offre.\n\nL'ann\u00e9e de construction de cette propri\u00e9t\u00e9 est 2023, ce qui repr\u00e9sente un look moderne et un design contemporain. La propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e et est en excellent \u00e9tat. Le niveau de construction est moderne et de haute qualit\u00e9 - on a le sentiment d'emm\u00e9nager dans une propri\u00e9t\u00e9 presque neuve. L'environnement calme et champ\u00eatre cr\u00e9e une atmosph\u00e8re agr\u00e9able.\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nMaisonnette \u00e9lectrobiologique de 4,5 pi\u00e8ces\n3 chambres et 1 salle de bain\nCuisine moderne\nEndroit calme\nFor\u00eat \u00e0 proximit\u00e9 pour des promenades relaxantes\nAmbiance de vie moderne et ouverte\nDes chambres spacieuses pour le confort et la flexibilit\u00e9\nBalcon pour des moments de d\u00e9tente en plein air\nEspace de rangement suppl\u00e9mentaire au sous-sol\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "9565 Bussnang",
            "Loyer : CHF 2'300.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "116 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj0000014hvUIAQ",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013191/images/Detail/24790810.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013191/images/Detail/24790809.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013191/images/Detail/24790813.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013191/images/Detail/24790811.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013191/images/Detail/24790814.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013191/images/Detail/24790812.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/bussnang/properti-ag-2229/appartement-duplex-moderne-45-pieces-charme-coeur-bussnang-1013191",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "9565 Bussnang, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio ensoleill\u00e9 de 1.5 pi\u00e8ces \u00e0 Mettlen\nCe joli studio \u00e0 Mettlen sera disponible \u00e0 partir du 1er janvier 2024. Le salon lumineux et confortable offre une retraite agr\u00e9able. La cuisine moderne et neuve ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer. La propri\u00e9t\u00e9 dispose d'une chambre et d'une salle de bain. Une cave offre un espace de rangement suppl\u00e9mentaire. Le point fort de cet appartement est le coin salon avec sa vue relaxante sur la prairie et la for\u00eat environnante. Il y a \u00e9galement deux places de parking ext\u00e9rieures.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 2023 et est en excellent \u00e9tat. Il impressionne par son ambiance exceptionnelle, ensoleill\u00e9e et cosy. Le standard de construction moderne et de haute qualit\u00e9 r\u00e9pond aux exigences les plus \u00e9lev\u00e9es. L'environnement calme et champ\u00eatre offre une d\u00e9tente suppl\u00e9mentaire. Le chauffage au sol procure une chaleur agr\u00e9able.\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nStudio disponible \u00e0 partir du 1er janvier 2024\n1 chambre et 1 salle de bain\nCuisine moderne et neuve\nFaible pollution par l'\u00e9lectrosmog gr\u00e2ce \u00e0 un emplacement calme\nFor\u00eat \u00e0 proximit\u00e9 pour des promenades relaxantes\nCoin salon avec vue d\u00e9tendue sur la prairie et la for\u00eat\nLe loyer comprend une place de parking ext\u00e9rieure\nEspace jardin disponible sur demande\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Chambre",
            "9565 Bussnang",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "45 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000xXuTIAU",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013190/images/Detail/24790804.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013190/images/Detail/24790808.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013190/images/Detail/24790806.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013190/images/Detail/24790807.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013190/images/Detail/24790805.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/bussnang/properti-ag-2229/studio-ensoleille-15-pieces-mettlen-1013190",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Wagenhausen, Hauptstrasse 23"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nappartement confortable et lumineux\nDescription\nLes visites se d\u00e9roulent comme suit :\n\nJeudi : 28 d\u00e9cembre 2024 - 17h00 - 19h00, sonnez \u00e0 la porte de Ruh\n\nJeudi : 4 janvier 2024 - 17h00 - 19h00, sonnez \u00e0 la porte de Ruh\n\nMercredi : 10 janvier 2024 - 17h00 - 19h00, sonnez \u00e0 la porte de Ruh\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est dans un emplacement central. Les commerces sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied. La zone de loisirs locale sur le Rhin se trouve \u00e9galement \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nLes d\u00e9tails de l'appartement\n- un salon et une salle \u00e0 manger spacieux\n- 2 Chambres\n- Cuisine avec grand r\u00e9frig\u00e9rateur, four, lave-vaisselle et plaque vitroc\u00e9ramique\n- Salle de bain avec baignoire, double vasque\n- Toilettes et douche invit\u00e9s\n- Balcon\n\nUne place de garage pour Fr. 100.00/mois. peut \u00eatre lou\u00e9 en suppl\u00e9ment.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstrasse 23\n8259 Wagenhausen",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4011.1349396.718f9c8b-9f48-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1013826/images/Detail/24798853.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1013826/images/Detail/24798856.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1013826/images/Detail/24798859.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1013826/images/Detail/24798854.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1013826/images/Detail/24798858.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1013826/images/Detail/24798852.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1013826/images/Detail/24798855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1013826/images/Detail/24798857.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/wagenhausen/rimmobas-anlagestiftung-1560/appartement-confortable-lumineux-1013826",
        "link2": "https://weberschweizer.ch/mietangebote/"
    },
    {
        "price": 520,
        "addresses": [
            "8590 Romanshorn, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nID\u00c9AL POUR LES C\u00c9LIBATAIRES\nCe confortable appartement d'une pi\u00e8ce est situ\u00e9 au centre, \u00e0 quelques pas du lac et se trouve au premier \u00e9tage.\nL'appartement est lumineux et en bon \u00e9tat.\nUne place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour l'appartement.\n\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- appartement lumineux\n- emplacement central\n- espace de rangement suppl\u00e9mentaire dans la chape\n- Cuisine en niche\n- Place de parc ext\u00e9rieure plus CHF 40.-/mois\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x douche/WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au fioul\nTransports en commun : arr\u00eat de bus \u00e0 200 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 1 km\nCommerces : Aldi/Lidl, \u00e0 200 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8590 Romanshorn",
            "Loyer : CHF 520.-/mois",
            "Charges : CHF 70.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "20 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323919",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013089/images/Detail/24789813.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013089/images/Detail/24789812.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013089/images/Detail/24789815.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013089/images/Detail/24789811.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013089/images/Detail/24789816.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/romanshorn/betterhomes-schweiz-ag-611/ideal-les-celibataires-1013089",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/c20b1f0146f0277d6e911785fb15a7d8"
    },
    {
        "price": 720,
        "addresses": [
            "Bischofszell, St\u00e4deliweg 5a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPetit mais g\u00e9nial !\nVous recherchez votre premier appartement ou simplement une retraite avec beaucoup de charme et de classe ?\n\nAlors vous aimerez certainement cet appartement petit mais original !\n\n- Cuisine lumineuse avec planchers en dalles\n- Douche/WC\n- Parquet de tout l'appartement\n- Chauffage au sol\n- Grande terrasse\n- Compartiment sous-sol\n- A proximit\u00e9 des commerces et des transports en commun\n\nNous serions heureux de vous montrer l'appartement lors d'un rendez-vous de visite sans engagement - nous nous r\u00e9jouissons de votre appel.\n\nLes images montrent le standard de la propri\u00e9t\u00e9 et peuvent diff\u00e9rer l\u00e9g\u00e8rement de la propri\u00e9t\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "St\u00e4deliweg 5a\n9220 Bischofszell",
            "Loyer : CHF 720.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "46 m2 (habitables)",
            "Construit en 1996",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02761.04.6291",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010208/images/Detail/24757360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010208/images/Detail/24757361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010208/images/Detail/24757363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010208/images/Detail/24757365.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010208/images/Detail/24757364.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010208/images/Detail/24757362.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010208/images/Detail/24757367.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1010208/images/Detail/24757366.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/bischofszell/wincasa-siege-602/petit-mais-genial-1010208",
        "link2": "https://staedeli-bischofszell.ch/"
    },
    {
        "price": 1887,
        "addresses": [
            "8590 Romanshorn, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVIE EXCLUSIVE AU PLUS HAUT NIVEAU\nCe nouvel appartement est id\u00e9al pour les locataires exigeants qui appr\u00e9cient le confort moderne. Le nouveau b\u00e2timent impressionne par un beau jardin et une grande terrasse d'o\u00f9 vous pouvez acc\u00e9der directement au jardin. La cuisine moderne avec des appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9 et une connexion Internet rapide par fibre optique garantissent le plus haut niveau de confort de vie. Les salles de bains confortables avec douche \u00e0 effet de pluie et le chauffage au sol conf\u00e8rent \u00e0 la maison une ambiance luxueuse. L'offre est compl\u00e9t\u00e9e par du parquet en bois v\u00e9ritable et des volets \u00e9lectriques confortables. Une place de parking pratique dans le parking souterrain avec borne de recharge peut \u00eatre lou\u00e9e moyennant un suppl\u00e9ment de CHF 150.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Appartement neuf au plus haut niveau\n- un beau jardin fait partie de l'offre\n- grande terrasse avec acc\u00e8s direct au jardin\n- cuisine ultramoderne avec les meilleurs appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers\n- Internet rapide par fibre optique\n- une salle de bains confortable avec douche \u00e0 effet pluie\n- chauffage au sol confortable\n- du vrai parquet\n- volets \u00e9lectriques confortables\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme\nCondition : Appartement nouvellement construit selon les standards du propri\u00e9taire, \u00e9quip\u00e9 des appareils les plus modernes, Internet par fibre optique et parquet en bois v\u00e9ritable.\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x WC/baignoire/lavabo, 1 x WC/douche/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : Minergie/chauffage au sol\nTransports publics : gare de Romanshorn, \u00e0 500 m\nEcoles : \u00e9cole Pestalozzi, \u00e0 200 m\nCommerces: Migros Hubzelg, \u00e0 700 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8590 Romanshorn",
            "Loyer : CHF 1'887.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "90 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322628",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007504/images/Detail/24726160.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007504/images/Detail/24726159.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007504/images/Detail/24726158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007504/images/Detail/24726161.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007504/images/Detail/24726162.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007504/images/Detail/24726163.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/romanshorn/betterhomes-schweiz-ag-611/vie-exclusive-plus-haut-niveau-1007504",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/a4d72f0b8783543174cd1972fe39f844"
    },
    {
        "price": 2850,
        "addresses": [
            "8570 Weinfelden, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nExceptionnel appartement de 7.5 pi\u00e8ces au charme historique \u00e0 Weinfelden\nAvec de spacieux 7,5 pi\u00e8ces r\u00e9partis sur un seul \u00e9tage, cette propri\u00e9t\u00e9 offre une surface habitable impressionnante. Au total, 5 chambres et 2 salles de bains sont disponibles, cr\u00e9ant suffisamment d'espace pour le confort et l'intimit\u00e9.\nLa situation dans la r\u00e9gion recherch\u00e9e de Weinfelden rend cette offre particuli\u00e8rement attractive. La gare de Weinfelden est accessible en seulement 5 minutes \u00e0 pied, les commerces sont \u00e0 seulement 411 m\u00e8tres et les \u00e9coles sont facilement accessibles en seulement 474 m\u00e8tres.\nLa charmante b\u00e2tisse conf\u00e8re \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 un caract\u00e8re unique. Le chauffage par radiateurs assure une chaleur agr\u00e9able et l'ensemble de la propri\u00e9t\u00e9 est en tr\u00e8s bon \u00e9tat, ce qui garantit long\u00e9vit\u00e9 et conservation de la valeur.\nL'ambiance de vie est non seulement bien pr\u00e9serv\u00e9e, mais aussi confortable et joliment con\u00e7ue. Cette propri\u00e9t\u00e9 allie histoire, fonctionnalit\u00e9 et qualit\u00e9 de vie dans un ensemble harmonieux.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nSpacieux 7,5 pi\u00e8ces de plain-pied avec une entr\u00e9e ind\u00e9pendante\n5 chambres et 2 salles de bains offrent suffisamment d'espace\nExcellent emplacement dans la r\u00e9gion de Weinfelden\nLa gare de Weinfelden est accessible en seulement 5 minutes \u00e0 pied\nB\u00e2timent de charme\nChauffage avec radiateurs\nTr\u00e8s bien conserv\u00e9 et en bon \u00e9tat\nAmbiance de vie confortable et attrayante\nEspace jardin s\u00e9par\u00e9 avec intimit\u00e9\nUne place de parc couverte incluse, une autre disponible pour CHF 100\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8570 Weinfelden",
            "Loyer : CHF 2'850.-/mois",
            "Charges : CHF 450.-",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "235 m2 (habitables)",
            "Construit en 1899",
            "Disponible d\u00e8s le 01.05.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001iocGAAQ"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1002576/images/Detail/24666091.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1002576/images/Detail/24666088.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1002576/images/Detail/24666084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1002576/images/Detail/24666090.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1002576/images/Detail/24666086.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1002576/images/Detail/24666092.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1002576/images/Detail/24666087.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1002576/images/Detail/24666089.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1002576/images/Detail/24666085.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/weinfelden/properti-ag-2229/exceptionnel-appartement-75-pieces-charme-historique-weinfelden-1002576",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "8599 Salmsach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement lumineux et spacieux de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Salmsach pr\u00e8s du lac de Constance\nCet appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Salmsach, pr\u00e8s du lac de Constance, est un paradis de vie moderne et inond\u00e9 de lumi\u00e8re. Le sol est recouvert de parquet et la cuisine moderne est \u00e9quip\u00e9e de tout ce dont vous avez besoin pour une vie confortable. Le point fort de la salle de bain est la douche avec une paroi en verre qui offre une exp\u00e9rience de douche luxueuse. Le salon et la salle \u00e0 manger sont ouverts et offrent une atmosph\u00e8re moderne. Un bonus suppl\u00e9mentaire est la place de parking au prix de CHF 50 par mois. Gr\u00e2ce \u00e0 sa situation \u00e0 proximit\u00e9 du lac de Constance, cet appartement offre la possibilit\u00e9 de profiter pleinement de la beaut\u00e9 et des activit\u00e9s que ce magnifique lac a \u00e0 offrir.\nCette offre Properti se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nInond\u00e9 de lumi\u00e8re\nModerne\nPr\u00e8s du lac de Constance\nSalle de bain avec douche\nMachines \u00e0 laver en option dans l'appartement\nPlace de parc \u00e0 CHF 50.00 pi\u00e8ce\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8599 Salmsach",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "75 m2 (habitables)",
            "Construit en 2019",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YUhmAAG",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950352/images/Detail/24423415.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950352/images/Detail/24423417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950352/images/Detail/24423416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950352/images/Detail/24423414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950352/images/Detail/24423410.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950352/images/Detail/24423409.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950352/images/Detail/24423412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950352/images/Detail/24423411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950352/images/Detail/24423413.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/salmsach/properti-ag-2229/appartement-lumineux-spacieux-35-pieces-salmsach-pres-lac-constance-950352",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 960,
        "addresses": [
            "Kreuzlingen, Konstanzerstr. 42"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n*** Cosy single - appartement ***\nUn confortable appartement de 1,0 pi\u00e8ce au c\u0153ur de Kreuzlingen est d\u00e9sormais disponible \u00e0 la location.\n\nTout ce dont vous avez besoin pour vos besoins quotidiens est accessible \u00e0 pied - vous b\u00e9n\u00e9ficiez \u00e9galement des liaisons de transport id\u00e9ales \u00e0 Kreuzlingen.\nGr\u00e2ce \u00e0 sa proximit\u00e9 avec la fronti\u00e8re, vous pourrez rejoindre la belle Constance en quelques pas seulement.\n\nL'\u00e9quipement de l'appartement :\n- Cuisine am\u00e9nag\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e avec four, plaque vitroc\u00e9ramique,\nHotte aspirante, lave-vaisselle et r\u00e9frig\u00e9rateur\n- Rev\u00eatements de sol parquet, salles de bains avec carreaux de c\u00e9ramique\n- Loggia\n- Compartiment sous-sol\n- Ascenseur dans la maison\n\nVeuillez nous contacter pour des rendez-vous de visite individuels.\n\nLes photos publi\u00e9es repr\u00e9sentent des appartements similaires/du m\u00eame type. Des \u00e9carts par rapport \u00e0 l'offre r\u00e9elle sont donc possibles.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Konstanzerstr. 42\n8280 Kreuzlingen",
            "Loyer : CHF 960.-/mois",
            "Charges : CHF 90.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "33 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8821.02.0403",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/399200/images/Detail/24730397.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/399200/images/Detail/24730401.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/399200/images/Detail/24730398.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/399200/images/Detail/24730396.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/399200/images/Detail/24730400.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/399200/images/Detail/24730399.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/kreuzlingen/apleona-schweiz-ag-670/cosy-single-appartement-399200",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1360,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Laubgasse 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBel appartement central 3.5 pi\u00e8ces\nNous louons un bel appartement de 3,5 pi\u00e8ces proche du centre et des commerces accessibles \u00e0 pied.\n\nL'appartement a les \u00e9l\u00e9ments suivants \u00e0 offrir :\n- Cuisine avec lave-vaisselle\n- Salle de bain avec baignoire, douche, double vasque et toilettes\n- toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es avec lavabo et toilettes\n- Toutes les pi\u00e8ces et couloir avec parquet\n- Armoires encastr\u00e9es et penderie dans le couloir\n- Propre espace de travail de cave\n\nDes places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 110.00 par mois.\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\n\nLes photos correspondent au standard de l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Laubgasse 6\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 1'360.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Construit en 1984",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 94751.03.0004",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/144912/images/Detail/24716846.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/144912/images/Detail/24716841.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/144912/images/Detail/24716844.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/144912/images/Detail/24716843.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/144912/images/Detail/24716842.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/144912/images/Detail/24716845.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/144912/images/Detail/24716839.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/144912/images/Detail/24716840.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/apleona-schweiz-ag-670/bel-appartement-central-35-pieces-144912",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1000,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Scheuchenstr. 23"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nEndroit calme et pourtant central\nNous louons un bel appartement de 2,5 pi\u00e8ces dans un joli quartier bien entretenu. L'appartement a les \u00e9l\u00e9ments suivants \u00e0 offrir :\n\n- Cuisine avec lave-vaisselle et plaque vitroc\u00e9ramique\n- S\u00e9jour et couloir avec parquet\n- Chambre avec sol stratifi\u00e9\n- Salle de bain avec baignoire\n- Armoires et penderie int\u00e9gr\u00e9es\n- Grand balcon accessible depuis le s\u00e9jour et la chambre\n- Propre cave et grenier\n- endroit calme\n\nUne place de parc dans le parking souterrain peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 110.00/mois.\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\n\nLes photos montrent le standing de l'appartement, mais ne correspondent pas au bien \u00e0 louer.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Scheuchenstr. 23\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 1'000.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "57 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1519.03.0101",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005167/images/Detail/24696536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005167/images/Detail/24696535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005167/images/Detail/24696532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005167/images/Detail/24696533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005167/images/Detail/24696531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005167/images/Detail/24696534.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/apleona-schweiz-ag-670/endroit-calme-pourtant-central-1005167",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1308,
        "addresses": [
            "Braunau, Grundstrasse 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre \u00e0 la campagne et pourtant proche de la ville\nDescription\nLa propri\u00e9t\u00e9 est dans un endroit calme et ensoleill\u00e9.\nLa petite commune de Braunau poss\u00e8de une \u00e9cole maternelle et une \u00e9cole primaire. Il y a \u00e9galement une garderie \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Les centres commerciaux Migros, Coop, Lidl, Aldi et Denner se trouvent \u00e0 seulement 10 minutes en voiture. L'arr\u00eat de bus le plus proche se trouve \u00e0 seulement 3 minutes \u00e0 pied de l'\u00e9tablissement.\n\nLes d\u00e9tails de l'appartement :\n\n- Cuisine avec lave-vaisselle, plaque vitroc\u00e9ramique, grand r\u00e9frig\u00e9rateur et four\n- salon ouvert et spacieux\n- trois grandes chambres\n- Salle de bain avec WC et baignoire\n- toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- un balcon spacieux\n- Pi\u00e8ce de stockage\n\nUne place de garage peut \u00eatre achet\u00e9e pour Fr. 100,00 par mois. peut \u00eatre lou\u00e9 en suppl\u00e9ment.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Vous \u00eates invit\u00e9s \u00e0 contacter le locataire actuel, M. Th\u00fcrlemann, pour planifier une visite.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Grundstrasse 2\n9502 Braunau",
            "Loyer : CHF 1'308.-/mois",
            "Charges : CHF 205.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "99 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4013.1335835.db197929-8841-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1000735/images/Detail/24790822.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1000735/images/Detail/24790820.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1000735/images/Detail/24790829.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1000735/images/Detail/24790821.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1000735/images/Detail/24790828.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1000735/images/Detail/24790826.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1000735/images/Detail/24790817.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1000735/images/Detail/24790827.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1000735/images/Detail/24790823.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1000735/images/Detail/24790825.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1000735/images/Detail/24790819.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1000735/images/Detail/24790818.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1000735/images/Detail/24790824.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/braunau/rimmobas-anlagestiftung-1560/vivre-campagne-pourtant-proche-ville-1000735",
        "link2": "https://weberschweizer.ch/mietangebote/"
    },
    {
        "price": 850,
        "addresses": [
            "8274 T\u00e4gerwilen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 1,5 pi\u00e8ces charmant et inond\u00e9 de lumi\u00e8re \u00e0 T\u00e0gerwilen\nCet appartement 1 pi\u00e8ce spacieux et inond\u00e9 de lumi\u00e8re dans un emplacement central \u00e0 T\u00e4gerwilen vous inspirera. L'am\u00e9nagement des pi\u00e8ces bien pens\u00e9, les nombreux placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques, ainsi que la cuisine lumineuse avec de nombreux rangements et la salle de bain avec douche ne sont que quelques-uns des nombreux atouts de cet appartement. Gr\u00e2ce \u00e0 son emplacement attrayant, vous pourrez rejoindre divers magasins, restaurants, caf\u00e9s et transports en commun en quelques minutes \u00e0 pied. Ne manquez pas cette offre et prenez rendez-vous d\u00e8s aujourd'hui.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nEmplacement central\nInond\u00e9 de lumi\u00e8re\nAm\u00e9nagement des chambres bien pens\u00e9 et spacieux\nCuisine spacieuse avec beaucoup d'espace de rangement\nSalle de bain lumineuse avec douche\nParking ext\u00e9rieur inclus dans le prix\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8274 T\u00e4gerwilen",
            "Loyer : CHF 850.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "31 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2005",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YWW2AAO",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950287/images/Detail/24032049.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950287/images/Detail/24032060.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950287/images/Detail/24032048.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950287/images/Detail/24032051.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950287/images/Detail/24032054.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950287/images/Detail/24032057.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/tagerwilen/properti-ag-2229/appartement-15-pieces-charmant-inonde-lumiere-tagerwilen-950287",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "Romanshorn, Sonnenring 11"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLe logement est ... la grande terrasse pour profiter!\nNous louons cet appartement mansard\u00e9 haut \u00e9quip\u00e9 dans un endroit calme et idyllique avec les avantages suivants :\n\n- Pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- Beaux parquets dans le s\u00e9jour et la chambre\n- Carreaux de c\u00e9ramique modernes dans la cuisine et la salle d'eau\n- Cuisine ouverte spacieuse avec vitroc\u00e9ramique, four, lave-vaisselle\n- Bain/WC\n- Douche/WC\n- Propre lave-linge/s\u00e8che-linge\n- Armoires encastr\u00e9es\n- Grand compartiment cave avec branchement \u00e9lectrique\n- Grande terrasse\n\n\n- Places de parc \u00e0 CHF 110.00/mois.\n- Places de parc \u00e0 CHF 50.00/mois.\n- Places moto \u00e0 CHF 20.00/mois.\n\n\nNous serions heureux de vous montrer l'appartement lors d'un rendez-vous de visite sans engagement - nous nous r\u00e9jouissons de votre appel !\n\nLes photos montrent le niveau de la propri\u00e9t\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Sonnenring 11\n8590 Romanshorn",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "81 m2 (habitables)",
            "Construit en 2008",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10284.08.0402",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/152351/images/Detail/24720496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/152351/images/Detail/24731665.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/152351/images/Detail/24720498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/152351/images/Detail/24731668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/152351/images/Detail/24731667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/152351/images/Detail/24720497.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/152351/images/Detail/24731666.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/romanshorn/wincasa-siege-602/logement-grande-terrasse-profiter-152351",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/0617260f-ab3a-4ca9-aa7a-539472ec64cd?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "Kaltenbach, Talacker 7"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBel appartement avec jardin\nDescription\nLe visionnage se d\u00e9roule comme suit :\n\n6 janvier 2024 - 19h00 - 20h00, sonnez la cloche de Rohner\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au milieu du village dans un endroit calme et tr\u00e8s ensoleill\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du centre communautaire. Les commerces, jardins d'enfants et \u00e9coles primaires sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied.\n\nLes d\u00e9tails de l'appartement :\n\n- Cuisine avec lave-vaisselle, four, plaque vitroc\u00e9ramique et grand r\u00e9frig\u00e9rateur\n- un s\u00e9jour lumineux\n- Chambre avec parquet\n- Salle de bain avec double vasque et baignoire\n- propre compartiment cave\n- Si\u00e8ge\n\nUne place de garage pour Fr. 120.00/mois. peut \u00eatre lou\u00e9 en suppl\u00e9ment.\n\nL'objet est situ\u00e9 \u00e0 8259 Kaltenbach.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Vous \u00eates invit\u00e9s \u00e0 nous contacter pour organiser un rendez-vous de visite.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Talacker 7\n8259 Kaltenbach",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "87 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4102-Talacker 7.1329688.29437548-7ed7-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/995199/images/Detail/24798918.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/995199/images/Detail/24798914.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/995199/images/Detail/24798921.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/995199/images/Detail/24798915.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/995199/images/Detail/24798919.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/995199/images/Detail/24798917.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/995199/images/Detail/24798916.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/995199/images/Detail/24798920.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/kaltenbach/rimmobas-anlagestiftung-1560/bel-appartement-jardin-995199",
        "link2": "https://weberschweizer.ch/"
    },
    {
        "price": 1600,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Schaffhauserstrasse 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nProfitez de la vie en ville et vivez magnifiquement\nVous recherchez un grand appartement moderne de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer \u00e0 Frauenfeld, capitale du canton de Thurgovie ? Une maison avec une infrastructure \u00e9tendue et situ\u00e9e au centre ? C'est l'opportunit\u00e9 parfaite pour vous.\n\nEt vous \u00eates au bon endroit, Schaffhauserstrasse 16 \u00e0 8500 Frauenfeld. Cet appartement au deuxi\u00e8me \u00e9tage de cet immeuble construit en 2020 offre 80 m\u00e8tres carr\u00e9s de surface habitable, des pi\u00e8ces spacieuses avec des baies vitr\u00e9es et d'\u00e9l\u00e9gants parquets.\n\nL'accueil est d\u00e9j\u00e0 accueillant et convivial, tout comme l'armoire int\u00e9gr\u00e9e offrant de nombreux rangements. Les pi\u00e8ces grandes et lumineuses conf\u00e8rent \u00e0 votre nouvelle maison une atmosph\u00e8re chaleureuse.\n\nLe concept spatial est s\u00e9duisant avec deux chambres - dont une pouvant servir de bureau - un s\u00e9jour avec un balcon offrant une vue d\u00e9gag\u00e9e sur l'ambiance de la ville. Il y a \u00e9galement beaucoup d'espace dans la cuisine moderne avec des appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9, suffisamment d'espace de rangement et de placards.\n\nLe confort est \u00e9galement au rendez-vous dans la salle de bain dot\u00e9e d'une baignoire et d'un lave-linge. La propri\u00e9t\u00e9 est chauff\u00e9e au gaz. Le chauffage au sol est agr\u00e9ablement chaud en hiver.\n\nUne place de parking souterrain est disponible pour votre voiture. Gr\u00e2ce \u00e0 l'emplacement central, les distances pour faire du shopping sont \u00e9galement courtes.\n\nUn compartiment cave offre de l'espace pour les objets stock\u00e9s. Les frais suppl\u00e9mentaires sont de 150 CHF par mois. Le prix de location est de CHF 1'600 par mois.\n\nNous serions heureux de vous faire visiter ce bel appartement. Le propri\u00e9taire, M. Daniel Gjergji, est disponible pour de plus amples informations, questions ou rendez-vous de visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Schaffhauserstrasse 16\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 1'600.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119191018-173",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immosolutions-kreuzlingen-1482/984846/images/Detail/24469473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immosolutions-kreuzlingen-1482/984846/images/Detail/24469470.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immosolutions-kreuzlingen-1482/984846/images/Detail/24469469.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immosolutions-kreuzlingen-1482/984846/images/Detail/24469474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immosolutions-kreuzlingen-1482/984846/images/Detail/24469471.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immosolutions-kreuzlingen-1482/984846/images/Detail/24469472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immosolutions-kreuzlingen-1482/984846/images/Detail/24469476.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immosolutions-kreuzlingen-1482/984846/images/Detail/24469475.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/remax-immosolutions-kreuzlingen-1482/profitez-vie-ville-vivez-magnifiquement-984846",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 720,
        "addresses": [
            "Bischofszell, St\u00e4deliweg 5a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPetit mais OHO!\nVous cherchez votre premier appartement ou simplement une retraite avec beaucoup de charme et de classe ?\n\nAlors vous aimerez certainement ce petit mais original appartement !\n\n- Cuisine lumineuse avec carrelage au sol\n- douche/toilette\n- Parquet de tout l'appartement\n- Chauffage au sol\n- Grande terrasse\n- Compartiment cave\n- \u00c0 proximit\u00e9 des commerces et des transports en commun\n\nNous serions heureux de vous montrer l'appartement lors d'un rendez-vous de visite sans engagement - nous nous r\u00e9jouissons de votre appel.\n\nLes images montrent le standard de la propri\u00e9t\u00e9 et peuvent diff\u00e9rer l\u00e9g\u00e8rement de l'objet.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "St\u00e4deliweg 5a\n9220 Bischofszell",
            "Loyer : CHF 720.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "46 m2 (habitables)",
            "Construit en 1996",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02761.04.6311",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/949950/images/Detail/24028138.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/949950/images/Detail/24028142.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/949950/images/Detail/24028146.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/949950/images/Detail/24028143.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/949950/images/Detail/24028139.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/949950/images/Detail/24028141.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/949950/images/Detail/24028133.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/949950/images/Detail/24028145.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/bischofszell/wincasa-siege-602/petit-mais-oho-949950",
        "link2": "https://staedeli-bischofszell.ch/"
    },
    {
        "price": 1715,
        "addresses": [
            "Arbon, Seemoosholzstrasse 20"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nappartement familial moderne avec terrasse\nL'appartement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 en 2022 et se situe dans un quartier familial \u00e0 Arbon.\n\nDe plus, l'appartement offre les avantages suivants :\n\n- Coin salon g\u00e9n\u00e9reux, qui fait face au sud\n- salles de bains modernes et lumineuses\n- charmante cuisine avec de nombreux rangements, un grand r\u00e9frig\u00e9rateur, une plaque \u00e0 induction et un lave-vaisselle\n- plan d'\u00e9tage pratique avec chambres lumineuses\n- Propre tour de lavage dans l'appartement\n- Salle de s\u00e9chage suppl\u00e9mentaire avec Secomat au sous-sol\n- propre cave\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 55 par mois.\n\nL'arr\u00eat de train \"Seemoosriet\" se trouve \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied de la propri\u00e9t\u00e9. La liaison autorouti\u00e8re est \u00e9galement accessible en quelques minutes.\n\n*Veuillez noter que les images sont des exemples de photos, qui ne montrent que le standard de construction et peuvent diff\u00e9rer l\u00e9g\u00e8rement de l'objet.*\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Seemoosholzstrasse 20\n9320 Arbon",
            "Loyer : CHF 1'715.-/mois",
            "Charges : CHF 295.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "101 m2 (habitables)",
            "Construit en 1987",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 9401.04.0003",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/884126/images/Detail/24658913.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/884126/images/Detail/24658910.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/884126/images/Detail/24658915.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/884126/images/Detail/24658911.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/884126/images/Detail/24658908.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/884126/images/Detail/24658907.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/884126/images/Detail/24658912.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/884126/images/Detail/24658914.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/884126/images/Detail/24658909.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/arbon/apleona-schweiz-ag-670/appartement-familial-moderne-terrasse-884126",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1280,
        "addresses": [
            "Erlen, Auwiesenstrasse 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement familial g\u00e9n\u00e9reux\nDepuis le 1er avril 2023 nous louons cet appartement de 4.5 pi\u00e8ces \u00e0 Erlen.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nSalon avec parquet\nSalle de bain avec carrelage clair et facile d'entretien\nGrand salon avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\nChambres lumineuses et spacieuses\nCuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four \u00e0 hauteur des yeux et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\nSalle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\nWC s\u00e9par\u00e9 avec lavabo et douche\nGrand balcon avec vue sur la campagne\nPropre cave\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 30.00 par mois.\n\nEnvirons:\nDivers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nLa gare d'Erlen est \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied\nL'\u00e9cole et divers terrains de sport compl\u00e8tent parfaitement l'emplacement familial\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Auwiesenstrasse 6\n8586 Erlen",
            "Loyer : CHF 1'280.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11016.03.410020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870766/images/Detail/23058847.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870766/images/Detail/23058850.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870766/images/Detail/23058855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870766/images/Detail/23058853.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870766/images/Detail/23058848.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870766/images/Detail/23058851.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870766/images/Detail/23058845.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870766/images/Detail/23058856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870766/images/Detail/23058854.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870766/images/Detail/23058852.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/erlen/privera-ag-st-gallen-977/appartement-familial-genereux-870766",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1320,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Laubgasse 27"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nL'appartement individuel parfait dans un quartier r\u00e9sidentiel central\nCet appartement lumineux et moderne de 2,5 pi\u00e8ces \u00e0 Frauenfeld sera lou\u00e9 le 1er juin 2023.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Cuisine et salle de bain avec carrelage fonc\u00e9 facile d'entretien\n- S\u00e9jour spacieux et lumineux\n- Chambre spacieuse avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\n- Cuisine ouverte avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four \u00e0 hauteur des yeux et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace, baignoire\n- Hall d'entr\u00e9e avec vestiaire\n- Balcon qui invite \u00e0 s'attarder\n- Propre cave\n- L'ascenseur est disponible\n\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 135.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers arr\u00eats de bus sont accessibles \u00e0 pied\n- La gare de Frauenfeld n'est pas loin de la propri\u00e9t\u00e9\n- \u00c9cole maternelle, primaire et secondaire \u00e0 proximit\u00e9\n- Le centre-ville de Frauenfeld est accessible en peu de temps et offre d'innombrables possibilit\u00e9s de shopping et activit\u00e9s\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Laubgasse 27\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 1'320.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "59 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12809.03.430020",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/867582/images/Detail/23020427.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/867582/images/Detail/23020426.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/867582/images/Detail/23020432.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/867582/images/Detail/23020416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/867582/images/Detail/23020430.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/867582/images/Detail/23020429.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/privera-ag-wallisellen-966/l39appartement-individuel-parfait-quartier-residentiel-central-867582",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1180,
        "addresses": [
            "Arbon, Stacherholzstrasse 24"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nEspace pour toute la famille\nA partir du 1er mars 2023 nous louons ce bel appartement de 4.5 pi\u00e8ces dans une situation familiale.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nSalon et chambre avec parquet\nCellules humides avec sol en dalles facile d'entretien\nSalon inond\u00e9 de lumi\u00e8re avec beaucoup de lumi\u00e8re du jour\nChambres lumineuses et spacieuses\nCuisine avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four et suffisamment d'espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine\nSalle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\nToilettes s\u00e9par\u00e9es avec lavabo et armoire \u00e0 glace\nR\u00e9duit pour un espace de stockage suppl\u00e9mentaire\nGrand balcon pour des heures d'ensoleillement agr\u00e9ables\nPropre cave\nSalle de s\u00e9chage \u00e0 usage partag\u00e9\nAnimaux : Les chats sont accept\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 40.00 par mois.\n\nEnvirons:\nLa propri\u00e9t\u00e9 a sa propre aire de jeux\nDivers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nLe lac de Constance est accessible en tr\u00e8s peu de temps\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Stacherholzstrasse 24\n9320 Arbon",
            "Loyer : CHF 1'180.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "Construit en 1961",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 36806.01.430030",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/554782/images/Detail/22785673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/554782/images/Detail/22785670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/554782/images/Detail/22785667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/554782/images/Detail/22785666.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/554782/images/Detail/22785668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/554782/images/Detail/22785672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/554782/images/Detail/22785671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/554782/images/Detail/22785669.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/arbon/privera-ag-st-gallen-977/espace-toute-famille-554782",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1490,
        "addresses": [
            "Amriswil, Weidwiesenweg 7"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de r\u00eave central\nLe d\u00e9veloppement Weidwiesen r\u00e9pond \u00e9galement \u00e0 des normes \u00e9lev\u00e9es. Toutes les pi\u00e8ces \u00e0 vivre sont con\u00e7ues avec un agr\u00e9able parquet en ch\u00eane clair. Les fa\u00e7ades vitr\u00e9es du sol au plafond cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re particuli\u00e8rement chaleureuse avec beaucoup de soleil \u00e0 l'int\u00e9rieur.\n\n- Nouveau b\u00e2timent 2014\n- disposition de l'appartement spacieux\n- Parquet du s\u00e9jour\n- cuisine spacieuse\n- Plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Bain/WC\n- Douche/WC\n- Couloir avec armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- \u00c0 proximit\u00e9 des commerces\n- \u00e0 cinq minutes \u00e0 pied de la gare\n\nNous serions heureux de vous montrer l'appartement lors d'un rendez-vous de visite sans engagement - nous nous r\u00e9jouissons de votre appel.\n\nLes images montrent le standard de la propri\u00e9t\u00e9 et peuvent diff\u00e9rer l\u00e9g\u00e8rement de la propri\u00e9t\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Weidwiesenweg 7\n8580 Amriswil",
            "Loyer : CHF 1'490.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "98 m2 (habitables)",
            "Construit en 2013",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02118.07.0705",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/545806/images/Detail/24554345.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/545806/images/Detail/24554349.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/545806/images/Detail/24554347.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/545806/images/Detail/24554350.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/545806/images/Detail/24554352.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/545806/images/Detail/24554341.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/545806/images/Detail/24554353.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/545806/images/Detail/24554351.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/amriswil/wincasa-siege-602/appartement-reve-central-545806",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/3b1b1823-e952-4aee-ae73-a4f4d9d1fb16?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 2250,
        "addresses": [
            "Wilen b. Wil, Hubstrasse 41"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement mansard\u00e9 moderne dans un quartier r\u00e9sidentiel idyllique\nD\u00e8s le 1er avril 2023, louez ce bel et moderne appartement de 4.5 pi\u00e8ces en attique \u00e0 Wilen pr\u00e8s de Wil.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nSalon et chambre avec parquet\nCuisine et cellules humides avec des sols carrel\u00e9s sombres et faciles d'entretien\nSalon et chambre spacieux avec beaucoup de lumi\u00e8re du jour\nCuisine moderne et ouverte avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four \u00e0 hauteur des yeux et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\nSalle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\nToilettes s\u00e9par\u00e9es avec lavabo, armoire \u00e0 glace, douche et tour de lavage s\u00e9par\u00e9e (lave-linge et s\u00e8che-linge)\nHall d'entr\u00e9e avec vestiaire et placards int\u00e9gr\u00e9s pour un espace de rangement suppl\u00e9mentaire\nG\u00e9n\u00e9reuse terrasse sur le toit\nPropre cave\nL'ascenseur est disponible\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 60.00 par mois.\n\nEnvirons:\nLa gare de Wil est accessible en quelques minutes \u00e0 pied\nDivers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nBonnes connexions \u00e0 l'autoroute et aux transports en commun\nLa ville de Wil offre de nombreuses possibilit\u00e9s de loisirs\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Hubstrasse 41\n9535 Wilen b. Wil",
            "Loyer : CHF 2'250.-/mois",
            "Charges : CHF 370.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "112 m2 (habitables)",
            "Construit en 2013",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 44051.01.430020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/273022/images/Detail/22883771.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/273022/images/Detail/22883767.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/273022/images/Detail/22883764.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/273022/images/Detail/22883765.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/273022/images/Detail/22883773.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/273022/images/Detail/22883762.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/273022/images/Detail/22883768.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/273022/images/Detail/22883760.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/wilen-b-wil/privera-ag-st-gallen-977/appartement-mansarde-moderne-quartier-residentiel-idyllique-273022",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1660,
        "addresses": [
            "Sirnach, Flurhofstrasse 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison familiale !\nNous louons un appartement moderne de 4,5 pi\u00e8ces au Flurhofstrasse 6 \u00e0 Sirnach, dans un quartier r\u00e9sidentiel convivial et pris\u00e9.\n\nL'appartement se pr\u00e9sente comme suit :\n- Coin salon et chambre avec parquet\n- Cuisine et salle de bain avec dalle au sol\n- cuisine spacieuse avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle et plan de travail en granit\n- salle de bain lumineuse avec baignoire et branchement machine \u00e0 laver\n- Douche/WC\n- des armoires encastr\u00e9es pratiques dans le couloir\n- un grand balcon accueillant pour profiter\n- Compartiment sous-sol\n- pas d'ascenseur disponible\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking dans le parking souterrain peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 120.00 par mois.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans un quartier r\u00e9sidentiel adapt\u00e9 aux enfants. Diverses possibilit\u00e9s de shopping et prestataires de services sont accessibles \u00e0 pied. La gare est \u00e9galement accessible en quelques minutes.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nVeuillez noter que les photos sont des exemples d'images qui montrent la norme d'installation. Merci pour votre compr\u00e9hension.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Flurhofstrasse 6\n8370 Sirnach",
            "Loyer : CHF 1'660.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "102 m2 (habitables)",
            "Construit en 1985",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4886.01.0008",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115646/images/Detail/24208260.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115646/images/Detail/24208261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115646/images/Detail/24792769.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115646/images/Detail/24792771.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115646/images/Detail/24208259.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115646/images/Detail/24792770.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115646/images/Detail/24208257.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115646/images/Detail/24208256.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115646/images/Detail/24208258.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/sirnach/livit-ag-real-estate-management-675/votre-nouvelle-maison-familiale-115646",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3940,
        "addresses": [
            "9326 Horn, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nEXCLUSIF, AVEC VUES ET ACC\u00c8S PRIV\u00c9 AU LAC\nD\u00e9couvrez cet appartement galerie exclusif directement au bord du lac dans un quartier r\u00e9sidentiel privil\u00e9gi\u00e9 et calme. Profitez d'une vue fantastique sur le lac et d'un acc\u00e8s priv\u00e9 au lac sur un terrain de 6000 m\u00b2. Quiconque appr\u00e9cie une vie spacieuse et exclusive dans un endroit calme et verdoyant est au bon endroit. Profitez du calme et de la tranquillit\u00e9 merveilleux dans un quartier familier et bien entretenu. L'appartement est si proche du lac que si vous ouvrez la fen\u00eatre, vous pouvez entendre les vagues.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- directement sur le lac\n- acc\u00e8s priv\u00e9 au lac\n- Terrain de 6000 m\u00b2 \u00e0 usage commun\n- redressement merveilleux et bien entretenu\n- Tour de lavage dans l'appartement\n- Ascenseur jusqu'\u00e0 l'appartement\n- R\u00e9duction de l'\u00e9lectrosmog gr\u00e2ce \u00e0 une isolation sp\u00e9ciale des c\u00e2bles\n- Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 55 par mois et un garage pour CHF 150.\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : tr\u00e8s bien\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/WC/double lavabo, 1 x douche/WC/lavabo/tour de lavage)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage urbain\nTransports publics : gare de Horn, \u00e0 1 km\nEcoles : Ecole primaire, \u00e0 1,3 km\nCommerces : Coop/Pharmacie/Salle de sport, 1,6 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "9326 Horn",
            "Loyer : CHF 3'940.-/mois",
            "Charges : CHF 450.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "180 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322746",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008061/images/Detail/24732586.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008061/images/Detail/24732587.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008061/images/Detail/24732588.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008061/images/Detail/24732589.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008061/images/Detail/24732585.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008061/images/Detail/24732584.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/horn/betterhomes-schweiz-ag-611/exclusif-vues-acces-prive-lac-1008061",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/ca1af106aeafb5f5eacc588bd316fad3"
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "Amriswil, Bahnhofstrasse 34"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison de r\u00eave pour toute la famille - premier loyer net gratuit\nProfitez de cette offre exceptionnelle : nous vous offrons gratuitement le premier loyer net.\n\nNous louons ce spacieux appartement de 4.0 pi\u00e8ces \u00e0 Amriswil imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nSalon et chambre avec parquet\nCuisine et salle de bain avec carrelage fonc\u00e9\nGrand salon avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\nChambres lumineuses et spacieuses\nCuisine avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four et suffisamment d'espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine\nSalle de bain avec WC, double vasque, armoire \u00e0 glace et baignoire\nGrand balcon pour des heures d'ensoleillement agr\u00e9ables\nPropre cave\nBuanderie et salle de s\u00e9chage \u00e0 usage commun\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nEnvirons:\nDivers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nLa gare d'Amriswil est \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied\nLe Ziegeleiweiher est accessible en tr\u00e8s peu de temps et offre un espace de d\u00e9tente\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bahnhofstrasse 34\n8580 Amriswil",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "94 m2 (habitables)",
            "Construit en 1962",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37012.01.430010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/695645/images/Detail/20945359.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/695645/images/Detail/20945361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/695645/images/Detail/20945362.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/695645/images/Detail/20945360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/695645/images/Detail/20945363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/695645/images/Detail/20945366.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/695645/images/Detail/20945365.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/695645/images/Detail/20945364.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/amriswil/privera-ag-st-gallen-977/maison-reve-toute-famille-premier-loyer-net-gratuit-695645",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1520,
        "addresses": [
            "Sulgen, Ergatenweg 21"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nHome Sweet Home\nNous louons un charmant appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 l'Ergatenweg 21 \u00e0 Sulgen avec les avantages suivants :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet\n- Salle de bain avec carreaux de c\u00e9ramique\n- Cuisine moderne et spacieuse avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Salle de bain avec double vasque\n- WC s\u00e9par\u00e9 avec branchement pour lave-linge et s\u00e8che-linge\n- un balcon spacieux avec un d\u00e9barras\n- Compartiment sous-sol\n- pas d'ascenseur disponible\n- Buanderie \u00e0 usage commun\n\nSi vous le souhaitez, une place de parking ext\u00e9rieure ou un garage simple peuvent \u00eatre lou\u00e9s s\u00e9par\u00e9ment.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 bien entretenue est situ\u00e9e \u00e0 la campagne, dans un endroit calme et \u00e0 proximit\u00e9 des \u00e9coles et du terrain de sport. Il existe \u00e9galement des sentiers de randonn\u00e9e pittoresques le long de la Thur ou dans les environs de Sulgen.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nVeuillez noter que les images sont des exemples de photos. Merci pour votre compr\u00e9hension.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Ergatenweg 21\n8583 Sulgen",
            "Loyer : CHF 1'520.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "104 m2 (habitables)",
            "Construit en 1970",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2015",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1355.01.0005",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/691885/images/Detail/24769061.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/691885/images/Detail/24769060.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/691885/images/Detail/24769062.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/691885/images/Detail/24769054.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/691885/images/Detail/24769058.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/691885/images/Detail/24769057.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/691885/images/Detail/24769059.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/691885/images/Detail/24771912.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/691885/images/Detail/24771905.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/sulgen/livit-ag-real-estate-management-675/home-sweet-home-691885",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1500,
        "addresses": [
            "Romanshorn, Maria-Stader-Weg 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre pr\u00e8s du lac\nToutes les commodit\u00e9s et bien PLUS :\n\n- Design int\u00e9rieur de haute qualit\u00e9\n- Cuisine V-Zug avec lave-vaisselle\n- Propre lave-linge et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- 2 salles de bains pour une vie simple ; une avec salle de bain, une avec douche\n- Parquets dans le s\u00e9jour et la chambre, carrelage fin dans les salles de bains\n- Placards int\u00e9gr\u00e9s dans l'entr\u00e9e\n- Loggia ensoleill\u00e9e et couverte\n- Un ascenseur vous emm\u00e8ne confortablement au sous-sol\n- Des places de parc souterraines \u00e0 CHF 120 par mois peuvent \u00eatre lou\u00e9es en suppl\u00e9ment\n- Inspection virtuelle d'un appartement similaire\n- Les photos montrent la norme\n\nRegarde! Nous attendons avec impatience votre appel.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Maria-Stader-Weg 10\n8590 Romanshorn",
            "Loyer : CHF 1'500.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "110 m2 (habitables)",
            "Construit en 2010",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06917.10.0102",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/431421/images/Detail/24791299.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/431421/images/Detail/24791290.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/431421/images/Detail/24791293.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/431421/images/Detail/24791295.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/431421/images/Detail/24791292.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/431421/images/Detail/24791303.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/431421/images/Detail/24791296.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/431421/images/Detail/24791298.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/431421/images/Detail/24791294.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/431421/images/Detail/24791300.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/431421/images/Detail/24791291.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/431421/images/Detail/24791297.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/romanshorn/wincasa-siege-602/vivre-pres-lac-431421",
        "link2": "https://sunnestrahl-romanshorn.ch/"
    },
    {
        "price": 1530,
        "addresses": [
            "8266 Steckborn, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBALCON AVEC VUE LAC\nUn appartement de 4,5 pi\u00e8ces est disponible \u00e0 la location \u00e0 Steckborn. L'appartement a une surface habitable de 100 m\u00b2 et offre de nombreuses caract\u00e9ristiques attrayantes : un balcon avec vue sur le lac, une cuisine ouverte avec de nombreux espaces de travail, des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re, un plan d'\u00e9tage id\u00e9al et des pi\u00e8ces spacieuses. Il y a aussi une salle de bains avec fen\u00eatre et un grand jardin \u00e0 usage commun. Le quartier agr\u00e9able et familier et l'emplacement id\u00e9al au centre de Steckborn rendent cet appartement parfait pour vous. Une place de parc ext\u00e9rieure est disponible en option pour CHF 50.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Balcon avec vue sur le lac\n- cuisine ouverte avec beaucoup d'espace de travail\n- des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- plan d'\u00e9tage id\u00e9al\n- des chambres spacieuses\n- Salle de bain avec fen\u00eatre\n- grand jardin \u00e0 usage commun\n- quartier agr\u00e9able et familial\n- emplacement id\u00e9al au centre de Steckborn\n- Place de parc ext\u00e9rieure disponible en option pour CHF 50\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : id\u00e9ale et centrale \u00e0 Steckborn sur le magnifique Untersee dans le canton de Thurgovie\nCondition : Appartement r\u00e9nov\u00e9 en 2012, fa\u00e7ade et escalier r\u00e9nov\u00e9s en 2022\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/WC/lavabo, 1 x WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : radiateurs\nTransports en commun : train, \u00e0 100 m\nEcoles : Maternelle, 100 m / Ecole primaire, 400 m / Lyc\u00e9e, 800 m\nCommerces : Coop, 400 m / Migros, 800 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8266 Steckborn",
            "Loyer : CHF 1'530.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322972",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009196/images/Detail/24747089.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009196/images/Detail/24747091.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009196/images/Detail/24747092.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009196/images/Detail/24747090.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009196/images/Detail/24747088.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009196/images/Detail/24747087.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/steckborn/betterhomes-schweiz-ag-611/balcon-vue-lac-1009196",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/4e790f0eca4f5a405ff1a52f127c46b8"
    },
    {
        "price": 1195,
        "addresses": [
            "8371 Busswil TG, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCHARMANTE OASIS DE BIEN-\u00caTRE\nVous vous sentirez imm\u00e9diatement chez vous ici. Nous louons ce bel appartement de 3 pi\u00e8ces dans une petite copropri\u00e9t\u00e9 comprenant trois logements. Le plan est parfaitement pens\u00e9 et la surface habitable s'\u00e9tend sur 85 m\u00b2. La cuisine ouverte et spacieuse avec la salle \u00e0 manger adjacente offre beaucoup d'espace pour des heures agr\u00e9ables. De plus, les pi\u00e8ces sont inond\u00e9es de lumi\u00e8re et offrent un espace spacieux.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement rural et familial\n- bien d\u00e9velopp\u00e9\n- une cuisine spacieuse avec coin repas\n- des pi\u00e8ces lumineuses et spacieuses\n- plan d'\u00e9tage id\u00e9alement pens\u00e9\n- redoute s\u00e9par\u00e9e\n- beaucoup de charme\n- Etat de l'appartement tr\u00e8s bon, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2017\n- dans un petit immeuble\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : Situation familiale dans le magnifique village de Busswil, qui fait partie de la jolie commune de Sirnach.\nCondition : L'appartement a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2017 et est en tr\u00e8s bon \u00e9tat.\n\nSalles de bains / pi\u00e8ces humides : 1 (1 x baignoire / WC / double lavabo)\nTransports en commun : Bus, \u00e0 130 m\nEcoles : Ecole maternelle/primaire, \u00e0 550 m\nCommerces: diverses possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 Sirnach, \u00e0 3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "8371 Busswil TG",
            "Loyer : CHF 1'195.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322839",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008508/images/Detail/24738474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008508/images/Detail/24738477.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008508/images/Detail/24738475.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008508/images/Detail/24738476.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008508/images/Detail/24738478.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/busswil-tg/betterhomes-schweiz-ag-611/charmante-oasis-bien-etre-1008508",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/25cf22de6deadb98a6916fb047a4e475"
    },
    {
        "price": 2200,
        "addresses": [
            "8500 Frauenfeld, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nG\u00c9N\u00c9REUX DANS UN ENDROIT CENTRAL\nCet appartement lumineux et spacieux de 5,5 pi\u00e8ces offre tout ce que votre c\u0153ur d\u00e9sire sur 137 m\u00b2 habitables. La cuisine spacieuse vous invite \u00e0 des d\u00e9lices culinaires et le balcon offre une vue magnifique. Une place de parking dans un garage priv\u00e9 et une tour de lavage facilitent le quotidien. L'ascenseur assure un acc\u00e8s facile. Gr\u00e2ce \u00e0 la situation centrale de Frauenfeld, toutes les commodit\u00e9s quotidiennes sont facilement accessibles.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- cuisine spacieuse\n- Balcon\n- Tour de lavage\n- Place de parking dans un garage\n- Ascenseur\n- centrale\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/lavabo/WC, 1 x douche/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : Gaz\nTransports publics : arr\u00eat Flurhof, \u00e0 30 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 500 m\nCommerces : Aldi, \u00e0 500 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 2'200.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "137 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2018",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322829",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008540/images/Detail/24738666.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008540/images/Detail/24738669.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008540/images/Detail/24738668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008540/images/Detail/24738667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008540/images/Detail/24738665.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008540/images/Detail/24738670.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/betterhomes-schweiz-ag-611/genereux-endroit-central-1008540",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/f9d6ad432feeb3630f875b2d5b62a626"
    },
    {
        "price": 1762,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Zelgweg 17"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n4521 - Zelgweg 17, 8500 Frauenfeld\nappartement lumineux et moderne\n\n\nLes visites ont lieu :\n\nMardi 12 d\u00e9cembre 2023 de 18h30 \u00e0 19h30\n\nMardi 19 d\u00e9cembre 2023 de 18h30 \u00e0 19h30 et\n\nVendredi 5 janvier 2024 de 16h00 \u00e0 17h00\n\nNous louons un appartement de 4,5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage au Zelgweg 17 \u00e0 Frauenfeld \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2024.\n\nL'appartement vous offre ce qui suit :\n\n- Cuisine moderne avec lave-vaisselle, cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, dalle au sol - et beaucoup d'espace de rangement\n\n- Salle de bain avec baignoire et dalle au sol\n\n- Salle de bain avec douche et dalle au sol\n\n- deux chambres spacieuses avec parquet\n\n- un balcon spacieux\n\nVeuillez noter que les photos peuvent \u00eatre typographiques ou invers\u00e9es.\n\nInt\u00e9ress\u00e9?\n\nPour d\u2019autres questions, nous serons heureux de vous aider.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Zelgweg 17\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 1'762.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4521.1340185.b8595755-8f57-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1004876/images/Detail/24693207.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1004876/images/Detail/24693202.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1004876/images/Detail/24693204.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1004876/images/Detail/24693206.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1004876/images/Detail/24693205.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1004876/images/Detail/24693203.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1004876/images/Detail/24693199.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1004876/images/Detail/24693200.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1004876/images/Detail/24693201.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1004876/images/Detail/24693198.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/rimmobas-anlagestiftung-1560/4521-zelgweg-17-8500-frauenfeld-1004876",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1560,
        "addresses": [
            "Weinfelden, Gontershofenstrasse 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nL'espace est un luxe\nVous vous sentirez \u00e0 l'aise en famille ou en couple dans ce quartier r\u00e9sidentiel bien entretenu. Les environs offrent des espaces verts et une aire de jeux pour enfants bien g\u00e9r\u00e9e. Le balcon vous invite \u00e0 passer des heures agr\u00e9ables ensemble.\n\n- Plan d'\u00e9tage inond\u00e9 de lumi\u00e8re\n- Rev\u00eatements de sol : Carreaux de c\u00e9ramique\n- Rev\u00eatements de sol des chambres : parquet\n- Salle de bain/WC avec son propre lave-linge/s\u00e8che-linge\n- Sep douche/toilette\n- Armoires encastr\u00e9es\n- Cuisine ouverte avec lave-vaisselle, plaque vitroc\u00e9ramique\n- Balcon d'environ 32m2 comprenant un petit r\u00e9duit\n- Ascenseur disponible\n- Compartiment cave\n- Places de parc dans le parking souterrain \u00e0 Fr. 120.-/mois. disponible\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Gontershofenstrasse 10\n8570 Weinfelden",
            "Loyer : CHF 1'560.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "99 m2 (habitables)",
            "Construit en 2009",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07615.01.0106",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/961148/images/Detail/24170930.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/961148/images/Detail/24170924.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/961148/images/Detail/24170927.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/961148/images/Detail/24170923.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/961148/images/Detail/24170929.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/961148/images/Detail/24170928.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/961148/images/Detail/24170925.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/961148/images/Detail/24170926.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/weinfelden/wincasa-siege-602/l39espace-luxe-961148",
        "link2": "https://burgwies-weinfelden.ch/"
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "Ennetaach, Aachweg 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre dans un quartier r\u00e9sidentiel idyllique\nNous louons l'appartement de 3,5 pi\u00e8ces dans un quartier r\u00e9sidentiel calme de suite ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nSalon avec parquet\nChambre et cuisine ainsi que salle de bain avec sol en dalles facile d'entretien\nGrand salon avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\nChambres lumineuses et spacieuses\nCuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, four, r\u00e9frig\u00e9rateur et suffisamment d'espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine\nSalle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\nGrand balcon pour des heures d'ensoleillement agr\u00e9ables\nSalle de s\u00e9chage \u00e0 usage commun\nPropre cave\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 90.00 par mois.\n\nEnvirons:\nDivers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nBonnes connexions \u00e0 l'autoroute\nDivers sentiers de randonn\u00e9e dans la r\u00e9gion offrent un espace de loisirs\nVeuillez noter qu'en raison de la r\u00e9novation, aucune photo actuelle n'a encore \u00e9t\u00e9 publi\u00e9e.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Aachweg 3\n8586 Ennetaach",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11017.02.420010",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/845852/images/Detail/22838576.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/845852/images/Detail/22838580.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/845852/images/Detail/22838572.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/845852/images/Detail/22838581.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/845852/images/Detail/22838574.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/845852/images/Detail/22838573.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/845852/images/Detail/22838579.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/845852/images/Detail/22838575.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/845852/images/Detail/22838577.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/845852/images/Detail/22838578.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/ennetaach/privera-ag-st-gallen-977/vivre-quartier-residentiel-idyllique-845852",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1630,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Oberwiesenstrasse 19"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement individuel dans un emplacement central\nCe lumineux appartement de 2.5 pi\u00e8ces \u00e0 Frauenfeld sera lou\u00e9 \u00e0 partir du 1er avril 2023.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Cuisine et salle de bain avec carrelage facile d'entretien\n- S\u00e9jour spacieux et lumineux\n- Chambre spacieuse avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\n- Cuisine ouverte avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four \u00e0 hauteur des yeux et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace, baignoire\n- Hall d'entr\u00e9e avec vestiaire\n- Loggia\n- Propre cave\n- L'ascenseur est disponible\n\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 135.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers arr\u00eats de bus sont accessibles \u00e0 pied\n- La gare de Frauenfeld n'est pas loin de la propri\u00e9t\u00e9\n- \u00c9cole maternelle, primaire et secondaire \u00e0 proximit\u00e9\n- Le centre-ville de Frauenfeld est accessible en peu de temps et offre d'innombrables possibilit\u00e9s de shopping et activit\u00e9s\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Oberwiesenstrasse 19\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 1'630.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "81 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12809.02.440010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/842924/images/Detail/22812589.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/842924/images/Detail/22812593.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/842924/images/Detail/22812590.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/842924/images/Detail/22812592.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/842924/images/Detail/22812588.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/842924/images/Detail/22812591.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/privera-ag-wallisellen-966/appartement-individuel-emplacement-central-842924",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1180,
        "addresses": [
            "Arbon, Stacherholzstrasse 24"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUn bon d\u00e9part \u00e0 la maison\nNous louons ce bel appartement de 4.5 pi\u00e8ces \u00e0 Arbon de suite ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nSalon et chambre avec parquet\nCellules humides avec sol en dalles facile d'entretien\nGrand salon avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\nChambres lumineuses et spacieuses\nCuisine avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four et suffisamment d'espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine\nSalle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\nToilettes s\u00e9par\u00e9es avec lavabo et armoire \u00e0 glace\nGrand balcon pour des heures d'ensoleillement agr\u00e9ables\nSalle de s\u00e9chage \u00e0 usage commun\nPropre cave\nAnimaux de compagnie : Les chats et les chats domestiques sont accept\u00e9s.\n\nEnvirons:\nLa propri\u00e9t\u00e9 a sa propre aire de jeux\nDivers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nLe lac de Constance est accessible en tr\u00e8s peu de temps\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Stacherholzstrasse 24\n9320 Arbon",
            "Loyer : CHF 1'180.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "Construit en 1961",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 36806.01.430040",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/379820/images/Detail/22580062.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/379820/images/Detail/22580061.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/379820/images/Detail/22580063.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/379820/images/Detail/22580059.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/379820/images/Detail/22580057.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/379820/images/Detail/22580064.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/379820/images/Detail/22580056.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/379820/images/Detail/22580060.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/379820/images/Detail/22580058.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/379820/images/Detail/22580067.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/arbon/privera-ag-st-gallen-977/bon-depart-maison-379820",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1690,
        "addresses": [
            "M\u00e4rstetten, Hintere Gillstrasse 9a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBonne vie \u00e0 toi et ta famille !\nNous louons un spacieux appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 M\u00e4rstetten de suite ou sur rendez-vous.\n\nCe charmant appartement dispose d'une cuisine s\u00e9par\u00e9e et moderne et d'une grande salle de bains et offre beaucoup d'espace pour une exp\u00e9rience de vie confortable avec les avantages suivants :\n\n- Grand balcon\n- Ascenseur\n- Endroit calme et adapt\u00e9 aux enfants\n- Cuisine ouverte et moderne avec \u00eelot de cuisson\n- S\u00e9jour et couloir parquet ceintur\u00e9\n- Tapis de haute qualit\u00e9 pour chambres et chambres d'enfants\n- Grande salle de bain avec douche et baignoire\n- Pi\u00e8ce de stockage\n- Grandes armoires encastr\u00e9es dans le couloir\n- Places de parc \u00e0 louer \u00e0 CHF 120 chacune\n- Bonne desserte en transports en commun (moins de 10 minutes)\n\nLes photos ne sont pas sp\u00e9cifiques \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 mais montrent simplement le niveau de construction.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors fixez votre rendez-vous de visite d\u00e8s aujourd'hui. Nous avons h\u00e2te de vous voir!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hintere Gillstrasse 9a\n8560 M\u00e4rstetten",
            "Loyer : CHF 1'690.-/mois",
            "Charges : CHF 340.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "114 m2 (habitables)",
            "Construit en 2009",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 04993.02.2021",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/125548/images/Detail/23678310.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/125548/images/Detail/23678305.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/125548/images/Detail/23678306.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/125548/images/Detail/23678308.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/125548/images/Detail/23678307.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/125548/images/Detail/23952663.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/125548/images/Detail/23678309.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/marstetten/wincasa-siege-602/bonne-vie-toi-ta-famille-125548",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/a9808dcf-908b-4e00-bfb7-b102700e5dc4?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 800,
        "addresses": [
            "9217 Neukirch an der Thur, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCOSY ET MODERNE\nCe loft confortable pr\u00e9sente un design moderne avec un haut niveau de confort. Les grandes fen\u00eatres avec stores \u00e9lectriques rendent l'appartement lumineux et inond\u00e9 de lumi\u00e8re. Le design ouvert signifie qu'il n'y a aucune limite \u00e0 votre cr\u00e9ativit\u00e9. Le coin salon ensoleill\u00e9 du jardin est \u00e0 la disposition des locataires pour un usage commun. Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 70.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- cuisine moderne avec beaucoup d'espace de rangement\n- Stores \u00e9lectriques sur les fen\u00eatres\n- environnement calme et v\u00e9g\u00e9tal\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x douche/WC/lavabo)\nMode de chauffage : chauffage au bois\nTransports en commun : Bus 932, \u00e0 250 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 400 m\nCommerces : Landi, 200 m / restaurant, accessible \u00e0 pied\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "9217 Neukirch an der Thur",
            "Loyer : CHF 800.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "45 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323464",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009931/images/Detail/24755062.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009931/images/Detail/24755066.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009931/images/Detail/24755064.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009931/images/Detail/24755065.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009931/images/Detail/24755063.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/neukirch-an-der-thur/betterhomes-schweiz-ag-611/cosy-moderne-1009931",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/3c0ddaed6980ff36cc53032d975eb935"
    },
    {
        "price": 1997,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Lindenstrasse 18"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivez la maison de vos r\u00eaves au centre de Frauenfeld\nNous louons ce bel appartement lumineux et spacieux de 4,5 pi\u00e8ces directement \u00e0 la gare de Frauenfeld.\n\nLes temps forts suivants vous attendent :\n- Appartement entier avec parquet en ch\u00eane\n- Planchers chariot dans la salle de bain, douche et r\u00e9duit\n- Salon lumineux gr\u00e2ce \u00e0 de grandes fen\u00eatres\n- Salle de bain avec baignoire, double vasque, toilettes et lumi\u00e8re naturelle\n- Sep. Salle de bain avec douche, lavabo et WC\n- D\u00e9barras avec votre propre lave-linge et s\u00e8che-linge\n- Cuisine ouverte avec plaque \u00e0 induction, cuiseur vapeur, lave-vaisselle, four et plan de travail en granit\n- Stores \u00e9lectriques dans tout l'appartement\n- Propre cave\n\nUn local \u00e0 v\u00e9los et un s\u00e9choir dans le b\u00e2timent sont disponibles pour un usage commun. La propri\u00e9t\u00e9 dispose \u00e9galement d'un ascenseur. Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150 par mois.\n\nL'immeuble d'appartements moderne est situ\u00e9 entre Lindenpark et la gare de Frauenfeld. Divers magasins, bureaux de poste, banques et restaurants sont accessibles \u00e0 pied. Vous pouvez rejoindre la connexion autorouti\u00e8re en moins de 2 kilom\u00e8tres.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons avec impatience votre appel.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Lindenstrasse 18\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 1'997.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "122 m2 (habitables)",
            "Construit en 2011",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 83771.05.0302",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1009739/images/Detail/24759145.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1009739/images/Detail/24759143.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1009739/images/Detail/24759147.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1009739/images/Detail/24759149.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1009739/images/Detail/24759150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1009739/images/Detail/24759142.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1009739/images/Detail/24759146.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1009739/images/Detail/24759144.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1009739/images/Detail/24759148.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1009739/images/Detail/24759141.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/apleona-schweiz-ag-670/vivez-maison-vos-reves-centre-frauenfeld-1009739",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 4350,
        "addresses": [
            "8585 Zuben, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nParadis de vie unique avec vue sur le lac \u00e0 Zuben\n\u00cates-vous \u00e0 la recherche d'une nouvelle maison pour vous et votre famille? Vous appr\u00e9ciez un design int\u00e9rieur de haute qualit\u00e9 et des pi\u00e8ces spacieuses ? Alors vous \u00eates exactement ici !\nCe paradis r\u00e9sidentiel unique de 4,5 pi\u00e8ces et vue d\u00e9gag\u00e9e sur le lac est situ\u00e9 dans un endroit calme \u00e0 Zuben. Votre famille peut terminer la soir\u00e9e en se relaxant sur l'impressionnante terrasse, accessible depuis chaque pi\u00e8ce.\nGr\u00e2ce au plan d'\u00e9tage spacieux et bien pens\u00e9, vous pouvez le d\u00e9corer avec style et disposer de suffisamment d'espace pour votre style de vie. La cuisine dispose de tous les appareils professionnels et offre diverses possibilit\u00e9s de rangement. Il y a aussi un r\u00e9duit spacieux avec un \u00e9vier et un raccordement pour une tour de lavage juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la cuisine.\nL'\u00e9clairage et les stores de toutes les pi\u00e8ces peuvent \u00eatre contr\u00f4l\u00e9s \u00e0 l'aide d'un iPad dans le salon. Ceci est \u00e9galement possible via une application sur votre t\u00e9l\u00e9phone mobile.\nLes nombreuses fen\u00eatres laissent entrer la lumi\u00e8re et la visibilit\u00e9 et offrent un acc\u00e8s au magnifique espace ext\u00e9rieur. Le niveau de construction est \u00e9lev\u00e9 et les mat\u00e9riaux ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s. L'appartement dispose d'un total de deux salles de bains et de toilettes invit\u00e9s. La salle de bain principale avec une baignoire spacieuse est accessible depuis la chambre principale.\nL'\u00e9cole et le jardin d'enfants sont situ\u00e9s dans la commune voisine de Langrickenbach.\nCommerces, banques, caf\u00e9s et pharmacies se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. La connexion autorouti\u00e8re est \u00e9galement rapidement accessible et l'arr\u00eat de bus est \u00e0 50 m\u00e8tres. Une opportunit\u00e9 id\u00e9ale pour les personnes qui recherchent le calme, le soleil et la vue et pr\u00e9f\u00e8rent la proximit\u00e9 des centres urbains. Entrez!\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n\nPropri\u00e9t\u00e9 avec seulement deux parties\nCertifi\u00e9 Minergie-P\nPompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermique comme syst\u00e8me de chauffage\nPlafond acoustique dans le salon\nDeux places de parking en sous-sol sont incluses dans le loyer\nDeux caves/pi\u00e8ces de loisirs sont incluses dans le loyer\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "8585 Zuben",
            "Loyer : CHF 4'350.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "200 m2 (habitables)",
            "200 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "400 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2013",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000XTsrIAG",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007675/images/Detail/24728383.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007675/images/Detail/24728384.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007675/images/Detail/24728386.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007675/images/Detail/24728388.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007675/images/Detail/24728387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007675/images/Detail/24728381.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007675/images/Detail/24728389.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007675/images/Detail/24728390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007675/images/Detail/24728382.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007675/images/Detail/24728391.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007675/images/Detail/24728385.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/zuben/properti-ag-2229/paradis-vie-unique-vue-lac-zuben-1007675",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1860,
        "addresses": [
            "Romanshorn, Bahnhofstr. 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAu milieu de l'action - au bord du lac - \u00e0 la gare\nLe nouveau b\u00e2timent Bodan est situ\u00e9 au centre, juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare. Id\u00e9al pour tous ceux qui voyagent en transports en commun.\n\n- Appartement tr\u00e8s lumineux avec parquet\n- Chauffage au sol\n- Cuisine blanche brillante avec cuisini\u00e8re \u00e0 induction, GS, r\u00e9frig\u00e9rateur combin\u00e9\n- R\u00e9duit avec tour de lavage V-Zug\n- Ventilation contr\u00f4l\u00e9e de l'appartement\n- Loggia\n- Ascenseur\n- Compartiment sous-sol\n\nPlaces de parc souterraines pour CHF 130.00/mois. disponible\n- Connexion fibre optique\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bahnhofstr. 1\n8590 Romanshorn",
            "Loyer : CHF 1'860.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "108 m2 (habitables)",
            "Construit en 2017",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07002.01.0131",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007083/images/Detail/24731537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007083/images/Detail/24731539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007083/images/Detail/24720442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007083/images/Detail/24731538.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/romanshorn/wincasa-siege-602/milieu-l39action-bord-lac-gare-1007083",
        "link2": "http://www.bodan-romanshorn.ch/"
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "9220 Bischofszell, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBEAUCOUP D'ESPACE AU CENTRE VILLE\nCette charmante maisonnette \u00e0 Bischofszell offre des pi\u00e8ces spacieuses et une surface habitable de 120 m\u00b2. L'appartement dispose d'un lave-linge et d'un s\u00e8che-linge neufs ainsi que d'un balcon. Gr\u00e2ce \u00e0 l'emplacement central, toutes les installations importantes sont \u00e0 proximit\u00e9. La propri\u00e9t\u00e9 est parfaite pour les appartements partag\u00e9s et propose \u00e9galement un local \u00e0 v\u00e9los. Une place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre utilis\u00e9e moyennant un suppl\u00e9ment de CHF 40.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- des chambres spacieuses\n- nouveau lave-linge et s\u00e8che-linge\n- Balcon\n- emplacement central\n- ouvert aux colocations\n- Local \u00e0 v\u00e9los \u00e0 disposition\n- Place de parc ext\u00e9rieure disponible plus CHF 40\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/lavabo/WC, 1 x douche/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : radiateur \u00e0 accumulation\nTransports en commun : train, \u00e0 200 m\nEcoles : Ecole maternelle/primaire/coll\u00e8ge, \u00e0 200 m\nCommerces : Denner / Migros / Poste / Banque Cantonale, \u00e0 200 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "9220 Bischofszell",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321932",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003835/images/Detail/24679848.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003835/images/Detail/24679852.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003835/images/Detail/24679849.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003835/images/Detail/24706530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003835/images/Detail/24679850.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003835/images/Detail/24679853.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/bischofszell/betterhomes-schweiz-ag-611/beaucoup-d39espace-centre-ville-1003835",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/e26ac86b190f0cf852b7ee3645a83b7d"
    },
    {
        "price": 2010,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Birkenweg 5a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie moderne et centrale\nCet appartement lumineux et confortable de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Frauenfeld sera lou\u00e9 le 1er mai 2023.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Cuisine et salle de bain avec carrelage clair et facile d'entretien\n- Grand et lumineux s\u00e9jour\n- Chambres spacieuses avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\n- Cuisine ouverte tr\u00e8s moderne avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four \u00e0 hauteur des yeux et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\n- WC s\u00e9par\u00e9 avec lavabo et douche\n- Loggia qui invite \u00e0 la fl\u00e2nerie\n- Propre cave\n- L'ascenseur est disponible\n\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 135.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- La gare de Frauenfeld est accessible en peu de temps\n- Le centre-ville de Frauenfeld est facilement accessible \u00e0 pied et offre une vari\u00e9t\u00e9 d'activit\u00e9s de loisirs\n- Une patinoire, des installations sportives et des terrains de jeux ne sont pas loin de la propri\u00e9t\u00e9\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Birkenweg 5a\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 2'010.-/mois",
            "Charges : CHF 335.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "119 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12809.11.420010"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/852731/images/Detail/22896396.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/852731/images/Detail/22896406.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/852731/images/Detail/22896404.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/852731/images/Detail/22896405.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/852731/images/Detail/22896402.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/852731/images/Detail/22896397.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/852731/images/Detail/22896407.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/852731/images/Detail/22896395.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/852731/images/Detail/22896400.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/privera-ag-wallisellen-966/vie-moderne-centrale-852731",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Walzm\u00fchlestr. 31"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison paisible en attente d'une nouvelle vie\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du centre dans un quartier r\u00e9sidentiel calme et verdoyant. La gare routi\u00e8re du quartier et la zone de loisirs locale sont accessibles \u00e0 pied.\n\nL'appartement offre le standard de construction suivant :\n\n- Parquets dans le s\u00e9jour/chambre et dans le couloir\n- PVC facile d'entretien dans la cuisine et la salle de bain\n- un salon spacieux avec acc\u00e8s au balcon\n- un coin repas s\u00e9par\u00e9\n- Cuisine avec lave-vaisselle et cuisini\u00e8re \u00e0 gaz\n- Salle de bain avec baignoire\n- Zone d'entr\u00e9e avec vestiaire\n- un balcon spacieux avec des bacs \u00e0 plantes\n\nEn g\u00e9n\u00e9ral:\n- Compartiment cave disponible\n- Place de parc dans le garage disponible pour CHF 120.00/mois\n- Animaux accept\u00e9s\n- Places de parking visiteurs disponibles\n\nNous attendons avec impatience votre appel.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Walzm\u00fchlestr. 31\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "63 m2 (habitables)",
            "Construit en 1980",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8822.01.0101",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/709659/images/Detail/24759161.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/709659/images/Detail/24759162.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/709659/images/Detail/24759159.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/709659/images/Detail/24759156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/709659/images/Detail/24759160.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/709659/images/Detail/24759157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/709659/images/Detail/24759158.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/apleona-schweiz-ag-670/maison-paisible-attente-d39une-nouvelle-vie-709659",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "Arbon, S\u00fcdstrasse 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVille et pays \u00e0 la fois\nconnecter la vie dans un immeuble moderne avec les avantages de la proximit\u00e9 des zones de loisirs locales, du centre-ville et des acc\u00e8s autoroutiers.\n\n- Disposition id\u00e9ale de la pi\u00e8ce avec une vari\u00e9t\u00e9 d'options d'ameublement\n- Cuisine de bon go\u00fbt avec lave-vaisselle\n- Salon et salle \u00e0 manger ouverts sur la cuisine\n- Toutes les chambres avec parquet\n- Bain / WC et douche / WC\n- Propre lave-linge / s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- grand balcon\n- Places de parking disponibles pour CHF 120 par mois\n\nCommerces au coin de la rue et \u00e0 5 minutes en voiture sur l'autoroute et dans le centre-ville d'Arbon\n\nLes photos correspondent au standard de la propri\u00e9t\u00e9 et peuvent diff\u00e9rer de la propri\u00e9t\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "S\u00fcdstrasse 1\n9320 Arbon",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06961.01.0102",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/565739/images/Detail/24721828.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/565739/images/Detail/24731533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/565739/images/Detail/24731535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/565739/images/Detail/24731531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/565739/images/Detail/24721827.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/565739/images/Detail/24731530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/565739/images/Detail/24731536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/565739/images/Detail/24731532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/565739/images/Detail/24731534.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/arbon/wincasa-siege-602/ville-pays-fois-565739",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/dbb1084f-83f2-4800-adaf-2c95a69b7e9e?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1220,
        "addresses": [
            "Kreuzlingen, Ribistr. 37"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSituation calme \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie\nDisponible \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2024 ou sur rendez-vous\n\n- Endroit calme \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie de la ville\n- Parquet Kl\u00f6tzli du salon\n- Cuisine avec lave-vaisselle\n- Placard dans le couloir\n- Transports en commun \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Balcon ensoleill\u00e9\n\n\nStationnement disponible directement dans la rue (zone blanche).\n\n(Les photos peuvent varier, mais correspondent au standing du bien)\n\nNous attendons votre contact avec impatience !\n- Prise multim\u00e9dia\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Ribistr. 37\n8280 Kreuzlingen",
            "Loyer : CHF 1'220.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "77 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2001",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07876.02.0034",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/256859/images/Detail/24422765.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/256859/images/Detail/24422764.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/256859/images/Detail/24422759.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/256859/images/Detail/24422758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/256859/images/Detail/24422760.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/256859/images/Detail/24422761.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/256859/images/Detail/24422757.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/256859/images/Detail/24422763.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/256859/images/Detail/24440907.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/256859/images/Detail/24422762.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/kreuzlingen/wincasa-siege-602/situation-calme-peripherie-256859",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/e3f588fc-0751-406a-b2fd-514c32fdd795?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1550,
        "addresses": [
            "Egnach, Wilenstrasse 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLumineux appartement de 4,5 pi\u00e8ces pr\u00e8s du lac\nDans un quartier r\u00e9sidentiel calme et adapt\u00e9 aux enfants, nous louons un confortable appartement de 4,5 pi\u00e8ces de suite ou sur rendez-vous.\n\nVotre nouvelle maison vous offre les avantages suivants :\nSalon, chambre et chambre d'enfants avec rev\u00eatement de sol stratifi\u00e9\nCuisine avec carrelage l\u00e9ger et facile d'entretien\nCuisine spacieuse avec cuisini\u00e8re en vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle et beaucoup d'espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine\nSalon avec une chemin\u00e9e chaleureuse\nSalle de bain avec WC, double vasque, armoire \u00e0 glace et baignoire\nWC s\u00e9par\u00e9\nBalcon pour des heures de soleil agr\u00e9ables\nPropre cave\nPataugeoire et espace barbecue en commun\nBuanderie et salle de s\u00e9chage \u00e0 usage commun\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nNous tenons \u00e0 souligner qu'il y aura plus de restrictions dans l'appartement pendant 6 \u00e0 8 semaines entre ao\u00fbt et octobre en raison de r\u00e9novations de la salle de bain et de la cuisine.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 90.00 par mois.\n\nEnvirons:\nLa gare d'Egnach et l'\u00e9cole primaire sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nLes magasins sont \u00e9galement \u00e0 une courte distance de marche\nLa zone de baignade de Luxburg est accessible apr\u00e8s une courte promenade et propose des rafra\u00eechissements les jours d'\u00e9t\u00e9\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors nous attendons avec impatience de vous entendre.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Wilenstrasse 3\n9322 Egnach",
            "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "Construit en 1984",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 21310.02.420010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Piscine",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253275/images/Detail/22968515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253275/images/Detail/22968516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253275/images/Detail/22968514.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253275/images/Detail/22720933.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253275/images/Detail/22968518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253275/images/Detail/22968517.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253275/images/Detail/22968519.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/egnach/privera-ag-st-gallen-977/lumineux-appartement-45-pieces-pres-lac-253275",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1950,
        "addresses": [
            "9545 W\u00e4ngi, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMODERNE ET CONFORTABLE\nCet appartement lumineux et accueillant de 4,5 pi\u00e8ces vous offre non seulement du confort mais aussi des commodit\u00e9s pratiques. Avec votre propre tour de lavage, vous \u00e9conomisez du temps et des efforts. Le balcon spacieux vous invite \u00e0 la d\u00e9tente et offre un espace pour des soir\u00e9es agr\u00e9ables en plein air. Les excellentes connexions de transports publics permettent une mobilit\u00e9 pratique. Profitez de la chaleur agr\u00e9able du chauffage au sol, tandis que tous les appareils \u00e9lectriques sont modernes et efficaces. Cet appartement allie style et fonctionnalit\u00e9 pour concevoir de mani\u00e8re optimale votre espace de vie.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- agrandissement moderne\n- propre tour de lavage\n- de bonnes connexions de transports en commun\n- des chambres lumineuses et accueillantes\n- Des places de parking souterraines ou des places de carport peuvent \u00eatre lou\u00e9es\n- et et et...\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : En quelques minutes seulement, vous pouvez rejoindre W\u00e4ngi, Wil et Frauenfeld\n\u00c9tat : neuf et moderne.\n\nSalles de bains/pi\u00e8ces d'eau : 2 (1x baignoire, WC, lavabo, 1x douche, WC, lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol\nTransports en commun : bus, 2 minutes \u00e0 pied\nEcoles : Ecole, \u00e0 2 minutes \u00e0 pied\nCommerces : Commerces, \u00e0 5 minutes en voiture\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "9545 W\u00e4ngi",
            "Loyer : CHF 1'950.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "110 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323393",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010026/images/Detail/24755584.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010026/images/Detail/24755582.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010026/images/Detail/24755585.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010026/images/Detail/24755586.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010026/images/Detail/24755583.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010026/images/Detail/24755587.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/wangi/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-confortable-1010026",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/c3dd67c257da887ffbddd5cc512a7f84"
    },
    {
        "price": 1132,
        "addresses": [
            "Bischofszell, St\u00e4deliweg 5a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMon petit royaume avec vue sur la campagne\n- Situation calme en campagne (impasse)\n- Cuisine lumineuse et spacieuse avec GS/GK\n- Douche/WC\n- Parquet salon et couloir\n- grande chambre avec marbre (env. 19m2)\n- Chauffage au sol\n- un balcon spacieux\n- Compartiment cave\n- Ascenseur disponible\n\n- A proximit\u00e9 des commerces et des transports en commun Trafic\n- Places de parc \u00e0 CHF 90.00/mois. disponible\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "St\u00e4deliweg 5a\n9220 Bischofszell",
            "Loyer : CHF 1'132.-/mois",
            "Charges : CHF 197.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "74 m2 (habitables)",
            "Construit en 1996",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02761.04.6012",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/996986/images/Detail/24598652.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/996986/images/Detail/24598651.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/996986/images/Detail/24598657.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/996986/images/Detail/24598655.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/996986/images/Detail/24598656.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/996986/images/Detail/24598653.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/996986/images/Detail/24598654.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/bischofszell/wincasa-siege-602/mon-petit-royaume-vue-campagne-996986",
        "link2": "https://staedeli-bischofszell.ch/"
    },
    {
        "price": 950,
        "addresses": [
            "8274 T\u00e4gerwilen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nParfait appartement de 1,5 pi\u00e8ces pour c\u00e9libataires \u00e0 T\u00e4gerwilen\nVous vous sentirez rapidement chez vous dans ce bel appartement. Les chambres lumineuses offrent la retraite parfaite pour les c\u00e9libataires. Gr\u00e2ce au plan d'\u00e9tage bien pens\u00e9, chaque m\u00e8tre carr\u00e9 peut \u00eatre utilis\u00e9 de mani\u00e8re optimale. Les pi\u00e8ces sont ouvertes et lumineuses. L'emplacement ne laisse \u00e9galement rien \u00e0 d\u00e9sirer; Les commerces sont accessibles en seulement deux minutes \u00e0 pied, les grands centres commerciaux et la connexion autorouti\u00e8re ne sont qu'\u00e0 quelques minutes en voiture. Venez tomber amoureux de votre nouvelle maison.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nLocaux lumineux\nEmplacement central\nParfait pour les c\u00e9libataires\nplace de parc ext\u00e9rieure incl.\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8274 T\u00e4gerwilen",
            "Loyer : CHF 950.-/mois",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "31 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YSDeAAO",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927498/images/Detail/23750329.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927498/images/Detail/23750326.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927498/images/Detail/23750324.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927498/images/Detail/23750323.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927498/images/Detail/23750325.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/tagerwilen/properti-ag-2229/parfait-appartement-15-pieces-celibataires-tagerwilen-927498",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1550,
        "addresses": [
            "Egnach, Mooswiesen 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle oasis de bien-\u00eatre\nDepuis le 1er mai 2023 nous louons cet appartement moderne de 3.5 pi\u00e8ces dans un quartier r\u00e9sidentiel calme.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nSalon et chambre avec parquet\nCuisine et cellules humides avec des sols carrel\u00e9s sombres et faciles d'entretien\nChambres lumineuses et spacieuses\nCuisine moderne au top avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four \u00e0 hauteur des yeux et beaucoup d'espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine\nSalle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\nToilettes s\u00e9par\u00e9es avec lavabo, armoire \u00e0 glace et douche\nRedondance disponible\nGrand coin salon pour des heures agr\u00e9ables au soleil\nCompartiment s\u00e9par\u00e9 au sous-sol\nAscenseur disponible\n\u00c0 usage commun : espace fitness, magnifique oasis de bien-\u00eatre avec sauna aventure, bain \u00e0 remous, lavabo, douche \u00e0 effet pluie et une salle commune\n\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 130.00 par mois.\n\nEnvirons:\nLa propri\u00e9t\u00e9 dispose d'un \u00e9tang et d'une aire de jeux\nTr\u00e8s bonne desserte des transports en commun et de l'autoroute\nLes commerces sont \u00e0 proximit\u00e9\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Mooswiesen 4\n9322 Egnach",
            "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "86 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 21313.04.420020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870218/images/Detail/23051467.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870218/images/Detail/23051469.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870218/images/Detail/23051472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870218/images/Detail/23051471.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870218/images/Detail/23051470.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870218/images/Detail/23051466.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870218/images/Detail/23051474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870218/images/Detail/23051473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/870218/images/Detail/23051468.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/egnach/privera-ag-st-gallen-977/votre-nouvelle-oasis-bien-etre-870218",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1470,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Bahnhofstrasse 88a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBel appartement recherche un nouveau locataire\nDepuis le 1er juin 2023, nous louons ce bel et moderne appartement de 2,5 pi\u00e8ces \u00e0 Frauenfeld.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Cuisine et salle d'eau avec carrelage facile d'entretien\n- Grand et lumineux s\u00e9jour\n- Chambre spacieuse avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\n- Propre tour de lavage (lave-linge et s\u00e8che-linge) dans la salle de bain\n- Hall d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques\n- Balcon pour des heures d'ensoleillement agr\u00e9ables\n- Propre cave\n\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 140.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- La gare de Frauenfeld est accessible en peu de temps\n- Le centre-ville de Frauenfeld est facilement accessible \u00e0 pied et offre une vari\u00e9t\u00e9 d'activit\u00e9s de loisirs\n- Diverses destinations d'excursion dans la r\u00e9gion de Frauenfeld, Winterthur et Zurich sont accessibles en tr\u00e8s peu de temps\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bahnhofstrasse 88a\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 1'470.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "68 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12811.08.400010"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/867578/images/Detail/23020395.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/867578/images/Detail/23020392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/867578/images/Detail/23020400.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/867578/images/Detail/23020402.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/867578/images/Detail/23020391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/867578/images/Detail/23020390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/867578/images/Detail/23020393.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/privera-ag-wallisellen-966/bel-appartement-recherche-nouveau-locataire-867578",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1310,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Oberwiesenstrasse 19"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement individuel dans un emplacement central\nCe lumineux appartement de 2.5 pi\u00e8ces \u00e0 Frauenfeld sera lou\u00e9 \u00e0 partir du 1er avril 2023.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Cuisine et salle de bain avec carrelage facile d'entretien\n- S\u00e9jour spacieux et lumineux\n- Chambre spacieuse avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\n- Cuisine ouverte avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four \u00e0 hauteur des yeux et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace, baignoire\n- Hall d'entr\u00e9e avec vestiaire\n- Loggia\n- Propre cave\n- L'ascenseur est disponible\n\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 135.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers arr\u00eats de bus sont accessibles \u00e0 pied\n- La gare de Frauenfeld n'est pas loin de la propri\u00e9t\u00e9\n- \u00c9cole maternelle, primaire et secondaire \u00e0 proximit\u00e9\n- Le centre-ville de Frauenfeld est accessible en peu de temps et offre d'innombrables possibilit\u00e9s de shopping et activit\u00e9s\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Oberwiesenstrasse 19\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 1'310.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "58 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12809.02.400010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/839514/images/Detail/22769548.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/839514/images/Detail/22769553.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/839514/images/Detail/22769556.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/839514/images/Detail/22769554.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/839514/images/Detail/22769551.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/839514/images/Detail/22769552.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/839514/images/Detail/22769550.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/privera-ag-wallisellen-966/appartement-individuel-emplacement-central-839514",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1550,
        "addresses": [
            "Romanshorn, Maria-Stader-Weg 7"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPatio pr\u00e8s du lac\nAvez-vous cherch\u00e9 un appartement depuis longtemps o\u00f9 vos enfants ont un acc\u00e8s direct \u00e0 la cour de r\u00e9cr\u00e9ation?\n\nNous vous proposons un appartement de r\u00eave avec un grand patio, qui correspond exactement \u00e0 votre souhait!\n\nLieu:\n- Situation calme et ensoleill\u00e9e pr\u00e8s du lac\n- Piscine \u00e0 seulement 5 minutes \u00e0 pied\n- Ecole, commerces et gare dans les environs imm\u00e9diats\n\n\u00e9quipement:\n- Toutes les chambres avec parquet\n- Machine \u00e0 laver et gobelet dans la salle de bain\n- Patio\n- Salle de bain / WC avec fen\u00eatre\n- Sep. Douche / WC\n- Photo de cuisine de l'appartement mod\u00e8le\n\nParking souterrain disponible.\n\nConvainquez-vous et organisez une visite sans engagement d\u00e8s aujourd'hui!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Maria-Stader-Weg 7\n8590 Romanshorn",
            "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
            "Charges : CHF 330.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "113 m2 (habitables)",
            "Construit en 2010",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06917.07.0001",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194970/images/Detail/24757399.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194970/images/Detail/24757397.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194970/images/Detail/24757395.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194970/images/Detail/24757393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194970/images/Detail/24757400.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194970/images/Detail/24757392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194970/images/Detail/24757394.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194970/images/Detail/24757396.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194970/images/Detail/24757398.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/romanshorn/wincasa-siege-602/patio-pres-lac-194970",
        "link2": "https://sunnestrahl-romanshorn.ch/"
    },
    {
        "price": 2130,
        "addresses": [
            "8267 Berlingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement avec terrasse \u00e0 Berlingen avec vue directe sur le lac\n\u00c0 Berlingen, un quartier r\u00e9sidentiel calme \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du lac de Constance, se trouve un appartement moderne de 4,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e avec un coin salon couvert et son propre jardin. L'espace de vie de 132 m\u00b2 comprend un grand s\u00e9jour avec coin repas et cuisine ouverte avec \u00e9lectrom\u00e9nager de haute qualit\u00e9. Le salon m\u00e8ne directement au coin salon couvert et au jardin, ce qui permet de d\u00eener en plein air en toute d\u00e9contraction en \u00e9t\u00e9.\nL'appartement dispose d'une chambre principale spacieuse avec salle de bains privative et de deux chambres d'enfants, qui offrent beaucoup d'espace pour une famille. Deux salles de bains assurent le confort : la premi\u00e8re avec toilettes, lavabo et douche, la seconde particuli\u00e8rement spacieuse avec toilettes, double vasque, douche et baignoire relaxante. Le local technique avec lave-linge et s\u00e8che-linge est pratique, permettant de faire la lessive en tout confort dans l'appartement.\nEn \u00e9t\u00e9, le coin salon et le jardin prolongent le salon, avec une pelouse pour jouer ou bronzer ainsi qu'un espace couvert pour des r\u00e9unions sociales en famille et entre amis pour profiter des couchers de soleil sur le lac de Constance. L'appartement comprend \u00e9galement deux places de parking en sous-sol. La propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 2012, r\u00e9guli\u00e8rement entretenue et est en tr\u00e8s bon \u00e9tat.\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nBerlingen, quartier r\u00e9sidentiel calme au bord du lac de Constance\nAppartement moderne de 4,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e\nCoin salon couvert et jardin priv\u00e9\n132 m\u00b2 habitables nets\nAcc\u00e8s au coin salon et au jardin depuis le salon et la salle \u00e0 manger\nChambre principale spacieuse, deux chambres d'enfants\nEspace pelouse pour jouer et bronzer\nCoin salon couvert pour les r\u00e9unions sociales\nDeux places de parking en sous-sol\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8267 Berlingen",
            "Loyer : CHF 2'130.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "132 m2 (habitables)",
            "180 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2012",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001iouiAAA",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004153/images/Detail/24683328.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004153/images/Detail/24683322.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004153/images/Detail/24683326.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004153/images/Detail/24683332.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004153/images/Detail/24683330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004153/images/Detail/24683323.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004153/images/Detail/24683327.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004153/images/Detail/24683331.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004153/images/Detail/24683321.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004153/images/Detail/24683325.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004153/images/Detail/24683329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004153/images/Detail/24683324.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/berlingen/properti-ag-2229/appartement-terrasse-berlingen-vue-directe-lac-1004153",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1590,
        "addresses": [
            "8536 H\u00fcttwilen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nG\u00c9N\u00c9REUX ET \u00c9COLOGIQUE !\nIci, vous avez la possibilit\u00e9 de louer un bel appartement duplex \u00e0 H\u00fcttwilen. Avec 2,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 109 m\u00b2, cette propri\u00e9t\u00e9 offre suffisamment d'espace pour les c\u00e9libataires ou les couples. Les pi\u00e8ces ensoleill\u00e9es et lumineuses cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re agr\u00e9able. Des \u00e9quipements particuliers tels que votre propre lave-linge et s\u00e8che-linge, un balcon avec vue sur la campagne, un syst\u00e8me de refroidissement actif et l'\u00e9nergie g\u00e9othermique rendent la vie ici particuli\u00e8rement confortable. La cuisine moderne offre beaucoup d'espace pour cuisiner et profiter.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- des pi\u00e8ces ensoleill\u00e9es et lumineuses\n- propre lave-linge et s\u00e8che-linge\n- Balcon avec vue sur la verdure\n- syst\u00e8me de refroidissement actif\n- L'\u00e9nergie g\u00e9othermique\n- cuisine moderne avec beaucoup d'espace\n- Parking : Carport, CHF 50.- ou place de parc ext\u00e9rieure, CHF 30.-\n- Garage avec branchement pour une voiture \u00e9lectrique, CHF 100.-\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : bon emplacement, vue sur la campagne\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x douche/WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : g\u00e9othermie / chauffage au sol\nTransports publics : arr\u00eat du car postal \u00e0 120 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/coll\u00e8ge, \u00e0 120 m\nCommerces : Volg, 50 m / Migros / Coop / Aldi / Lidl, 3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "8536 H\u00fcttwilen",
            "Loyer : CHF 1'590.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2018",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321949",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003705/images/Detail/24679136.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003705/images/Detail/24679137.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003705/images/Detail/24679141.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003705/images/Detail/24679135.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003705/images/Detail/24679134.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003705/images/Detail/24679138.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/huttwilen/betterhomes-schweiz-ag-611/genereux-ecologique-1003705",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/22d0c74ed2b6b0a056ede938468a64b0"
    },
    {
        "price": 1900,
        "addresses": [
            "8265 Mammern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFantastique appartement mansard\u00e9 de 2.5 pi\u00e8ces avec vue lac \u00e0 Mammern\nPremi\u00e8re location d'un appartement mansard\u00e9 accueillant et r\u00e9cemment am\u00e9nag\u00e9 dans une charmante ancienne ferme. Cet appartement allie le style traditionnel au confort moderne et offre une opportunit\u00e9 de vie unique.\nLa cuisine ouverte spacieuse et la salle \u00e0 manger (35 m\u00b2) se fondent parfaitement dans le salon confortable et offrent une vue imprenable sur le lac. Un balcon spacieux (15 m\u00b2) vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre et \u00e0 profiter du cadre.\nLa chambre s\u00e9par\u00e9e (21 m\u00b2) vous assure des nuits reposantes. Un r\u00e9duit vous permet de connecter votre propre lave-linge et s\u00e8che-linge, ce qui facilite la vie au quotidien.\nL'ambiance calme et familiale d'une maison tripartite cr\u00e9e une qualit\u00e9 de vie unique. L'acc\u00e8s direct au lac et la possibilit\u00e9 de pratiquer des sports nautiques sont des avantages particuliers. Il est \u00e9galement possible de louer un emplacement pour faire s\u00e9cher les voiles ou les bateaux.\nUne place de parking est disponible et la connexion aux transports en commun est excellente. La gare est accessible en 10 minutes et le Schiffl\u00e4nde en 4 minutes. Des toilettes de jardin suppl\u00e9mentaires sont \u00e9galement disponibles.\nCet appartement mansard\u00e9 r\u00e9cemment agrandi \u00e0 Mammern offre une exp\u00e9rience de vie unique dans un environnement charmant. Une maison \u00e9l\u00e9gante et confortable qui allie nature et vie moderne. Fixez un rendez-vous de visite pour vous convaincre de cette offre. Nous sommes disponibles pour r\u00e9pondre \u00e0 vos questions et vous accompagner dans votre d\u00e9m\u00e9nagement.\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nPremi\u00e8re location, nouvellement agrandie\nCuisine ouverte et coin repas (35 m\u00b2)\nChambre s\u00e9par\u00e9e (21 m\u00b2)\nGrand balcon (15 m\u00b2) avec vue lac\nAcc\u00e8s direct au lac\nR\u00e9duit pour votre propre machine \u00e0 laver et s\u00e8che-linge\nEndroit calme dans une ambiance familiale (3 appartements au total)\nOptions de sports nautiques\nPossibilit\u00e9 de louer un emplacement pour s\u00e9cher les voiles/bateaux\nPlace de parking disponible\nTransports publics \u00e0 proximit\u00e9 (10 minutes de la gare, 4 minutes du Schiffl\u00e4nde)\nWC de jardin suppl\u00e9mentaire\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8265 Mammern",
            "Loyer : CHF 1'900.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1895",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL6cHAAT",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/972105/images/Detail/24325010.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/972105/images/Detail/24325007.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/972105/images/Detail/24325009.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/972105/images/Detail/24325012.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/972105/images/Detail/24325011.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/972105/images/Detail/24325006.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/972105/images/Detail/24325008.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/972105/images/Detail/24325014.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/972105/images/Detail/24325013.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/mammern/properti-ag-2229/fantastique-appartement-mansarde-25-pieces-vue-lac-mammern-972105",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3400,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Z\u00fcrcherstrasse 310"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGrand appartement lumineux avec balcon et large vue\nNous louons ce bel et moderne appartement de 4,5 pi\u00e8ces de suite ou sur rendez-vous.",
        "elements": [
            "Attique",
            "Z\u00fcrcherstrasse 310\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 3'400.-/mois",
            "Charges : CHF 570.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "10\u00e8me \u00e9tage",
            "195 m2 (habitables)",
            "Construit en 2000",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 28207.01.500020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/797689/images/Detail/22104750.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/797689/images/Detail/22104756.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/797689/images/Detail/22104753.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/797689/images/Detail/22104746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/797689/images/Detail/22104751.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/797689/images/Detail/22104749.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/797689/images/Detail/22104747.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/797689/images/Detail/22104752.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/797689/images/Detail/22104748.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/797689/images/Detail/22104743.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/797689/images/Detail/22104757.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/797689/images/Detail/22104755.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/privera-ag-wallisellen-966/grand-appartement-lumineux-balcon-large-vue-797689",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "Romanshorn, Maria-Stader-Weg 11"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n3,5 pi\u00e8ces pleines de charme, de soleil et d'espace\nUn confort simple, un emplacement naturel, calme et ensoleill\u00e9, une excellente infrastructure et une connexion parfaite aux transports publics et aux transports priv\u00e9s: votre charmant appartement de location de 3,5 pi\u00e8ces dans le nouveau d\u00e9veloppement \"Sunnestrahl\" offre toutes les commodit\u00e9s pour un style de vie moderne, vivant et heureux.\n\nEmplacement: excellente infrastructure\n- Endroit calme et ensoleill\u00e9 pr\u00e8s du lac\n- \u00c9cole, commerces et gare \u00e0 proximit\u00e9\n\n\u00c9quipement\n- Design int\u00e9rieur moderne et exclusif\n- Chaque appartement avec lave-linge et s\u00e8che-linge\n- un coin salon spacieux et couvert avec du parquet\n- Fen\u00eatres dans la baignoire et la douche\n- Norme d'agrandissement confortable (cuisine V-Zug, parquet)\n- G\u00e9n\u00e9reux coin couchage et pi\u00e8ce humide\n- parking souterrain\n\nPour une visite virtuelle d'un appartement type, copiez le lien suivant dans la ligne d'adresse de votre navigateur:\nhttp://tour.immovisual.ch/1606kao\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Maria-Stader-Weg 11\n8590 Romanshorn",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "83 m2 (habitables)",
            "Construit en 2010",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06917.11.0002",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/407049/images/Detail/24731523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/407049/images/Detail/24731525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/407049/images/Detail/24731526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/407049/images/Detail/24731522.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/407049/images/Detail/24731521.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/407049/images/Detail/24731524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/407049/images/Detail/24721826.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/407049/images/Detail/24721825.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/407049/images/Detail/24721824.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/romanshorn/wincasa-siege-602/35-pieces-pleines-charme-soleil-d39espace-407049",
        "link2": "https://sunnestrahl-romanshorn.ch/"
    },
    {
        "price": 2080,
        "addresses": [
            "Kreuzlingen, Rankstrasse 5a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\npenthouse ensoleill\u00e9 et confortable \u00e0 Kreuzlingen\nCet appartement mansard\u00e9 confortable et inond\u00e9 de lumi\u00e8re, situ\u00e9 au centre mais au calme, sera disponible \u00e0 la location \u00e0 partir du 1er avril 2024.\nEntrez et sentez-vous simplement chez vous.\n\nTout ce dont vous avez besoin pour vos besoins quotidiens est accessible ici \u00e0 pied. Vous b\u00e9n\u00e9ficiez \u00e9galement des liaisons de transport id\u00e9ales \u00e0 Kreuzlingen.\n\nL'\u00e9quipement de l'appartement :\n- pi\u00e8ces lumineuses et ensoleill\u00e9es avec plafonds en b\u00e9ton apparent\n- Cuisine am\u00e9nag\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e d'appareils modernes\n- Rev\u00eatements de sol parquet, salles de bains avec carreaux de c\u00e9ramique\n- Lave-linge/linge dans l'appartement\n- un balcon couvert avec vue sur le lac\n- Compartiment cave\n- Ascenseur dans la maison\n\nUne place de parc dans le parking souterrain peut \u00eatre lou\u00e9e pour 135 francs.\n\nVeuillez nous contacter pour des rendez-vous de visite individuels.\n\nLes photos publi\u00e9es repr\u00e9sentent des appartements similaires/du m\u00eame type. Des \u00e9carts par rapport \u00e0 l'offre r\u00e9elle sont donc possibles.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Rankstrasse 5a\n8280 Kreuzlingen",
            "Loyer : CHF 2'080.-/mois",
            "Charges : CHF 175.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "95 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1536.02.0402",
            "Balcon",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/327241/images/Detail/24780025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/327241/images/Detail/24780024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/327241/images/Detail/24780021.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/327241/images/Detail/24780028.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/327241/images/Detail/24780027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/327241/images/Detail/24780022.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/327241/images/Detail/24780023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/327241/images/Detail/24780026.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/327241/images/Detail/24780020.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/kreuzlingen/apleona-schweiz-ag-670/penthouse-ensoleille-confortable-kreuzlingen-327241",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1510,
        "addresses": [
            "Amriswil, Hagenwilerstr. 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVue sur la campagne ...\nNous louons un spacieux appartement de 4,5 pi\u00e8ces de 109m\u00b2 au 2\u00e8me \u00e9tage. L'appartement pr\u00e9sente les avantages suivants :\n\n- Grand appartement lumineux\n- Espace de vie avec grande fa\u00e7ade vitr\u00e9e\n- Parquet en ch\u00eane naturel de tout l'appartement (pose en anglais)\n- Couloir avec armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- Cuisine avec dessus de granite, lave-vaisselle et vitroc\u00e9ramique\n- Salle de bain/toilette et douche/toilette modernes avec carreaux de c\u00e9ramique\n- Tour de lavage WM/TM\n- Grand balcon avec vue sur la verdure\n- Plan d'\u00e9tage r\u00e9fl\u00e9chi\n\n- Places de parking pour SFr. 130,00/mois disponible\n\n- Aire de jeux spacieuse avec tour d'escalade, table de ping-pong et bien plus encore\n\nNous serions heureux de vous montrer l'appartement lors d'un rendez-vous de visite sans engagement - nous nous r\u00e9jouissons de votre appel.\n\nLes images montrent le standard de la propri\u00e9t\u00e9 et peuvent diff\u00e9rer l\u00e9g\u00e8rement de la propri\u00e9t\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hagenwilerstr. 8\n8580 Amriswil",
            "Loyer : CHF 1'510.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2010",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 09213.03.0305",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242665/images/Detail/24701733.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242665/images/Detail/24701742.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242665/images/Detail/24701732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242665/images/Detail/24701741.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242665/images/Detail/24701731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242665/images/Detail/24701736.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242665/images/Detail/24701739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242665/images/Detail/24701743.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242665/images/Detail/24701734.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242665/images/Detail/24701737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242665/images/Detail/24701735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242665/images/Detail/24701738.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/242665/images/Detail/24701740.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/amriswil/wincasa-siege-602/vue-campagne-242665",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1473,
        "addresses": [
            "Romanshorn, Maria-Stader-Weg 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement avec du charme !\n- Design int\u00e9rieur moderne et exclusif\n- Cuisine confortable avec lave-vaisselle et plaque vitroc\u00e9ramique\n- R\u00e9frig\u00e9rateur avec 3 compartiments cong\u00e9lateurs\n- Rev\u00eatements de sol parquet\n- Garde-robe\n- Salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- une douche s\u00e9par\u00e9e avec toilettes\n- Espace chambre et salle d'eau spacieux\n- Propre lave-linge et s\u00e8che-linge\n- Balcon couvert et spacieux avec parquet\n- Grand compartiment cave\n- Aire de jeux pour enfants\n\nDes places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es.\n\nLa promenade du lac est accessible en 10 minutes.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Maria-Stader-Weg 5\n8590 Romanshorn",
            "Loyer : CHF 1'473.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "83 m2 (habitables)",
            "Construit en 2010",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06917.05.0102",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194969/images/Detail/24503724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194969/images/Detail/24503717.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194969/images/Detail/24503719.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194969/images/Detail/24503722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194969/images/Detail/24503720.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194969/images/Detail/24503721.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194969/images/Detail/24503718.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194969/images/Detail/24503723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194969/images/Detail/24503726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/194969/images/Detail/24503725.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/romanshorn/wincasa-siege-602/appartement-charme-194969",
        "link2": "https://sunnestrahl-romanshorn.ch/"
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "8500 Frauenfeld, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDE CHARME, DANS UN ENDROIT CENTRAL\nUne maison cosy de 3,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 69 m\u00b2 vous attend dans ce charmant attique \u00e0 Frauenfeld. Ici, vous pouvez laisser le quotidien derri\u00e8re vous et profiter de la vue sur la ville. L'appartement dispose d'\u00e9quipements pratiques comme un lave-linge et une cave. En option, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e. Id\u00e9al pour les couples ou les petites familles qui souhaitent vivre avec style et confort.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Machine \u00e0 laver\n- Sous-sol, cave\n- Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e\n- Perspectives\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : emplacement central\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x cabine de douche/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : radiateurs\nTransports publics : arr\u00eat Frauenfeld Kehlhof, \u00e0 50 m\nEcoles : complexe scolaire de Langdorf, \u00e0 100 m\nCommerces : centre de Frauenfeld, \u00e0 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "69 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2010",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322801",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008504/images/Detail/24738457.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008504/images/Detail/24738456.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008504/images/Detail/24738455.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008504/images/Detail/24738452.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008504/images/Detail/24738453.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008504/images/Detail/24738454.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/betterhomes-schweiz-ag-611/charme-endroit-central-1008504",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/11cd3d979e1aae86acee7d414d9f8368"
    },
    {
        "price": 2190,
        "addresses": [
            "Arbon, Seemoosholzstrasse 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nspacieux appartement mansard\u00e9 avec terrasse\nL'appartement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 en 2022 et est situ\u00e9 dans un quartier familial \u00e0 Arbon.\n\nDe plus, l'appartement impressionne par les avantages suivants :\n\n- terrasse ensoleill\u00e9e expos\u00e9e sud\n- une salle de bains moderne et lumineuse avec baignoire\n- toilettes s\u00e9par\u00e9es avec grande douche\n- Cuisine avec de nombreux rangements, un grand r\u00e9frig\u00e9rateur, une cuisini\u00e8re \u00e0 induction et un lave-vaisselle\n- plan d'\u00e9tage pratique avec des chambres lumineuses\n- Propre buanderie avec tour de lavage dans l'appartement\n- Compartiment chape dans l'appartement\n- Salle de s\u00e9chage suppl\u00e9mentaire avec Secomat au sous-sol\n- Ascenseur disponible\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 110 par mois.\n\nL'arr\u00eat de train \u00ab Seemoosriet \u00bb se trouve \u00e0 seulement quelques minutes \u00e0 pied de la propri\u00e9t\u00e9. La connexion autorouti\u00e8re est \u00e9galement accessible en quelques minutes seulement.\n\n*Veuillez noter que les images sont des exemples de photos, qui montrent uniquement le niveau de construction et peuvent diff\u00e9rer l\u00e9g\u00e8rement de l'objet.*\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Seemoosholzstrasse 16\n9320 Arbon",
            "Loyer : CHF 2'190.-/mois",
            "Charges : CHF 405.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "138 m2 (habitables)",
            "Construit en 1987",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 9401.03.0302",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/989176/images/Detail/24522440.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/989176/images/Detail/24522436.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/989176/images/Detail/24522439.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/989176/images/Detail/24522435.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/989176/images/Detail/24522434.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/989176/images/Detail/24522437.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/989176/images/Detail/24522433.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/989176/images/Detail/24522438.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/arbon/apleona-schweiz-ag-670/spacieux-appartement-mansarde-terrasse-989176",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1780,
        "addresses": [
            "Arbon, Seemoosholzstrasse 20"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement familial avec un grand balcon\nL'appartement, disponible de suite ou sur rendez-vous, a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 en 2022 et est situ\u00e9 dans un quartier familial \u00e0 Arbon.\n\nDe plus, l'appartement impressionne par les avantages suivants :\n\n- un balcon spacieux orient\u00e9 au sud\n- des salles de bains modernes et lumineuses\n- Charmante cuisine avec de nombreux rangements, un grand r\u00e9frig\u00e9rateur, une cuisini\u00e8re \u00e0 induction et un lave-vaisselle\n- plan d'\u00e9tage pratique avec des chambres lumineuses\n- propre tour de lavage dans l'appartement\n- Salle de s\u00e9chage suppl\u00e9mentaire avec Secomat au sous-sol\n- propre compartiment cave\n- Ascenseur disponible\n\nL'arr\u00eat de train \u00ab Seemoosriet \u00bb se trouve \u00e0 seulement quelques minutes \u00e0 pied de la propri\u00e9t\u00e9. La connexion autorouti\u00e8re est \u00e9galement accessible en quelques minutes seulement.\n\n*Veuillez noter que les images sont des exemples de photos, qui montrent uniquement le niveau de construction et peuvent diff\u00e9rer l\u00e9g\u00e8rement de l'objet.*\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Seemoosholzstrasse 20\n9320 Arbon",
            "Loyer : CHF 1'780.-/mois",
            "Charges : CHF 305.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "105 m2 (habitables)",
            "Construit en 1987",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 9401.04.0101",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/948792/images/Detail/24766577.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/948792/images/Detail/24766585.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/948792/images/Detail/24766578.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/948792/images/Detail/24766583.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/948792/images/Detail/24766584.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/948792/images/Detail/24766579.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/948792/images/Detail/24766582.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/948792/images/Detail/24766581.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/948792/images/Detail/24766580.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/arbon/apleona-schweiz-ag-670/appartement-familial-grand-balcon-948792",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1165,
        "addresses": [
            "Romanshorn, Huebzelg 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMagnifique appartement avec un si\u00e8ge confortable!\nEnvie de loisirs et de d\u00e9tente sous une forme expressive et \u00e9l\u00e9gante ? La construction \u00e0 poteaux et poutres de haute qualit\u00e9 en bois d'\u00e9pic\u00e9a suisse pr\u00e9cieux, qui conf\u00e8re aux fa\u00e7ades une charmante touche argent\u00e9e, les mat\u00e9riaux s\u00e9lectionn\u00e9s et l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur sophistiqu\u00e9 conforme \u00e0 la norme Minergie sont quelques-uns des caract\u00e9ristiques de qualit\u00e9 convaincantes.\n\n- Grande fa\u00e7ade de fen\u00eatre dans le salon/salle \u00e0 manger\n- Cuisine moderne et ouverte avec \u00e9lectrom\u00e9nager de haute qualit\u00e9 (lave-vaisselle, plaques vitroc\u00e9ramiques et four)\n- Douche/WC avec lave-linge et s\u00e8che-linge et plaques c\u00e9ramiques\n- Parquet dans le s\u00e9jour, la cuisine, le couloir et la chambre\n- Armoire int\u00e9gr\u00e9e utile\n- Aucun animal n'est admis au rez-de-chauss\u00e9e.\n\n- Places de parc et place de parc ext\u00e9rieure disponibles\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre int\u00e9r\u00eat.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Huebzelg 1\n8590 Romanshorn",
            "Loyer : CHF 1'165.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "63 m2 (habitables)",
            "Construit en 2010",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02915.01.0101",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/451672/images/Detail/24556410.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/451672/images/Detail/24556406.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/451672/images/Detail/24556405.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/451672/images/Detail/24556415.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/451672/images/Detail/24556411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/451672/images/Detail/24556407.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/romanshorn/wincasa-siege-602/magnifique-appartement-siege-confortable-451672",
        "link2": "https://silberholz-romanshorn.ch/"
    },
    {
        "price": 1465,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Ringstr. 7"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre \u00e0 proximit\u00e9 du centre dans une maison \u00e0 3 apts \"Loyer sans caution\"\nCe charmant appartement de 5 pi\u00e8ces vous attend au coeur de Frauenfeld !\n\n- Pi\u00e8ces lumineuses et spacieuses\n- Toilettes avec baignoire et fen\u00eatre\n- toutes les pi\u00e8ces avec parquet\n- Couloir avec sol en clinker\n- placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques\n- Salon/salle \u00e0 manger pouvant \u00eatre s\u00e9par\u00e9 par des portes coulissantes\n- Cuisine avec beaucoup de rangement et espace comptoir\n- Balcon face au green\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans un quartier bien entretenu avec de bonnes liaisons avec les transports publics.\n\nLes photos correspondent \u00e0 la norme\n\nUne visite en vaut la peine. Nous avons h\u00e2te de vous voir!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Ringstr. 7\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 1'465.-/mois",
            "Charges : CHF 349.-",
            "5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "84 m2 (habitables)",
            "Construit en 1951",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07856.01.0001",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/363544/images/Detail/24503195.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/363544/images/Detail/24503197.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/363544/images/Detail/24503198.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/363544/images/Detail/24503194.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/363544/images/Detail/24503196.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/wincasa-siege-602/vivre-proximite-centre-maison-3-apts-quotloyer-sans-cautionquot-363544",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/266ecde7-ac1b-46fd-b2e3-9a71269d9bb7?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1115,
        "addresses": [
            "Arbon, Br\u00fchlstrasse 87 B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nHome Sweet Home\nNous louons un chaleureux appartement de 4,5 pi\u00e8ces en mezzanine \u00e0 Arbon dans un quartier r\u00e9sidentiel pris\u00e9.\n\nL'appartement offre entre autres les commodit\u00e9s suivantes :\n- cuisine ouverte avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, grand r\u00e9frig\u00e9rateur avec compartiments cong\u00e9lateur et plan de travail en granit\n- salle de bain lumineuse avec baignoire (avec fen\u00eatre)\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet\n- grand balcon (acc\u00e8s depuis le s\u00e9jour)\n- petit balcon de cuisine\n- Compartiment sous-sol\n- Buanderie et salle de s\u00e9chage \u00e0 usage commun\n\nSi vous le souhaitez, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 60.00/mois.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans un quartier r\u00e9sidentiel familial. En quelques minutes seulement, vous pourrez rejoindre le centre d'Arbon, o\u00f9 vous trouverez de nombreux commerces et divers prestataires de services.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nVeuillez noter que les photos sont des exemples d'images. Merci pour votre compr\u00e9hension.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Br\u00fchlstrasse 87 B\n9320 Arbon",
            "Loyer : CHF 1'115.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "75 m2 (habitables)",
            "Construit en 1961",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3611.02.0001",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007095/images/Detail/24725807.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007095/images/Detail/24725809.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007095/images/Detail/24725813.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007095/images/Detail/24725808.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007095/images/Detail/24725806.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007095/images/Detail/24725815.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007095/images/Detail/24746820.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007095/images/Detail/24725817.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/arbon/livit-ag-real-estate-management-675/home-sweet-home-1007095",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2050,
        "addresses": [
            "9548 Matzingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nExquis appartement duplex de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Matzingen\nCet appartement duplex unique de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Matzingen offre un confort de vie moderne et un espace g\u00e9n\u00e9reux pour votre nouvelle vie. Une r\u00e9novation compl\u00e8te en 2019 a laiss\u00e9 l'appartement en excellent \u00e9tat, comprenant une cuisine contemporaine, une salle de bain et une salle de bains.\nL'appartement s'\u00e9tend sur 144 m\u00b2 et offre suffisamment d'espace pour votre bien-\u00eatre. Un balcon de 13 m\u00b2 prolonge l'espace ext\u00e9rieur et invite \u00e0 passer des moments de d\u00e9tente en ext\u00e9rieur.\nIl y a une place de parking au rez-de-chauss\u00e9e pour vos v\u00e9hicules, et les amateurs de v\u00e9lo seront ravis des deux places de stationnement pour v\u00e9los. Si n\u00e9cessaire, des places de stationnement ext\u00e9rieures suppl\u00e9mentaires peuvent \u00eatre achet\u00e9es.\nLe point fort de ce complexe r\u00e9sidentiel est sans aucun doute la grande maison de f\u00eate, pouvant accueillir jusqu'\u00e0 30 personnes. Ici, vous pouvez c\u00e9l\u00e9brer des occasions sp\u00e9ciales ou simplement vous r\u00e9unir entre amis et en famille. La cuisine moderne et la chemin\u00e9e chaleureuse cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re accueillante.\nL'appartement est inond\u00e9 de lumi\u00e8re et cr\u00e9e une atmosph\u00e8re chaleureuse et accueillante. L'environnement calme et adapt\u00e9 aux enfants le rend particuli\u00e8rement attractif pour les familles. En m\u00eame temps, l'emplacement est central, avec des possibilit\u00e9s de shopping, des \u00e9tablissements d'enseignement et la nature \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\nCet appartement duplex \u00e0 Matzingen offre tout ce que vous pourriez souhaiter pour une maison confortable et \u00e9l\u00e9gante. Ne manquez pas l'occasion de visiter ce joyau. Contactez-nous d\u00e8s aujourd'hui et d\u00e9couvrez votre nouvelle maison!\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nR\u00e9nov\u00e9 en 2019 : cuisine, salle de bain et salles d'eau au go\u00fbt du jour.\nSurface habitable : Spacieux 144 m\u00b2 pour une vie confortable.\nBalcon : 13 m\u00b2 pour des heures de d\u00e9tente en ext\u00e9rieur.\nParking : 1 place de parking au rez-de-chauss\u00e9e pour 130CHF, 2 places de parking v\u00e9los incl.\nStationnement suppl\u00e9mentaire : Places de stationnement ext\u00e9rieures disponibles \u00e0 la location.\nMaison de f\u00eate : pouvant accueillir jusqu'\u00e0 30 personnes.\nMaison de f\u00eate moderne : Avec une cuisine spacieuse et une chemin\u00e9e confortable.\nInond\u00e9 de lumi\u00e8re : des pi\u00e8ces lumineuses pour une ambiance agr\u00e9able.\nEnvironnement calme et adapt\u00e9 aux enfants : parfait pour les familles.\nSituation centrale : commerces, \u00e9coles et nature \u00e0 proximit\u00e9.\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "9548 Matzingen",
            "Loyer : CHF 2'050.-/mois",
            "Charges : CHF 400.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "130 m2 (habitables)",
            "Construit en 1993",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001inK3AAI",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/996071/images/Detail/24587716.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/996071/images/Detail/24587717.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/996071/images/Detail/24587715.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/996071/images/Detail/24587725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/996071/images/Detail/24587718.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/996071/images/Detail/24587724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/996071/images/Detail/24587723.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/996071/images/Detail/24587720.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/996071/images/Detail/24587719.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/996071/images/Detail/24587721.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/996071/images/Detail/24587722.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/matzingen/properti-ag-2229/exquis-appartement-duplex-55-pieces-matzingen-996071",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1010,
        "addresses": [
            "Romanshorn, Alleestr. 48a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmant appartement central dans une communaut\u00e9 de maisons calmes\nVous recherchez un appartement situ\u00e9 au centre et parfaitement desservi par les transports en commun et les commerces ? Alors vous \u00eates exactement ici.\n\nL'appartement vous offre les avantages suivants :\n- Ascenseur\n- Plan d'\u00e9tage g\u00e9n\u00e9reux\n- Balcon couvert\n- Des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 100 par mois\n- Des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 40 par mois\n- Commerces accessibles \u00e0 pied\n- connexions publiques id\u00e9ales\n\nLes photos correspondent au standing du bien.\n\nSouhaitez-vous voir la propri\u00e9t\u00e9?\nR\u00e9servez facilement et commod\u00e9ment en utilisant le lien suivant\nhttps://www.mywincasa.ch/besichtungen/02909.02.0212\n\nNous avons h\u00e2te de vous voir!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Alleestr. 48a\n8590 Romanshorn",
            "Loyer : CHF 1'010.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "56 m2 (habitables)",
            "Construit en 1972",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2008",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02909.02.0212",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/840471/images/Detail/24604783.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/840471/images/Detail/24604776.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/840471/images/Detail/24604781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/840471/images/Detail/24604784.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/840471/images/Detail/24604785.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/840471/images/Detail/24604782.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/840471/images/Detail/24604778.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/romanshorn/wincasa-siege-602/charmant-appartement-central-communaute-maisons-calmes-840471",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/ab3c8c4c-1820-4a86-9f4b-0a870c159894?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1410,
        "addresses": [
            "Egnach, Luxburgstrasse 11"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVisiter - emm\u00e9nager - se sentir bien\nNous louons imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous un confortable appartement de 3,5 pi\u00e8ces dans un quartier r\u00e9sidentiel calme et adapt\u00e9 aux enfants.\n\nVotre nouvelle maison vous offre les avantages suivants :\nSalon, chambre et chambre d'enfants avec rev\u00eatement de sol stratifi\u00e9\nCuisine avec carrelage l\u00e9ger et facile d'entretien\nCuisine spacieuse avec cuisini\u00e8re en vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle et beaucoup d'espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine\nSalon avec une chemin\u00e9e chaleureuse\nSalle de bain avec WC, double vasque, armoire \u00e0 glace et baignoire\nWC s\u00e9par\u00e9\nBalcon pour des heures de soleil agr\u00e9ables\nPropre cave\nPataugeoire et espace barbecue en commun\nBuanderie et salle de s\u00e9chage \u00e0 usage commun\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 90.00 par mois.\n\nEnvirons:\nLa gare d'Egnach et l'\u00e9cole primaire sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nLes magasins sont \u00e9galement \u00e0 une courte distance de marche\nLa zone de baignade de Luxburg est accessible apr\u00e8s une courte promenade et propose des rafra\u00eechissements les jours d'\u00e9t\u00e9\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors nous attendons avec impatience de vous entendre.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Luxburgstrasse 11\n9322 Egnach",
            "Loyer : CHF 1'410.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 1984",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 21310.01.400010",
            "Animaux admis",
            "Piscine",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/419383/images/Detail/22968509.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/419383/images/Detail/22968511.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/419383/images/Detail/22968510.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/419383/images/Detail/22968512.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/419383/images/Detail/22968513.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/419383/images/Detail/22684155.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/egnach/privera-ag-st-gallen-977/visiter-emmenager-sentir-bien-419383",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1010,
        "addresses": [
            "Arbon, Hermann Greulichstrasse 21"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison avec chemin\u00e9e\nDepuis le 1er mai 2023 nous louons ce bel appartement de 3.5 pi\u00e8ces, qui se situe dans un quartier r\u00e9sidentiel calme.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nSalon, chambre et cuisine avec parquet\nCellules humides avec sol en dalles facile d'entretien\nSalon inond\u00e9 de lumi\u00e8re\nCuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four et suffisamment d'espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine\nSalle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\nWC s\u00e9par\u00e9 avec lavabo et miroir\nBalcon pour des heures de soleil agr\u00e9ables\nPropre cave\nBuanderie et salle de s\u00e9chage \u00e0 usage commun\nLa garde de chats est autoris\u00e9e dans cet \u00e9tablissement.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 40.00 par mois.\n\nEnvirons:\nLa propri\u00e9t\u00e9 est dans un quartier r\u00e9sidentiel calme\nLe centre-ville avec divers commerces et la gare sont accessibles \u00e0 pied ou en transports en commun en quelques minutes\nUne aire de jeux foresti\u00e8re est accessible en quelques minutes \u00e0 pied\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hermann Greulichstrasse 21\n9320 Arbon",
            "Loyer : CHF 1'010.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1963",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 36802.01.410020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/314295/images/Detail/22968495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/314295/images/Detail/22968494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/314295/images/Detail/22968493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/314295/images/Detail/22968501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/314295/images/Detail/22968498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/314295/images/Detail/22968499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/314295/images/Detail/22968497.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/314295/images/Detail/22968496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/314295/images/Detail/22968500.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/arbon/privera-ag-st-gallen-977/votre-nouvelle-maison-cheminee-314295",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1012,
        "addresses": [
            "Arbon, Br\u00fchlstrasse 63"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre sur deux \u00e9tages\nNous louons cet appartement 3.5 duplex \u00e0 Aarbon imm\u00e9diatement ou par arrangement.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nSalon et chambre avec parquet\nCuisine avec carrelage facile d'entretien\nSalle de bain avec sol en PVC\nGrand salon avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle et acc\u00e8s au balcon\nChambres lumineuses et spacieuses\nCuisine avec cuisini\u00e8re en vitroc\u00e9ramique, four et suffisamment d'espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine\nSalle de bain avec WC, lavabo, miroir et baignoire\nBalcon pour des heures de soleil agr\u00e9ables\nSalle de s\u00e9chage \u00e0 usage commun\nPropre cave\nL'ascenseur est disponible\nAnimaux : Les chats sont accept\u00e9s\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 40.00 par mois.\n\nEnvirons:\nDivers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nUn arr\u00eat de bus n'est pas loin de la propri\u00e9t\u00e9\nLa ville voisine d'Aachweiher offre une vari\u00e9t\u00e9 d'activit\u00e9s et offre un espace de d\u00e9tente\nEcole maternelle, primaire et lyc\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Br\u00fchlstrasse 63\n9320 Arbon",
            "Loyer : CHF 1'012.-/mois",
            "Charges : CHF 168.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "89 m2 (habitables)",
            "Construit en 1960",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 36801.01.410170",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/306759/images/Detail/22664428.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/306759/images/Detail/22664429.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/306759/images/Detail/22664433.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/306759/images/Detail/22664438.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/306759/images/Detail/22664430.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/306759/images/Detail/22664432.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/306759/images/Detail/22664437.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/arbon/privera-ag-st-gallen-977/vivre-deux-etages-306759",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1390,
        "addresses": [
            "Romanshorn, Sonnenring 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLa vie est .... ce que votre coeur d\u00e9sire!\nDans un endroit calme et familial, nous louons cet appartement haut \u00e9quip\u00e9 avec les avantages suivants :\n\n- Pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- Beaux parquets dans le s\u00e9jour et les chambres\n- Carreaux de c\u00e9ramique modernes dans la cuisine et les pi\u00e8ces humides\n- Cuisine ouverte contemporaine avec vitroc\u00e9ramique, four haut, lave-vaisselle et \u00eelot de cuisson\n- Salle de bain avec double vasque et WC\n- Douche et WC s\u00e9par\u00e9s dans la chambre des parents\n- Tour de lavage avec s\u00e8che-linge et lave-linge\n- Armoires encastr\u00e9es\n- Grand balcon\n- Compartiment sous-sol\n\n- Arr\u00eat de bus \u00e0 distance de marche\n- Commerces \u00e0 c\u00f4t\u00e9\n\n- Des places de parking sont disponibles pour CHF 110.00/mois. disponible\n- Des places de parking sont disponibles pour CHF 50.00/mois. disponible\n- Des emplacements moto sont disponibles pour CHF 20.00/mois. peut \u00eatre lou\u00e9 en plus\n\nLes images montrent le standard de la propri\u00e9t\u00e9 et peuvent diff\u00e9rer de la propri\u00e9t\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Sonnenring 5\n8590 Romanshorn",
            "Loyer : CHF 1'390.-/mois",
            "Charges : CHF 330.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "101 m2 (habitables)",
            "Construit en 2008",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10284.04.0202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/263063/images/Detail/24689312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/263063/images/Detail/24689310.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/263063/images/Detail/24689319.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/263063/images/Detail/24689316.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/263063/images/Detail/24689314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/263063/images/Detail/24689318.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/263063/images/Detail/24689315.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/263063/images/Detail/24689317.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/263063/images/Detail/24689313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/263063/images/Detail/24689309.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/263063/images/Detail/24689311.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/romanshorn/wincasa-siege-602/vie-que-votre-coeur-desire-263063",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1700,
        "addresses": [
            "Frasnacht, Amriswilerstrasse 43"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison - pr\u00e8s du lac de Constance\nCe bel appartement de 3.5 pi\u00e8ces impressionne par les d\u00e9tails suivants :\n\n- Appartement neuf construit en 2017 au standard copropri\u00e9t\u00e9\n- Cuisine moderne ouverte avec salle \u00e0 manger et salon\n- Cuisine avec appareils modernes\n- Sol : carrelage en c\u00e9ramique facile d'entretien\n- Chambre avec parquet \u00e9l\u00e9gant\n- Baignoire, douche \u00e0 l'italienne, vasque, WC\n- Toilettes invit\u00e9s\n- Propre lave-linge/s\u00e8che-linge\n- Grand balcon ensoleill\u00e9\n- Grand compartiment cave\n- Ascenseur\n- Places de parking disponibles \u00e0 CHF 125.00 par mois\n\nDisponible : Apr\u00e8s accord\n\nFonctionnalit\u00e9, confort et atmosph\u00e8re se conjuguent dans les lignes claires de l'architecture \u00e9l\u00e9gante. La fa\u00e7ade en pierres apparentes de haute qualit\u00e9 avec une \u00e9l\u00e9gante surface m\u00e9tallique dans la zone d'entr\u00e9e cr\u00e9e une apparence \u00e9l\u00e9gante.\n\nLes grandes fen\u00eatres donnent \u00e0 votre nouvelle maison beaucoup de lumi\u00e8re et d'ambiance. Le spacieux salon et salle \u00e0 manger avec cuisine ouverte permet une grande libert\u00e9 de conception et de mouvement. Avec de nombreux d\u00e9tails bien pens\u00e9s, aucune perte n'est faite en termes de confort ; suivi notamment par la m\u00e9thode de construction Minergie.\n\nEn plus de rev\u00eatements de sol de haute qualit\u00e9, l'appartement dispose \u00e9galement d'une cuisine et d'une salle de bains modernes et \u00e9l\u00e9gantes, ainsi que d'une ventilation contr\u00f4l\u00e9e et d'un local technique propre \u00e0 l'appartement.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de mat\u00e9riaux de construction durables et \u00e0 la bonne isolation de l'enveloppe du b\u00e2timent, la consommation d'\u00e9nergie est consid\u00e9rablement r\u00e9duite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Amriswilerstrasse 43\n9320 Frasnacht",
            "Loyer : CHF 1'700.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "92 m2 (habitables)",
            "Construit en 2016",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 83689.01.0103",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/183815/images/Detail/24173178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/183815/images/Detail/24173181.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/183815/images/Detail/24173173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/183815/images/Detail/24173175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/183815/images/Detail/24173177.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/183815/images/Detail/24173176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/183815/images/Detail/24173180.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/183815/images/Detail/24173179.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/183815/images/Detail/24173174.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frasnacht/apleona-schweiz-ag-670/votre-nouvelle-maison-pres-lac-constance-183815",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1650,
        "addresses": [
            "Amriswil, Weidwiesenweg 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nWohnen im Gr\u00fcnen\nLe Weidwiesen complexe est \u00e9galement des exigences \u00e9lev\u00e9es. Toutes les salles de s\u00e9jour sont con\u00e7ues avec un agr\u00e9able, l\u00e9ger parquet en ch\u00eane. Le rez-de grandes baies vitr\u00e9es cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re particuli\u00e8rement confortable avec beaucoup de lumi\u00e8re dans les int\u00e9rieurs.\n\nDans les cuisines d\u00e9cloisonn\u00e9es sont \u00e9quip\u00e9es d'appareils \u00e9conomes en \u00e9nergie. Les salles de bains sont con\u00e7ues g\u00e9n\u00e9reusement et de plaisir avec des mat\u00e9riaux modernes. Pour plus de commodit\u00e9, la propre tour de lavage par appartement offre\n\nUn parking peut \u00eatre lou\u00e9.\n\n(Les photos montrent plat)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Weidwiesenweg 5\n8580 Amriswil",
            "Loyer : CHF 1'650.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2013",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02118.05.0504",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87239/images/Detail/24519948.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87239/images/Detail/24519949.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87239/images/Detail/24519943.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87239/images/Detail/24519946.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87239/images/Detail/24519932.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87239/images/Detail/24519945.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87239/images/Detail/24519930.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87239/images/Detail/24519942.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87239/images/Detail/24519941.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87239/images/Detail/24519947.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87239/images/Detail/24519933.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87239/images/Detail/24519944.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87239/images/Detail/24519931.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/amriswil/wincasa-siege-602/wohnen-im-grunen-87239",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1880,
        "addresses": [
            "8372 Wiezikon b. Sirnach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLUMINEUX, SPACIEUX ET COSY\nUn loft spacieux est disponible \u00e0 la location \u00e0 Wiezikon pr\u00e8s de Sirnach. L'appartement offre beaucoup d'espace pour toute la famille avec 4,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 140 m\u00b2. L'appartement est lumineux et s'\u00e9tend sur deux \u00e9tages. Une place de parc ext\u00e9rieure est gratuite et une place de parc dans le parking souterrain peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 110 par mois. Le faible taux d'imposition et la tour de lavage dans l'appartement sont particuli\u00e8rement attractifs.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Place de parking ext\u00e9rieure gratuite\n- Place de parc souterrain CHF 110 par mois\n- bon taux d'imposition\n- 2 \u00e9tages\n- appartement spacieux avec beaucoup d'espace\n- brillant\n- conviviale et familiale\n- Tour de lavage dans l'appartement\n- Vid\u00e9o en ligne sur demande\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : tr\u00e8s bien\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/WC/lavabo/douche, 1 x/WC/tour de lavage)\nTransports en commun : Bus, 150 m / Gare, 3 km\nEcoles : maternelle, 500 m / \u00e9cole, 600 m\nCommerces : divers commerces, \u00e0 2km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Loft",
            "8372 Wiezikon b. Sirnach",
            "Loyer : CHF 1'880.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "140 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322624",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007494/images/Detail/24726105.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007494/images/Detail/24726107.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007494/images/Detail/24726110.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007494/images/Detail/24726108.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007494/images/Detail/24726109.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007494/images/Detail/24726106.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/wiezikon-b-sirnach/betterhomes-schweiz-ag-611/lumineux-spacieux-cosy-1007494",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/7427227c0f85a4a5f3cb6191b0802dae"
    },
    {
        "price": 1590,
        "addresses": [
            "8595 Altnau, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMAISON DE LAC DE R\u00caVE\nCet appartement vous offre une surface habitable de 90 m\u00b2. Vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier d'une visite \u00e0 360 degr\u00e9s sur demande et avoir la possibilit\u00e9 de louer des places de parc ext\u00e9rieures et des box de garage. L'appartement confortable se trouve dans un immeuble o\u00f9 les gens se connaissent et s'entraident encore. Vous trouverez un coin salon de jardin commun \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la maison. L'emplacement est id\u00e9al puisque vous pourrez rejoindre le lac, les commerces, etc. en quelques minutes seulement. Un r\u00e9duit pour une utilisation optimale de l'espace, des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re et un plan d'\u00e9tage spacieux, cet appartement offre beaucoup d'espace pour vos besoins. Le quartier familial de la commune d'Altnau offre \u00e9galement une qualit\u00e9 de vie \u00e9lev\u00e9e.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- La visite \u00e0 360 degr\u00e9s sera envoy\u00e9e sur demande\n- Place de parc ext\u00e9rieure (1 place de parc) peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 50.- / garage box y compris place de parc ext\u00e9rieure devant le garage box (2 places de parc) peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150.-\n- appartement cosy, dans un immeuble o\u00f9 les gens se connaissent et s'entraident encore\n- \u00c0 c\u00f4t\u00e9 de l'immeuble, il y a un coin salon de jardin \u00e0 usage commun\n- l'emplacement est plus que bon, vous pourrez rejoindre le lac, les commerces et toutes les \u00e9coles en quelques minutes seulement\n- R\u00e9duit, pour une utilisation optimale de l'espace\n- des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- plan d'\u00e9tage spacieux\n- quartier familial, la commune d'Altnau offre une qualit\u00e9 de vie \u00e9lev\u00e9e\n- Cave et local \u00e0 v\u00e9los sont \u00e9galement disponibles\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x lavabo/baignoire, 1 x WC/lavabo)\nTransports publics : gare d'Altnau, 100 m / bus, 20 m\nEcoles : coll\u00e8ge, 100 m / \u00e9cole primaire, 100 m / \u00e9cole maternelle, 50 m / garderie, 50 m\nCommerces : Volg, 100 m / Coop, 1 km / Landi, 80 m / Boulangerie Kunz, 50 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8595 Altnau",
            "Loyer : CHF 1'590.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322100",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005222/images/Detail/24697287.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005222/images/Detail/24697286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005222/images/Detail/24697285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005222/images/Detail/24697284.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005222/images/Detail/24697288.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005222/images/Detail/24697283.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/altnau/betterhomes-schweiz-ag-611/maison-lac-reve-1005222",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/0e2968d9188766b84c1385a09faccd9f"
    },
    {
        "price": 600,
        "addresses": [
            "M\u00fcnchwilen TG, Im Eigen 9"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVous cherchez une nouvelle maison ?\nNous louons un confortable petit appartement de 3 pi\u00e8ces en mezzanine \u00e0 Eigen 9 \u00e0 M\u00fcnchwilen. En plus du plan d'\u00e9tage attrayant, cet appartement impressionne, entre autres, par le confort suivant :\n\n- cuisine ferm\u00e9e avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique\n- une salle de bains lumineuse avec baignoire\n- Balcon\n- Compartiment sous-sol\n- pas d'ascenseur disponible\n- Aucune place de parking/garage disponible\n\nLes commerces et la liaison autorouti\u00e8re se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la propri\u00e9t\u00e9.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nVeuillez noter que les photos sont des exemples d'images qui montrent la norme d'installation. Merci pour votre compr\u00e9hension.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Im Eigen 9\n9542 M\u00fcnchwilen TG",
            "Loyer : CHF 600.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "49 m2 (habitables)",
            "Construit en 1955",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1995",
            "Disponible d\u00e8s le 16.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4893.02.0008",
            "Balcon",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1000502/images/Detail/24752882.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1000502/images/Detail/24752884.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1000502/images/Detail/24752883.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1000502/images/Detail/24752881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1000502/images/Detail/24752891.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/munchwilen-tg/livit-ag-real-estate-management-675/vous-cherchez-nouvelle-maison-1000502",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1666,
        "addresses": [
            "Romanshorn, Sonnenring 28"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCalme et central - vie confortable au bord du lac de Constance\nUn confortable appartement de 3,5 pi\u00e8ces sur le magnifique lac de Constance est disponible \u00e0 la location. Moderne et central ainsi que calme et verdoyant.\n\nLes n\u00e9cessit\u00e9s quotidiennes ainsi que les autorit\u00e9s, les installations et les transports publics sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied.\n\nCe bel appartement a les commodit\u00e9s suivantes \u00e0 vous offrir :\n\n- cuisine ouverte moderne, \u00e9quip\u00e9e de la technologie moderne\n- Grand placard int\u00e9gr\u00e9 dans l'entr\u00e9e\n- parquet de haute qualit\u00e9 dans le couloir et dans les chambres\n- Sols en pierre dans les salles de bain\n- Salle de bain avec baignoire s\u00e9par\u00e9e\n- Salle de bain avec douche et WC s\u00e9par\u00e9s\n- Chauffage au sol avec r\u00e9gulation individuelle des pi\u00e8ces\n- un grand balcon avec le soleil du soir\n- Propre lave-linge et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- grand compartiment cave\n- Ascenseur\n- escalier spacieux\n- Places de parking dans le parking souterrain disponibles sur demande. (Fr. 130.-/mois)\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Appelez-nous. Nous attendons avec impatience votre appel.\n\nLes photos publi\u00e9es repr\u00e9sentent des appartements similaires/du m\u00eame type. Des \u00e9carts par rapport \u00e0 l'offre r\u00e9elle sont donc possibles\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Sonnenring 28\n8590 Romanshorn",
            "Loyer : CHF 1'666.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "91 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7860.04.0201",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/988534/images/Detail/24516243.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/988534/images/Detail/24516237.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/988534/images/Detail/24516233.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/988534/images/Detail/24516231.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/988534/images/Detail/24516236.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/988534/images/Detail/24516238.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/988534/images/Detail/24516232.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/romanshorn/apleona-schweiz-ag-670/calme-central-vie-confortable-bord-lac-constance-988534",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1000,
        "addresses": [
            "Ennetaach, Aachweg 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre c'est... profiter du panorama depuis le balcon\nDepuis le 1er f\u00e9vrier 2023 nous louons l'appartement de 3.5 pi\u00e8ces dans un quartier r\u00e9sidentiel calme.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nChambre avec parquet\nS\u00e9jour, cuisine, salle de bain et entr\u00e9e avec carrelage facile d'entretien aspect parquet\nGrand salon avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\nChambres lumineuses et spacieuses\nCuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, four, r\u00e9frig\u00e9rateur et suffisamment d'espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine\nSalle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\nGrand balcon pour des heures d'ensoleillement agr\u00e9ables\nSalle de s\u00e9chage \u00e0 usage partag\u00e9\nPropre cave\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 90.00 par mois.\n\nEnvirons:\nDivers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nBonnes connexions \u00e0 l'autoroute\nDivers sentiers de randonn\u00e9e dans la r\u00e9gion offrent un espace de loisirs\nVeuillez noter qu'en raison de la r\u00e9novation, aucune photo actuelle n'a encore \u00e9t\u00e9 publi\u00e9e.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Aachweg 3\n8586 Ennetaach",
            "Loyer : CHF 1'000.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11017.02.400020",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/858358/images/Detail/22942844.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/858358/images/Detail/22942846.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/858358/images/Detail/22942842.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/858358/images/Detail/22942843.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/858358/images/Detail/22942847.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/858358/images/Detail/22942848.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/858358/images/Detail/22942849.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/858358/images/Detail/22942845.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/ennetaach/privera-ag-st-gallen-977/vivre-c39est-profiter-panorama-depuis-balcon-858358",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "Ennetaach, Aachweg 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPremi\u00e8re occupation apr\u00e8s r\u00e9novation - y compris mois gratuit\nProfitez de cette offre exceptionnelle : le premier loyer net est offert !\n\nPar arrangement, nous louons ce bel appartement de 4,0 pi\u00e8ces \u00e0 Ennetaach.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nChambre avec parquet\nS\u00e9jour, cuisine, salle de bain et entr\u00e9e avec carrelage facile d'entretien aspect parquet\nGrand salon avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\nChambres lumineuses et spacieuses\nCertaines chambres ont des placards int\u00e9gr\u00e9s\nCuisine avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four et suffisamment d'espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine\nSalle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et douche\nGrand balcon pour des heures d'ensoleillement agr\u00e9ables\nSalle de s\u00e9chage \u00e0 usage partag\u00e9\nPropre cave\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 90.00 par mois.\n\nEnvirons:\nDivers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nBonnes connexions \u00e0 l'autoroute\nDivers sentiers de randonn\u00e9e dans la r\u00e9gion offrent un espace de loisirs\nVeuillez noter qu'en raison de la r\u00e9novation, aucune photo actuelle n'a encore \u00e9t\u00e9 publi\u00e9e.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Aachweg 1\n8586 Ennetaach",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11017.01.420010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/814630/images/Detail/22828237.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/814630/images/Detail/22828244.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/814630/images/Detail/22525278.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/814630/images/Detail/22828241.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/814630/images/Detail/22828238.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/814630/images/Detail/22828242.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/814630/images/Detail/22828248.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/814630/images/Detail/22828246.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/814630/images/Detail/22828240.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/814630/images/Detail/22828239.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/814630/images/Detail/22828243.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/814630/images/Detail/22828247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/814630/images/Detail/22828245.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/ennetaach/privera-ag-st-gallen-977/premiere-occupation-apres-renovation-y-compris-mois-gratuit-814630",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1920,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Birkenweg 5a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle oasis de bien-\u00eatre\nCet appartement lumineux et confortable de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Frauenfeld peut \u00eatre lou\u00e9 imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- Salon, chambre et cuisine avec parquet\n- Salle de bain avec carrelage fonc\u00e9 facile d'entretien\n- Grand et lumineux s\u00e9jour\n- Chambres spacieuses avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\n- Cuisine ouverte avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four \u00e0 hauteur des yeux et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace, baignoire\n- Propre cave\n- L'ascenseur est disponible\n\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 135.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- La gare de Frauenfeld est accessible en peu de temps\n- Le centre-ville de Frauenfeld est facilement accessible \u00e0 pied et offre une vari\u00e9t\u00e9 d'activit\u00e9s de loisirs\n- Une patinoire, des installations sportives et des terrains de jeux ne sont pas loin de la propri\u00e9t\u00e9\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Birkenweg 5a\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 1'920.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "97 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12809.11.440010"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/766598/images/Detail/22259027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/766598/images/Detail/22259030.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/766598/images/Detail/22259026.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/766598/images/Detail/22259031.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/766598/images/Detail/21737476.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/766598/images/Detail/22259025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/766598/images/Detail/22259029.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/766598/images/Detail/22259028.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/privera-ag-wallisellen-966/votre-nouvelle-oasis-bien-etre-766598",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "Arbon, Hermann Greulichstrasse 21"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison dans un endroit calme\nNous louons cet appartement de 4.5 pi\u00e8ces de suite ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nSalon avec parquet\nChambre et chambre d'enfants, coin repas, couloir et cuisine avec sol stratifi\u00e9\nSalon avec une chemin\u00e9e chaleureuse pour des heures agr\u00e9ables\nCuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle et rangements\nSalle de bain avec lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\nWC s\u00e9par\u00e9 avec lavabo et miroir\nBalcon pour des heures de soleil agr\u00e9ables\nPropre cave\nBuanderie, s\u00e9chage et local \u00e0 v\u00e9los \u00e0 usage commun\nPas d'ascenseur\nAnimaux : les petits animaux et les chats sont autoris\u00e9s, mais pas les chiens.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 40.00 par mois.\n\nEnvirons:\nLa propri\u00e9t\u00e9 est dans un quartier r\u00e9sidentiel calme\nLe centre-ville avec divers commerces et la gare sont accessibles \u00e0 pied ou en transports en commun en quelques minutes\nBonne connexion aux transports en commun\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos, qui ne repr\u00e9sentent que le standard de construction et peuvent diff\u00e9rer l\u00e9g\u00e8rement de la propri\u00e9t\u00e9 locative.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors n'h\u00e9sitez pas et contactez-nous. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande de contact !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hermann Greulichstrasse 21\n9320 Arbon",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "92 m2 (habitables)",
            "Construit en 1963",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 36802.01.420030",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253174/images/Detail/20229881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253174/images/Detail/20229888.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253174/images/Detail/20229882.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253174/images/Detail/20229885.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253174/images/Detail/20229886.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253174/images/Detail/20229876.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253174/images/Detail/20229883.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253174/images/Detail/20229884.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253174/images/Detail/20229887.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/253174/images/Detail/20229877.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/arbon/privera-ag-st-gallen-977/votre-nouvelle-maison-endroit-calme-253174",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2100,
        "addresses": [
            "9545 W\u00e4ngi, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMODERNE, SPACIEUSE ET GRANDE TERRASSE COUVERTE\nCe bel appartement \u00e0 W\u00e4ngi vous offre l'endroit id\u00e9al pour vous sentir bien. Avec 4,5 pi\u00e8ces et un superbe plan, il offre beaucoup d'espace pour passer du temps entre vos quatre murs. Le salon spacieux et lumineux vous invite \u00e0 la d\u00e9tente et la cuisine \u00e9quip\u00e9e moderne fera battre plus vite le c\u0153ur de tout cuisinier amateur. La chambre a un acc\u00e8s direct \u00e0 la salle de bain. Elle est \u00e9quip\u00e9e d'une douche \u00e0 effet de pluie et d'une baignoire double. La terrasse spacieuse et sup\u00e9rieure \u00e0 la moyenne vous invite \u00e0 passer des heures agr\u00e9ables au grand air.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- un espace de vie spacieux et lumineux\n- cuisine moderne aux normes de la propri\u00e9t\u00e9\n- Chambre avec acc\u00e8s direct \u00e0 la salle de bain\n- Douche \u00e0 eau de pluie et baignoire double\n- propre lave-linge/s\u00e8che-linge\n- grande terrasse\n- redoute spacieuse\n- grand espace d'entr\u00e9e avec vestiaire\n- adapt\u00e9 aux enfants\n- Places de parc garage pour CHF 120/mois\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme et familiale\nEtat : tr\u00e8s bon avec \u00e9quipement moderne et chauffage au sol\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/lavabo/WC, 1 x douche/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : sonde g\u00e9othermique / chauffage au sol\nTransports en commun : Bus, 350 m / Gare S15, 450 m\nEcoles : Ecole maternelle/primaire, \u00e0 450 m\nCommerces : Coop, 300 m / Volg, 400 m / Restaurant, 400 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "9545 W\u00e4ngi",
            "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "110 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323136",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009301/images/Detail/24747644.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009301/images/Detail/24747646.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009301/images/Detail/24747641.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009301/images/Detail/24747643.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009301/images/Detail/24747640.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009301/images/Detail/24747645.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/wangi/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-spacieuse-grande-terrasse-couverte-1009301",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/fddd22316add337b70f88d87bcfffda0"
    },
    {
        "price": 1330,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Zeughausstrasse 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie moderne et centrale\nDepuis le 1er juin 2023, nous louons ce bel et moderne appartement de 2,5 pi\u00e8ces \u00e0 Frauenfeld.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Cuisine et salle de bain avec carrelage fonc\u00e9 facile d'entretien\n- Grand et lumineux s\u00e9jour\n- Chambre spacieuse avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\n- Cuisine ouverte avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\n- Hall d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques et vestiaire\n- Balcon pour des heures d'ensoleillement agr\u00e9ables\n- Propre cave\n\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 140.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- La gare de Frauenfeld est accessible en peu de temps\n- Le centre-ville de Frauenfeld est facilement accessible \u00e0 pied et offre une vari\u00e9t\u00e9 d'activit\u00e9s de loisirs\n- Diverses destinations d'excursion dans la r\u00e9gion de Frauenfeld, Winterthur et Zurich sont accessibles en tr\u00e8s peu de temps\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Zeughausstrasse 8\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 1'330.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "62 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12811.06.400020"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/864821/images/Detail/22996220.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/864821/images/Detail/22996218.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/864821/images/Detail/22996215.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/864821/images/Detail/22996221.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/864821/images/Detail/22996223.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/864821/images/Detail/22996217.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/864821/images/Detail/22996216.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/privera-ag-wallisellen-966/vie-moderne-centrale-864821",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "Romanshorn, Maria-Stader-Weg 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUn pur sentiment de soleil et de libert\u00e9 !\nProche de la nature, endroit calme et ensoleill\u00e9, excellentes infrastructures et tr\u00e8s bonnes connexions aux transports publics et priv\u00e9s : votre appartement en location dans le lotissement \u00ab Sunnestrahl \u00bb offre toutes les commodit\u00e9s pour un style de vie moderne.\n\nEmplacement:\n- endroit calme et ensoleill\u00e9 pr\u00e8s du lac\n- \u00c9cole, commerces et gare \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n\nAmeublement\n- Design int\u00e9rieur moderne et exclusif\n- chaque appartement avec lave-linge et s\u00e8che-linge\n- Si\u00e8ge\n- Fen\u00eatres dans la salle de bain et la douche\n- niveau de construction confortable avec parquet\n- Appareils de cuisine V-Zug et comptoir en granit\n- un espace chambre et salle d'eau spacieux\n- Parking souterrain : des places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es\n\nPour une visite virtuelle d'un appartement similaire, copiez le lien suivant dans la barre d'adresse de votre navigateur :\nhttp://tour.immovisual.ch/1606kao\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Maria-Stader-Weg 8\n8590 Romanshorn",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "Charges : CHF 330.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "97 m2 (habitables)",
            "Construit en 2010",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06917.08.0002",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/934612/images/Detail/23838565.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/934612/images/Detail/23838568.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/934612/images/Detail/23838571.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/934612/images/Detail/23838572.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/934612/images/Detail/23838566.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/934612/images/Detail/23838567.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/934612/images/Detail/23838569.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/934612/images/Detail/24503148.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/934612/images/Detail/23838564.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/romanshorn/wincasa-siege-602/pur-sentiment-soleil-liberte-934612",
        "link2": "https://sunnestrahl-romanshorn.ch/"
    },
    {
        "price": 900,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Wannenfeldstrasse 77"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre au rez-de-chauss\u00e9e\nNous louons cet appartement de 2,5 pi\u00e8ces \u00e0 Frauenfeld imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Wannenfeldstrasse 77\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 900.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "49 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12812.01.400030"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/823076/images/Detail/23128483.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/823076/images/Detail/23128482.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/823076/images/Detail/23128485.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/823076/images/Detail/23128484.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/823076/images/Detail/23128486.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/823076/images/Detail/23128487.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/privera-ag-wallisellen-966/vivre-rez-chaussee-823076",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 940,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Zielackerstrasse 30"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nvotre nouvelle maison\nNous louons ce bel et moderne appartement de 2 pi\u00e8ces \u00e0 partir du 1er mai 2023 ou sur rendez-vous.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nSalon et chambre avec parquet\nCuisine et salle d'eau avec carrelage clair\nCuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four et suffisamment d'espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine\nSalle de bain avec lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\nBalcon pour des heures de soleil agr\u00e9ables\nPropre cave\nBuanderie et salle de s\u00e9chage \u00e0 usage commun\nLocal \u00e0 v\u00e9los \u00e0 disposition\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 50.00 par mois.\n\nEnvirons:\nLe d\u00e9veloppement est situ\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel calme, tr\u00e8s central pour diverses destinations de la r\u00e9gion\nDes commerces de toutes sortes sont accessibles \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nTr\u00e8s bonne desserte en transports en commun\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Zielackerstrasse 30\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 940.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "48 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1570"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/795140/images/Detail/23128888.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/795140/images/Detail/23128884.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/795140/images/Detail/23128885.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/795140/images/Detail/23128886.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/795140/images/Detail/23128887.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/795140/images/Detail/23128889.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/privera-ag-wallisellen-966/votre-nouvelle-maison-795140",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1500,
        "addresses": [
            "Romanshorn, Sonnenring 11"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre, c'est... cr\u00e9er une petite oasis !\nDans un endroit calme et idyllique, nous louons cet appartement mansard\u00e9 haut de gamme avec les avantages suivants :\n\n- Des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- Beaux parquets dans le salon et dans les chambres\n- Plaques en c\u00e9ramique modernes dans la cuisine et les pi\u00e8ces humides\n- Cuisine ouverte comme neuve et spacieuse avec vitroc\u00e9ramique, four haut, lave-vaisselle\n- Bain/WC\n- Douche/toilette directement accessible depuis la chambre\n- Propre lave-linge/s\u00e8che-linge\n- des armoires encastr\u00e9es\n- Grand compartiment cave avec branchement \u00e9lectrique\n- Grande terrasse ensoleill\u00e9e avec vue sur le lac\n\n- Places de parking \u00e0 CHF 110.00 / mois\n- Places de parc \u00e0 CHF 50.00 / mois\n\n- D\u00e9veloppement adapt\u00e9 aux enfants \u00e0 la campagne\n- Arr\u00eat de bus et commerces accessibles \u00e0 pied\n- Le lac est \u00e0 proximit\u00e9\n\nNous serions heureux de vous montrer l'appartement lors d'un rendez-vous de visite sans engagement - nous nous r\u00e9jouissons de votre appel !\n\nLes photos montrent le niveau de la propri\u00e9t\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Sonnenring 11\n8590 Romanshorn",
            "Loyer : CHF 1'500.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 2008",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10284.08.0401",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621668/images/Detail/24731664.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621668/images/Detail/24725612.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621668/images/Detail/24731661.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621668/images/Detail/24720495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621668/images/Detail/24731663.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/621668/images/Detail/24731662.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/romanshorn/wincasa-siege-602/vivre-c39est-creer-petite-oasis-621668",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/6e1f06cf-f8c3-40a5-8ca2-6e8f0d039789?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "9225 St. Pelagiberg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nTOUT TERRAIN MODERNE ET SPACIEUX\nCe charmant appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 St. Pelagiberg offre tout ce que votre c\u0153ur d\u00e9sire. Enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e, avec de nouvelles salles de bains et une cuisine moderne, elle vous invite \u00e0 vivre en famille. L'espace de vie spacieux et les deux terrasses avec vue sur la verdure offrent beaucoup d'espace pour la d\u00e9tente et les activit\u00e9s partag\u00e9es. L'emplacement calme et l'environnement familial rendent cet appartement parfait pour tous ceux qui recherchent une maison harmonieuse. Avec 2 cellules humides, une baignoire et une douche, un lave-vaisselle et une tour de lavage, le quotidien pratique est \u00e9galement bien couvert. Cet appartement est presque comme neuf et n'attend que d'\u00eatre d\u00e9couvert par vous.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, salles de bains flambant neuves, nouvelle cuisine\n- famille vivant ensemble - les gens se connaissent et s'appr\u00e9cient encore ici\n- espace de vie g\u00e9n\u00e9reux\n- 2 terrasses avec vue sur la verdure\n- endroit calme\n- conviviale et familiale\n- 2 cellules humides, baignoire et douche\n- Lave-vaisselle\n- Tour de lavage\n- presque nouveau\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x douche/WC/lavabo, 1 x baignoire/WC/lavabo)\nTransports publics : St. Pelagiberg Tr\u00f6n, \u00e0 20 m\nEcoles : \u00e9coles primaires, \u00e0 900 m\nCommerces : divers commerces \u00e0 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "9225 St. Pelagiberg",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322807",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008515/images/Detail/24738508.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008515/images/Detail/24738510.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008515/images/Detail/24738512.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008515/images/Detail/24738509.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008515/images/Detail/24738513.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008515/images/Detail/24738511.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/st-pelagiberg/betterhomes-schweiz-ag-611/tout-terrain-moderne-spacieux-1008515",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/383f2a7167228622616a5d695eea7669"
    },
    {
        "price": 1260,
        "addresses": [
            "Aadorf, Untermoosstr. 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement duplex exclusif !\nUne visite en vaut la peine\n\n- Appartement moderne et lumineux\n- \u00c0 proximit\u00e9 du b\u00e2timent scolaire/des installations sportives/des piscines int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure\n- Pr\u00e8s de la gare\n- Bonnes opportunit\u00e9s de shopping\n\nPlace de parking disponible \u00e0 CHF 110/mois.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Untermoosstr. 2\n8355 Aadorf",
            "Loyer : CHF 1'260.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "83 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06902.05.0043",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007219/images/Detail/24721818.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007219/images/Detail/24731516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007219/images/Detail/24731514.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007219/images/Detail/24721819.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007219/images/Detail/24731513.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007219/images/Detail/24721820.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007219/images/Detail/24731515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007219/images/Detail/24731512.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1007219/images/Detail/24731517.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/aadorf/wincasa-siege-602/appartement-duplex-exclusif-1007219",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/cd475d99-905d-4aa3-a44b-49e6c186a2d9?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1842,
        "addresses": [
            "9545 W\u00e4ngi, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement duplex spacieux et soign\u00e9 de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 W\u00e4ngi\nNous louons un appartement spacieux et lumineux sur deux \u00e9tages dans une copropri\u00e9t\u00e9 de 6 familles bien entretenue. Situ\u00e9 au calme dans le vieux centre du village de W\u00e4ngi, il offre une vue sur un environnement rural idyllique.\nLe premier \u00e9tage comprend un hall d'entr\u00e9e, un couloir, un vestiaire, des armoires encastr\u00e9es, un salon, une salle \u00e0 manger, deux chambres, un coin cuisine et une salle d'eau avec baignoire. Les deux balcons agrandissent votre espace de vie de 14 m\u00e8tres carr\u00e9s g\u00e9n\u00e9reux. Un escalier vous m\u00e8ne au deuxi\u00e8me \u00e9tage.\nVous y trouverez une galerie, une chambre spacieuse de 20 m2 et une deuxi\u00e8me salle d'eau avec cabine de douche et tour de lavage. Un d\u00e9barras et un grenier offrent un espace suppl\u00e9mentaire.\nAu sous-sol il y a une grande cave/salle de bricolage avec fen\u00eatre. Un ascenseur permet d'acc\u00e9der directement au parking souterrain (CHF 120.00 par mois). Une place de parc ext\u00e9rieure peut \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9e (CHF 45.00 par mois).\nL'appartement est parfait pour les couples ou les familles et offre des connexions optimales aux transports en commun. Vous pouvez rejoindre Winterthour en seulement 20 minutes en voiture, Zurich en 40 minutes et Saint-Gall en 35 minutes environ.\nN'h\u00e9sitez pas et contactez-nous pour plus d'informations ou un rendez-vous de visite. Nous attendons avec impatience votre contact.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nSpacieux appartement sur 2 \u00e9tages dans une maison calme de 6 familles\nEmplacement dans le centre idyllique du vieux village de W\u00e4ngi\nS\u00e9jour \u00e9tage 1 : salon, salle \u00e0 manger, coin cuisine, 2 chambres, salle de bain avec baignoire\nDeux balcons (10 m2 et 4 m2)\nS\u00e9jour \u00e9tage 2 : Galerie, chambre spacieuse (20 m2), salle de bain avec cabine de douche et tour de lavage\nGrand sous-sol/salle de bricolage avec fen\u00eatre\nAcc\u00e8s direct par ascenseur au parking souterrain (CHF 120.00/mois)\nPlace de parc ext\u00e9rieure en option (CHF 45.00/mois)\nId\u00e9al pour les couples/familles\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "9545 W\u00e4ngi",
            "Loyer : CHF 1'842.-/mois",
            "Charges : CHF 398.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "140 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL1aWAAT",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959059/images/Detail/24144347.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959059/images/Detail/24144360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959059/images/Detail/24144344.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959059/images/Detail/24144362.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959059/images/Detail/24204889.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959059/images/Detail/24144361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959059/images/Detail/24144352.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959059/images/Detail/24144349.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959059/images/Detail/24144350.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/959059/images/Detail/24144355.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/wangi/properti-ag-2229/appartement-duplex-spacieux-soigne-45-pieces-wangi-959059",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1198,
        "addresses": [
            "Arbon, Obstgartenstrasse 3a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nL'appartement familial cherche de nouveaux r\u00e9sidents\nDepuis le 1er mai 2023 nous louons ce bel appartement de 4.5 pi\u00e8ces \u00e0 Arbon.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\nSalon et chambre avec parquet\nCuisine et cellules humides avec sol carrel\u00e9 facile d'entretien\nGrand salon avec beaucoup de lumi\u00e8re naturelle\nChambres lumineuses et spacieuses\nCuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four \u00e0 hauteur des yeux et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\nSalle de bain avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et baignoire\nToilettes s\u00e9par\u00e9es avec lavabo, armoire \u00e0 glace et douche\nGrand balcon pour des heures d'ensoleillement agr\u00e9ables\nBuanderie et salle de s\u00e9chage \u00e0 usage commun\nPropre cave\nAnimaux de compagnie : Les chats et les chats domestiques sont accept\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 120.00 par mois.\n\nEnvirons:\nLa propri\u00e9t\u00e9 a sa propre aire de jeux\nDivers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nBonnes connexions \u00e0 l'autoroute et aux transports en commun\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Obstgartenstrasse 3a\n9320 Arbon",
            "Loyer : CHF 1'198.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Construit en 1973",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2015",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 36800.03.430010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/393907/images/Detail/22941210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/393907/images/Detail/22941203.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/393907/images/Detail/22941204.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/393907/images/Detail/22941205.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/393907/images/Detail/22941207.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/393907/images/Detail/22941208.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/393907/images/Detail/22941200.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/393907/images/Detail/22941209.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/393907/images/Detail/22941202.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-st-gallen-977/393907/images/Detail/22941206.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/arbon/privera-ag-st-gallen-977/l39appartement-familial-cherche-nouveaux-residents-393907",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1060,
        "addresses": [
            "Felben-Wellhausen, Bachrainstrasse 1a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre avec vue\nVous recherchez une maison moderne et lumineuse \u00e0 proximit\u00e9 de la gare ? Alors cela pourrait \u00eatre votre appartement.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bachrainstrasse 1a\n8552 Felben-Wellhausen",
            "Loyer : CHF 1'060.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "63 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4567.02.0402",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005698/images/Detail/24703279.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005698/images/Detail/24703283.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005698/images/Detail/24703280.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1005698/images/Detail/24703278.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/felben-wellhausen/apleona-schweiz-ag-670/vivre-vue-1005698",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1410,
        "addresses": [
            "Weinfelden, Marktstrasse 28"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre dans un emplacement central....\nTout est facile et pratique \u00e0 atteindre \u00e0 pied :\n\n- Zone d'entr\u00e9e avec vestiaire\n- Cuisine verrouillable avec lave-vaisselle, coin repas\n- S\u00e9jour cosy, acc\u00e8s direct au balcon\n- appartement entier avec parquet neuf\n- Salle de bain avec baignoire, WC\n- Balcon spacieux\n- Ascenseur disponible\n- Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 130 par mois\n- La gare de Weinfelden est accessible en 2 minutes \u00e0 pied\n- Banque, poste, commerces \u00e0 proximit\u00e9\n\nLes images correspondent au standard du bien et peuvent diff\u00e9rer de l'objet.\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Marktstrasse 28\n8570 Weinfelden",
            "Loyer : CHF 1'410.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "104 m2 (habitables)",
            "Construit en 1995",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2015",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06829.01.0011",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002482/images/Detail/24665153.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002482/images/Detail/24665160.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002482/images/Detail/24665162.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002482/images/Detail/24665158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002482/images/Detail/24665161.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002482/images/Detail/24665157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002482/images/Detail/24665159.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002482/images/Detail/24665163.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002482/images/Detail/24665156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002482/images/Detail/24665155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1002482/images/Detail/24665154.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/weinfelden/wincasa-siege-602/vivre-emplacement-central-1002482",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/7ab8a090-9ad5-4685-a8a8-2a51d1f41573?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1550,
        "addresses": [
            "Aadorf, M\u00fchlewiesestr. 1 A"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUn appartement duplex de 106m2 devient disponible !\nNous mettons en location un appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2024\navec les fonctionnalit\u00e9s suivantes :\n\n- r\u00e9parti sur 2 \u00e9tages\n- R\u00e9duits au 1er et 2\u00e8me \u00e9tages\n- propre terrasse sur le toit\n- Le parquet du couloir de la cuisine sera remplac\u00e9\n- \u00e0 proximit\u00e9 du b\u00e2timent scolaire/des installations sportives,\nPiscine int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure\n- pr\u00e8s de la gare\n- proche des acc\u00e8s autoroutiers\n- de bonnes opportunit\u00e9s pour faire du shopping\n- \u00c9coles \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n\n- Places de parking disponibles \u00e0 CHF 110/mois\n- Local moto \u00e0 CHF 50.00/mois\n\nNous avons h\u00e2te de vous voir!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "M\u00fchlewiesestr. 1 A\n8355 Aadorf",
            "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "106 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06902.02.0015",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/975954/images/Detail/24355457.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/975954/images/Detail/24355455.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/975954/images/Detail/24355454.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/975954/images/Detail/24355458.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/975954/images/Detail/24355456.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/975954/images/Detail/24355452.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/975954/images/Detail/24355453.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/aadorf/wincasa-siege-602/appartement-duplex-106m2-devient-disponible-975954",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/cfdbf690-2dae-4496-b8bb-5c3c56b871a0?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1420,
        "addresses": [
            "Weinfelden, Kreuzlingerstrasse 41"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement spacieux pr\u00e8s du centre avec un balcon ensoleill\u00e9 !\nLors de la conclusion d'un contrat d'une dur\u00e9e contractuelle minimale de 15",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kreuzlingerstrasse 41\n8570 Weinfelden",
            "Loyer : CHF 1'420.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 1973",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2008",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 28206.01.400030",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763746/images/Detail/23051725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763746/images/Detail/21708580.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763746/images/Detail/21708585.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763746/images/Detail/21708583.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763746/images/Detail/21708590.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763746/images/Detail/21708582.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763746/images/Detail/21708581.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763746/images/Detail/21708579.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763746/images/Detail/21708584.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763746/images/Detail/21708589.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/weinfelden/privera-ag-wallisellen-966/appartement-spacieux-pres-centre-balcon-ensoleille-763746",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 700,
        "addresses": [
            "Frauenfeld, Gaswerkstrasse 35"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement cherche c\u00e9libataire\nDepuis le 16 f\u00e9vrier 2023, nous louons ce bel appartement de 1.0 pi\u00e8ces \u00e0 Frauenfeld.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet au sol\n- Cuisine et salle de bain avec carrelage fonc\u00e9 facile d'entretien\n- Grand salon/chambre avec beaucoup de lumi\u00e8re du jour\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, four et nombreux rangements pour vos ustensiles de cuisine\n- Salle de bain avec WC, lavabo, armoire miroir et douche\n- Salle de s\u00e9chage \u00e0 usage commun\n- Propre cave\n\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 50.00 par mois.\n\nEnvirons:\n\n- Divers commerces sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Bonnes connexions \u00e0 l'autoroute et aux transports en commun\n- Le d\u00e9veloppement est situ\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel calme, tr\u00e8s central vers diverses destinations dans la r\u00e9gion de Schaffhouse et Winterthur\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Gaswerkstrasse 35\n8500 Frauenfeld",
            "Loyer : CHF 700.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "26 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12810.01.430010",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/859825/images/Detail/22953695.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/859825/images/Detail/22953694.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/859825/images/Detail/22953692.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/859825/images/Detail/22953693.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/frauenfeld/privera-ag-wallisellen-966/appartement-cherche-celibataire-859825",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1680,
        "addresses": [
            "Weinfelden, Kreuzlingerstrasse 41"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre avec vue - profitez de la vue sur les montagnes !\nSi vous signez un contrat d'une dur\u00e9e contractuelle minimale de 15 mois, nous vous verserons gratuitement le premier loyer net.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est dans un endroit calme et verdoyant. Ce spacieux appartement vous offre \u00e9galement les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- Cuisine spacieuse avec suffisamment d'espace de rangement et de surface de travail\n- avec lave-vaisselle, cuisini\u00e8re en vitroc\u00e9ramique, r\u00e9frig\u00e9rateur, couvercle en granit, etc.\n- Appartement entier (sauf cellules humides, cuisine et r\u00e9duit) avec parquet au sol\n- Salle de bain avec baignoire, WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et carrelage au sol\n- Deuxi\u00e8me salle d'eau avec douche, WC, lavabo, armoire \u00e0 glace et carrelage au sol\n- Grande terrasse avec un espace couvert comprenant un foyer et des stores pare-soleil\n- Orientation de la terrasse au sud-ouest (soleil du soir)\n- Placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques dans la zone d'entr\u00e9e\n- Buanderie commune\n- Local \u00e0 v\u00e9los \u00e0 usage commun\n- Compartiment cave\n- ascenseur\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 100.00 par mois.\n\nDivers commerces, la gare et le centre sont accessibles en trois minutes en transports en commun. L'arr\u00eat de bus Aeuli se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos, qui ne repr\u00e9sentent que le standard de construction et peuvent diff\u00e9rer l\u00e9g\u00e8rement de la propri\u00e9t\u00e9 locative.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors n'h\u00e9sitez pas et contactez-nous. Nous nous r\u00e9jouissons de votre demande de contact !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Kreuzlingerstrasse 41\n8570 Weinfelden",
            "Loyer : CHF 1'680.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "102 m2 (habitables)",
            "Construit en 1973",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2008",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 28206.01.450010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763745/images/Detail/21708576.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763745/images/Detail/23051722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763745/images/Detail/21708575.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763745/images/Detail/21708568.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763745/images/Detail/21708577.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763745/images/Detail/21708569.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763745/images/Detail/21708572.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763745/images/Detail/21708574.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763745/images/Detail/21708573.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-wallisellen-966/763745/images/Detail/21708567.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/weinfelden/privera-ag-wallisellen-966/vivre-vue-profitez-vue-les-montagnes-763745",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1700,
        "addresses": [
            "Romanshorn, Maria-Stader-Weg 14"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre dans un nouveau b\u00e2timent!\nSi une belle maison est importante pour vous et que vous appr\u00e9ciez les mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9, vous vous sentirez particuli\u00e8rement chez vous ici.\n\nEmplacement:\n- Endroit calme et ensoleill\u00e9 pr\u00e8s du lac\n- Piscine \u00e0 seulement 5 minutes \u00e0 pied\n- \u00c9cole, commerces et gare \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n\nAmeublement:\n- Design int\u00e9rieur moderne et exclusif\n- Cuisine confortable avec lave-vaisselle et plaque vitroc\u00e9ramique\n- R\u00e9frig\u00e9rateur avec 3 cong\u00e9lateurs\n- Parquet\n- Penderie\n- Salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- Toilettes invit\u00e9s avec douche\n- De spacieux espaces de couchage et de salle de bain\n- Un parking peut \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Maria-Stader-Weg 14\n8590 Romanshorn",
            "Loyer : CHF 1'700.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2013",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08538.01.0123",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/567889/images/Detail/24142232.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/567889/images/Detail/24142235.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/567889/images/Detail/24146211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/567889/images/Detail/24142236.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/567889/images/Detail/24142233.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/567889/images/Detail/24142234.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/567889/images/Detail/24146210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/567889/images/Detail/24146212.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/567889/images/Detail/24146207.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/romanshorn/wincasa-siege-602/vivre-nouveau-batiment-567889",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/e95745d6-e3f4-4425-9efd-6acf5ce367e9?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1390,
        "addresses": [
            "Horn, Seestrasse 109"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nHome Sweet Home\nL'appartement au bord du magnifique lac de Constance pr\u00e9sente un superbe plan et les avantages suivants :\n\n- appartement entier avec parquet\n- cuisine moderne avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- une salle de bains lumineuse avec baignoire\n- douche/toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques\n- 2 balcons avec de superbes vues\n- Compartiment sous-sol\n- Ascenseur disponible\n\nDes places de parc peuvent \u00eatre lou\u00e9es s\u00e9par\u00e9ment pour CHF 125.00/mois.\n\nDiverses possibilit\u00e9s de shopping et le prochain arr\u00eat de bus se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Une aire de jeux pour enfants est \u00e9galement disponible en commun.\n\nObtenez une bonne impression de l'appartement avec notre visite virtuelle de l'appartement !\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Seestrasse 109\n9326 Horn",
            "Loyer : CHF 1'390.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "98 m2 (habitables)",
            "Construit en 1993",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1564.02.0011",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/443649/images/Detail/24720619.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/443649/images/Detail/24720627.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/443649/images/Detail/24720616.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/443649/images/Detail/24720621.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/443649/images/Detail/24720623.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/443649/images/Detail/24720626.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/443649/images/Detail/24720629.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/443649/images/Detail/24720628.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/443649/images/Detail/24720620.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/443649/images/Detail/24720625.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/443649/images/Detail/24720622.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/443649/images/Detail/24720618.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/443649/images/Detail/24720624.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/thurgovie/horn/livit-ag-real-estate-management-675/home-sweet-home-443649",
        "link2": null
    }
]