[
    {
        "price": 2900,
        "addresses": [
            "Viganello, Via Aldesago"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVUE SUR LA VILLE D'ALDESAGO\nVos vacances \u00e0 Lugano seront inoubliables si vous l'admirez d'en haut depuis l'ALDESAGO CITY VIEW ! Ce confortable appartement de trois chambres est situ\u00e9 dans un immeuble \u00e9l\u00e9gant du pittoresque Aldesago et offre de belles vues sur la ville. Le s\u00e9jour ouvert se compose du coin TV \u00e9quip\u00e9 d'un canap\u00e9 et de fauteuils pour regarder un film ou lire un livre entre amis et du coin repas avec une table pour 4/6 personnes. Le canap\u00e9 peut \u00eatre transform\u00e9 en lit simple pour dormir (Attention : le canap\u00e9 lit n'est pas pr\u00e9par\u00e9. Nous pensons qu'il est appropri\u00e9 d'utiliser le canap\u00e9 en dehors des heures de sommeil. Le linge de lit, les oreillers et les couvertures se trouvent dans le placard/\u00e9tag\u00e8re. \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du canap\u00e9. ).\n\nLa cuisine est s\u00e9par\u00e9e, avec des appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers et tout ce dont vous avez besoin pour pr\u00e9parer des repas comme \u00e0 la maison. Le salon m\u00e8ne \u00e0 la grande terrasse o\u00f9 vous pourrez profiter du soleil du Tessin tout en admirant le panorama de Lugano.\n\nIl y a deux chambres, toutes deux doubles, romantiques et parfaites pour les couples entre amis et les familles. Il y a aussi deux salles de bains, une salle de bain et une salle de bain compl\u00e8te avec douche.\n\nUn ensemble de serviettes est inclus pour chaque personne, ainsi que du linge de lit et des couvertures. Nous vous remettons \u00e9galement un kit de soins. Nous fournissons \u00e9galement un panier contenant les produits essentiels du petit-d\u00e9jeuner.\n\nWi-Fi gratuit pour les clients.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Aldesago\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 2'900.-/mois",
            "1er \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 30.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence e77c7c935c5d97da16e9",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011404/images/Detail/24769158.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011404/images/Detail/24769164.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011404/images/Detail/24769165.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011404/images/Detail/24769168.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011404/images/Detail/24769156.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011404/images/Detail/24769163.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011404/images/Detail/24769161.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011404/images/Detail/24769160.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011404/images/Detail/24769167.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011404/images/Detail/24769157.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011404/images/Detail/24769162.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011404/images/Detail/24769166.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011404/images/Detail/24769159.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/homelike-1860/vue-ville-d39aldesago-1011404",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2000,
        "addresses": [
            "6517 Arbedo, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nMODERNE ET \u00c9L\u00c9GANTE AVEC JARDIN\nAppartement duplex \u00e0 Arbedo id\u00e9al pour les familles \u00e0 la recherche d'un environnement spacieux et confortable. Avec ses 4,5 pi\u00e8ces et 138 m\u00b2 habitables, elle offre de nombreux espaces de vie et de d\u00e9tente. De plus, le parking int\u00e9rieur, la buanderie priv\u00e9e et la grande cave garantissent praticit\u00e9 et confort. La nouvelle construction et le grand jardin sont parfaits pour profiter de moments de d\u00e9tente en plein air. Et si vous avez un animal de compagnie, ne vous inqui\u00e9tez pas, ils sont autoris\u00e9s ici !\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- Id\u00e9al pour les familles\n- parking int\u00e9rieur CHF 100.-\n- buanderie priv\u00e9e\n- grande cave\n- nouvelle construction\n- Grand jardin\n- Animaux accept\u00e9s\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nSituation : calme et ensoleill\u00e9e\n\u00c9tat de l'objet : nouvelle construction\n\nSalles de bains / Douches : 1 (1 x WC / douche / lavabo)\nChauffage : Chauffage central avec pompe \u00e0 chaleur\nTransports en commun : bus, \u00e0 200m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 200m\nCommerces : Lidl/Aldi/poste, \u00e0 200m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6517 Arbedo",
            "Loyer : CHF 2'000.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "138 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323553",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011850/images/Detail/24774872.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011850/images/Detail/24774867.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011850/images/Detail/24774866.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011850/images/Detail/24774865.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011850/images/Detail/24774863.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011850/images/Detail/24774868.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/arbedo/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-elegante-jardin-1011850",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/248449311e9ba192daffadb74ca74bc3"
    },
    {
        "price": 1600,
        "addresses": [
            "6517 Arbedo, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nSPACIEUX ET CALME, AVEC TERRASSE\nL'appartement Arbedo est parfait pour ceux qui recherchent une maison calme et spacieuse. Avec 4,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 105 m\u00b2, elle offre un espace suffisant pour les familles. De plus, il est \u00e9quip\u00e9 d'une place de parc dans un garage souterrain et d'une place de parc ext\u00e9rieure incluse dans le loyer. Une salle de loisirs priv\u00e9e offre d'autres possibilit\u00e9s de loisirs. Vous n'aurez pas \u00e0 vous soucier des ajustements en fin d'ann\u00e9e.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- calme et spacieux\n- id\u00e9al pour les familles\n- Place de parking dans un bon garage inclus\n- Place de parking ext\u00e9rieure incluse\n- salle de loisirs priv\u00e9e\n- Pas d'ajustement en fin d'ann\u00e9e\n- Chats accept\u00e9s\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nLocalisation : calme\nEtat de l'objet: remis \u00e0 neuf\n\nSalles de bains/douches : 2 (1 x WC/baignoire, 1 x WC/douche)\nChauffage : Au fioul\nTransports en commun : bus, \u00e0 200 m\n\u00c9coles : \u00e9cole primaire \u00e0 Castione, \u00e0 1,5 km\nCommerces : poste/pharmacie/Migros/Lidl, \u00e0 3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6517 Arbedo",
            "Loyer : CHF 1'600.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "105 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2010",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323601",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012209/images/Detail/24778308.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012209/images/Detail/24778312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012209/images/Detail/24778313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012209/images/Detail/24778311.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012209/images/Detail/24778309.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012209/images/Detail/24778310.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/arbedo/betterhomes-schweiz-ag-611/spacieux-calme-terrasse-1012209",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/698db2f55386665ab4a40c6295051570"
    },
    {
        "price": 2700,
        "addresses": [
            "Viganello, Salita Viarno"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAPPARTEMENT AGAVE\nMeubl\u00e9 avec style et souci du d\u00e9tail, son appartement est situ\u00e9 dans un immeuble \u00e9l\u00e9gant du quartier calme de Viganello.\n\n\n\nIl vous accueille dans un salon chaleureux compos\u00e9 d'un espace d\u00e9tente avec canap\u00e9s et fauteuils, parfait pour discuter. entre amis, un bon livre et un film apr\u00e8s une journ\u00e9e bien remplie. A c\u00f4t\u00e9, ouverte sur le salon, se trouve la cuisine moderne, \u00e9quip\u00e9e d'\u00e9lectrom\u00e9nagers et de tout ce dont vous avez besoin pour pr\u00e9parer le d\u00e9jeuner et le d\u00eener comme \u00e0 la maison ! D\u00e9jeunez et d\u00eenez \u00e0 l'int\u00e9rieur, \u00e0 la table \u00e0 manger, ou \u00e0 l'ext\u00e9rieur, sur la grande table du patio, l'endroit de la maison que vous adorerez le plus par temps chaud. De la terrasse, vous regardez le vert, o\u00f9 le grand agave est la reine !\n\n\n\nIl y a deux chambres, toutes deux avec des lits doubles, la premi\u00e8re est \u00e9quip\u00e9e d'une grande armoire, la seconde d'un bureau et une imprimante , id\u00e9ale comme salle d'\u00e9tude pour les s\u00e9jours d'affaires.\n\n\n\nIl y a aussi deux salles de bains, une salle de bain de service avec lave-linge et s\u00e8che-linge et une salle de bain compl\u00e8te avec douche.\n\nUn ensemble de serviettes ainsi que le linge de lit et les couvertures sont inclus pour chaque personne ; Nous vous remettons \u00e9galement un kit de soins. Nous fournissons \u00e9galement un panier contenant les produits essentiels du petit-d\u00e9jeuner.\n\nWi-Fi gratuit pour les clients.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Salita Viarno\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 2'700.-/mois",
            "1er \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 08.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 45b16202c68d3f8becd6",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011403/images/Detail/24769155.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011403/images/Detail/24769153.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011403/images/Detail/24769149.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011403/images/Detail/24769152.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011403/images/Detail/24769148.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011403/images/Detail/24769146.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011403/images/Detail/24769154.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011403/images/Detail/24769143.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011403/images/Detail/24769150.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011403/images/Detail/24769144.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011403/images/Detail/24769151.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011403/images/Detail/24769147.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011403/images/Detail/24769145.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/homelike-1860/appartement-agave-1011403",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1530,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via Gerretta 15 B - Geb. E"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement moderne de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer entour\u00e9 de verdure\nNous louons la solution de logement id\u00e9ale, entour\u00e9e de verdure, dans un immeuble moderne au sein d'un parc \u00e9quip\u00e9 de services commerciaux et avec tous les \u00e9l\u00e9ments essentiels \u00e0 port\u00e9e de main.\n\nCet appartement de 3.5 pi\u00e8ces est compos\u00e9 de :\n- Grand s\u00e9jour avec cuisine moderne \u00e0 aire ouverte\n- Entr\u00e9e avec placard int\u00e9gr\u00e9\n- Chambre principale avec parquet et salle de bain avec baignoire\n- Salle de bain avec douche et colonne laveuse-s\u00e9cheuse\n- Chambre d'amis spacieuse\n- Terrasse spacieuse\n\nParking disponible dans le garage pour 125 chf par mois.\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite sans engagement !\n\nLes images sont repr\u00e9sentatives.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Gerretta 15 B - Geb. E\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'530.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "81 m2 (habitables)",
            "Construit en 2019",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38073.09.430050",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/privera-ag-lugano-973/appartement-moderne-35-pieces-louer-entoure-verdure-1013890",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1650,
        "addresses": [
            "6518 Gorduno, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nSPACIEUX ET ACCUEILLANT\nDuplex strat\u00e9giquement situ\u00e9 \u00e0 Gorduno, cette propri\u00e9t\u00e9 spacieuse et accueillante offre 5,5 chambres et une surface habitable de 135 m\u00b2. Avec sa vue d\u00e9gag\u00e9e et son balcon, il est id\u00e9al pour les familles nombreuses qui souhaitent un environnement confortable. Strat\u00e9giquement positionn\u00e9, il se trouve \u00e0 distance de marche de divers services, \u00e9coles et arr\u00eats d'autobus.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- spacieux et accueillant\n- avec vue d\u00e9gag\u00e9e\n- balcon\n- Animaux accept\u00e9s\n- dans une position strat\u00e9gique\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nPosition strat\u00e9gique\nEtat de l'objet : bien conserv\u00e9\n\nSalles de bains/douches : 2 (1 x WC/baignoire, 1 x WC/douche)\nChauffage : Chauffage au fioul\nTransports en commun : bus, \u00e0 50 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 160 m\nCommerces : Jumbo/Migros/Denner/pharmacie, \u00e0 400 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "6518 Gorduno",
            "Loyer : CHF 1'650.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "135 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323866",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013088/images/Detail/24789807.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013088/images/Detail/24789810.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013088/images/Detail/24789814.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013088/images/Detail/24789808.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013088/images/Detail/24789806.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013088/images/Detail/24789809.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/gorduno/betterhomes-schweiz-ag-611/spacieux-accueillant-1013088",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/c0abc499507bd0e7f94bc9f593c05a6b"
    },
    {
        "price": 1080,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Piazza del Sole 7"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nVivre en centre-ville\nL'avantage de cet appartement est sa position strat\u00e9gique, situ\u00e9e en plein c\u0153ur de Bellinzone. De votre appartement, vous pourrez profiter d'une vue sur les ch\u00e2teaux et en quelques minutes vous pourrez rejoindre tous les services que la ville peut offrir.\n\nL'appartement est disponible \u00e0 partir du 16.03.2024\nLes visites auront lieu avec le locataire actuel, merci de contacter l'administration pour recevoir les coordonn\u00e9es.\n\n\nLes pi\u00e8ces de cet appartement sont tr\u00e8s accueillantes et vous offrent :\n- entr\u00e9e avec placard int\u00e9gr\u00e9\n- grand salon avec deux fen\u00eatres\n- cuisine d\u00eenatoire avec fen\u00eatre\n- chambre \u00e0 coucher\n- bain\n- buanderie commune\n- cave\n\nActuellement, toutes les places de stationnement sont occup\u00e9es, dans les rues adjacentes il y a de nombreuses places de stationnement en zone bleue et certaines avec des bandes blanches.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\n\nNous attendons votre appel avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Piazza del Sole 7\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'080.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "53 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0620.02.0405",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011671/images/Detail/24771883.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011671/images/Detail/24771882.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/livit-ag-real-estate-management-675/vivre-centre-ville-1011671",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1920,
        "addresses": [
            "6825 Capolago, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAVEC TERRASSE ET JARDIN VUE SUR LE LAC\nLa Residenza Delta \u00e0 Capolago propose des appartements de haut standing dans une position ensoleill\u00e9e avec une magnifique vue sur le lac.\n\u00c9l\u00e9gant appartement de 2.5 pi\u00e8ces compos\u00e9 d'une cuisine et d'un s\u00e9jour \u00e0 aire ouverte, balcon avec splendide vue lac, deux salles de bains, une chambre, buanderie privative.\nLe tout avec une attention port\u00e9e aux moindres d\u00e9tails et des finitions soign\u00e9es pour garantir d\u00e9tente et bien-\u00eatre.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- Rev\u00eatements int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs en gr\u00e8s c\u00e9rame\n- Fen\u00eatres et portes triple vitrage avec isolation thermique et phonique\n- Propri\u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9e pour l'installation de panneaux solaires\n- Jardin Priv\u00e9 49 m2\n- Terrasse 23 m2\n- D\u00e9shumidificateur avec r\u00e9glage personnalisable\n- Cave-buanderie privative \u00e0 l'\u00e9tage avec porte coupe-feu\n- Disponibilit\u00e9 de caves suppl\u00e9mentaires\n- Propri\u00e9t\u00e9 dans une zone autoris\u00e9e aux r\u00e9sidences secondaires\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nPosition : Avec vue sur le lac\nEtat de l'objet : Construction neuve avec des finitions de haut standing\n\nSalles de bains/douches : 2 (1x WC/baignoire 1x WC/douche)\nChauffage : Chauffage et climatisation avec pompe \u00e0 chaleur\nTransports en commun : Arr\u00eat de bus \u00e0 300 m\u00e8tres.\nEcoles : Coll\u00e8ge \u00e0 Riva San Vitale \u00e0 3 minutes en voiture\nCommerces : Bars, stations essence, bureaux de poste et bien plus \u00e0 300 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6825 Capolago",
            "Loyer : CHF 1'920.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323842",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013066/images/Detail/24789691.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013066/images/Detail/24789689.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013066/images/Detail/24789690.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013066/images/Detail/24789692.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/capolago/betterhomes-schweiz-ag-611/terrasse-jardin-vue-lac-1013066",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/90c089c38d30fa39069d6166d5d84d87"
    },
    {
        "price": 1260,
        "addresses": [
            "Davesco-Soragno, Via al Castello 4d1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nVert et accessible : Appartement de r\u00eave entre nature et ville\nVisitez la vid\u00e9o de pr\u00e9sentation https://youtu.be/TvPiiFsw7uc\n\nAppartement unique \u00e0 louer avec une vue imprenable sur la verdure. Cette propri\u00e9t\u00e9 offre une exp\u00e9rience de vie exceptionnelle, avec trois pi\u00e8ces spacieuses, id\u00e9ales pour r\u00e9pondre \u00e0 vos besoins et \u00e0 votre vision de la maison. Profitez des journ\u00e9es claires et des couchers de soleil spectaculaires depuis votre fen\u00eatre. L'appartement offre une vue in\u00e9gal\u00e9e sur la nature environnante, vous procurant une atmosph\u00e8re de calme et de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9.\n\nL'appartement de 94m2 se compose comme suit :\n- Entr\u00e9e avec couloir et placards int\u00e9gr\u00e9s\n- Grand salon avec grandes fen\u00eatres et vue d\u00e9gag\u00e9e\n- Grande cuisine s\u00e9par\u00e9e du s\u00e9jour\n- 3 chambres\n- 1 salle de bain avec douche et fen\u00eatre\n- 1 salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre de raccordement lave-linge\n\nStationnement disponible :\n- interne CHF 120.-/mensuel\n- double interne HF 200.- / mensuel\n\nIls compl\u00e8tent la propri\u00e9t\u00e9.\n- aire de jeux en copropri\u00e9t\u00e9\n- d\u00e9chetterie | compostage\n- lieu de f\u00eate | conf\u00e9rences\n\nVous avez \u00e9galement la libert\u00e9 de g\u00e9rer votre espace comme vous le souhaitez, les trois chambres sont con\u00e7ues pour offrir confort et intimit\u00e9. Les grandes fen\u00eatres garantissent une quantit\u00e9 g\u00e9n\u00e9reuse de lumi\u00e8re naturelle, cr\u00e9ant des environnements accueillants et lumineux.\nNous vous offrons \u00e9galement la commodit\u00e9 d'installer votre lave-linge, vous garantissant autonomie et praticit\u00e9.\nCet appartement est situ\u00e9 \u00e0 quelques minutes du confort de la ville, des commerces, \u00e9piceries, bars, pharmacies, restaurants, \u00e9coles. Bien plus qu'une maison ; c'est un refuge qui allie la beaut\u00e9 de la nature aux commodit\u00e9s de la vie moderne.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via al Castello 4d1\n6964 Davesco-Soragno",
            "Loyer : CHF 1'260.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "98 m2 (habitables)",
            "Construit en 1994",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0622.06.0102",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012000/images/Detail/24776494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012000/images/Detail/24776496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012000/images/Detail/24776492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012000/images/Detail/24776489.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012000/images/Detail/24776493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012000/images/Detail/24776490.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012000/images/Detail/24776497.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012000/images/Detail/24776495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012000/images/Detail/24776501.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/davesco-soragno/livit-ag-real-estate-management-675/vert-accessible-appartement-reve-entre-nature-ville-1012000",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1110,
        "addresses": [
            "Davesco-Soragno, Via al Castello 4b"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement \u00e0 louer immerg\u00e9 dans la tranquillit\u00e9 de la nature\nAppartement \u00e0 louer immerg\u00e9 dans la tranquillit\u00e9 de la nature, \u00e0 quelques minutes des commerces, pharmacies et bars.\n\nProfitez du confort du calme environnant sans renoncer \u00e0 la commodit\u00e9 d'\u00eatre \u00e0 proximit\u00e9 des services et du centre. Excellente connexion \u00e0 l'autoroute pour une vie paisible et connect\u00e9e.\n\nl'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n- 2 grandes chambres\n- Salle de bain double (salle de bain et baignoire)\n- Cuisine s\u00e9par\u00e9e\n- Placard\n- Grand s\u00e9jour avec acc\u00e8s \u00e0 la terrasse. Vue d\u00e9gag\u00e9e sur cour.\n\nIls compl\u00e8tent la propri\u00e9t\u00e9.\n- aire de jeux en copropri\u00e9t\u00e9\n- d\u00e9chetterie | compostage\n- lieu de f\u00eate | conf\u00e9rences\n\nVisitez la vid\u00e9o de pr\u00e9sentation https://youtu.be/TvPiiFsw7uc\n\nDispositions contractuelles:\n- Seuls les chats sont admis, sous r\u00e9serve d'autorisation\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mensualit\u00e9s brutes via assurance ou d\u00e9p\u00f4t bancaire\n- Contrat de location minimum de 12 mois. Ci-dessous la possibilit\u00e9 de r\u00e9silier \u00e0 la fin de chaque mois avec un pr\u00e9avis de 3 mois (sauf d\u00e9cembre).\n\n*Les photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard r\u00e9el de l'appartement. L'appartement n'est pas meubl\u00e9.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via al Castello 4b\n6964 Davesco-Soragno",
            "Loyer : CHF 1'110.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "75 m2 (habitables)",
            "Construit en 1994",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0622.02.0502",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012117/images/Detail/24777521.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012117/images/Detail/24777527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012117/images/Detail/24777522.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012117/images/Detail/24777524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012117/images/Detail/24777526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012117/images/Detail/24777523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012117/images/Detail/24777520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012117/images/Detail/24777525.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/davesco-soragno/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-louer-immerge-tranquillite-nature-1012117",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2700,
        "addresses": [
            "Lugano, Via Roigo"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPHOTO DE JARDIN\nCe spacieux appartement de trois pi\u00e8ces donne sur un grand jardin commun avec une pelouse bien entretenue, entour\u00e9 par les collines et les montagnes de Lugano. Profitez du paysage et du doux climat du Tessin depuis la terrasse \u00e9quip\u00e9e de table et de chaises pour d\u00eener en plein air. Vous \u00eates accueillis par un s\u00e9jour lumineux compos\u00e9 d'un coin TV avec un canap\u00e9 (Attention : le canap\u00e9 lit n'est pas pr\u00e9par\u00e9. Nous jugeons opportun d'utiliser le canap\u00e9 en dehors des heures de sommeil. Vous trouverez le linge de lit, oreillers etc couvertures dans le placard/\u00e9tag\u00e8re \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du canap\u00e9.) et le fauteuil o\u00f9 vous pourrez regarder un film ou lire un livre apr\u00e8s une journ\u00e9e de visites et de promenade, et le coin repas avec une table pour 6 personnes en face de la cuisine moderne enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e.\n\\ n\n\nIl y a deux chambres, une double et une twin avec lits superpos\u00e9s. Il y a \u00e9galement deux salles de bains, une avec baignoire et une avec douche.\n\n\n\nUn ensemble de serviettes, de linge de lit et de couvertures ainsi qu'un kit de toilette sont disponibles pour chaque personne dans le salon. Nous fournissons \u00e9galement un panier avec le n\u00e9cessaire pour un petit-d\u00e9jeuner.\n\n\n\nLes clients ont \u00e0 leur disposition la belle piscine ext\u00e9rieure de la copropri\u00e9t\u00e9 avec transats et parasols, ainsi que le grand jardin de l'immeuble.\n\n\n\nAccommodant l'appartement Comprend une place de parking priv\u00e9e (max. H 183m).\n\n\n\n\n\n\n\nInterdiction de fumer.\n\n\n\nToute activit\u00e9 commerciale est interdite au sein de l'appartement.\n\nRemarque : Les prix et les donn\u00e9es affich\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Roigo\n6900 Lugano",
            "Loyer : CHF 2'700.-/mois",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "71 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 03.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 44e3d5acbf0ea164d0ec",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011406/images/Detail/24769183.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011406/images/Detail/24769190.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011406/images/Detail/24769185.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011406/images/Detail/24769192.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011406/images/Detail/24769193.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011406/images/Detail/24769187.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011406/images/Detail/24769194.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011406/images/Detail/24769191.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011406/images/Detail/24769182.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011406/images/Detail/24769188.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011406/images/Detail/24769186.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011406/images/Detail/24769184.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011406/images/Detail/24769189.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/lugano/homelike-1860/photo-jardin-1011406",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1360,
        "addresses": [
            "Sementina, Su richiesta"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nMODERNE ET DANS UN QUARTIER CALME\nL'appartement \u00e0 louer \u00e0 Sementina est parfait pour ceux qui recherchent une solution moderne et calme. Avec 2,5 pi\u00e8ces et 55 m\u00b2 habitables elle offre tout le confort dont vous avez besoin. De plus, le prix comprend un garage et une place de parc ext\u00e9rieure, une buanderie privative et une cave. Vous pouvez d\u00e9m\u00e9nager imm\u00e9diatement ou convenir d\u2019une date qui vous convient mieux.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- moderne\n- zone tranquille\n- 1 place de parc dans le garage et 1 place de parc ext\u00e9rieure incluses dans le prix\n- buanderie priv\u00e9e\n- cave privative\n- gratuit imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nLocalisation : tranquille, mais pr\u00e8s de tous les services\n\u00c9tat de l'article : excellent\n\nSalles de bains/douches : 1 (1 x WC/baignoire)\nChauffage : Serpentine\nTransports en commun : bus, \u00e0 100 m\n\u00c9coles : primaire, \u00e0 500 m\nCommerces : Coop/Denner, \u00e0 300 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Su richiesta\n6514 Sementina",
            "Loyer : CHF 1'360.-/mois",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "55 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323972",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013529/images/Detail/24795796.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013529/images/Detail/24795794.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013529/images/Detail/24795792.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013529/images/Detail/24795795.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013529/images/Detail/24795793.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013529/images/Detail/24795791.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/sementina/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-quartier-calme-1013529",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/b4a3379f2b4ff66b3a76f2ed386af63d"
    },
    {
        "price": 2400,
        "addresses": [
            "Ruvigliana, Via Fontana"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBRISE DE MER\nAppartement d'une chambre dans un immeuble \u00e9l\u00e9gant dans la zone panoramique de Ruvigliana, au-dessus de Lugano. L'appartement dispose d'un s\u00e9jour lumineux compos\u00e9 d'un coin TV et d'un canap\u00e9 pouvant \u00eatre transform\u00e9 en un lit double confortable pour la nuit (Attention : le canap\u00e9 lit n'est pas pr\u00e9par\u00e9. Nous pensons qu'il est appropri\u00e9 d'utiliser le canap\u00e9, si vous ne dormez pas des heures. Les draps, oreillers et couvertures se trouvent dans le placard/\u00e9tag\u00e8re \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du canap\u00e9.), et la salle \u00e0 manger avec une table pour 4 personnes o\u00f9 vous pourrez d\u00e9jeuner et d\u00eener en famille.\n\\ nLa cuisine est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec des appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers et tout ce dont vous avez besoin pour pr\u00e9parer des repas comme \u00e0 la maison.\n\nLe salon m\u00e8ne \u00e0 une terrasse priv\u00e9e o\u00f9 vous pourrez profiter du grand air et de la vue panoramique sur le lac de Lugano en toutes saisons.\n\\ nLa chambre double romantique est parfaite pour les couples.\n\nUne salle de bain avec douche compl\u00e8te l'appartement.\n\nUn ensemble de serviettes ainsi que du linge de lit et des couvertures sont inclus pour chaque personne. Nous vous remettons \u00e9galement un kit de soins. Nous fournissons \u00e9galement un panier contenant les produits essentiels du petit-d\u00e9jeuner.\n\nWi-Fi gratuit pour les clients.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Fontana\n6977 Ruvigliana",
            "Loyer : CHF 2'400.-/mois",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "50 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 22.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence ae2ece554fba9c167e14",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011405/images/Detail/24769173.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011405/images/Detail/24769176.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011405/images/Detail/24769181.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011405/images/Detail/24769174.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011405/images/Detail/24769179.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011405/images/Detail/24769177.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011405/images/Detail/24769178.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011405/images/Detail/24769175.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011405/images/Detail/24769170.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011405/images/Detail/24769171.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011405/images/Detail/24769180.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011405/images/Detail/24769172.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011405/images/Detail/24769169.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/ruvigliana/homelike-1860/brise-mer-1011405",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2790,
        "addresses": [
            "6992 Vernate, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nENCHANTANT, BAIS\u00c9 PAR LE SOLEIL\nCette splendide et accueillante maison est situ\u00e9e dans un endroit paradisiaque : le Summervillage de Vernate. Entour\u00e9e de verdure, d'une superficie de 180 m\u00b2, d'un beau jardin avec v\u00e9randa et potager de 18 m\u00b2, cette maison est parfaite pour ceux qui recherchent confort et tranquillit\u00e9. La cuisine ouverte avec salon et le jacuzzi offrent des moments de d\u00e9tente et de confort. Les 4 chambres, la cave r\u00e9frig\u00e9r\u00e9e, le d\u00e9barras, le dressing et les 2 salles de bain avec douche et baignoire permettent de profiter de grands espaces et d'intimit\u00e9. Vous serez envo\u00fbt\u00e9 par la vue imprenable sur le lac que l'on peut admirer de chaque pi\u00e8ce. La magie que vous retrouverez dans la petite grotte avec chemin\u00e9e \u00e9gayera les moments intimes avec vos proches. Pour les amoureux de la beaut\u00e9 cette maison est un v\u00e9ritable joyau.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- endroit paradisiaque entour\u00e9 de verdure\n- tr\u00e8s accueillant et spacieux\n- cuisine ouverte avec salon\n-Jacuzzi\n- jardin avec v\u00e9randa et potager\n- petite grotte avec chemin\u00e9e\n- 3 parkings ext\u00e9rieurs\n- vue sur le lac et panorama enchanteur\n- chambre d'amis\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nPosition centrale\nEtat de l'objet : bon\n\nSalles de bains/douches : 2 (1 x WC/douche, 1 x WC/douche et baignoire)\nTransports en commun : bus, \u00e0 280 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 1,4 km\nCommerces : Coop, 1,7 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6992 Vernate",
            "Loyer : CHF 2'790.-/mois",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "180 m2 (habitables)",
            "330 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323960",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013511/images/Detail/24795698.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013511/images/Detail/24795701.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013511/images/Detail/24795695.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013511/images/Detail/24795694.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013511/images/Detail/24795696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013511/images/Detail/24795697.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/tessin/vernate/betterhomes-schweiz-ag-611/enchantant-baise-par-soleil-1013511",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/7b1ac8f99c79f2cffd958509dba905e2"
    },
    {
        "price": 2400,
        "addresses": [
            "Bosco Luganese, Via Cademario"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMAISON BOSCHETTO\nL'appartement est au premier \u00e9tage : en entrant, vous trouverez le s\u00e9jour avec la cuisine \u00e9quip\u00e9e de tout ce dont vous avez besoin pour pr\u00e9parer le d\u00e9jeuner et le d\u00eener comme \u00e0 la maison, une table \u00e0 manger pour 4 personnes et un petit balcon avec vue sur la verdure. Ici vous pourrez prendre votre petit d\u00e9jeuner \u00e0 l'aube ou profiter d'un ap\u00e9ritif au coucher du soleil.\n\nA c\u00f4t\u00e9 se trouve une chambre avec un lit double et une grande armoire pour ranger vos v\u00eatements.\n\nEn montant un petit escalier vous am\u00e8ne aux barreaux visibles de la mezzanine. . L\u00e0, vous pourrez vous asseoir sur le grand canap\u00e9, qui se transforme en lit double pour la nuit. Si vous ne dormez pas, vous pourrez dormir sur le canap\u00e9. Le linge de lit, les oreillers et les couvertures se trouvent dans le placard/\u00e9tag\u00e8re \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du canap\u00e9. Vous pourrez travailler ou regarder la t\u00e9l\u00e9vision depuis le coin bureau.\n\nAu fond de l'appartement, en bas des escaliers, vous trouverez une salle de bain avec douche.\n\nUn jeu de serviettes ainsi que du linge de lit et des couvertures sont fournis. inclus pour chaque personne. Nous vous remettons \u00e9galement un kit de soins. Nous fournissons \u00e9galement un panier avec les essentiels du petit-d\u00e9jeuner.\n\nWi-Fi gratuit pour les clients.\n\nToute activit\u00e9 commerciale est interdite au sein de l'appartement.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme \u00e9tant utilis\u00e9s pour \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Cademario\n6935 Bosco Luganese",
            "Loyer : CHF 2'400.-/mois",
            "1er \u00e9tage",
            "40 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 22.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence 90201e08f8e00c70b80d",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011838/images/Detail/24774665.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011838/images/Detail/24774663.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011838/images/Detail/24774657.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011838/images/Detail/24774654.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011838/images/Detail/24774662.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011838/images/Detail/24774664.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011838/images/Detail/24774656.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011838/images/Detail/24774660.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011838/images/Detail/24774661.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011838/images/Detail/24774655.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011838/images/Detail/24774658.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011838/images/Detail/24774659.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1011838/images/Detail/24774653.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bosco-luganese/homelike-1860/maison-boschetto-1011838",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "6517 Arbedo, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nMODERNE ET \u00c9L\u00c9GANTE AVEC GRAND JARDIN\nNouvelle r\u00e9sidence \u00e0 Arbedo dans une position calme et ensoleill\u00e9e avec vue d\u00e9gag\u00e9e sur le paysage.\nL'appartement se compose d'une chambre, d'une salle de bain, d'un d\u00e9barras, d'un s\u00e9jour avec cuisine ouverte avec acc\u00e8s \u00e0 un balcon avec vue d\u00e9gag\u00e9e. Id\u00e9al pour c\u00e9libataire ou couple.\n\n\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- Vue d\u00e9gag\u00e9e\n- parking couvert CHF 100.-\n- Petits animaux accept\u00e9s\n- buanderie commune\n- cave\n- nouvelle construction\n- etc., etc., etc. ...\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nSituation : calme et ensoleill\u00e9e\n\u00c9tat de l'objet : nouvelle construction\n\nSalles de bains/douches : 1 (1x Wc/douche)\nChauffage : Chauffage central thermopompe\nTransports en commun : arr\u00eat de bus \u00e0 200 m\nEcoles : \u00c9cole primaire, \u00e0 200 m\nCommerces : Lidl/poste/Aldi, \u00e0 200m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6517 Arbedo",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "60 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323305",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009970/images/Detail/24755277.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009970/images/Detail/24755280.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009970/images/Detail/24755279.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009970/images/Detail/24755282.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/arbedo/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-elegante-grand-jardin-1009970",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/6e2fbbdef4d7cf12010f6519dbde2d36"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Locarno, Su richiesta"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nGRAND ET LUMINEUX\nNous proposons \u00e0 la location \u00e0 Locarno ce tr\u00e8s grand appartement adapt\u00e9 \u00e0 une famille ou \u00e0 un groupe de professionnels qui souhaitent trouver un espace confortable \u00e0 partager.\nL'appartement est situ\u00e9 au 3\u00e8me \u00e9tage et est \u00e9quip\u00e9 de 2 salles de bains et de 2 grands balcons ainsi que d'une cave et de 2 places de parking non couvertes.\nDans cette copropri\u00e9t\u00e9 se trouvent la clinique Appiani de l'h\u00f4pital r\u00e9gional de Locarno au rez-de-chauss\u00e9e et quelques m\u00e9decins \u00e0 diff\u00e9rents \u00e9tages \u00e0 c\u00f4t\u00e9 des appartements familiaux. Immeuble situ\u00e9 \u00e0 200m du COE de Locarno.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- de tr\u00e8s grands espaces\n- de nombreux lieux\n- lumi\u00e8re\n- pratique pour les services\n- 2 places de parking\n- etc., etc., etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nPosition centrale\nEtat de l'article : Bon \u00e9tat\n\nSalles de bains/douches : 2 (2x WC/douche)\nChauffage : Mazout et Radiateurs\nTransports en commun : bus, \u00e0 80m\n\u00c9coles : primaire, \u00e0 1km\nCommerces : Migrolino, 300m / Locarno centre, 1km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Su richiesta\n6600 Locarno",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "7 pi\u00e8ces",
            "258 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323326",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009983/images/Detail/24755348.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009983/images/Detail/24755347.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009983/images/Detail/24755345.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009983/images/Detail/24755343.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009983/images/Detail/24755344.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009983/images/Detail/24755346.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/betterhomes-schweiz-ag-611/grand-lumineux-1009983",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/84cb647a49c35b2c5d9853b12059a378"
    },
    {
        "price": 1000,
        "addresses": [
            "Viganello, Via la Santa 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement de deux pi\u00e8ces dans une position strat\u00e9gique\nVous recherchez un logement strat\u00e9gique \u00e0 quelques pas de l'USI (Universit\u00e9 de Suisse italienne) ou du nouveau Campus SUPSI ?\nPouvoir se rendre au centre-ville ou au stade en seulement 10 minutes \u00e0 pied ?\nAvez-vous des commerces, des transports en commun (vers la gare), un h\u00f4pital et des pharmacies \u00e0 port\u00e9e de main ?\n\nNous avons ce qu'il vous faut.\nAppartement de deux pi\u00e8ces \u00e0 louer situ\u00e9 au 1er \u00e9tage d'un immeuble au centre de Viganello.\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via la Santa 16\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 1'000.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Construit en 1974",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 42755.01.410030",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1010386/images/Detail/24759278.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1010386/images/Detail/24759279.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1010386/images/Detail/24759280.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/privera-ag-lugano-973/appartement-deux-pieces-position-strategique-1010386",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 850,
        "addresses": [
            "Mendrisio, Via Giuseppe Lanz 20"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement de 2.5 pi\u00e8ces \u00e0 louer dans un immeuble calme !\nVisitez l'appartement virtuellement via la visite 360\u00b0 et contactez-nous pour une visite en personne !\n\nNous louons un lumineux appartement de 2,5 pi\u00e8ces au dernier \u00e9tage dans un quartier calme. \u00c0 distance de marche des commerces, \u00e9coles, banques et restaurants. \u00c0 env. La gare de Mendrisio S. Martino est situ\u00e9e \u00e0 500 m.\n\nL'appartement est tr\u00e8s lumineux, orient\u00e9 sud-est et se compose comme suit :\n- grand s\u00e9jour avec parquet\n- balcon\n- une chambre spacieuse avec sol stratifi\u00e9\n- cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- pour compl\u00e9ter le bien il y a une cave (priv\u00e9e) et une buanderie commune\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux, sont admis.\n\n1 parking int\u00e9rieur disponible pour CHF 130/mois ou places de parc bleues\n\nL'appartement n'est pas meubl\u00e9.\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Giuseppe Lanz 20\n6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 850.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "49 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6990.02.0008",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005602/images/Detail/24702272.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005602/images/Detail/24702273.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005602/images/Detail/24702271.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005602/images/Detail/24702275.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005602/images/Detail/24702274.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005602/images/Detail/24702269.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005602/images/Detail/24702270.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-25-pieces-louer-immeuble-calme-1005602",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "6825 Capolago, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement r\u00e9nov\u00e9 de 3,5 pi\u00e8ces\nAppartement r\u00e9nov\u00e9 de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer \u00e0 Capolago au deuxi\u00e8me \u00e9tage comprenant grand hall d'entr\u00e9e, s\u00e9jour, cuisine, chambre double avec placard et salle de bain principale avec douche, deuxi\u00e8me grande chambre et buanderie.\n\nL'appartement dispose d'une cave.\n\nLe loyer est de CHF 1'350 avec une caution de CHF 150.\n\nDes parkings publics sont situ\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nAnimaux accept\u00e9s.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6825 Capolago",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "90 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110410001-1053",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/961662/images/Detail/24242379.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/961662/images/Detail/24242383.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/961662/images/Detail/24242371.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/961662/images/Detail/24242378.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/961662/images/Detail/24242381.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/961662/images/Detail/24242380.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/961662/images/Detail/24242376.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/961662/images/Detail/24242382.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/capolago/remax-immobiliare-mendrisio-1528/appartement-renove-35-pieces-961662",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 750,
        "addresses": [
            "Minusio, Via Rinaldo Simen 58"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nStudio \u00e0 deux pas du lac\nNous proposons \u00e0 la location un studio lumineux et confortable d'environ 38m\u00b2, situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble de quelques logements, \u00e9quip\u00e9 d'un ascenseur.\n\nL'appartement se compose de :\n\n\u2022 Grande pi\u00e8ce \u00e0 aire ouverte avec cuisine moderne et \u00e9quip\u00e9e\n\u2022 Niche s\u00e9par\u00e9e pratique pour ins\u00e9rer une armoire ou une salle d'\u00e9tude\n\u2022 Salle de bain avec douche\n\u2022 Il n'y a pas de balcon, mais l'appartement a de nombreuses fen\u00eatres et se trouve \u00e0 deux pas des splendides rives du lac Majeur et de la promenade lacustre qui relie Minusio \u00e0 Locarno et Tenero.\n\nLoyer net CHF 750.-\nAcompte CHF 100.-\nLoyer brut mensuel total CHF 850.-\n\nContrat minimum de 12 mois.\nCaution \u00e9gale \u00e0 3 mois brut, ou par assurance.\n\nCave incluse\n\nPlaces de parc int\u00e9rieures \u00e0 CHF 120.- par mois\n\n\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate se trouvent l'arr\u00eat de bus, la mairie, la poste et les supermarch\u00e9s (Coop sous la maison).\nDe plus, avec une agr\u00e9able promenade de seulement 5 minutes, vous atteindrez la splendide rive du lac Majeur, avec ses eaux douces.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes seront les bienvenus !\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nNous avons la bonne solution pour chaque souhait et exigence. Nous vous proposons un bail \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec un s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel pour prendre rendez-vous et esp\u00e9rons vous compter bient\u00f4t parmi nos clients.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard r\u00e9el de l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Rinaldo Simen 58\n6648 Minusio",
            "Loyer : CHF 750.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "38 m2 (habitables)",
            "Construit en 1996",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7933.01.0203",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/954551/images/Detail/24395802.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/954551/images/Detail/24395805.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/954551/images/Detail/24395804.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/954551/images/Detail/24395801.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/minusio/livit-ag-real-estate-management-675/studio-deux-pas-lac-954551",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1698,
        "addresses": [
            "Paradiso, Piazza Riscossa"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAtelier balcon\nOubliez la conduite, ce studio avec balcon est le point de d\u00e9part id\u00e9al pour profiter du meilleur city break de Lugano !\n\nLe centre est \u00e0 quelques pas. Ce studio lumineux pour 2 personnes est id\u00e9al pour ceux qui recherchent le confort d'un s\u00e9jour bien \u00e9quip\u00e9 et un emplacement bien desservi pour profiter de leurs vacances en toute simplicit\u00e9. L'appartement est au deuxi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble moderne avec ascenseur et offre tout ce dont vous avez besoin pendant votre s\u00e9jour. Il y a une machine \u00e0 laver et un n\u00e9cessaire de repassage pour un s\u00e9jour plus long sans soucis. Une t\u00e9l\u00e9vision pour se d\u00e9tendre apr\u00e8s une journ\u00e9e pass\u00e9e \u00e0 explorer et \u00e0 s'amuser en ville. Une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec lave-vaisselle, four, r\u00e9frig\u00e9rateur et cafeti\u00e8re pour pr\u00e9parer de d\u00e9licieux repas maison \u00e0 d\u00e9guster sur la table \u00e0 manger int\u00e9rieure.\n\nPour plus de d\u00e9tente, l'appartement dispose d'un grand balcon avec mobilier de jardin o\u00f9 vous pourrez prendre un ap\u00e9ritif ou votre boisson pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e !\nDormir\n\nDans le studio de vacances, il y a un canap\u00e9-lit double sur lequel 2 personnes peuvent dormir confortablement.\n\nSalle de bain\n\nLa salle de bain moderne est enti\u00e8rement meubl\u00e9e et dispose d'une douche, d'un lavabo, de toilettes et bidet.\\ n\nSuppl\u00e9mentaire\n\n- Appareil Wi-Fi portable (payant) - Lave-linge - Acc\u00e8s ascenseur - Parking public devant l'appartement - Mat\u00e9riel de repassage - S\u00e8che-cheveux\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et ne sont destin\u00e9s qu'\u00e0 des fins d'information. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Piazza Riscossa\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 1'698.-/mois",
            "1 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "40 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 06.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8c015fee7f2baddf2e22",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823875/images/Detail/23887510.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823875/images/Detail/24718169.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823875/images/Detail/24718164.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823875/images/Detail/24718167.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823875/images/Detail/23887518.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823875/images/Detail/24718163.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823875/images/Detail/24718162.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823875/images/Detail/23887517.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823875/images/Detail/24718168.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823875/images/Detail/23887516.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823875/images/Detail/23887519.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823875/images/Detail/24718165.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823875/images/Detail/24718166.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/atelier-balcon-823875",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3599,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Orti"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison familiale fonctionnelle\nFacilement accessible par un ascenseur, l'appartement au 2\u00e8me \u00e9tage dispose d'un espace de vie merveilleusement a\u00e9r\u00e9 qui s'ouvre sur un balcon priv\u00e9 chic. Le salon est meubl\u00e9 de mani\u00e8re \u00e9l\u00e9gante et moderne avec un somptueux canap\u00e9 en forme de L et une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat compl\u00e9t\u00e9 par un chauffage au sol confortable.\n\nLe salon est attenant \u00e0 une \u00e9l\u00e9gante cuisine int\u00e9gr\u00e9e avec coin repas. Pour les clients souhaitant manger \u00e0 la maison, la salle \u00e0 manger familiale moderne est pratique avec une plaque \u00e0 induction, une bouilloire \u00e9lectrique, une cafeti\u00e8re, un four micro-ondes, un four \u00e0 hauteur des yeux, un lave-vaisselle\n\nLa zone de couchage pour les groupes flexibles est tout aussi accueillante et attrayante . Il y a une magnifique chambre double principale avec acc\u00e8s au balcon, une chambre avec un canap\u00e9-lit pour 2 et un acc\u00e8s au balcon et une belle chambre \u00e0 deux lits adapt\u00e9e aux enfants avec acc\u00e8s au balcon.\n\nChambre 1 : Chambre principale chic avec acc\u00e8s au balcon, lit double moderne\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Orti\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 3'599.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 17.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence f121f8626299767698e3",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793416/images/Detail/24093234.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793416/images/Detail/24093224.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793416/images/Detail/24093231.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793416/images/Detail/24093233.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793416/images/Detail/24093228.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793416/images/Detail/24093229.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793416/images/Detail/24093226.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793416/images/Detail/24093230.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793416/images/Detail/24093232.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793416/images/Detail/24093235.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793416/images/Detail/24093225.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793416/images/Detail/24093227.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793416/images/Detail/24093236.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/maison-familiale-fonctionnelle-793416",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1699,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via al Chioso"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nRetraite de balcon \u00e9l\u00e9gant\nProfitez d'une escapade citadine amusante et amusante depuis cet \u00e9l\u00e9gant refuge avec balcon \u00e0 Lugano !\n\nCe studio bien am\u00e9nag\u00e9, dot\u00e9 d'un parking sur place, constitue une base de vacances fantastique pour les couples et les voyageurs d'affaires en solo.\n\nLe lumineux et a\u00e9r\u00e9 appartement au 5\u00e8me \u00e9tage est facilement accessible avec un ascenseur. Les int\u00e9rieurs contemporains incitent les clients \u00e0 se d\u00e9tendre, \u00e0 se divertir et \u00e0 perdre la notion du temps avec un coin salon pittoresque avec acc\u00e8s au balcon compl\u00e9t\u00e9 par une cuisine attenante pour 3 personnes. Un lit double, un petit canap\u00e9-lit simple et une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat offrent un endroit id\u00e9al pour se d\u00e9tendre pendant la journ\u00e9e dans le salon, tandis que le balcon offre un coin repas en plein air pour des repas et des boissons sans soucis au soleil.\n\nLe grand salon lumineux et d\u00e9cloisonn\u00e9 est compl\u00e9t\u00e9 par une salle de douche chic aux tons rouges et en ardoise. Le chauffage central et le chauffage au sol offrent un confort bienvenu pendant les mois d'hiver, tandis que le balcon priv\u00e9 et meubl\u00e9 est id\u00e9al pour les clients souhaitant profiter de la vue sur la ville en \u00e9t\u00e9.\n\nLa r\u00e9sidence de 6 \u00e9tages dispose \u00e9galement d'une place de parking privative. Gr\u00e2ce \u00e0 son emplacement pratique en ville, les clients se trouvent \u00e0 seulement 15 minutes \u00e0 pied du centre de Lugano.\n\nChambre :\n\nSalon : Meubl\u00e9 d'un lit double et d'un petit canap\u00e9-lit simple\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via al Chioso\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 1'699.-/mois",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "40 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 02.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence c0e528dd68c3a121e798",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/788411/images/Detail/23885157.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/788411/images/Detail/24705933.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/788411/images/Detail/23885155.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/788411/images/Detail/23885159.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/788411/images/Detail/23885161.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/788411/images/Detail/23885160.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/788411/images/Detail/23885162.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/788411/images/Detail/23885164.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/788411/images/Detail/23885154.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/788411/images/Detail/23885158.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/788411/images/Detail/24705934.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/788411/images/Detail/23885163.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/788411/images/Detail/23885156.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/retraite-balcon-elegant-788411",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 790,
        "addresses": [
            "Caslano, Via Cantonale 56"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLumineux appartement r\u00e9nov\u00e9 de 1.5 pi\u00e8ces\nLumineux studio r\u00e9nov\u00e9\nCaslano, \u00e0 quelques pas du lac et de l'arr\u00eat de train FLP, nous louons un spacieux studio de 27 m\u00b2. au dernier \u00e9tage r\u00e9nov\u00e9 en 2021, comme suit :\n\nHall d'entr\u00e9e pratique, acc\u00e8s au spacieux s\u00e9jour d'o\u00f9 vous pourrez profiter d'une belle vue d\u00e9gag\u00e9e vers le lac.\n\nCuisine s\u00e9par\u00e9e, moderne, \u00e9quip\u00e9e et lumineuse \u00e9quip\u00e9e de tout confort.\n\nSalle de bain spacieuse avec douche, compl\u00e8te l'appartement la buanderie priv\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur.\n\nPremier salaire mensuel gratuit.\nNous acceptons les animaux\nNous acceptons SwissCaution\n\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc ext\u00e9rieure pour 80.- CHF par mois ou un box pour 150.- CHF par mois.\n\nDisponible \u00e0 partir du 01.08.2022\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Cantonale 56\n6987 Caslano",
            "Loyer : CHF 790.-/mois",
            "Charges : CHF 80.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "27 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1242.1050730.6fb0d8fa-d0fb-11ec-842e-005056bdbc06",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732654/images/Detail/21361459.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732654/images/Detail/21361457.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732654/images/Detail/21361456.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732654/images/Detail/21361447.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732654/images/Detail/21361463.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732654/images/Detail/21361460.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732654/images/Detail/21361458.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732654/images/Detail/21361465.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732654/images/Detail/21361461.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732654/images/Detail/21361464.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732654/images/Detail/21361455.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732654/images/Detail/21361462.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/caslano/rimmobas-anlagestiftung-1560/lumineux-appartement-renove-15-pieces-732654",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2699,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Roncaccio"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDuplex moderne de 2 chambres avec jardin priv\u00e9\nProfitez d'une escapade citadine \u00e0 Lugano depuis cette maison jumel\u00e9e moderne de 2 chambres avec jardin priv\u00e9",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Roncaccio\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'699.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "90 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence b15a4975c8d8cc25652a",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699270/images/Detail/24339808.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699270/images/Detail/24339799.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699270/images/Detail/24339803.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699270/images/Detail/24339807.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699270/images/Detail/24339804.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699270/images/Detail/24339798.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699270/images/Detail/24339806.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699270/images/Detail/24339810.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699270/images/Detail/24339809.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699270/images/Detail/24339800.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699270/images/Detail/24339805.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699270/images/Detail/24339802.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699270/images/Detail/24339801.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/duplex-moderne-2-chambres-jardin-prive-699270",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1090,
        "addresses": [
            "Mendrisio, Via S. Franscini 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nJoli 2.5 pi\u00e8ces dans un quartier pratique et desservi\nRegardez la visite virtuelle sous les photos !\nL'appartement est non meubl\u00e9.\n\nDans le cadre splendide de Mendrisio, juste en face de la gare FFS, nous vous proposons \u00e0 la location un ravissant appartement de 2.5 pi\u00e8ces, \u00e9quip\u00e9 d'un balcon donnant sur la cour int\u00e9rieure.\n\nSolution id\u00e9ale pour les c\u00e9libataires, les couples ou les \u00e9tudiants qui souhaitent partager une partie de leur vie ensemble et partager les d\u00e9penses. L'Acad\u00e9mie d'Architecture et le campus SUPSI ne sont en effet qu'\u00e0 quelques m\u00e8tres.\n\nSouhaitez-vous rendre visite? N'attendez plus et contactez-nous directement !\n\nL'appartement est situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage et peut \u00eatre atteint avec le confortable ascenseur ou les escaliers, et se compose comme suit :\n\n- hall d'entr\u00e9e\n- salon avec fen\u00eatres lumineuses\n- cuisine s\u00e9par\u00e9e du s\u00e9jour avec un renfoncement\n- une porte coulissante vous donnera acc\u00e8s \u00e0 la chambre (cette derni\u00e8re est \u00e9galement accessible s\u00e9par\u00e9ment)\n- salle de bain spacieuse avec baignoire et bidet\n- terrasse donnant sur la cour int\u00e9rieure agr\u00e9able et silencieuse\n- grandes fen\u00eatres\n- cave incluse\n\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes sont les bienvenus !\n\nLoyer net CHF 1090.-\nAcompte CHF 120.-\nLoyer mensuel brut CHF 1210.-\n\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie de 3 mois brut ou par assurance. Ex : Firstcaution ou Swisscaution.\nContrat minimum de 12 mois, suivi d'une r\u00e9siliation \u00e0 la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre, avec un pr\u00e9avis de 3 mois.\n\nPossibilit\u00e9 de se garer dans le garage int\u00e9rieur pratique pour CHF 140.-\n\nLe b\u00e2timent est situ\u00e9 dans une zone ensoleill\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare, des supermarch\u00e9s, des banques, de la poste et de la pharmacie.\nMendrisio a le surnom de \"Magnifico Borgo\", gr\u00e2ce \u00e0 son beau village historique et aux divers \u00e9v\u00e9nements.\n\n\nPourquoi choisir Livit ?\nNous avons la bonne solution pour chaque souhait et exigence. Nous vous proposons un contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, minimum d'un an et la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois !\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel pour prendre rendez-vous et esp\u00e9rons vous compter bient\u00f4t parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via S. Franscini 16\n6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 1'090.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "59 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7945.02.0202",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/651586/images/Detail/24090443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/651586/images/Detail/24090442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/651586/images/Detail/24090450.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/651586/images/Detail/24090446.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/651586/images/Detail/24090448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/651586/images/Detail/24090449.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/651586/images/Detail/24090440.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/651586/images/Detail/24090445.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/651586/images/Detail/24090447.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/651586/images/Detail/24090441.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/651586/images/Detail/24090444.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/livit-ag-real-estate-management-675/joli-25-pieces-quartier-pratique-desservi-651586",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 710,
        "addresses": [
            "S. Antonino, Via del Tiglio 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nStudio spacieux\nDans un immeuble r\u00e9sidentiel avec de grands espaces verts nous louons un studio lumineux d'environ 39m2 au cinqui\u00e8me \u00e9tage.\n\nPromotion:\n1er loyer net offert 1 an de stationnement gratuit avec un contrat d'1 an\n2 loyers nets offerts 1 an de stationnement gratuit pour un contrat de 2 ans minimum\n\nD\u00e9couvrez \u00e9galement la visite virtuelle sous les photos ! Une visite du tour vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous laissera inspir\u00e9 dans votre choix.\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n\n- entr\u00e9e avec placard int\u00e9gr\u00e9\n- une grande chambre/salon avec parquet\n- cuisine s\u00e9par\u00e9e de la pi\u00e8ce principale\n- grande salle de bain avec douche et meuble\n\nPossibilit\u00e9 de parking int\u00e9rieur pour CHF 120.-/ ext\u00e9rieur CHF 70.-\n\nBuanderie partag\u00e9e\nLocal \u00e0 v\u00e9los et cave inclus.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans un quartier calme et \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun. A une courte distance se trouvent la poste, les banques, les bars, les restaurants, les h\u00f4tels et le centre commercial S. Antonino.\n\nNous attendons avec impatience votre appel t\u00e9l\u00e9phonique.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos, qui correspondent au standing r\u00e9el des lieux.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via del Tiglio 5\n6592 S. Antonino",
            "Loyer : CHF 710.-/mois",
            "Charges : CHF 110.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "39 m2 (habitables)",
            "Construit en 1972",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1997",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1574.03.0502",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/571103/images/Detail/23915072.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/571103/images/Detail/23915070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/571103/images/Detail/23915069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/571103/images/Detail/23915068.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/571103/images/Detail/23915067.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/571103/images/Detail/23915071.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/s-antonino/livit-ag-real-estate-management-675/studio-spacieux-571103",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "6850 Mendrisio, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement lumineux de 4 pi\u00e8ces avec petit balcon et parking\nAppartement lumineux et accueillant en excellent \u00e9tat, situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage d'un bel immeuble au coeur du centre de Mendrisio. L'immeuble est \u00e9quip\u00e9 d'un ascenseur, de caves, d'une buanderie commune et d'un parking couvert.\nL'entr\u00e9e s'ouvre sur un grand atrium, pr\u00e9sentant aux invit\u00e9s un espace bien con\u00e7u avec une attention aux d\u00e9tails.\nLa cuisine d\u00eenatoire offre un environnement parfait pour pr\u00e9parer de d\u00e9licieux repas, tandis que le balcon attenant vous permet de profiter de moments de d\u00e9tente en plein air. Le salon, lumineux et spacieux, se connecte harmonieusement \u00e0 l'espace salle \u00e0 manger ou bureau, offrant une flexibilit\u00e9 dans l'organisation des espaces.\nLa propri\u00e9t\u00e9 dispose de deux chambres confortables, id\u00e9ales pour une nuit de repos, et d'une salle de bain moderne avec douche. Les int\u00e9rieurs se caract\u00e9risent par des finitions de qualit\u00e9 et des couleurs neutres, cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re chaleureuse et accueillante.\nUne valeur ajout\u00e9e est le parking couvert disponible au co\u00fbt mensuel de CHF 120.--, garantissant confort et s\u00e9curit\u00e9 pour votre voiture.\nGr\u00e2ce \u00e0 son emplacement central, cet appartement offre l'avantage d'avoir les services locaux, les commerces et les attractions \u00e0 port\u00e9e de main. C'est l'option id\u00e9ale pour ceux qui recherchent une r\u00e9sidence confortable et bien entretenue au coeur de Mendrisio.\n\nContactez-moi maintenant pour r\u00e9server une visite et en savoir plus sur cette int\u00e9ressante opportunit\u00e9 de logement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "92 m2 (habitables)",
            "Construit en 1970",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110410009-299",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1010572/images/Detail/24762149.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1010572/images/Detail/24762151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1010572/images/Detail/24762153.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1010572/images/Detail/24762147.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1010572/images/Detail/24762158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1010572/images/Detail/24762152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1010572/images/Detail/24762159.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1010572/images/Detail/24762154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1010572/images/Detail/24762157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1010572/images/Detail/24762156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1010572/images/Detail/24762150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1010572/images/Detail/24762148.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1010572/images/Detail/24762155.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/remax-immobiliare-mendrisio-1528/appartement-lumineux-4-pieces-petit-balcon-parking-1010572",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1380,
        "addresses": [
            "6822 Arogno, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nCOSY AVEC VUE PAYSAGE\nAppartement chaleureux au coeur d'Arogno de 4,5 pi\u00e8ces et d'une spacieuse pi\u00e8ce \u00e0 vivre ce bien vous offre tout l'espace dont vous avez besoin. Une terrasse avec vue panoramique sur le paysage environnant vous permettra de profiter de moments inoubliables. R\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9, l'appartement se caract\u00e9rise par une atmosph\u00e8re accueillante gr\u00e2ce \u00e0 la chemin\u00e9e. Disposant d'espaces ext\u00e9rieurs et d'un jardin commun, elle est id\u00e9ale pour les familles qui souhaitent vivre dans un environnement convivial et paisible.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- maison typique tessinoise avec 2 appartements\n- terrasse avec vue sur le paysage\n- spacieux et ensoleill\u00e9\n- espaces ext\u00e9rieurs et jardin partag\u00e9\n- r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9\n- id\u00e9al pour plusieurs familles\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nPosition : centrale et ensoleill\u00e9e\nEtat de l'objet: remis \u00e0 neuf\n\nSalles de bains/douches : 1 (1 x WC/douche)\nTransports en commun : arr\u00eat de bus \u00e0 200 m\nEcoles : \u00e9cole primaire d'Arogno, \u00e0 30 m\nCommerces : supermarch\u00e9/pharmacie/banque, \u00e0 5 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6822 Arogno",
            "Loyer : CHF 1'380.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "96 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321713",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003123/images/Detail/24672697.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003123/images/Detail/24672696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003123/images/Detail/24672693.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003123/images/Detail/24672704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003123/images/Detail/24672694.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003123/images/Detail/24672698.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/arogno/betterhomes-schweiz-ag-611/cosy-vue-paysage-1003123",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/269f23ad2885505c337876afe658453c"
    },
    {
        "price": 1800,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via Gerretta 15 C - Geb. E"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nMagnifique appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer entour\u00e9 de verdure\nNous louons la solution de logement id\u00e9ale, entour\u00e9e de verdure, dans un immeuble moderne au sein d'un parc \u00e9quip\u00e9 de services commerciaux et avec tous les \u00e9l\u00e9ments essentiels \u00e0 port\u00e9e de main.\n\nCet appartement de 3.5 pi\u00e8ces est compos\u00e9 de :\n- Grand s\u00e9jour avec cuisine moderne \u00e0 aire ouverte\n- Entr\u00e9e avec placard int\u00e9gr\u00e9\n- Deux chambres spacieuses\n- Deux salles de bain, l'une \u00e9quip\u00e9e d'une douche et d'une colonne laveuse-s\u00e9cheuse, l'autre \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire\n- Terrasse spacieuse\n\nPossibilit\u00e9 de louer des places de parc dans le garage pour CHF 125 par mois.\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite sans engagement !\n\nLes images sont repr\u00e9sentatives.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Gerretta 15 C - Geb. E\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'800.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "83 m2 (habitables)",
            "Construit en 2019",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38073.10.430030",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/997871/images/Detail/24607251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/997871/images/Detail/24607249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/997871/images/Detail/24607250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/997871/images/Detail/24607246.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/997871/images/Detail/24607248.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/997871/images/Detail/24607247.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/privera-ag-lugano-973/magnifique-appartement-35-pieces-louer-entoure-verdure-997871",
        "link2": "https://opengerretta.ch/"
    },
    {
        "price": 900,
        "addresses": [
            "6852 Genestrerio, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement meubl\u00e9 de 3,5 pi\u00e8ces\nNous louons un appartement meubl\u00e9 de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Genestrerio au troisi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble de 12 appartements.\n\nL'appartement se compose de :\n- entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s confortables\n- un salon avec balcon\n- nouvelle cuisine d\u00eenatoire avec balcon\n- chambre double\n- une chambre avec canap\u00e9-lit\n- salle de bain avec fen\u00eatre\n\nIl dispose d'une cave et d'un garage.\n\nLocation appartement CHF 900.-- caution pour charges CHF 230.-- garage CHF 130.--.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6852 Genestrerio",
            "Loyer : CHF 900.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "68 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110410001-1064",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/995726/images/Detail/24583390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/995726/images/Detail/24583384.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/995726/images/Detail/24583386.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/995726/images/Detail/24583385.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/995726/images/Detail/24583387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/995726/images/Detail/24583388.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/995726/images/Detail/24583389.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/995726/images/Detail/24698962.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/genestrerio/remax-immobiliare-mendrisio-1528/appartement-meuble-35-pieces-995726",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1305,
        "addresses": [
            "Locarno, Via Romerio 12"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nSpacieux et confortable 3,5 \u00e0 deux pas de la vieille ville de Locarno\nVisitez \u00e9galement la visite virtuelle en plus des photos ! Une visite virtuelle vous fera d\u00e9couvrir l'appartement et ses d\u00e9tails en avant-premi\u00e8re et vous aidera dans votre choix.\n\nNous louons un confortable appartement de 3,5 pi\u00e8ces - 98 m\u00b2, situ\u00e9 au sixi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble confortable avec ascenseur.\n\nL'emplacement de ce b\u00e2timent, \u00e0 seulement 5 minutes \u00e0 pied de la Rotonde et de la splendide vieille ville et des rives du lac Majeur, est la solution id\u00e9ale pour ceux qui souhaitent profiter du confort de vivre au centre mais sans \u00eatre immerg\u00e9s dans le chaos.\nLa gare FFS ainsi que la c\u00e9l\u00e8bre Piazza Grande et les principaux services sont facilement accessibles en quelques minutes \u00e0 pied.\n\nL'appartement est \u00e9quip\u00e9 de grandes fen\u00eatres et de trois balcons qui garantissent une luminosit\u00e9 exceptionnelle.\n\nVotre nouvelle maison se compose de :\n\n- Entr\u00e9e avec un joli couloir et de grandes armoires encastr\u00e9es\n- Cuisine d\u00eenatoire s\u00e9par\u00e9e du s\u00e9jour avec acc\u00e8s au balcon\n- Grand s\u00e9jour lumineux avec balcon et auvents\n- Couloir menant \u00e0 l'espace nuit\n- 2 chambres/pi\u00e8ces toutes deux avec acc\u00e8s au balcon\n- Salle de bain avec baignoire - bidet et fen\u00eatre\n- Deuxi\u00e8me salle de bain / toilettes invit\u00e9s\n- cave privative incluse\n- buanderie au -1er \u00e9tage avec \u00e9quipes et salle de s\u00e9chage\n\nStationnement v\u00e9lo gratuit dans le garage.\n\nParking int\u00e9rieur/ext\u00e9rieur \u00e0 CHF 120.- / 80.- par mois.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes seront les bienvenus !\n\nLoyer net CHF 1305.-\nCaution pour d\u00e9penses CHF 200.-\nLoyer mensuel brut total CHF 1505.-\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie garantissant un loyer \u00e9gal \u00e0 3 mensualit\u00e9s brutes ou par assurance.\nContrat de location d'au moins 12 mois.\n\nNous attendons votre appel t\u00e9l\u00e9phonique !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat de location \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec une dur\u00e9e de s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Romerio 12\n6600 Locarno",
            "Loyer : CHF 1'305.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "98 m2 (habitables)",
            "Construit en 1960",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7936.02.0604",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/994738/images/Detail/24571690.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/994738/images/Detail/24571693.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/994738/images/Detail/24571691.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/994738/images/Detail/24571696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/994738/images/Detail/24571692.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/994738/images/Detail/24571700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/994738/images/Detail/24571697.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/994738/images/Detail/24571694.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/994738/images/Detail/24571699.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/994738/images/Detail/24571698.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/994738/images/Detail/24571695.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/livit-ag-real-estate-management-675/spacieux-confortable-35-deux-pas-vieille-ville-locarno-994738",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2199,
        "addresses": [
            "Caslano, Via Industria"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n5439 - Maison Belv\u00e9d\u00e8re\nNich\u00e9e dans le charmant village lacustre de Caslano, avec ses rues \u00e9troites caract\u00e9ristiques et ses b\u00e2timents anciens, cette paisible maison de vacances est id\u00e9ale pour des vacances romantiques.\n\nL'appartement de vacances d'une chambre se trouve \u00e0 quelques pas des impressionnantes rives du lac de Lugano et est entour\u00e9 par le magnifique soleil du Tessin qui vous enveloppe pour profiter de vacances pas comme les autres. Le jardin bien entretenu avec sa cl\u00f4ture naturelle luxuriante conf\u00e8re \u00e0 vos vacances une touche de bien-\u00eatre. Dans le m\u00eame temps, des palmiers, des parasols, des transats et un barbecue \u00e9lectrique cr\u00e9ent l'atmosph\u00e8re m\u00e9diterran\u00e9enne parfaite qui fait la renomm\u00e9e du sud de la Suisse.\n\nL'appartement de vacances situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e peut accueillir jusqu'\u00e0 3 personnes et dispose d'une d\u00e9coration moderne et \u00e9l\u00e9gante. s\u00e9jour au plan fluide et acc\u00e8s direct au jardin priv\u00e9 par des portes vitr\u00e9es. Cette chambre dispose \u00e9galement d'un canap\u00e9-lit simple donnant sur le jardin, d'une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat par satellite, d'un bureau et d'une cuisine d\u00eenatoire enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e pour un s\u00e9jour en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. Dans la cuisine, les clients trouveront tout ce dont ils ont besoin pour cr\u00e9er de d\u00e9licieux repas faits maison ; une machine Nespresso, un lave-vaisselle, un four, un r\u00e9frig\u00e9rateur, un grille-pain et une plaque \u00e0 induction sont \u00e0 votre disposition ici.\n\nRemarque : les prix et les donn\u00e9es indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et ne doivent \u00eatre utilis\u00e9s qu'\u00e0 des fins d'information. Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Industria\n6987 Caslano",
            "Loyer : CHF 2'199.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "50 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 012ea2d38dbd679ae973",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989785/images/Detail/24531045.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989785/images/Detail/24531051.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989785/images/Detail/24531055.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989785/images/Detail/24531047.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989785/images/Detail/24531049.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989785/images/Detail/24531050.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989785/images/Detail/24531054.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989785/images/Detail/24531048.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989785/images/Detail/24531053.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989785/images/Detail/24531046.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989785/images/Detail/24531052.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989785/images/Detail/24531043.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989785/images/Detail/24531044.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/caslano/homelike-1860/5439-maison-belvedere-989785",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1198,
        "addresses": [
            "Paradiso, Piazza Riscossa"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n2252 - Maison Magnolia\nProfitez des points forts de la ville de Lugano dans ce studio abordable pour 2 !\n\nSitu\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage d'une r\u00e9sidence id\u00e9alement situ\u00e9e \u00e0 Lugano, cet appartement moderne est une excellente option \u00e9conomique pour une escapade en ville en couple !\\ n\nL'int\u00e9rieur du studio brille par son agencement moderne et ouvert, compos\u00e9 d'un \u00e9l\u00e9gant coin salon/chambre avec une cuisine-s\u00e9jour attenante pour 2 personnes et une salle de bains s\u00e9par\u00e9e et moderne.\n\nLa kitchenette et le coin repas pour 2 personnes disposent tous les appareils n\u00e9cessaires pour vivre sans soucis \u00e0 la maison en pr\u00e9parant des boissons ou des repas simples ; La cuisine est \u00e9quip\u00e9e d'une cuisini\u00e8re, d'un grille-pain, d'une bouilloire \u00e9lectrique, d'une cafeti\u00e8re, d'un four micro-ondes et d'un r\u00e9frig\u00e9rateur-cong\u00e9lateur.\nLa salle de bain est \u00e9quip\u00e9e d'une douche, tandis qu'un s\u00e8che-cheveux, une planche et un fer \u00e0 repasser sont \u00e9galement disponibles.\n\nLe studio au deuxi\u00e8me \u00e9tage se trouve dans une r\u00e9sidence de sept \u00e9tages avec ascenseur. \u00c0 proximit\u00e9 du parking public et des commodit\u00e9s de la ville et du bord du lac (3-7 minutes \u00e0 pied), les clients peuvent facilement profiter au maximum de cette base de Lugano id\u00e9alement situ\u00e9e.\n\nPrincipales caract\u00e9ristiques :\n\n\u00e2\u20ac\u00a2 Studio moderne et ouvert pour 2\\ n\u00e2\u20ac\u00a2 Acc\u00e8s par ascenseur\n\u00e2\u20ac\u00a2 Animaux accept\u00e9s\n\u00e2\u20ac\u00a2 Base pratique en ville\n\u00e2\u20ac\u00a2 Des groupes de 4 peuvent louer la retraite avec l'appartement voisin pour cr\u00e9er deux studios ind\u00e9pendants travaillant ensemble \u00ab Twin Home \u00bb \u2122 \u2013 ID 2390.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Piazza Riscossa\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 1'198.-/mois",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "30 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 06.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence ce029a4410ee86360916",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/971494/images/Detail/24297093.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/971494/images/Detail/24297099.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/971494/images/Detail/24297092.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/971494/images/Detail/24297096.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/971494/images/Detail/24297098.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/971494/images/Detail/24297101.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/971494/images/Detail/24297103.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/971494/images/Detail/24297097.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/971494/images/Detail/24297102.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/971494/images/Detail/24297095.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/971494/images/Detail/24297100.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/971494/images/Detail/24297091.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/971494/images/Detail/24297094.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/2252-maison-magnolia-971494",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1820,
        "addresses": [
            "Massagno, Via Lepori 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nResidenza Radice - Lumineux 3,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e\nnous louons un 3,5 pi\u00e8ces moderne au rez-de-chauss\u00e9e de la Residenza Radice \u00e0 Massagno.\n\nAvec la R\u00e9sidence Radice, nous disposons de trois b\u00e2timents de 167 appartements en location situ\u00e9s dans un environnement unique qui \u00e9voque un parc avec ses nombreux arbres fruitiers et potagers, o\u00f9 il est possible de profiter du calme et de la tranquillit\u00e9 et de la vitalit\u00e9 des espaces de r\u00e9union communs.\n\nA proximit\u00e9 vous trouverez : Commerces, supermarch\u00e9s, restaurants, pharmacies et \u00e9coles, ainsi que plusieurs lignes de transports en commun. La gare FFS se trouve \u00e0 seulement 2 km de la r\u00e9sidence. Sortie d'autoroute \u00e0 seulement 500m.\n\nLes appartements modernes et spacieux offrent diff\u00e9rentes tailles et environnements qui correspondent aux besoins des familles, des couples, des c\u00e9libataires et des personnes \u00e2g\u00e9es et laissent la libert\u00e9 de cr\u00e9er un espace individuel.\n\nLes cuisines et salles de bains aux finitions de haute qualit\u00e9, un syst\u00e8me de chauffage \u00e9conome en \u00e9nergie et une colonne lave-linge/s\u00e8che-linge dans chaque appartement r\u00e9pondent \u00e0 toutes les exigences modernes.\n\nL'appartement de 3.5 pi\u00e8ces se compose comme suit :\n\n- Grand et lumineux s\u00e9jour avec acc\u00e8s au balcon\n- Cuisine moderne ouverte sur le s\u00e9jour avec lave-vaisselle\n- 2 chambres\n- 1 salle de bain avec baignoire\n- 1 salle de bain avec douche\n- espace buanderie avec colonne lave-linge-s\u00e8che-linge personnel\n- Cave\n\nParking garage disponible pour CHF 140.-/mois.\nAnimaux \u00e0 4 pattes accept\u00e9s\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\". Vous recevrez alors un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Lepori 16\n6900 Massagno",
            "Loyer : CHF 1'820.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "91 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8901.03.0001",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/963200/images/Detail/24197855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/963200/images/Detail/24197856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/963200/images/Detail/24197860.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/963200/images/Detail/24197857.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/963200/images/Detail/24197859.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/963200/images/Detail/24197858.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/963200/images/Detail/24197861.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/963200/images/Detail/24197862.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/massagno/livit-ag-real-estate-management-675/residenza-radice-lumineux-35-pieces-rez-chaussee-963200",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Giubiasco, Via Olgiati 20.1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nEcurie avec piscine - Premier loyer offert en cadeau\nNous avons une surprise pour vous :\n\u00e0 la signature d'un contrat d'une dur\u00e9e minimale de 1 an, vous recevrez en cadeau le premier loyer net gratuit ainsi qu'un bon cadeau d'une valeur de CHF 300.-\n\nVisitez \u00e9galement le circuit sous les photos !\n\nEntour\u00e9 de montagnes, de bois, du fleuve Tessin et non loin du lac Majeur, Giubiasco est un paradis pour les randonneurs et les v\u00e9t\u00e9tistes. Divers sentiers et sentiers offrent une vue panoramique \u00e0 couper le souffle sur la plaine de Magadino, les ch\u00e2teaux de Bellinzona, ainsi que sur le lac Majeur et les montagnes du Tessin.\n\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate du centre historique de Giubiasco, \u00e0 quelques pas de la Piazza Grande, nous vous proposons l'appartement suivant de 3,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au cinqui\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble \u00e9quip\u00e9 d'un ascenseur et divis\u00e9 comme suit :\n\n- Entr\u00e9e avec garde-robe int\u00e9gr\u00e9e\n- Salle de bain avec baignoire, bidet et fen\u00eatre\n- Deuxi\u00e8me service de toilette\n- Grand et lumineux salon avec acc\u00e8s au balcon a\u00e9r\u00e9\n- Cuisine s\u00e9par\u00e9e et d\u00eenatoire\n- 2 chambres\n- petit d\u00e9barras\n\nLes sols sont en excellent parquet qui donne classe et chaleur aux diff\u00e9rentes pi\u00e8ces.\n\n- Cave incluse\n\nPlaces de parc disponibles \u00e0 CHF 120.- ou CHF 50.- (int\u00e9rieur/ext\u00e9rieur)\n\nDans le parc, il y a une piscine ext\u00e9rieure pour se rafra\u00eechir les jours d'\u00e9t\u00e9 et un court de tennis, o\u00f9 des forfaits journaliers ou saisonniers peuvent \u00eatre achet\u00e9s.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux domestiques sont les bienvenus.\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nNous avons la bonne solution pour chaque souhait et exigence. Nous vous proposons un bail \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec un s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel pour prendre rendez-vous et esp\u00e9rons vous compter bient\u00f4t parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Olgiati 20.1\n6512 Giubiasco",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "101 m2 (habitables)",
            "Construit en 1970",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7926.01.0501",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940840/images/Detail/23915128.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940840/images/Detail/23915124.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940840/images/Detail/23915127.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940840/images/Detail/23915126.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940840/images/Detail/23915120.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940840/images/Detail/23915125.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940840/images/Detail/23915122.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940840/images/Detail/23915130.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940840/images/Detail/23915129.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940840/images/Detail/23915123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940840/images/Detail/23915121.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/giubiasco/livit-ag-real-estate-management-675/ecurie-piscine-premier-loyer-offert-cadeau-940840",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1550,
        "addresses": [
            "Locarno, Piazza Grande 13"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nVivre au coeur de Locarno - Wohnen im Herzen von Locarno\nLe palais est dans un excellent emplacement central - directement sur la populaire et magnifique Piazza Grande. Proximit\u00e9 de plusieurs commerces et transports en commun. L'appartement a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2012 et vous offre :",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Piazza Grande 13\n6600 Locarno",
            "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "94 m2 (habitables)",
            "Construit en 1956",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 999796.02.00411",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/582157/images/Detail/24293215.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/582157/images/Detail/24293217.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/582157/images/Detail/24293211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/582157/images/Detail/24293216.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/582157/images/Detail/24293210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/582157/images/Detail/24293214.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/582157/images/Detail/24293212.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/582157/images/Detail/24293213.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/schaeppi-grundstucke-ag-808/vivre-coeur-locarno-wohnen-im-herzen-von-locarno-582157",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "Mendrisio, Via Brenni 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement meubl\u00e9 moderne - tout compris\nRegardez la visite virtuelle 360\u00b0 sous les photos ! Une visite virtuelle du circuit vous permettra de d\u00e9couvrir l'appartement en avant-premi\u00e8re.\nSi vous voulez regarder le plan, l'appartement est le 01A.\n\nPremier loyer gratuit en cadeau!\n\nLoyer brut CHF 1450.- MENSUEL - Electricit\u00e9 - Chauffage - eau - internet wi-fi tout compris sans surco\u00fbt.\n\nMendrisio a le surnom de \"Magnifico Borgo\", gr\u00e2ce \u00e0 son beau village historique et aux divers \u00e9v\u00e9nements.\n\nVous \u00eates \u00e9tudiant ou travailleur ? Vous \u00eates \u00e0 la recherche d'un 2.5 pi\u00e8ces meubl\u00e9 et souhaitez vivre une partie de votre vie dans un environnement moderne et urbain, sans d\u00e9m\u00e9nager ni acheter de meubles ?\nAlors nous avons la bonne solution pour vous !\n\nUne r\u00e9sidence moderne au c\u0153ur de Mendrisio avec un grand espace de vie commun o\u00f9 vous pourrez socialiser, regarder un film, vous d\u00e9tendre dans le dehor ext\u00e9rieur.\n\nAppartement \u00e9quip\u00e9 d'une cuisine neuve \u00e9quip\u00e9e de tout (verres - assiettes - vaisselle), table avec 4 chaises, canap\u00e9, table d'appoint, lit avec matelas, armoire et chevets.\nTerrasse ext\u00e9rieure ouverte (jardin commun sans barri\u00e8res)\n\nCave privative incluse.\nLocal v\u00e9lo inclus\nBuanderie commune sans quarts avec seulement 4 appartements.\n\nPREMIER LOYER GRATUIT\n\nPossibilit\u00e9 de se garer dans le garage int\u00e9rieur pratique pour CHF 130.-\n\nLe b\u00e2timent est situ\u00e9 dans une zone ensoleill\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare, des supermarch\u00e9s, des banques, de la poste et de la pharmacie.\n\nAnimaux accept\u00e9s avec autorisation pr\u00e9alable.\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie de 3 mois brut ou par assurance. Ex : Firstcaution ou Swisscaution.\n\nPourquoi choisir Livit ?\nNous avons la bonne solution pour chaque souhait et exigence. Nous vous proposons un contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, minimum d'un an et la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois !\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel pour prendre rendez-vous et esp\u00e9rons vous compter bient\u00f4t parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Brenni 4\n6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "64 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7945.03.0001",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/577503/images/Detail/23415783.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/577503/images/Detail/23415775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/577503/images/Detail/23415778.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/577503/images/Detail/23415779.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/577503/images/Detail/23415782.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/577503/images/Detail/23415781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/577503/images/Detail/23415777.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/577503/images/Detail/23415776.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/577503/images/Detail/23415780.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/577503/images/Detail/23415784.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-meuble-moderne-tout-compris-577503",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1205,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via Pratocarasso 46 A - Geb. A"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nBel appartement de 2,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer entour\u00e9 de verdure\nNous louons la solution de logement id\u00e9ale, entour\u00e9e de verdure, dans un immeuble moderne au sein d'un parc \u00e9quip\u00e9 de services commerciaux et avec tous les \u00e9l\u00e9ments essentiels \u00e0 port\u00e9e de main.\n\nCet appartement de 2.5 pi\u00e8ces est compos\u00e9 de :\n- Grand s\u00e9jour avec cuisine moderne \u00e0 aire ouverte\n- Entr\u00e9e avec placard int\u00e9gr\u00e9\n- Chambre spacieuse avec parquet\n- Salle de bain avec douche et colonne laveuse-s\u00e9cheuse\n- Terrasse spacieuse\n\nParking disponible dans le garage pour 125 chf par mois.\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite sans engagement !\n\nLes images sont repr\u00e9sentatives.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Pratocarasso 46 A - Geb. A\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'205.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "1er \u00e9tage",
            "50 m2 (habitables)",
            "Construit en 2019",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38073.01.410010",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011304/images/Detail/24767881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011304/images/Detail/24767883.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011304/images/Detail/24767882.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011304/images/Detail/24767884.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011304/images/Detail/24767879.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/privera-ag-lugano-973/bel-appartement-25-pieces-louer-entoure-verdure-1011304",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1700,
        "addresses": [
            "6614 Brissago, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces avec vue lac\nAppartement de 3.5 pi\u00e8ces, au calme et dans une position privil\u00e9gi\u00e9e avec vue partielle lac.\n\nL'appartement est tr\u00e8s calme et dans une position privil\u00e9gi\u00e9e, \u00e0 deux pas du bord du lac.\nIl est situ\u00e9 au 1er \u00e9tage d'une copropri\u00e9t\u00e9 et est meubl\u00e9 avec une attention particuli\u00e8re et bon go\u00fbt, pr\u00eat \u00e0 \u00eatre habit\u00e9 imm\u00e9diatement.\nDe grands espaces, des placards int\u00e9gr\u00e9s, une cave et une place de parking sont disponibles juste devant la maison.\nToutes les charges sont comprises, la taxe de s\u00e9jour est \u00e0 la charge du locataire.\nDur\u00e9e minimale de location : 1 an.\nCaution : 3'400.--\n\n-\n\n3.5 Zimmer-Wohnung, ruhig et a better Lage mit Teilseesicht\n\nL'histoire est compl\u00e8te et plus longue, et se d\u00e9roule seulement deux heures apr\u00e8s la Seepromenade.\nSie liegt im 1. Stock eines Mehrfamilienhauses and ist geschmackvoll and gut eingerichtet, sofort bezugsbereit.\nGrossz\u00fcgige Wohnr\u00e4ume, Wandschr\u00e4nke, Keller et ein Stellplatz vor dem Haus stehen zur Verf\u00fcgung.\nTous les Nebenkosten sont inclus, la Kurtaxe est vom Mieter direkt abzurechnen.\nMindestmietdauer: 1 Jahr.\nMietd\u00e9p\u00f4t: 3'400.--\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6614 Brissago",
            "Loyer : CHF 1'700.-/mois",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "115 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118461007-427",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-prestige-group-minusio-1469/1005376/images/Detail/24698987.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-prestige-group-minusio-1469/1005376/images/Detail/24698982.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-prestige-group-minusio-1469/1005376/images/Detail/24698985.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-prestige-group-minusio-1469/1005376/images/Detail/24698988.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-prestige-group-minusio-1469/1005376/images/Detail/24698989.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-prestige-group-minusio-1469/1005376/images/Detail/24698986.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-prestige-group-minusio-1469/1005376/images/Detail/24698991.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-prestige-group-minusio-1469/1005376/images/Detail/24698992.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-prestige-group-minusio-1469/1005376/images/Detail/24698994.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-prestige-group-minusio-1469/1005376/images/Detail/24698990.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-prestige-group-minusio-1469/1005376/images/Detail/24698981.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-prestige-group-minusio-1469/1005376/images/Detail/24698984.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-prestige-group-minusio-1469/1005376/images/Detail/24698993.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/brissago/remax-immobiliare-minusio-1469/appartement-35-pieces-vue-lac-1005376",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1000,
        "addresses": [
            "6600 Locarno, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nUNE MERVEILLE DANS LA R\u00c9GION DE LOCARNO\nId\u00e9al pour les familles ou les jeunes professionnels \u00e0 la recherche d'un appartement accueillant dans un quartier calme et bien desservi. La maison situ\u00e9e \u00e0 Solduno offre de grands espaces et une luminosit\u00e9 unique gr\u00e2ce au placement des fen\u00eatres et \u00e0 ses parquets. Le balcon est parfait pour profiter du soleil et de la vue panoramique sur la ville. Ne manquez pas l'opportunit\u00e9 de vivre dans cet endroit sp\u00e9cial, o\u00f9 confort et s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 se r\u00e9unissent dans un seul environnement.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- Maison lumineuse et accueillante situ\u00e9e dans le quartier de Locarno\n- parquet\n- bien desservi par les transports en commun\n- balcon\n- un excellent emplacement\n- endroit calme et tranquille\n- grands espaces et habitabilit\u00e9\n- --\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nPosition centrale\nEtat de l'objet : bon\n\nSalles de bains/douches : 1 (1 x WC/baignoire)\nTransports en commun : bus \u00e0 130 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 230 m\nCommerces : restaurants, 46 m / Coop, 300 m / Denner, 700 m / Migros, 450 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "6600 Locarno",
            "Loyer : CHF 1'000.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322029",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004258/images/Detail/24685703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004258/images/Detail/24685699.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004258/images/Detail/24685702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004258/images/Detail/24685698.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004258/images/Detail/24685701.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1004258/images/Detail/24685700.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/betterhomes-schweiz-ag-611/merveille-region-locarno-1004258",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/399cb8089fdbbe3a985987751b9fe278"
    },
    {
        "price": 1432,
        "addresses": [
            "Lugano, Via Bagutti 26"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nPratique 3.5 dans un quartier pratique et desservi\nDans via Bagutti 26, au 4\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble bien entretenu \u00e9quip\u00e9 d'un ascenseur, nous vous proposons l'appartement meubl\u00e9 suivant de 3,5 pi\u00e8ces d'environ 65m2.\n\nLes pi\u00e8ces spacieuses et lumineuses sont r\u00e9parties comme suit :\n\n- Hall d'entr\u00e9e avec armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- Couloir qui s\u00e9pare l'espace s\u00e9jour de l'espace nuit\n- Salle de bain avec baignoire et bidet\n- Grand s\u00e9jour lumineux avec acc\u00e8s au balcon a\u00e9r\u00e9 et cuisine s\u00e9par\u00e9e\n- 2 chambres/pi\u00e8ces avec grandes fen\u00eatres\n- cave incluse\n- blanchisserie avec \u00e9quipes\n\nLoyer net CHF 1432.-\nCaution pour d\u00e9penses CHF 180.-\nLoyer mensuel brut CHF 1612.-\n\nPlaces de parc int\u00e9rieures \u00e0 CHF 150.- par mois\n\nMolino Nuovo, un quartier \u00e9mergent \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie du centre historique de Lugano et si\u00e8ge de l'USI, l'Universit\u00e9 de la Suisse italienne, offre tout ce dont vous avez besoin.\nLa sortie d'autoroute Lugano Nord se trouve \u00e0 seulement 5 minutes en voiture et en 10 minutes \u00e0 pied, vous atteindrez le c\u0153ur de Lugano et les rives du lac du m\u00eame nom.\nLes supermarch\u00e9s et magasins en tout genre sont au coin de la rue, et les connexions vers la gare FFS ou vers d'autres points cl\u00e9s de la ville sont garanties par des transports en commun de plus en plus performants.\n\nA l'int\u00e9rieur se trouve une jolie cour arbor\u00e9e pour vos moments de d\u00e9tente.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux, sont admis.\n\nNous attendons votre appel t\u00e9l\u00e9phonique !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat de location \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec une dur\u00e9e de s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Bagutti 26\n6900 Lugano",
            "Loyer : CHF 1'432.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7932.01.0406",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/990738/images/Detail/24546968.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/990738/images/Detail/24546961.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/990738/images/Detail/24546966.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/990738/images/Detail/24546969.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/990738/images/Detail/24546970.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/990738/images/Detail/24546963.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/990738/images/Detail/24546962.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/990738/images/Detail/24546965.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/990738/images/Detail/24546971.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/990738/images/Detail/24546967.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/990738/images/Detail/24546964.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/lugano/livit-ag-real-estate-management-675/pratique-35-quartier-pratique-desservi-990738",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1230,
        "addresses": [
            "Davesco-Soragno, Via al Castello 4c1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nOasis de tranquillit\u00e9 : Location d'un appartement lumineux entour\u00e9 de verdure\nA louer, lumineux appartement de 3.5 pi\u00e8ces situ\u00e9 dans un quartier strat\u00e9gique. Le b\u00e2timent b\u00e9n\u00e9ficie d'un excellent emplacement, \u00e0 proximit\u00e9 du centre et de l'autoroute, mais en m\u00eame temps immerg\u00e9 dans un environnement paisible en pleine nature. \u00c0 l'int\u00e9rieur du m\u00eame complexe r\u00e9sidentiel se trouve un grand parc verdoyant, parfait pour des moments de d\u00e9tente. De plus, une salle commune est disponible gratuitement pour les f\u00eates, anniversaires et conf\u00e9rences. A proximit\u00e9 imm\u00e9diate se trouve la ligne postale ARL qui relie directement le centre de Lugano et la gare. Visitez la vid\u00e9o de pr\u00e9sentation https://youtu.be/TvPiiFsw7uc\n\nVous pourrez explorer virtuellement l'appartement \u00e0 travers une visite \u00e0 360\u00b0, qui vous permettra de pr\u00e9visualiser la disposition des pi\u00e8ces, r\u00e9parties comme suit :\n- 2 chambres\n- 1 salle de bain avec baignoire\n- 1 salle de bain de service\n- Cuisine s\u00e9par\u00e9e avec acc\u00e8s \u00e0 la terrasse\n- Grand s\u00e9jour avec terrasse et un d\u00e9barras\n\nIls compl\u00e8tent la propri\u00e9t\u00e9.\n- aire de jeux en copropri\u00e9t\u00e9\n- d\u00e9chetterie | compostage\n- lieu de f\u00eate | conf\u00e9rences\n\nStationnement disponible :\n- interne CHF 120.-/mensuel\n- double interne HF 200.- / mensuel\n\nDispositions contractuelles:\n- Seuls les chats sont admis, sous r\u00e9serve d'autorisation\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mensualit\u00e9s brutes via assurance ou d\u00e9p\u00f4t bancaire\n- Contrat de location minimum de 12 mois. Ci-dessous la possibilit\u00e9 de r\u00e9silier \u00e0 la fin de chaque mois avec un pr\u00e9avis de 3 mois (sauf d\u00e9cembre).\n\n**Les photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard r\u00e9el de l'appartement. L'appartement n'est pas meubl\u00e9.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via al Castello 4c1\n6964 Davesco-Soragno",
            "Loyer : CHF 1'230.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "72 m2 (habitables)",
            "Construit en 1994",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0622.03.0202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989139/images/Detail/24777529.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989139/images/Detail/24777531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989139/images/Detail/24777530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989139/images/Detail/24777533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989139/images/Detail/24777532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989139/images/Detail/24777528.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/davesco-soragno/livit-ag-real-estate-management-675/oasis-tranquillite-location-d39un-appartement-lumineux-entoure-verdure-989139",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Massagno, Via Lisano 6"
        ],
        "description": "Spazioso e luminoso 3.5 locali in zona strategica\nAffittiamo grazioso e luminoso appartamento di 3.5 locali\nComposto da:\n- Cucina\n- Sala spaziosa\n- 2 camere da letto\n- 2 bagni, uno dotato di vasca da bagno e uno dotato di doccia\n\nL'appartamento ha cantina.\nSe abbiamo suscitato il vostro interesse, non esitate a contattarci per una visita senza impegno!",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Lisano 6\n6900 Massagno",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "81 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "Disponible d\u00e8s le 01.09.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38072.01.430040",
            "Balcon",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/977621/images/Detail/24677321.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/977621/images/Detail/24677323.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/977621/images/Detail/24677324.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/977621/images/Detail/24677325.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/977621/images/Detail/24677318.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/977621/images/Detail/24677322.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/977621/images/Detail/24677320.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/977621/images/Detail/24677319.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/massagno/privera-ag-lugano-973/spazioso-e-luminoso-35-locali-in-zona-strategica-977621",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1140,
        "addresses": [
            "Caslano, Via Cantonale 54"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nR\u00e9sidence Viridis Troisi\u00e8me \u00c9tage\nAppartement lumineux de 3,5 pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9\nCaslano, \u00e0 quelques pas du lac et de l'arr\u00eat de train FLP, nous louons un lumineux appartement de 3,5 pi\u00e8ces d'environ 70m2. r\u00e9nov\u00e9 en 2021, compos\u00e9 comme suit :\n\nHall d'entr\u00e9e pratique avec armoires encastr\u00e9es, cuisine \u00e9quip\u00e9e moderne et pratique \u00e0 partir de laquelle vous avez acc\u00e8s au salon spacieux o\u00f9 vous pourrez profiter d'une belle vue d\u00e9gag\u00e9e vers le lac.\n\nDeux chambres, aux espaces g\u00e9n\u00e9reux et salle de bain spacieuse avec douche moderne.\n\nL'appartement est compl\u00e9t\u00e9 par une buanderie priv\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur.\n\nPremi\u00e8re mensualit\u00e9 nette offerte.\nNous acceptons les animaux\nNous acceptons SwissCaution\n\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc ext\u00e9rieure pour 80.- CHF par mois ou un garage pour 150.- CHF par mois.\n\n\n\nNB les photos repr\u00e9sentent un appartement typique.\n\n\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Cantonale 54\n6987 Caslano",
            "Loyer : CHF 1'140.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3131.1313016.43d1abd3-6375-11ee-86bd-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977140/images/Detail/24371761.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977140/images/Detail/24371764.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977140/images/Detail/24371763.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977140/images/Detail/24371762.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977140/images/Detail/24371769.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977140/images/Detail/24371771.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977140/images/Detail/24371760.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977140/images/Detail/24371768.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977140/images/Detail/24371767.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977140/images/Detail/24371759.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977140/images/Detail/24371766.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/977140/images/Detail/24371770.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/caslano/rimmobas-anlagestiftung-1560/residence-viridis-troisieme-etage-977140",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "Locarno, Via A. Nessi 42"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLumineux 5.5 pi\u00e8ces en position strat\u00e9gique\nNous louons 5.5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e d'un immeuble calme dans un quartier strat\u00e9gique.\n\nL'appartement se compose de :\n- Cuisine\n- S\u00e9jour\n- 3 chambres\n- 2 salles de bain\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite sans engagement.\n\nLes photos sont repr\u00e9sentatives.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via A. Nessi 42\n6605 Locarno",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "97 m2 (habitables)",
            "Construit en 1969",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37350.01.400060",
            "Balcon",
            "Approvisionnement en gaz",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/867550/images/Detail/23547736.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/867550/images/Detail/23547737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/867550/images/Detail/23547739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/867550/images/Detail/23547733.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/867550/images/Detail/23547731.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/privera-ag-lugano-973/lumineux-55-pieces-position-strategique-867550",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1280,
        "addresses": [
            "Giubiasco, Largo L. Olgiati 73"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nVivre en centre-ville !\nGRATUIT IMM\u00c9DIATEMENT\n\nPr\u00e8s de la Piazza Grande de Giubiasco, appartement lumineux d'env. \u00e0 louer. 80 m2 au troisi\u00e8me \u00e9tage structur\u00e9 comme suit :\n\n- 2 chambres\n- Cuisine \u00e0 aire ouverte avec vitroc\u00e9ramique\n- S\u00e9jour avec carrelage au sol\n- 2 chambres avec parquet\n\nIl n'y a PAS de balcon\n\nCave\nAscenseur\nParking dans le garage inclus dans le prix\nAnimaux accept\u00e9s (hors races de chiens dangereuses)\nAssurance garantie de loyer accept\u00e9e\n\nPour organiser une visite \u00e9crivez directement \u00e0\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Largo L. Olgiati 73\n6512 Giubiasco",
            "Loyer : CHF 1'280.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1992",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 03749.01.0304",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/852600/images/Detail/24642917.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/852600/images/Detail/24642918.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/852600/images/Detail/24642920.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/852600/images/Detail/23663013.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/852600/images/Detail/23663015.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/giubiasco/wincasa-siege-602/vivre-centre-ville-852600",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/77f4a65f-b766-497f-87fb-4cd37db721f4?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1070,
        "addresses": [
            "6830 Chiasso, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nSpacieux appartements de 2\u00bd pi\u00e8ces \u00e0 louer. R\u00e9nov\u00e9 et moderne !\nA Chiasso, charmante commune situ\u00e9e \u00e0 l'extr\u00eame sud du Tessin, dans la magnifique r\u00e9gion du Mendrisiotto et du bas Ceresio, nous louons plusieurs appartements de 2\u00bd pi\u00e8ces.\n\nLes appartements ont \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9s et sont situ\u00e9s dans un bel immeuble central et confortable du centre ville de Chiasso.\n\nAu prix de CHF 1'070.\u2014 plus CHF 120.\u2014 de frais annexes nous louons deux types d'appartements de 2\u00bd pi\u00e8ces, respectivement type 1 et type 2.\n\nLes appartements de type 1 ont une surface habitable d'env. 60,90m\u00b2 et disposent d'une grande terrasse de 7,80m\u00b2. Les 3 logements disponibles sont situ\u00e9s aux 2\u00e8me, 3\u00e8me et 5\u00e8me \u00e9tages de la copropri\u00e9t\u00e9. Les objets des \u00e9tages sup\u00e9rieurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une belle vue d\u00e9gag\u00e9e sur les montagnes.\n\nLes propri\u00e9t\u00e9s se composent d'un long et confortable couloir avec placards int\u00e9gr\u00e9s, d'une salle de bain spacieuse avec douche recouverte de beaux carreaux de marbre vert et blanc, d'une chambre spacieuse et d'un salon lumineux avec cuisine ouverte et acc\u00e8s \u00e0 la grande terrasse.\n\nLes appartements de type 2 ont une surface habitable d'env. 54,90 m\u00b2. Chaque maison dispose de deux terrasses, l'une de 5,62 m\u00b2 accessible depuis la chambre et l'autre de 8,04 m\u00b2 accessible depuis le s\u00e9jour. La chambre donne sur la c\u00e9l\u00e8bre place Boffalora.\nLes 3 objets disponibles sont situ\u00e9s aux 2\u00e8me, 3\u00e8me et 4\u00e8me \u00e9tages de l'immeuble. M\u00eame ces appartements, depuis les \u00e9tages sup\u00e9rieurs, b\u00e9n\u00e9ficient d'une belle vue d\u00e9gag\u00e9e.\n\nLes propri\u00e9t\u00e9s se composent d'un salon spacieux avec une cuisine semi-ouverte, d'une salle de bain spacieuse avec baignoire recouverte de beaux carreaux de marbre blanc et vert et d'une chambre spacieuse avec acc\u00e8s \u00e0 la deuxi\u00e8me terrasse.\n\nLe b\u00e2timent dispose d'un nombre limit\u00e9 de places de parking priv\u00e9es. Les r\u00e9sidents peuvent toutefois demander l'autorisation \u00e0 la ville de Chiasso pour garer leur voiture dans les parkings publics de la zone bleue.\n\nChiasso est facilement accessible en transports en commun et en voiture. La ville est situ\u00e9e \u00e0 la fronti\u00e8re avec l'Italie voisine et dispose de tous les principaux services.\n\nEn tant qu'interlocuteur responsable, je suis volontiers disponible pour de plus amples informations et/ou une \u00e9ventuelle visite de la propri\u00e9t\u00e9. Contactez moi! Ce sera un plaisir de pouvoir vous offrir mes meilleurs conseils.\n\n-\n\n\u00c0 Chiasso, une belle communaut\u00e9 dans le sud du Tessins, dans la r\u00e9gion herrlichen du Mendrisiotto et Basso Ceresio, vermieten wir mehrere 2\u00bd -Zimmer-Wohnungen.\n\nDie Wohnungen wurden komplett renovert and befinden sich in einem sch\u00f6nen, central gelegenen et praktischen Geb\u00e4ude im Stadtzentrum von Chiasso.\n\nUn prix de CHF 1'070.\u2014 plus CHF 120.\u2014 Nebenkosten vermieten wir deux Typen von 2\u00bd-Zimmer Wohnungen, et zwar die Modelle 1 et 2.\n\nLes Wohnungen des Modells 1 ont un Wohnfl\u00e4che de 60,90m\u00b2 et sont situ\u00e9s sur une grande terrasse de 7,80m\u00b2. Les 3 appartements disponibles se trouvent aux 2\u00e8me, 3\u00e8me et 5\u00e8me \u00e9tages du Stock des Geb\u00e4udes. L'objet dans l'\u00e9tage sup\u00e9rieur a un clic tr\u00e8s simple sur la montagne.\n\nL'objet est le meilleur dans une langue, une salle confortable avec des meubles en bois, un bain \u00e0 remous avec des v\u00eatements, des v\u00eatements avec des couleurs vertes et des feuilles de marmoro blanc ausgelegt, un bain \u00e0 remous et un meuble en bois avec des cuisines et des Z ougang zur gro\u00dfen Terrasse.\n\nLes Wohnungen des Modells 2 ont une Wohnfl\u00e4che de 54,90 m\u00b2. J'ai un appartement avec deux terrasses, une de 5,62 m\u00b2, pour une chambre au niveau du sol, et une autre de 8,04 m\u00b2, pour un logement au niveau du sol. Das Schlafzimmer s'affiche sur la Ber\u00fchmten Platz Boffalora.\nLes trois objets recherch\u00e9s se trouvent dans les points 2, 3 et 4. Ces chaussures sont \u00e9galement disponibles aupr\u00e8s des meilleurs magasins de stock au plus haut niveau australien.\n\nDie Wohnungen bestehen aus einem ger\u00e4umigen Wohnbereich mit half offener K\u00fcche, einem ger\u00e4umigen Badezimmer mit Badewanne, das mit sch\u00f6nen wei\u00dfen and green Marmorfliesen ausgelegt ist, und einem ger\u00e4umigen\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6830 Chiasso",
            "Loyer : CHF 1'070.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 6",
            "54 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001058-450",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847751/images/Detail/22854374.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847751/images/Detail/22854372.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847751/images/Detail/22854369.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847751/images/Detail/22854371.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847751/images/Detail/22854373.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/chiasso/remax-immobiliare-lugano-1526/spacieux-appartements-2-pieces-louer-renove-moderne-847751",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1010,
        "addresses": [
            "Viganello, Via Emilio Rava 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement de 2.5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e entour\u00e9 de verdure, libre \u00e0 partir du 16.03.2024\nNous louons un appartement lumineux de 2,5 Loc. Quartier central et calme, ensoleill\u00e9 avec vue sur le jardin.\n\nSupermarch\u00e9 LIDL au Centro La Santa, juste en dessous du b\u00e2timent.\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n- cuisine avec balcon\n- chambre avec parquet\n- chambre avec parquet\n- 1 salle de bain avec baignoire\n- une grande terrasse donnant sur le jardin\n- cave\n\nParking au garage \u00e0 CHF 140.00/mois.\n\nAppartement situ\u00e9 dans un quartier calme. Arr\u00eat de bus directement sous le b\u00e2timent. Commerces, banques, bars, restaurants et poste \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nLes photos de l'annonce et le plan correspondent au niveau des finitions mais pas \u00e0 l'appartement sp\u00e9cifique.\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Emilio Rava 1\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 1'010.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "50 m2 (habitables)",
            "Construit en 1989",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2000",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1662.02.0160",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/652868/images/Detail/24641857.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/652868/images/Detail/24641860.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/652868/images/Detail/24641859.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/652868/images/Detail/24641861.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/652868/images/Detail/24641856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/652868/images/Detail/24641858.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/652868/images/Detail/24641862.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-25-pieces-rez-chaussee-entoure-verdure-libre-partir-16032024-652868",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 700,
        "addresses": [
            "Mendrisio, Via Brenni 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nBELLES CHAMBRES MEUBL\u00c9ES - LOCATION TOUT COMPRIS - 1 MOIS OFFERT\nBELLES CHAMBRES MEUBL\u00c9ES - LOCATION TOUT COMPRIS - 1 MOIS OFFERT\n\n\nVisitez la visite virtuelle 360\u00b0 ci-dessous.\n\nhttps://my.matterport.com/show/?m=Xq3D9rphq8r\n\nPremier mois gratuit !\n\nPour les visites contacter Livit SA, Mme Perticaro\n\nPossibilit\u00e9 de contrat pour seulement 6 mois !\n\nMendrisio porte le surnom de \u00ab Village Magnifique \u00bb, gr\u00e2ce \u00e0 son beau village historique et ses diverses manifestations.\n\n\u00cates-vous \u00e9tudiant ou travailleur? Vous recherchez une chambre meubl\u00e9e et souhaitez vivre une partie de votre vie dans un contexte moderne et urbain, sans avoir \u00e0 vous soucier de d\u00e9m\u00e9nager ou d'acheter des meubles ?\nAlors nous avons la bonne solution pour vous.\n\nUne r\u00e9sidence moderne au coeur de Mendrisio avec un grand espace de vie commun o\u00f9 vous pourrez socialiser, regarder un film, vous d\u00e9tendre sur la terrasse ext\u00e9rieure.\n\nChambre priv\u00e9e \u00e9quip\u00e9e d'un lit confortable, d'une armoire, de tables de chevet et d'un bureau.\nEn commun : une cuisine \u00e9quip\u00e9e, un s\u00e9jour, une salle de bain avec douche et une buanderie.\n\nChambres d\u00e8s 12 m2 \u00e0 CHF 650.-\nChambres d\u00e8s 13 m2 \u00e0 CHF 700.-\nChambres d\u00e8s 15 m2 \u00e0 CHF 750.-\n\nLoyer comprenant les charges forfaitaires, la connexion internet et l'\u00e9lectricit\u00e9. (sans r\u00e9glage)\nDeux premiers mois gratuits (contrat minimum de 12 mois).\n\nD\u00e9barras au premier \u00e9tage avec casiers pratiques.\nLocal \u00e0 v\u00e9los inclus\n\nPossibilit\u00e9 de se garer dans le pratique garage int\u00e9rieur pour CHF 130.-\nCHF 50.- par mois pour le nettoyage des parties communes, salle de bain, cuisine et salon deux fois par mois.\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie de CHF 1000.-\n\nL'immeuble est situ\u00e9 dans un quartier ensoleill\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare FFS, des grandes surfaces, des banques, de la poste et de la pharmacie.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes sont les bienvenus !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, d'un an minimum et la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois avant la fin de chaque mois !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Brenni 4\n6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 700.-/mois",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "14 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1100",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617690/images/Detail/21505598.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617690/images/Detail/21505591.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617690/images/Detail/21505589.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617690/images/Detail/21505595.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617690/images/Detail/21505593.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617690/images/Detail/21505592.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617690/images/Detail/21505590.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617690/images/Detail/21505597.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617690/images/Detail/21505596.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617690/images/Detail/21505588.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617690/images/Detail/21505594.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/livit-ag-real-estate-management-675/belles-chambres-meublees-location-tout-compris-1-mois-offert-617690",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 650,
        "addresses": [
            "Mendrisio, Via Brenni 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nCHAMBRE RESIDENTIA - BELLES CHAMBRES MEUBL\u00c9ES - 1 MOIS OFFERT\nCHAMBRE RESIDENTIA - BELLES CHAMBRES MEUBL\u00c9ES - 1 MOIS OFFERT\n\nVisitez la visite virtuelle 360\u00b0 ci-dessous.\n\nhttps://my.matterport.com/show/?m=Xq3D9rphq8r\n\nPremier mois gratuit !\n\nPour les visites contacter Livit SA, Mme Perticaro\n\nPossibilit\u00e9 de contrat pour seulement 6 mois !\n\nMendrisio porte le surnom de \u00ab Village Magnifique \u00bb, gr\u00e2ce \u00e0 son beau village historique et ses diverses manifestations.\n\n\u00cates-vous \u00e9tudiant ou travailleur? Vous recherchez une chambre meubl\u00e9e et souhaitez vivre une partie de votre vie dans un contexte moderne et urbain, sans avoir \u00e0 vous soucier de d\u00e9m\u00e9nager ou d'acheter des meubles ?\nAlors nous avons la bonne solution pour vous.\n\nUne r\u00e9sidence moderne au coeur de Mendrisio avec un grand espace de vie commun o\u00f9 vous pourrez socialiser, regarder un film, vous d\u00e9tendre sur la terrasse ext\u00e9rieure.\n\nChambre priv\u00e9e \u00e9quip\u00e9e d'un lit confortable, d'une armoire, de tables de chevet et d'un bureau.\nEn commun : une cuisine \u00e9quip\u00e9e, un s\u00e9jour, une salle de bain avec douche et une buanderie.\n\nChambres d\u00e8s 12 m2 \u00e0 CHF 650.-\nChambres d\u00e8s 13 m2 \u00e0 CHF 700.-\nChambres d\u00e8s 15 m2 \u00e0 CHF 750.-\n\nLoyer comprenant les charges forfaitaires, la connexion internet et l'\u00e9lectricit\u00e9. (sans r\u00e9glage)\nPremier mois gratuit (contrat minimum 12 mois).\n\nD\u00e9barras au premier \u00e9tage avec casiers pratiques.\nLocal \u00e0 v\u00e9los inclus\n\nPossibilit\u00e9 de se garer dans le pratique garage int\u00e9rieur pour CHF 130.-\nCHF 50.- par mois pour le nettoyage des parties communes, salle de bain, cuisine et salon deux fois par mois.\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie de CHF 1000.-\n\nL'immeuble est situ\u00e9 dans un quartier ensoleill\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare FFS, des grandes surfaces, des banques, de la poste et de la pharmacie.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes sont les bienvenus !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, d'un an minimum et la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois avant la fin de chaque mois !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Brenni 4\n6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 650.-/mois",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "13 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1099",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617040/images/Detail/21157115.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617040/images/Detail/21157116.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617040/images/Detail/21157118.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617040/images/Detail/21157123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617040/images/Detail/21157122.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617040/images/Detail/21157117.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617040/images/Detail/21157121.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617040/images/Detail/21157124.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617040/images/Detail/21157120.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617040/images/Detail/21157114.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617040/images/Detail/21157119.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/livit-ag-real-estate-management-675/chambre-residentia-belles-chambres-meublees-1-mois-offert-617040",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2384,
        "addresses": [
            "Massagno, Via Tesserete 33"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nVivre avec style 4.5 Local \u00e0 Massagno\nGrand et moderne appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer \u00e0 131 m Massagno. convient aussi bien \u00e0 une famille qu'\u00e0 un couple.\n\nD\u00e9couvrez \u00e9galement la visite virtuelle sous les photos ! Une visite du tour vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous laissera inspir\u00e9 dans votre choix.\n\nl'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n\n- grande pi\u00e8ce avec parquet et grande terrasse avec vue sur le golfe de Lugano\n- chambre principale avec salle de bain attenante et baignoire\n- 2 chambres avec parquet\n- une salle de bains moderne avec toilettes et douche\n- service de toilettes invit\u00e9s\n- une grande cuisine d\u00eenatoire tr\u00e8s moderne avec une sortie pratique sur le balcon\n- des armoires encastr\u00e9es confortables\n- cave\n- chauffage par serpentins et compteurs individuels pour le chauffage et l'eau chaude\n\nPlaces de parc disponibles dans le garage pour CHF 145.-/mois\n\nL'arr\u00eat de bus est situ\u00e9 juste en dessous du b\u00e2timent, la gare est \u00e9galement facilement accessible \u00e0 pied.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Tesserete 33\n6900 Massagno",
            "Loyer : CHF 2'384.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "131 m2 (habitables)",
            "Construit en 1984",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3937.01.0040",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/516719/images/Detail/24442660.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/516719/images/Detail/24442661.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/516719/images/Detail/24442658.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/516719/images/Detail/24442662.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/516719/images/Detail/24442654.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/516719/images/Detail/24442655.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/516719/images/Detail/24442659.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/516719/images/Detail/24442656.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/516719/images/Detail/24442657.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/massagno/livit-ag-real-estate-management-675/vivre-style-45-local-massagno-516719",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2600,
        "addresses": [
            "Solduno, Via alla Lanca degli Stornazzi"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSUITE PARC DU LAC\nSUITE PARCO LAGO! Cet appartement moderne, meubl\u00e9 avec go\u00fbt et style, est situ\u00e9 dans un immeuble nouvellement construit dans un quartier r\u00e9sidentiel calme.\n\nLe grand et lumineux salon se compose comme suit : un espace avec canap\u00e9 et t\u00e9l\u00e9vision pour se reposer et lire un livre ; un coin repas avec une table ronde pour 4 personnes, devant la cuisine moderne, \u00e9quip\u00e9e de tout ce dont vous avez besoin ; une chambre avec un deuxi\u00e8me canap\u00e9 qui se transforme en lit double pour la nuit.\n\nDe l\u00e0, vous avez acc\u00e8s \u00e0 la grande terrasse o\u00f9 vous pourrez profiter du doux climat tessinois au fil des saisons. Elle est \u00e9quip\u00e9e d'une table et de chaises pour manger en plein air ainsi que d'un espace d\u00e9tente avec un canap\u00e9 confortable.\n\nLa chambre est une chambre double et dispose d'un grand placard o\u00f9 vous pourrez ranger toute votre garde-robe.\n\nEnfin, une Salle de Bain avec douche, lave-linge et s\u00e8che-linge \u00e0 usage privatif.\n\nUn jeu de serviettes ainsi que le linge de lit et les couvertures sont inclus pour chaque personne. Nous vous remettons \u00e9galement un kit de soins. Nous fournissons \u00e9galement un panier avec les produits essentiels du petit-d\u00e9jeuner.\n\nWi-Fi gratuit pour les clients. Le stationnement est priv\u00e9 dans le garage de la copropri\u00e9t\u00e9.\n\nL'immeuble propose \u00e9galement un local \u00e0 v\u00e9los \u00e0 la disposition des clients.\n\nToute activit\u00e9 commerciale est interdite au sein de l'appartement.\n\nL'appartement entier est \u00e0 disposition des h\u00f4tes.\\ n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via alla Lanca degli Stornazzi\n6600 Solduno",
            "Loyer : CHF 2'600.-/mois",
            "7 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "67 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 05.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 98d7d0bf214f962fdee1",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009878/images/Detail/24754743.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009878/images/Detail/24754744.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009878/images/Detail/24754746.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009878/images/Detail/24754741.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009878/images/Detail/24754751.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009878/images/Detail/24754740.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009878/images/Detail/24754745.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009878/images/Detail/24754747.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009878/images/Detail/24754750.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009878/images/Detail/24754742.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009878/images/Detail/24754748.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009878/images/Detail/24754752.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009878/images/Detail/24754749.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/solduno/homelike-1860/suite-parc-lac-1009878",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1950,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Su richiesta"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nDANS UN QUARTIER CALME\nImaginez ouvrir la porte de votre maison et vous retrouver dans un endroit o\u00f9 confort et style s'unissent dans une \u00e9treinte accueillante. Cet appartement moderne de 4,5 pi\u00e8ces, situ\u00e9 au 2\u00e8me \u00e9tage d'un \u00e9l\u00e9gant immeuble comprenant seulement 3 unit\u00e9s d'habitation. Avec trois chambres, deux salles de bains (une avec douche et une avec baignoire), un hall d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s et un grand s\u00e9jour avec coin repas, vous disposerez de tout l'espace dont vous avez besoin pour vivre confortablement.\nparking ext\u00e9rieur disponible pour CHF 80.- mois. Animaux : apr\u00e8s \u00e9valuation et uniquement avec l'accord expr\u00e8s du propri\u00e9taire.\n\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- construction r\u00e9cente\n- excellentes finitions et mat\u00e9riaux\n- espace tr\u00e8s confortable\n- pompe \u00e0 chaleur et panneaux solaires\n- un espace d\u00e9di\u00e9 au stockage des v\u00e9los\n- \u00e0 quelques minutes de toutes commodit\u00e9s et au centre\n- buanderie commune avec lave-linge et s\u00e8che-linge\n- grande cave privative \u00e0 disposition (14 m2)\n- etc., etc., etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nLocalisation : excellent, secteur calme et priv\u00e9, pr\u00e8s de tous les services\n\u00c9tat de l'article : excellent\n\nSalles de bains/douches : 2 (1 x WC/douche/lavabo, 1 x WC/lavabo/baignoire)\nChauffage : thermopompe \u00e0 serpentin\nTransports en commun : bus, \u00e0 100 m\nEcoles : municipales, \u00e0 300 m\nCommerces : Migros/Coop/Lidl, \u00e0 300 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Su richiesta\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'950.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "119 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323150",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009384/images/Detail/24749313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009384/images/Detail/24749310.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009384/images/Detail/24749311.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009384/images/Detail/24749312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009384/images/Detail/24749309.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009384/images/Detail/24749308.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/betterhomes-schweiz-ag-611/quartier-calme-1009384",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/47cbd7c8f9fec2492cc7deb979c7af50"
    },
    {
        "price": 1900,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via Pratocarasso 46 - Geb. A"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nSpacieux appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer entour\u00e9 de verdure\nNous louons la solution de logement id\u00e9ale, entour\u00e9e de verdure, dans un immeuble moderne au sein d'un parc \u00e9quip\u00e9 de services commerciaux et avec tous les \u00e9l\u00e9ments essentiels \u00e0 port\u00e9e de main.\n\nCet appartement de 3.5 pi\u00e8ces est compos\u00e9 de :\n- Grand s\u00e9jour avec cuisine moderne \u00e0 aire ouverte\n- Entr\u00e9e avec placard int\u00e9gr\u00e9\n- Deux chambres spacieuses\n- Deux salles de bain, l'une \u00e9quip\u00e9e d'une douche et d'une colonne laveuse-s\u00e9cheuse, l'autre \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire\n- Terrasse spacieuse\n\nPossibilit\u00e9 de louer des places de parc dans le garage pour CHF 125 par mois.\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite sans engagement !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Pratocarasso 46 - Geb. A\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'900.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "78 m2 (habitables)",
            "Construit en 2019",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38073.02.440010",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1000401/images/Detail/24639912.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1000401/images/Detail/24639906.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1000401/images/Detail/24639909.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1000401/images/Detail/24639908.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1000401/images/Detail/24639905.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1000401/images/Detail/24639907.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/privera-ag-lugano-973/spacieux-appartement-35-pieces-louer-entoure-verdure-1000401",
        "link2": "https://opengerretta.ch/"
    },
    {
        "price": 910,
        "addresses": [
            "6818 Melano, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement moderne de 2 pi\u00e8ces \u00e0 louer \u00e0 Melano\nDans le centre enchanteur de Melano, dans un immeuble historique et r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9, nous louons un charmant appartement de 2 pi\u00e8ces. La copropri\u00e9t\u00e9 donne sur la magnifique Piazza Giuseppe Motta, appr\u00e9ci\u00e9e pour ses b\u00e2timents pittoresques et lieu de rencontre bien connu de la population locale.\n\nL'appartement que nous proposons \u00e0 la location est situ\u00e9 au premier \u00e9tage de l'immeuble et dispose d'un s\u00e9jour avec une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, d'une grande chambre et d'une salle de bain avec douche.\n\nLes maisons en copropri\u00e9t\u00e9 sont :\n- r\u00e9nov\u00e9 avec beaucoup de go\u00fbt ;\n- clair et baign\u00e9 de lumi\u00e8re naturelle ;\n- fini avec du parquet (avec isolation phonique) et des carreaux de c\u00e9ramique de haute qualit\u00e9 ;\n- \u00e9quip\u00e9 d'appareils Siemens et de fen\u00eatres \u00e0 triple vitrage.\n\nLe b\u00e2timent dispose d'une buanderie commune au rez-de-chauss\u00e9e.\n\nEmplacement incroyable! Toutes les principales infrastructures sont \u00e0 port\u00e9e de main, le parking municipal est situ\u00e9 \u00e0 seulement 200 m\u00e8tres de la copropri\u00e9t\u00e9 et les amis \u00e0 4 pattes (les petits) sont les bienvenus !\n\n***Exemple de photo du b\u00e2timent***\n\nContactez nous! Ce sera un plaisir de vous offrir nos meilleurs conseils et/ou de vous accompagner pour visiter la propri\u00e9t\u00e9 !\n\n-\n\nJe suis le charmant Dorfzentrum von Melano, dans un quartier enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, un quartier historique, o\u00f9 il y a un 2-Zimmer-Wohnung. Le Geb\u00e4ude \u00fcberblickt die sch\u00f6ne Piazza Giuseppe Motta, die f\u00fcr ihre malerischen Geb\u00e4ude bekannt ist and a beliebter Treffpunkt for the lokale Bev\u00f6lkerung ist.\n\nDie Wohnung, die wir zur Miete anbieten, befindet sich im ersten Stock des Geb\u00e4udes et verf\u00fcgt \u00fcber a Wohnzimmer mit voll ausgestatteter K\u00fcche, a large Schlafzimmer et a Badezimmer mit Dusche.\n\nLes logements dans la maison d'habitation sont les suivants :\n- geschmackvoll r\u00e9nov\u00e9;\n- l'enfer et lichtdurchflutet ;\n- avec Parkettb\u00f6den (mit Schalld\u00e4mmung) et hochwertigen Keramikfliesen ausgestattet ;\n- ausgestattet mit Siemens-Ger\u00e4ten und dreifach verglasten Fenstern.\n\nIm Geb\u00e4ude gibt es eine gemeinsame Waschk\u00fcche im Erdgeschoss.\n\nExzellente Lage! Toutes les infrastructures sont disponibles, la Gemeinschaftsparkplatz est \u00e0 seulement 200 m\u00e8tres du r\u00e9seau et 4 amis beinige (klein) sont pr\u00eats !\n\n***Musterfoto des Geb\u00e4udes***\n\nContactez-nous! Nous vous r\u00e9primanderons et/ou vous guiderons dans la surveillance de l'immobilier!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6818 Melano",
            "Loyer : CHF 910.-/mois",
            "Charges : CHF 90.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "50 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001058-463",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/996553/images/Detail/24592304.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/996553/images/Detail/24592302.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/996553/images/Detail/24592303.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/996553/images/Detail/24592299.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/996553/images/Detail/24592297.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/melano/remax-immobiliare-lugano-1526/appartement-moderne-2-pieces-louer-melano-996553",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 870,
        "addresses": [
            "Melano, Piazza G. Motta 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nMagnifique 2 pi\u00e8ces r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 \u00e0 louer\nMagnifique appartement situ\u00e9 dans un immeuble au centre de la charmante ville de Melano, l'appartement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 et est \u00e9quip\u00e9 de :\n\n- Cuisine moderne et \u00e9quip\u00e9e\n- Chambre spacieuse\n- Chambre \u00e0 coucher\n- Salle de bain avec douche\n\nPremier mois gratuit (net).\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite sans engagement !\n\n-------------------------------------------------- -------------------------------------------------- ---------------\n\nWundersch\u00f6ne Wohnung in einem Geb\u00e4ude im Zentrum der charmanten Stadt Melano, die Wohnung wurde k\u00fcrzlich renovert et est ausgestattet mit:\n\n- Moderne, voll ausgestattete K\u00fcche\n- Ger\u00e4umiges Wohnzimmer\n- Schlafzimmer\n- Badezimmer mit Duche\n\nErster Monat gratuit (net).\nWenn wir Ihr Interest geweckt haben, z\u00f6gern Sie bitte nicht, uns f\u00fcr unverbindliche Besichtigung zu contact !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Piazza G. Motta 2\n6818 Melano",
            "Loyer : CHF 870.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "40 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 42787.01.400020",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/985438/images/Detail/24477761.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/985438/images/Detail/24477760.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/985438/images/Detail/24477759.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/985438/images/Detail/24477758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/985438/images/Detail/24477762.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/melano/privera-ag-lugano-973/magnifique-2-pieces-recemment-renove-louer-985438",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3750,
        "addresses": [
            "6817 Maroggia, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLe refuge d\u00e9finitif : Appartement unique \u00e0 Maroggia Der ultimative R\u00fc\nBel appartement de standing de 3,5 pi\u00e8ces et 145 m\u00e8tres carr\u00e9s, vous offrant un cadre de vie exceptionnel. Equip\u00e9e d'un grand balcon pour profiter de la beaut\u00e9 de la nature, elle dispose \u00e9galement de deux salles de bains et de toilettes s\u00e9par\u00e9es pour un maximum de confort. C'est l'endroit id\u00e9al pour un couple qui appr\u00e9cie la tranquillit\u00e9 et souhaite cr\u00e9er un espace propice au travail \u00e0 domicile par exemple. Avec ses prestations haut de gamme et son atmosph\u00e8re relaxante, cet appartement saura satisfaire tous vos besoins en termes de confort et de style de vie. Ne manquez pas cette opportunit\u00e9 unique de vivre dans un environnement o\u00f9 le bien-\u00eatre et la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 priment.\nWundersch\u00f6ne Luxuswohnung mit 3,5 Zimmern et grossz\u00fcgigen 145 Quadratmetern, die Ihnen eine aussergew\u00f6hnliche Wohnatmosph\u00e4re bietet. Dot\u00e9 d'un grand balcon, vous trouverez une salle de bain et des toilettes s\u00e9par\u00e9es pour un maximum de confort. C'est l'emplacement id\u00e9al pour une maison, un bureau \u00e0 domicile et un bureau \u00e0 domicile, ainsi que pour un bureau \u00e0 domicile, un bureau \u00e0 domicile et un bureau \u00e0 domicile. Mit seinen erstklassigen Merkmalen und seiner beruhigenden Atmosph\u00e4re wird cese Wohnung all Ihren Comfort- und Lebensstilanspr\u00fcchen gerecht. Verpassen Sie nicht ce einzigartige Gelegenheit, in einer Umgebung zu leben, in der Wohlbefinden und Gelassenheit an erster Stelle stehen.\n\nMaroggia, situ\u00e9e au bord du magnifique lac de Lugano, offre un cadre enchanteur et une atmosph\u00e8re relaxante gr\u00e2ce \u00e0 son paysage \u00e0 couper le souffle. Cet endroit se caract\u00e9rise par de charmantes ruelles, des b\u00e2timents historiques et des vues imprenables sur le lac. Maroggia offre diverses possibilit\u00e9s de temps libre, notamment pour les amateurs de sports nautiques. Les villes voisines de Lugano et de C\u00f4me offrent des attractions culturelles, des possibilit\u00e9s de shopping et une vie nocturne anim\u00e9e.\nMaroggia, au bord du magnifique lac Luganersee, offre un paysage magnifique et une atmosph\u00e8re vaste aufgrund ihrer atemberaubenden Landschaft. Ceci est zeichnet sich durch Charmant Gassen, historische Geb\u00e4ude und einen atemberaubenden Blick auf den See aus. Maroggia a de nombreuses possibilit\u00e9s de loisirs, insbesondere f\u00fcr Wassersportbegeisterte. Les villes nahegelegenen de Lugano et Como regorgent d'attractions culturelles, d'einkaufsm\u00f6glichkeiten et d'une nuit inoubliable.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6817 Maroggia",
            "Loyer : CHF 3'750.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "145 m2 (habitables)",
            "Construit en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence AS-22-224_06_M",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/966614/images/Detail/24238137.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/966614/images/Detail/24238138.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/966614/images/Detail/24238139.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/maroggia/oswald-sorge-partner-1949/refuge-definitif-appartement-unique-maroggia-der-ultimative-ru-966614",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "Aurigeno, La Caraa di lacom\u00e8ll 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmant Rustico \u00e0 Moghegno - Un joyau pour votre retraite !\nUn charmant rustico vous attend \u00e0 Moghegno, vous offrant le refuge parfait. En bon \u00e9tat et entretenu avec amour, c'est un v\u00e9ritable bijou. Les chambres disposent de parquet qui conf\u00e8re \u00e0 l'ensemble de l'espace une atmosph\u00e8re chaleureuse et accueillante. Ici, vous trouverez suffisamment d'espace pour vous sentir \u00e0 l'aise. Un autre point fort de ce rustico est la disponibilit\u00e9 de machines \u00e0 laver et \u00e0 s\u00e9cher. Les pi\u00e8ces lumineuses laissent entrer beaucoup de lumi\u00e8re naturelle, vous permettant de profiter de la journ\u00e9e dans un environnement confortable et relaxant. D\u00e9couvrez la beaut\u00e9 et la tranquillit\u00e9 du Tessin dans ce charmant cottage typique. Le rustico est id\u00e9al comme r\u00e9sidence secondaire.\n\nMoghegno, charmant village de l'inoubliable vall\u00e9e de la Maggia, est un hameau de la Maggia. Ici vous trouverez paix et s\u00e9curit\u00e9 au milieu d'une nature \u00e0 couper le souffle et d'une ambiance pr\u00e9serv\u00e9e. Le Rustico est situ\u00e9 dans le noyau typique de Moghegno et se trouve \u00e0 seulement quelques minutes \u00e0 pied de la c\u00e9l\u00e8bre rivi\u00e8re Maggia. Il y a des magasins sur place et dans la Maggia voisine (Migros et Coop), tandis que les transports en commun se trouvent \u00e0 seulement 10 minutes \u00e0 pied de la maison. Dans le village m\u00eame vous trouverez un petit march\u00e9, une boucherie et un restaurant. Pour d'autres commodit\u00e9s telles qu'un cabinet m\u00e9dical, un bureau de poste et une pharmacie, vous pouvez vous rendre \u00e0 Maggia, \u00e0 proximit\u00e9, qui se trouve \u00e0 seulement 10 minutes en voiture d'Ascona/Locarno et du lac Majeur.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "La Caraa di lacom\u00e8ll 8\n6677 Aurigeno",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "8 pi\u00e8ces",
            "165 m2 (habitables)",
            "245 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1600",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LN-23-700",
            "Balcon",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/964131/images/Detail/24209105.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/964131/images/Detail/24209103.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/964131/images/Detail/24209109.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/964131/images/Detail/24209104.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/964131/images/Detail/24209108.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/964131/images/Detail/24209107.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/964131/images/Detail/24209102.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/964131/images/Detail/24209106.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/tessin/aurigeno/oswald-sorge-partner-1949/charmant-rustico-moghegno-joyau-votre-retraite-964131",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "6825 Capolago, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer \u00e0 Capolago au premier \u00e9tage compos\u00e9 d'un grand hall d'entr\u00e9e, s\u00e9jour avec cuisine open space, deux grandes chambres et une salle de bain avec baignoire.\n\nL'appartement dispose d'une cave.\n\nLe loyer est de CHF 1'200 avec une caution de CHF 150.\n\nDes parkings publics sont situ\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nAnimaux accept\u00e9s.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6825 Capolago",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "75 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110410001-1052",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/961661/images/Detail/24177598.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/961661/images/Detail/24177599.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/961661/images/Detail/24242370.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/961661/images/Detail/24177596.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/961661/images/Detail/24177601.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/961661/images/Detail/24177595.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/961661/images/Detail/24177600.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/capolago/remax-immobiliare-mendrisio-1528/appartement-35-pieces-961661",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Savosa, Via Canva 15 A"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement entour\u00e9 de verdure avec cuisine et deux salles de bain\nA partir du 01.12.2023 nous louons un appartement spacieux et calme de 3.5 pi\u00e8ces au 5\u00e8me et dernier \u00e9tage, entour\u00e9 de verdure et id\u00e9al pour les familles.\n\nL'appartement se compose de :\n- hall d'entr\u00e9e avec grand garde-robe int\u00e9gr\u00e9\n- grande pi\u00e8ce avec parquet\n- grande terrasse avec vue sur les bois environnants\n- cuisine d\u00eenatoire avec acc\u00e8s \u00e0 la terrasse\n- 2 chambres spacieuses avec parquet\n- salle de bain avec baignoire\n- Les petits chiens et chats sont admis, avec autorisation pr\u00e9alable\n- cave\n\nParking dans le garage pour CHF 110.00/mois.\n\nL'appartement b\u00e9n\u00e9ficie d'une position strat\u00e9gique. Il est situ\u00e9 dans un quartier calme et \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun. \u00c0 une courte distance se trouvent des magasins, des banques, des bars, des restaurants et le centre sportif Valgersa.\n\nLes photos de l'int\u00e9rieur sont des exemples de photos qui correspondent au standard r\u00e9el de l'appartement. L'appartement est non meubl\u00e9.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sur \"contacter l'annonceur\".\nVous recevrez ensuite un e-mail automatique avec des informations sur la fa\u00e7on de visiter et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Canva 15 A\n6942 Savosa",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2000",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1543.03.0052",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953289/images/Detail/24068908.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953289/images/Detail/24068907.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953289/images/Detail/24068906.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953289/images/Detail/24068910.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953289/images/Detail/24068909.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953289/images/Detail/24068911.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953289/images/Detail/24068912.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953289/images/Detail/24068905.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/savosa/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-entoure-verdure-cuisine-deux-salles-bain-953289",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3523,
        "addresses": [
            "Arosio, Arosio di sotto"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDuplex moderniste\nProfitez d'une petite merveille moderniste parfaitement sculpt\u00e9e perch\u00e9e au sommet de la montagne du paisible Tessin !\n\nOffrant une retraite \u00e9l\u00e9gante et reposante \u00e0 flanc de montagne bois\u00e9e, ce duplex moderniste est un joyau moderniste vraiment unique. C'est le choix parfait pour les esprits cr\u00e9atifs \u00e0 la recherche d'inspiration, ainsi que pour les petits groupes de vacances qui aiment les promenades \u00e0 pied et \u00e0 v\u00e9lo et qui ont h\u00e2te d'explorer la r\u00e9gion du Tessin.\n\nLe coin salon au rez-de-chauss\u00e9e est un endroit lumineux et confortable avec acc\u00e8s au jardin le rendant id\u00e9al pour tous ceux qui veulent \u00e9crire et cr\u00e9er pendant leur s\u00e9jour. Une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat, un lecteur DVD et un syst\u00e8me de musique sont \u00e9galement disponibles pour plus de divertissement et d'ambiance pendant votre s\u00e9jour.\n\nUne salle \u00e0 manger moderne peut facilement accueillir 5 personnes. Il est accompagn\u00e9 d'une cuisine moderne \u00e9quip\u00e9e de plaques \u00e0 induction, four, micro-ondes, grille-pain, bouilloire \u00e9lectrique, cafeti\u00e8re et r\u00e9frig\u00e9rateur-cong\u00e9lateur.\n\nLa chambre principale de style brutaliste au rez-de-chauss\u00e9e avec acc\u00e8s au jardin offre un endroit simple pour un \u00e9t\u00e9 sieste. Elle dispose d'un lit double, de lampes de lecture, d'une armoire et d'un mur en b\u00e9ton industriel chic. Une mezzanine vitr\u00e9e surplombe le salon et est meubl\u00e9e d'un canap\u00e9-lit pour 2 personnes.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Arosio di sotto\n6939 Arosio",
            "Loyer : CHF 3'523.-/mois",
            "1 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "90 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a7533a102ccdd48159d1",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/909609/images/Detail/23884704.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/909609/images/Detail/23884693.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/909609/images/Detail/23884699.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/909609/images/Detail/23884694.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/909609/images/Detail/23884701.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/909609/images/Detail/23884700.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/909609/images/Detail/23884695.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/909609/images/Detail/23884703.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/909609/images/Detail/23884698.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/909609/images/Detail/23884696.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/909609/images/Detail/23884702.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/909609/images/Detail/23884705.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/909609/images/Detail/23884697.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/arosio/homelike-1860/duplex-moderniste-909609",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1701,
        "addresses": [
            "Ruvigliana, Via Cortivo"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio\nNich\u00e9 dans le paysage montagnard typique, avec vue sur le lac et beaucoup de soleil, ce studio super moderne et enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 est parfait pour des vacances sans soucis \u00e0 Lugano !\n\nL'appartement de vacances au premier \u00e9tage est g\u00e2t\u00e9 par le merveilleux soleil du Tessin et offre un beau balcon o\u00f9 vous pourrez d\u00eener en plein air et profiter de la vue sur le lac de Lugano. Un barbecue est \u00e9galement disponible pour les soir\u00e9es romantiques et les moments classiques d'\u00e9t\u00e9 ou d'hiver.\n\nL'appartement climatis\u00e9 et chauff\u00e9 au centre offre un s\u00e9jour confortable pour jusqu'\u00e0 2 personnes toute l'ann\u00e9e, en particulier pour les touristes plus \u00e2g\u00e9s \u00e0 la recherche d'un logement \u00e0 Lugano. Une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec lave-vaisselle, micro-ondes, r\u00e9frig\u00e9rateur, machine Nespresso et plaque \u00e0 induction est \u00e0 la disposition des clients et rend leur s\u00e9jour dans l'appartement de vacances ind\u00e9pendant absolument sans souci.\n\nDes services de blanchisserie et de repassage sont \u00e9galement disponibles pour assurer une plus longue rester \u00e0 Lugano pour faciliter !\n\nDormir\n\nIl y a un lit double dans l'appartement, qui peut accueillir confortablement 2 personnes.\n\nSalle de bain\n\nSalle de bain 1 : La salle de bain lumineuse avec douche et WC.\n\\ nDe plus\n\n- Place de parking priv\u00e9e, mais une voiture n'est pas n\u00e9cessaire (la place de parking num\u00e9ro 3 est r\u00e9serv\u00e9e aux invit\u00e9s de l'appartement) - Wi-Fi gratuit - S\u00e8che-cheveux - Smart TV - Adapt\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Penderie - Sous-sol chauffage\n\nRemarque : les prix et les dates affich\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Cortivo\n6977 Ruvigliana",
            "Loyer : CHF 1'701.-/mois",
            "1er \u00e9tage",
            "26 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence d39f20c977da0831ca02",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/902121/images/Detail/23887530.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/902121/images/Detail/23887520.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/902121/images/Detail/23887529.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/902121/images/Detail/23887532.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/902121/images/Detail/23887525.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/902121/images/Detail/23887527.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/902121/images/Detail/23887522.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/902121/images/Detail/23887521.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/902121/images/Detail/23887523.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/902121/images/Detail/23887528.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/902121/images/Detail/23887524.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/902121/images/Detail/23887526.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/902121/images/Detail/23887531.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/ruvigliana/homelike-1860/studio-902121",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 790,
        "addresses": [
            "Chiasso, Via Soldini 14g"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLocation \u00e0 ne pas manquer ! 3 chambres avec une promotion incontournable\nNous avons une surprise pour vous !\nContrat d'un an, le premier loyer net est offert\nContrat de 2 ans, 2 loyers nets offerts.\n\nNous louons des appartements de 3.0 pi\u00e8ces partiellement r\u00e9nov\u00e9s dans un quartier calme et ensoleill\u00e9 :\nNous louons \u00e9galement un 3.0 pi\u00e8ces brut CHF 1'000.-/mois\n\nA proximit\u00e9 de tous les services nous louons un agr\u00e9able appartement de 3 pi\u00e8ces situ\u00e9 au 3\u00e8me \u00e9tage dans un immeuble bien entretenu avec ascenseur. A l'ext\u00e9rieur se trouve une jolie cour arbor\u00e9e pour vos moments de d\u00e9tente\n\nVisitez la visite 360\u00b0 Elle vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous inspirera dans votre choix :\n- deux grandes chambres\n- une salle de bain avec baignoire\n- cuisine fonctionnelle, semi - s\u00e9par\u00e9e du s\u00e9jour\n- le bien comprend une cave et une buanderie commune\n- vos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux, sont admis.\n\nParking garage int\u00e9rieur disponible \u00e0 CHF 120.-/mois\n\nLe b\u00e2timent b\u00e9n\u00e9ficie d'une excellente position strat\u00e9gique : \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate se trouvent toutes les commodit\u00e9s telles que commerces, arr\u00eats de bus, \u00e9changeur d'autoroute, pharmacies, bars et restaurants.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Soldini 14g\n6830 Chiasso",
            "Loyer : CHF 790.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "Construit en 1993",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2080.08.0302",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/897675/images/Detail/24641866.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/897675/images/Detail/24641868.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/897675/images/Detail/24641865.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/897675/images/Detail/24641864.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/897675/images/Detail/24641863.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/897675/images/Detail/24641869.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/897675/images/Detail/24641867.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/chiasso/livit-ag-real-estate-management-675/location-ne-pas-manquer-3-chambres-promotion-incontournable-897675",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1000,
        "addresses": [
            "Mendrisio, Via Flora Ruchat-Roncati 4f-h"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement lumineux de 2.5 pi\u00e8ces dans un quartier strat\u00e9gique\nAppartement lumineux de 2,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer au troisi\u00e8me \u00e9tage \u00e0 Mendrisio dans un quartier strat\u00e9gique.\nL'appartement est situ\u00e9 \u00e0 quelques pas de la gare de Mendrisio, des commerces et du centre.\n\nL'appartement se compose de :\n\n- Pi\u00e8ce avec cuisine ouverte, acc\u00e8s \u00e0 la terrasse avec store\n- Chambre avec parquet\n- Salle de bain avec douche\n- Jardin commun\n\nPossibilit\u00e9 de parking au garage pour CHF 100.-/mois\n\nContactez nous s'il vous plait\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Flora Ruchat-Roncati 4f-h\n6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 1'000.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "47 m2 (habitables)",
            "Construit en 2016",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38066.01.430030",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/877603/images/Detail/23547725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/877603/images/Detail/24050693.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/877603/images/Detail/23547724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/877603/images/Detail/23547721.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/877603/images/Detail/23547723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/877603/images/Detail/23547727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/877603/images/Detail/23547718.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/877603/images/Detail/23547726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/877603/images/Detail/23547719.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/privera-ag-lugano-973/appartement-lumineux-25-pieces-quartier-strategique-877603",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2101,
        "addresses": [
            "Paradiso, Riva Paradiso"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nOasis paisible au bord du lac\nUne oasis paisible au bord du lac pouvant accueillir jusqu'\u00e0 4 personnes qui est \u00e9galement une retraite parfaite pour les couples !\n\nAvec un acc\u00e8s exclusif \u00e0 un jardin ensoleill\u00e9 au bord du lac, l'appartement vous offre une occasion unique de vous d\u00e9tendre au bord de l'eau et de partager des moments de d\u00e9tente avec vos proches. \u00e0 passer dans la paisible ville de Paradiso. L'appartement dispose \u00e9galement d'une terrasse priv\u00e9e o\u00f9 vous pourrez vous retirer dans une ambiance de vacances, vous d\u00e9gourdir les jambes sur le canap\u00e9 et siroter un verre de vin. De plus, les clients ont un acc\u00e8s priv\u00e9 au jardin au bord du lac.\n\n\u00c0 l'int\u00e9rieur, l'appartement d'une chambre dispose d'int\u00e9rieurs spacieux et ensoleill\u00e9s, rehauss\u00e9s par de grandes baies vitr\u00e9es et une porte donnant sur un balcon. Le salon de l'appartement dispose de canap\u00e9s, d'une table basse, d'une grande t\u00e9l\u00e9vision murale et d'une table \u00e0 manger confortable pour vous offrir un lieu de d\u00e9tente confortable et invitant. De plus, un \u00e9l\u00e9gant coin cuisine \u00e9quip\u00e9 de tous les ustensiles essentiels rend votre s\u00e9jour dans cet appartement ind\u00e9pendant totalement insouciant.\n\nLes \u00e9quipements comprennent une plaque \u00e0 induction, une machine Nespresso, un lave-vaisselle, un four, un grille-pain et un r\u00e9frig\u00e9rateur.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Riva Paradiso\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'101.-/mois",
            "6 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 27.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence bf4378b45df77dad54bc",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823874/images/Detail/24119388.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823874/images/Detail/24119386.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823874/images/Detail/24119389.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823874/images/Detail/24119381.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823874/images/Detail/24119380.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823874/images/Detail/24119382.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823874/images/Detail/24119384.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823874/images/Detail/24119379.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823874/images/Detail/24119387.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823874/images/Detail/24119385.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823874/images/Detail/24119378.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823874/images/Detail/24119377.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823874/images/Detail/24119383.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/oasis-paisible-bord-lac-823874",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3599,
        "addresses": [
            "Paradiso, Piazza Indipendenza"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n\u00c9toile de Lugano\nSentez-vous comme la star du spectacle \u00e0 Lugano, depuis ce luxueux p\u00e2t\u00e9 de maisons de la Piazza Indipendenza !\n\nParfaitement situ\u00e9 pour des s\u00e9jours en ville toute l'ann\u00e9e, cet appartement avec balcon modulable offre une base avec une ambiance exclusive pour les couples, les groupes et les familles . \u00c0 l'int\u00e9rieur, l'appartement de vacances bien pr\u00e9sent\u00e9 est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 pour un confort toute l'ann\u00e9e ; Dot\u00e9 du chauffage au sol et d'une connexion Wi-Fi gratuite, il invite les clients \u00e0 enlever leurs chaussures et \u00e0 se sentir chez eux. Un salon \u00e9l\u00e9gant et ouvert avec un canap\u00e9 en forme de L et une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat offre une ambiance accueillante pour se d\u00e9tendre, tandis que la cuisine-salle \u00e0 manger moderne associ\u00e9e pour 6 personnes offre un cadre \u00e9l\u00e9gant pour se divertir. Le balcon priv\u00e9 du salon donne sur la rue verdoyante et anim\u00e9e et sur le \"Parco Ciani\" en face, qui offre un cadre magnifique \u00e0 tout moment de l'ann\u00e9e.\nLe logement se compose d'une magnifique chambre principale avec lit double, armoire et petit balcon. avec vue partielle sur le lac.\n\nVous \u00eates situ\u00e9 au c\u0153ur de Lugano, pr\u00e8s du bord du lac et \u00e0 deux pas du casino, du parking Castello et du pittoresque \"Parco Ciani\".\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent uniquement \u00eatre pris en compte. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Piazza Indipendenza\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 3'599.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 19.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8a7d4c231925b772e333",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793467/images/Detail/23886505.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793467/images/Detail/23886504.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793467/images/Detail/23886508.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793467/images/Detail/23886513.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793467/images/Detail/23886509.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793467/images/Detail/23886502.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793467/images/Detail/23886506.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793467/images/Detail/23886510.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793467/images/Detail/23886503.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793467/images/Detail/23886511.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793467/images/Detail/23886514.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793467/images/Detail/23886512.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793467/images/Detail/23886507.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/etoile-lugano-793467",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1150,
        "addresses": [
            "Pregassona, Via Ceresio 5B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n3.5 PIECES EN QUARTIER CENTRAL A PROXIMITE DES ECOLES\n3.5 PIECES DANS LA ZONE CENTRALE\nPregassona, sur la rive gauche de la rivi\u00e8re Cassarate, \u00e0 proximit\u00e9 du tout nouveau campus universitaire et de toutes les \u00e9coles obligatoires, ainsi que de tous les services (Coop, centres commerciaux Denner, stade, autoroute), nous vous proposons un confortable 3.5 pi\u00e8ces d'environ 80m\u00b2 avec grand et lumineux s\u00e9jour, \u00e0 partir duquel vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 la terrasse pour profiter de la vue environnante, cuisine \u00e9quip\u00e9e, 2 chambres, salle de bain avec baignoire et bidet et hall d'entr\u00e9e avec placard int\u00e9gr\u00e9.\n\nDans l'immeuble se trouve une buanderie commune avec un grand s\u00e9choir et des caves.\nPossibilit\u00e9 de garder des animaux de petite / moyenne taille.\n\nLe b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment raccord\u00e9 au chauffage urbain.\n\nPREMIER MOIS GRATUIT.\n\nPlaces de parc ext\u00e9rieures CHF 60.00, int\u00e9rieures CHF 100.00 par mois.\n\nNous acceptons SwissCaution et GoCaution\n\n\n\nnb les photos repr\u00e9sentent un appartement typique.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Ceresio 5B\n6963 Pregassona",
            "Loyer : CHF 1'150.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "83 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3154.899067.93d5e917-2d94-11ec-842e-005056bdbc06",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732653/images/Detail/21361445.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732653/images/Detail/21361444.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732653/images/Detail/21361450.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732653/images/Detail/21361449.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732653/images/Detail/21361453.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732653/images/Detail/21361452.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/732653/images/Detail/21361454.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/pregassona/rimmobas-anlagestiftung-1560/35-pieces-quartier-central-proximite-ecoles-732653",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 950,
        "addresses": [
            "Cadenazzo, Via Monte Ceneri 74"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n2.5 pi\u00e8ces dans un quartier strat\u00e9gique ! - 1er loyer net gratuit\nLe premier loyer net est gratuit.\nNous louons un appartement de 2,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au premier \u00e9tage avec ascenseur.\n\nA proximit\u00e9 vous trouverez toutes les commodit\u00e9s telles que : gare FFS, restaurants, \u00e9coles et en quelques minutes vous pourrez rejoindre le centre commercial Sant' Antonino.\nL'emplacement est strat\u00e9gique car il est bien situ\u00e9 par rapport au Ceneri et \u00e0 l'autoroute permettant une connexion rapide \u00e0 Bellinzone ou Lugano.\n\nDe plus, la pr\u00e9sence de parcs et d'espaces verts \u00e0 proximit\u00e9 offre des espaces ouverts pour des moments de d\u00e9tente.\n\nD\u00e9couvrez \u00e9galement la visite virtuelle sous les photos ! Une visite du tour vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous laissera inspir\u00e9 dans votre choix.\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n- entr\u00e9e avec placard int\u00e9gr\u00e9\n- s\u00e9jour lumineux avec grande terrasse et vue sur la verdure\n- salle de bain avec douche\n- une cuisine moderne avec lave-vaisselle\n- possibilit\u00e9 d'installer laveuse-s\u00e9cheuse priv\u00e9e dans la salle de bain\n- cave privative\n- blanchisserie avec \u00e9quipes o\n\nPlaces de parc disponibles dans le garage CHF 90.-/mois\nParking ext\u00e9rieur pour CHF 60.-/mois.\n\nDispositions contractuelles:\n- Les petits chiens et chats sont admis, sous r\u00e9serve d'autorisation\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mensualit\u00e9s brutes ou par assurance\n- Contrat de location minimum de 12 mois. Ci-dessous la possibilit\u00e9 de r\u00e9silier \u00e0 la fin de chaque mois avec un pr\u00e9avis de 3 mois (sauf d\u00e9cembre).\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Monte Ceneri 74\n6593 Cadenazzo",
            "Loyer : CHF 950.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "Construit en 1995",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2083.02.0102",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/710956/images/Detail/23483591.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/710956/images/Detail/23483590.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/710956/images/Detail/23483592.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/710956/images/Detail/23483600.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/710956/images/Detail/23483598.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/710956/images/Detail/23483599.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/710956/images/Detail/23483595.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/710956/images/Detail/23483596.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/cadenazzo/livit-ag-real-estate-management-675/25-pieces-quartier-strategique-1er-loyer-net-gratuit-710956",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450,
        "addresses": [
            "Mendrisio, Via Brenni 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAPPARTEMENT MEUBLE MODERNE - TOUT INCLUS\nRegardez la visite virtuelle 360\u00b0 sous les photos ! Une visite virtuelle du circuit vous permettra de d\u00e9couvrir l'appartement en avant-premi\u00e8re.\nSi vous voulez regarder le plan, l'appartement est le 01A.\n\nPremier loyer gratuit en cadeau!\n\nLoyer brut CHF 1450.- MENSUEL - Electricit\u00e9 - Chauffage - eau - internet wi-fi tout compris sans surco\u00fbt.\n\nMendrisio a le surnom de \"Magnifico Borgo\", gr\u00e2ce \u00e0 son beau village historique et aux divers \u00e9v\u00e9nements.\n\nVous \u00eates \u00e9tudiant ou travailleur ? Vous \u00eates \u00e0 la recherche d'un 2.5 pi\u00e8ces meubl\u00e9 et souhaitez vivre une partie de votre vie dans un environnement moderne et urbain, sans d\u00e9m\u00e9nager ni acheter de meubles ?\nAlors nous avons la bonne solution pour vous !\n\nUne r\u00e9sidence moderne au c\u0153ur de Mendrisio avec un grand espace de vie commun o\u00f9 vous pourrez socialiser, regarder un film, vous d\u00e9tendre dans le dehor ext\u00e9rieur.\n\nAppartement \u00e9quip\u00e9 d'une cuisine neuve \u00e9quip\u00e9e de tout (verres - assiettes - vaisselle), table avec 4 chaises, canap\u00e9, table d'appoint, lit avec matelas, armoire et chevets.\nTerrasse ext\u00e9rieure ouverte (jardin commun sans barri\u00e8res)\n\nCave privative incluse.\nLocal v\u00e9lo inclus\nBuanderie commune sans quarts avec seulement 4 appartements.\n\nPREMIER LOYER GRATUIT\n\nPossibilit\u00e9 de se garer dans le garage int\u00e9rieur pratique pour CHF 130.-\n\nLe b\u00e2timent est situ\u00e9 dans une zone ensoleill\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare, des supermarch\u00e9s, des banques, de la poste et de la pharmacie.\n\nAnimaux accept\u00e9s avec autorisation pr\u00e9alable.\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie de 3 mois brut ou par assurance. Ex : Firstcaution ou Swisscaution.\n\nPourquoi choisir Livit ?\nNous avons la bonne solution pour chaque souhait et exigence. Nous vous proposons un contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, minimum d'un an et la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois !\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel pour prendre rendez-vous et esp\u00e9rons vous compter bient\u00f4t parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Brenni 4\n6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "64 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1104",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617694/images/Detail/21505637.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617694/images/Detail/21505634.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617694/images/Detail/21505636.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617694/images/Detail/21505632.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617694/images/Detail/21505642.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617694/images/Detail/21505633.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617694/images/Detail/21505638.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617694/images/Detail/21505641.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617694/images/Detail/21505640.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617694/images/Detail/21505639.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617694/images/Detail/21505635.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-meuble-moderne-tout-inclus-617694",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1530,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via Convento 4 A"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nVivre dans un contexte unique\nDans un immeuble \u00e9l\u00e9gant nous louons un lumineux appartement de 4,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage.\n\nTous les appartements ainsi que l'immeuble viennent d'\u00eatre enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9s et sont en premier bail.\n\nLe b\u00e2timent est situ\u00e9 dans un quartier calme entour\u00e9 de verdure \u00e0 quelques pas du centre ville de Bellinzona, de l'\u00e9glise de Santa Maria delle Grazie avec ses belles fresques du XVe si\u00e8cle et du splendide parc de la Villa dei Cedri ainsi que des lieux publics. transports et services g\u00e9n\u00e9raux .\n\nL'appartement est disponible \u00e0 partir du 16.02.2024\nLes visites auront lieu avec le locataire actuel, merci de contacter l'administration pour recevoir les coordonn\u00e9es.\n\nVous \u00eates accueilli par un grand hall d'entr\u00e9e avec de spacieuses armoires encastr\u00e9es et un acc\u00e8s au s\u00e9jour ensoleill\u00e9 avec terrasse.\nLa cuisine est moderne et habitable, poss\u00e8de son propre petit balcon et est \u00e9quip\u00e9e d'un lave-vaisselle, d'une plaque vitroc\u00e9ramique et d'un grand r\u00e9frig\u00e9rateur.\n\nUn couloir vous am\u00e8ne \u00e0 l'espace nuit avec ses trois chambres avec parquet et grandes fen\u00eatres.\n\nIl y a deux salles de bains, une avec douche et une avec baignoire et possibilit\u00e9 d'installer une machine \u00e0 laver, pour offrir un maximum de confort.\n\nLe jardin commun avec un grand s\u00e9choir et une aire de jeux est \u00e0 votre disposition.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes sont les bienvenus.\n\nPossibilit\u00e9 de places de parc dans le pratique garage int\u00e9rieur pour chf 120.-\n\nNous attendons avec impatience votre appel pour organiser une visite !\n\nNe manquez pas l'opportunit\u00e9 de vivre dans l'un des quartiers les plus r\u00e9sidentiels et centraux de Bellinzone !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Convento 4 A\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'530.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "108 m2 (habitables)",
            "Construit en 1981",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1997",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1540.02.0013",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/596361/images/Detail/24410226.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/596361/images/Detail/24410222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/596361/images/Detail/24410224.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/596361/images/Detail/24410221.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/596361/images/Detail/24410218.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/596361/images/Detail/24410220.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/596361/images/Detail/24410227.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/596361/images/Detail/24410223.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/596361/images/Detail/24410219.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/596361/images/Detail/24410225.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/livit-ag-real-estate-management-675/vivre-contexte-unique-596361",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1180,
        "addresses": [
            "S. Antonino, Via del Tiglio 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n4 chambres \u00e0 S. Antonino avec promotion !\nDans un immeuble immerg\u00e9 dans la verdure d'un beau jardin partag\u00e9, nous louons un lumineux appartement de 4 pi\u00e8ces au troisi\u00e8me \u00e9tage.\n\nRegardez aussi la visite virtuelle sous les photos ! Une visite du tour vous permettra de d\u00e9couvrir l'appartement en avance, vous laissant inspir\u00e9 dans votre choix\n\nPromotion:\n1er loyer net offert 1 an de stationnement gratuit avec un contrat d'un an\n2 loyers nets offerts 1 an de stationnement gratuit pour un contrat de 2 ans minimum\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans un quartier calme et \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun et des \u00e9coles. \u00c0 une courte distance, vous trouverez la poste, des banques, des bars, des restaurants, des h\u00f4tels et le centre commercial S. Antonino.\n\nL'appartement se compose comme suit :\n\n- chambres parquet\u00e9es\n- plusieurs armoires encastr\u00e9es\n- cuisine am\u00e9ricaine avec lave-vaisselle et plaque vitroc\u00e9ramique\n- salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- 3 chambres\n- pas d'ascenseur\n- buanderie commune\n\nPossibilit\u00e9 de parking ext\u00e9rieur pour CHF 70.-/mois.\n\nLes animaux domestiques sont autoris\u00e9s.\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel !\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des photos d'exemple, qui correspondent au standard r\u00e9el des lieux.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via del Tiglio 3\n6592 S. Antonino",
            "Loyer : CHF 1'180.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Construit en 1972",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1997",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1574.04.0301",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/278511/images/Detail/22854913.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/278511/images/Detail/22854918.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/278511/images/Detail/22854914.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/278511/images/Detail/22854915.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/278511/images/Detail/22854911.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/278511/images/Detail/22854912.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/278511/images/Detail/22854917.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/278511/images/Detail/22854919.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/278511/images/Detail/22854916.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/s-antonino/livit-ag-real-estate-management-675/4-chambres-s-antonino-promotion-278511",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1160,
        "addresses": [
            "Locarno, Via A. Nessi 42"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer dans un secteur strat\u00e9gique\nNous vous proposons un agr\u00e9able appartement de 3.5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au 1er \u00e9tage d'un immeuble calme et ensoleill\u00e9\n\nL'appartement se compose de :\n- S\u00e9jour\n- Salle de bain avec baignoire\n- Cuisine\n- 2 chambres\n- Entr\u00e9e avec placard int\u00e9gr\u00e9\n\nMalheureusement, pour le moment, aucune place de parking n'est disponible.\nLes photos sont repr\u00e9sentatives\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite sans engagement !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via A. Nessi 42\n6605 Locarno",
            "Loyer : CHF 1'160.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "75 m2 (habitables)",
            "Construit en 1969",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37350.01.440030",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1007308/images/Detail/24722525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1007308/images/Detail/24722526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1007308/images/Detail/24722524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1007308/images/Detail/24722528.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1007308/images/Detail/24722527.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/privera-ag-lugano-973/35-pieces-louer-secteur-strategique-1007308",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 940,
        "addresses": [
            "Mendrisio, Via Giuseppe Lanz 20"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLumineux 3,5 pi\u00e8ces dans un secteur strat\u00e9gique\nNous louons un lumineux appartement de 3.5 pi\u00e8ces au calme et \u00e0 quelques pas du centre de Mendrisio.\n\nL'appartement est tr\u00e8s lumineux et se compose comme suit :\n- grand s\u00e9jour avec parquet\n- cuisine avec vitroc\u00e9ramique\n- un balcon avec une vue lumineuse\n- deux chambres spacieuses\n- une salle de bains avec baignoire et grande fen\u00eatre\nLe bien comprend une cave et une buanderie commune\n\nCommerces, banques, bars, cin\u00e9mas, restaurants et la mairie de Mendrisio se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. \u00c0 env. La nouvelle gare FFS Mendrisio S. Martino est situ\u00e9e \u00e0 300 m.\n\n1 parking int\u00e9rieur disponible pour CHF 130/mois ou places de parc bleues\n\nDispositions contractuelles:\n- Les petits chiens et chats sont admis, sous r\u00e9serve d'autorisation\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mensualit\u00e9s brutes via assurance\n- Contrat de location minimum de 12 mois. Ci-dessous la possibilit\u00e9 de r\u00e9silier \u00e0 la fin de chaque mois avec un pr\u00e9avis de 3 mois (sauf d\u00e9cembre).\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Giuseppe Lanz 20\n6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 940.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "68 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6990.02.0009",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989576/images/Detail/24606658.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989576/images/Detail/24606665.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989576/images/Detail/24606655.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989576/images/Detail/24606660.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989576/images/Detail/24606662.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989576/images/Detail/24606659.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989576/images/Detail/24606657.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989576/images/Detail/24606661.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989576/images/Detail/24606656.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/livit-ag-real-estate-management-675/lumineux-35-pieces-secteur-strategique-989576",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1220,
        "addresses": [
            "Taverne, Via Ponte Vecchio 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement lumineux de 4.5 pi\u00e8ces \u00e0 louer dans un quartier r\u00e9sidentiel - Taverne\nNous louons un spacieux appartement de 4,5 pi\u00e8ces au dernier \u00e9tage dans un quartier r\u00e9sidentiel. Les chambres sont lumineuses et ont une vue splendide sur la verdure\n- s\u00e9jour avec grandes fen\u00eatres et placards int\u00e9gr\u00e9s, acc\u00e8s \u00e0 la terrasse\n- cuisine\n- 3 chambres\n- une salle de bains avec fen\u00eatre, baignoire et bidet\n- le bien comprend une cave (priv\u00e9e) et une buanderie commune\n\nL'immeuble est situ\u00e9 \u00e0 Taverne, une commune tr\u00e8s calme, avec tout le confort d'une ville. A proximit\u00e9 imm\u00e9diate se trouvent Migros, Coop, Denner, gare, pharmacies et bars/restaurants.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes ainsi que les petits animaux sont admis\n\nPlaces de parc ext\u00e9rieures disponibles \u00e0 CHF 60/mois\n\nL'appartement n'est pas meubl\u00e9\nLes photos sont des exemples de photos, elles repr\u00e9sentent le standard r\u00e9el de l'appartement.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nVous recevrez alors un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Ponte Vecchio 6\n6807 Taverne",
            "Loyer : CHF 1'220.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 1985",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2074.03.0501",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/919402/images/Detail/23645806.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/919402/images/Detail/23645811.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/919402/images/Detail/24046425.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/919402/images/Detail/24046426.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/919402/images/Detail/23910645.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/919402/images/Detail/24201234.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/919402/images/Detail/24201233.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/919402/images/Detail/23645814.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/919402/images/Detail/23645810.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/919402/images/Detail/23645807.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/919402/images/Detail/24046427.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/taverne/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-lumineux-45-pieces-louer-quartier-residentiel-taverne-919402",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 790,
        "addresses": [
            "6830 Chiasso, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartements 1\u00bd pi\u00e8ces \u00e0 louer. R\u00e9nov\u00e9 et moderne. Grandiose...\nA Chiasso, charmante commune situ\u00e9e \u00e0 l'extr\u00eame sud du Tessin, dans la magnifique r\u00e9gion du Mendrisiotto et du bas Ceresio, nous louons plusieurs appartements 1\u00bd pi\u00e8ces.\n\nLes appartements ont \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9s et sont situ\u00e9s dans un bel immeuble central et confortable du centre-ville de Chiasso.\n\nLes maisons ont une surface habitable d'env. 46m\u00b2 et se composent d'une grande chambre ouverte sur la pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, salle \u00e0 manger et salon, de deux terrasses spacieuses et d'une confortable salle de bain avec douche recouverte de magnifiques carreaux de marbre blanc et vert.\n\nLes appartements disponibles sont situ\u00e9s aux 2e, 4e et 5e \u00e9tages de l'immeuble. Les appartements des \u00e9tages sup\u00e9rieurs offrent une magnifique vue d\u00e9gag\u00e9e sur les montagnes et la belle Piazza Boffalora.\n\nLe b\u00e2timent dispose d'un nombre limit\u00e9 de places de parking priv\u00e9es. Cependant, les r\u00e9sidents peuvent demander \u00e0 la ville de Chiasso l'autorisation de garer leur voiture dans les parkings publics de la zone bleue.\n\nChiasso est facilement accessible en transports en commun et en voiture. La ville est situ\u00e9e \u00e0 la fronti\u00e8re avec l'Italie voisine et dispose de tous les principaux services.\n\nEn tant que personne de contact responsable, je suis volontiers disponible pour de plus amples informations et/ou une \u00e9ventuelle visite de l'objet. Contactez moi! Ce sera un plaisir de pouvoir vous offrir mes meilleurs conseils.\n\n-\n\nIn Chiasso, eine sch\u00f6ne Gemeinde im S\u00fcden des Tessins, in der herrlichen Region des Mendrisiotto et Basso Ceresio, vermieten wir mehrere 1\u00bd -Zimmer-Wohnungen.\n\nDie Wohnungen wurden komplett renoviert und befinden sich in einem sch\u00f6nen, zentral gelegenen und praktischen Geb\u00e4ude im Stadtzentrum von Chiasso.\n\nDie Wohnungen haben eine Wohnfl\u00e4che von ca. 46m\u00b2 und verf\u00fcgen \u00fcber ein gro\u00dfes Schlafzimmer, das zum Wohnbereich mit voll ausgestatteter K\u00fcche, Esszimmer und Wohnzimmer open ist, zwei ger\u00e4umige Terrassen und ein komfortables Badezimmer mit Dusche, welches mit sch\u00f6nem wei\u00dfem und gr\u00fcnem Marmor gefliest ist.\n\nDie verf\u00fcgbaren Wohnungen befinden sich im 2., 4. und 5. Stock des Geb\u00e4udes. Die Wohnungen in den oberen Etagen bieten einen herrlichen freien Blick auf die Berge und den sch\u00f6nen Boffalora-Platz.\n\nDas Geb\u00e4ude verf\u00fcgt \u00fcber eine begrenzte Anzahl von Privatparkpl\u00e4tzen. Allerdings k\u00f6nnen die Einwohner bei der Stadt Chiasso eine Bewilligung beantragen, um ihr Auto auf den \u00f6ffentlichen Parkpl\u00e4tzen in der blauen Zone abzustellen.\n\nChiasso ist sowohl mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln als auch mit dem Auto leicht zu erreichen. Die Stadt liegt an der Grenze zu Italien und verf\u00fcgt \u00fcber all wichtigen Dienstleistungen.\n\nAls Ihr verantwortlicher Ansprechpartner stehe ich Ihnen gerne f\u00fcr weitere Informationen und/oder eine eventuelle Besichtigung des Objekts zur Verf\u00fcgung. Rufen Sie mich an! Ich freue mich auf Sie und werde Sie bestens beraten.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6830 Chiasso",
            "Loyer : CHF 790.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "46 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001058-448",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845536/images/Detail/22836164.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845536/images/Detail/22836169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845536/images/Detail/22836166.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845536/images/Detail/22836170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845536/images/Detail/22836171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845536/images/Detail/22836172.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/chiasso/remax-immobiliare-lugano-1526/appartements-1-pieces-louer-renove-moderne-grandiose-845536",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1601,
        "addresses": [
            "Viganello, Via Molinazzo"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio de vacances\nTrouvez l'appartement votre base moderne id\u00e9ale pour passer des vacances confortables et sans soucis \u00e0 Lugano toute l'ann\u00e9e !\n\nCe studio de vacances climatis\u00e9 et chauff\u00e9 centralement est situ\u00e9 dans un coin calme de Lugano, \u00e0 seulement 20 minutes \u00e0 pied de la Piazza della Reforma situ\u00e9 \u00e0 Lugano. Le studio au deuxi\u00e8me \u00e9tage peut accueillir jusqu'\u00e0 2 personnes et est \u00e9quip\u00e9 de tout ce dont vous avez besoin pour un s\u00e9jour confortable et ind\u00e9pendant. Il y a un balcon confortable avec coin repas ext\u00e9rieur, dont vous pourrez profiter par tous les temps gr\u00e2ce \u00e0 un parasol amovible et avec vue sur le Monte Bre.\n\n\u00c0 l'int\u00e9rieur, vous trouverez une table \u00e0 manger pour 4 personnes avec un grand satellite \u00e0 \u00e9cran plat TV, o\u00f9 vous pourrez d\u00eener avec le m\u00eame confort et le m\u00eame plaisir qu'\u00e0 la maison. Un coin salon sur\u00e9lev\u00e9 avec un grand canap\u00e9 orange et un pouf vous offre de parfaits moments de d\u00e9tente apr\u00e8s avoir explor\u00e9 la ville anim\u00e9e de Lugano. En m\u00eame temps, la cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et moderne de l'appartement de vacances avec lave-vaisselle, four, machine Nespresso, grille-pain et r\u00e9frig\u00e9rateur avec compartiment cong\u00e9lateur permet aux clients de pr\u00e9parer tout type de repas en toute tranquillit\u00e9 !\n\nUn ordinateur portable l'espace de travail et le Wi-Fi rendent \u00e9galement cet appartement parfait pour un city break et un travail longue distance depuis Lugano ! Une armoire, une machine \u00e0 laver et un fer \u00e0 repasser sont disponibles dans l'appartement pour les longs s\u00e9jours.\n\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Molinazzo\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 1'601.-/mois",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "45 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 31.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1562694c8bad0ce1f3ec",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823878/images/Detail/23887563.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823878/images/Detail/23887566.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823878/images/Detail/23887567.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823878/images/Detail/23887560.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823878/images/Detail/23887562.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823878/images/Detail/23887569.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823878/images/Detail/23887564.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823878/images/Detail/23887561.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823878/images/Detail/24718172.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823878/images/Detail/23887568.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823878/images/Detail/24718173.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823878/images/Detail/23887570.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823878/images/Detail/23887559.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/homelike-1860/studio-vacances-823878",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2598,
        "addresses": [
            "Viganello, Via Merlina"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison de Charme\nVivez une escapade citadine sans soucis \u00e0 Lugano, depuis cet appartement exclusif avec balcon et parking !\n\nFacilement accessible par ascenseur, cet appartement accessible au 1er \u00e9tage offre une opportunit\u00e9 luxueuse pour un voyageur citadin ! Enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 d'une connexion Wi-Fi gratuite, d'une grande t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat et d'un chauffage au sol, l'appartement offre un confort toute l'ann\u00e9e aux familles, aux groupes et aux voyageurs d'affaires. L'espace stimulant comprend une cuisine d\u00eenatoire chic pour 4 personnes et un salon \u00e9l\u00e9gant avec canap\u00e9-lit double, t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat et acc\u00e8s au balcon. Une chambre double lumineuse et a\u00e9r\u00e9e donne acc\u00e8s au balcon-terrasse ensoleill\u00e9, tandis qu'une salle de douche moderne et chic et une buanderie priv\u00e9e offrent un confort sans faille pendant votre absence.\n\nL'appartement moderne d'une chambre est situ\u00e9 dans une r\u00e9sidence de 7 \u00e9tages avec ascenseur et acc\u00e8s priv\u00e9. Place de stationnement. Les groupes plus importants souhaitant s\u00e9journer peuvent louer des appartements suppl\u00e9mentaires dans la m\u00eame r\u00e9sidence (veuillez vous renseigner pour les ID 4070, 4067, 4069, 4068 et 4065). Depuis cet endroit calme mais pratique, de nombreuses commodit\u00e9s locales se trouvent \u00e0 3-5 minutes \u00e0 pied, tandis que le centre-ville au bord du lac de Lugano est facilement accessible en seulement 10-15 minutes \u00e0 pied.\n\nH\u00e9bergement\n\n\nRemarque : Le les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Merlina\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 2'598.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "55 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 04.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 28b19c50fb1778c7cf59",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/733970/images/Detail/24119419.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/733970/images/Detail/24119427.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/733970/images/Detail/24119417.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/733970/images/Detail/24119418.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/733970/images/Detail/24119428.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/733970/images/Detail/24119420.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/733970/images/Detail/24119426.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/733970/images/Detail/24119416.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/733970/images/Detail/24119422.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/733970/images/Detail/24119423.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/733970/images/Detail/24119421.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/733970/images/Detail/24119424.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/733970/images/Detail/24119425.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/homelike-1860/maison-charme-733970",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 920,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via Canonico Ghiringhelli 57 B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nStudio lumineux avec promotion\nNous louons un lumineux appartement de 1.5 pi\u00e8ces au premier \u00e9tage.\n\nSitu\u00e9 dans la zone sud de Bellinzona, B.VILLAGE est la solution parfaite pour ceux qui veulent exp\u00e9rimenter la tranquillit\u00e9, sans renoncer au confort.\n\nD\u00e9couvrez \u00e9galement la visite virtuelle sous les photos ! Une visite du tour vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous laissera inspir\u00e9 dans votre choix.\n\nPromotion:\nLa premi\u00e8re mensualit\u00e9 nette est gratuite !\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n\n- grand s\u00e9jour avec terrasse\n- cuisine moderne\n- salle de bain avec douche\n- cave privative\n- buanderie commune\n- potager commun pour CHF 5.00.-/mois\n\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate se trouvent des commerces, bars, restaurants, pharmacie. En quelques minutes en voiture, vous pourrez rejoindre le centre de Bellinzone.\n\nPossibilit\u00e9 de places de parc dans le garage pour CHF 130.-/mois\nParking ext\u00e9rieur pour les clients disponible.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Canonico Ghiringhelli 57 B\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 920.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "40 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4742.03.0105",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/728796/images/Detail/24689739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/728796/images/Detail/24689737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/728796/images/Detail/24689738.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/728796/images/Detail/24689736.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/728796/images/Detail/24689735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/728796/images/Detail/24689740.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/728796/images/Detail/24689741.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/728796/images/Detail/24689742.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/livit-ag-real-estate-management-675/studio-lumineux-promotion-728796",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Locarno, Via A. Nessi 42"
        ],
        "description": "Appartement 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 louer - 1 mois offert",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via A. Nessi 42\n6605 Locarno",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "69 m2 (habitables)",
            "Construit en 1969",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37350.01.400010",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/702757/images/Detail/24545141.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/702757/images/Detail/24545140.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/702757/images/Detail/24545142.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/privera-ag-lugano-973/appartement-35-pieces-louer-1-mois-offert-702757",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1220,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Franco Zorzi 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement spacieux dans une zone strat\u00e9gique\nNous vous proposons un joli appartement de 2.5 pi\u00e8ces situ\u00e9 \u00e0 Paradiso, compos\u00e9 comme suit :\n\n- hall d'entr\u00e9e avec armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- un salon spacieux avec balcon\n- une chambre avec balcon\n- cuisine meubl\u00e9e\n- 1 salle de bain avec baignoire\n\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parc int\u00e9rieure pour CHF 150.-/mois.\n\nNous vous remercions de votre int\u00e9r\u00eat.\n\u00c0 bient\u00f4t!\n\nVotre \u00e9quipe Privera SA\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Franco Zorzi 10\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 1'220.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "56 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38070.01.410010",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement en courant",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011303/images/Detail/24767876.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011303/images/Detail/24767875.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011303/images/Detail/24767878.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011303/images/Detail/24767880.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011303/images/Detail/24767873.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011303/images/Detail/24767874.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011303/images/Detail/24767877.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/privera-ag-lugano-973/appartement-spacieux-zone-strategique-1011303",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2200,
        "addresses": [
            "Camorino, Su richiesta"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nGRAND ET LUMINEUX\nDans l'appartement il y a une entr\u00e9e qui m\u00e8ne \u00e0 un grand espace ouvert, avec une grande cuisine et une buanderie priv\u00e9e avec lave-linge et s\u00e8che-linge. Le salon est inond\u00e9 de lumi\u00e8re et la cuisine et la salle de bain sont modernes. Il y a deux chambres dont une avec une salle de bain priv\u00e9e. Chaque chambre est \u00e9quip\u00e9e de la climatisation et du chauffage. Comprend 2 places de parking ext\u00e9rieures et cave.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- moderne\n- climatisation dans les chambres et le salon\n- excellentes finitions\n- une grande douche et une autre salle de bain avec baignoire\n- grands espaces\n- pas d'ajustement des frais fixes\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nEmplacement : bon\nEtat de l'objet : bon\n\nSalles de bains/douches : 2 (1 x WC/douche, 1 x WC/baignoire/baignoire)\nChauffage : au sol - Fuel\nTransports en commun : bus, \u00e0 50 m\nEcoles : maternelle, \u00e0 500 m\nCommerces : Migros/Coop/Lidl, \u00e0 300 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Su richiesta\n6528 Camorino",
            "Loyer : CHF 2'200.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "123 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2009",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322303",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005986/images/Detail/24706444.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005986/images/Detail/24706442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005986/images/Detail/24706447.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005986/images/Detail/24706441.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005986/images/Detail/24706443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005986/images/Detail/24706440.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/camorino/betterhomes-schweiz-ag-611/grand-lumineux-1005986",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/bb22040d327a1605a7ef4d8e302b2d68"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Sementina, Su richiesta"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAPPARTEMENT DANS MAISON BI-FAMILIALE\nCet appartement situ\u00e9 dans une maison bifamiliale est la combinaison parfaite entre confort, espace et chaleur familiale.\nEn entrant dans cette maison, vous \u00eates accueilli par un grand espace de vie ouvert qui vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre et \u00e0 profiter de la compagnie de vos proches tout en \u00e9tant assis autour du foyer. Cet appartement de 4,5 pi\u00e8ces s'\u00e9tend sur une g\u00e9n\u00e9reuse superficie de 120 m\u00b2, vous offrant suffisamment d'espace pour r\u00e9pondre \u00e0 tous vos besoins. Deux salles de bain enti\u00e8rement meubl\u00e9es, l'une \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire et de branchements laveuse/s\u00e9cheuse, tandis que l'autre offre une douche moderne. Possibilit\u00e9 de choisir entre place de parc ext\u00e9rieure pour CHF 80.- ou place de parc dans le garage (CHF 150.-) et place de parc devant le garage.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- grand grenier \u00e0 votre disposition\n- \u00e0 proximit\u00e9 des commerces, des \u00e9coles, d'une pharmacie et des arr\u00eats de bus\n- chauffage pompe \u00e0 chaleur avec serpentins\n- fibre optique\n- syst\u00e8me d'alarme et vid\u00e9osurveillance\n- climatisation nouvellement install\u00e9e\n- pas d'animaux\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nLocalisation : La tranquillit\u00e9 et l'ensoleillement abondant qui caract\u00e9risent ce quartier rendront votre exp\u00e9rience de vie encore plus agr\u00e9able.\n\u00c9tat de l'article : excellent\n\nSalles de bains / Douches : 2 ( 1 x WC / lavabo / douche / baignoire, 1 x WC / douche / lavabo)\nChauffage : thermopompe \u00e0 serpentin\nTransports en commun : bus, \u00e0 50 m\n\u00c9coles : primaire, \u00e0 100 m\nCommerces : Coop / Migros / Manoir / Lidl / Aldi, \u00e0 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Su richiesta\n6514 Sementina",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321782",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003711/images/Detail/24679166.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003711/images/Detail/24679163.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003711/images/Detail/24679167.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003711/images/Detail/24679165.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003711/images/Detail/24679169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003711/images/Detail/24679168.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/sementina/betterhomes-schweiz-ag-611/appartement-maison-bi-familiale-1003711",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/2b31e6619b89dd157e40940c430a59a1"
    },
    {
        "price": 1750,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Su richiesta"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nGRAND ET LUMINEUX\nIl a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 fin 2021, en utilisant des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 qui donnent une touche d'\u00e9l\u00e9gance et de style.\nIl est situ\u00e9 dans une maison bifamiliale et les espaces de vie sont g\u00e9n\u00e9reux et bien r\u00e9partis, offrant un environnement accueillant et confortable.\nLa lumi\u00e8re naturelle qui p\u00e9n\u00e8tre \u00e0 travers les fen\u00eatres cr\u00e9e une atmosph\u00e8re lumineuse et agr\u00e9able dans chaque pi\u00e8ce. L'emplacement central de l'appartement offre un acc\u00e8s facile \u00e0 toutes les commodit\u00e9s dont vous aurez besoin. Vous trouverez des commerces, des restaurants, des parcs et des transports en commun \u00e0 quelques pas de votre domicile. De plus, gr\u00e2ce \u00e0 sa proximit\u00e9 avec les \u00e9coles et \u00e9tablissements scolaires, vos enfants pourront acc\u00e9der facilement \u00e0 leurs activit\u00e9s quotidiennes.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- spacieux\n- lumi\u00e8re\n- 2 places de parking\n- d\u00e9penses contenues\n- Zone servie\n- renouvel\u00e9 en 2021\n- etc., etc., etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nPosition : centrale, dans un quartier pratique de Bellinzona, proche de tous les services et commodit\u00e9s\n\u00c9tat de l'objet : renouvel\u00e9 en 2021 (thermopompe, climatiseur, etc.)\n\nSalles de bains / Douches : 1 (1 x WC / Double vasque / grande douche)\nChauffage : Pompe \u00e0 chaleur et radiateurs\nTransports publics : car postal, \u00e0 100m\nEcoles : maternelle, 400m / coll\u00e8ge, 900m\nCommerces: diverses possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 Bellinzona, \u00e0 1,5 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Su richiesta\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'750.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321929",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003854/images/Detail/24679941.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003854/images/Detail/24679940.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003854/images/Detail/24679939.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003854/images/Detail/24679937.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003854/images/Detail/24679936.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003854/images/Detail/24679938.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/betterhomes-schweiz-ag-611/grand-lumineux-1003854",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/ff1de515a07b900e2fa648c9e345ca03"
    },
    {
        "price": 3900,
        "addresses": [
            "6817 Maroggia, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nVue du ciel incluse: appartement de luxe au bord du lac de Lugano Lui\nD\u00e9couvrez l'emplacement id\u00e9al pour votre appartement de r\u00eave au bord du magnifique lac de Lugano ! Ce spacieux appartement de 4,5 pi\u00e8ces vous offre un style de vie de premier ordre avec un haut standing. Avec une vue imprenable sur le lac \u00e0 180\u00b0 et un acc\u00e8s direct au lac, vous serez chaque jour fascin\u00e9 par la beaut\u00e9 environnante. Le balcon spacieux vous invite \u00e0 la d\u00e9tente. Cette propri\u00e9t\u00e9 est id\u00e9ale pour les couples avec de jeunes enfants ou ceux qui ont besoin d'un espace bureau \u00e0 domicile. Offre suffisamment d'espace pour le confort et l'intimit\u00e9. Un autre d\u00e9tail est la possibilit\u00e9 d'utiliser cet appartement comme r\u00e9sidence secondaire. Profitez des avantages du lac de Lugano comme retraite et d\u00e9tendez-vous dans votre propre petite oasis priv\u00e9e sur l'eau.\nEntdecken Sie die perfect Lage f\u00fcr Ihre Traumwohnung am wundersch\u00f6nen Luganer See! Ce ger\u00e4umige 4,5-Zimmer-Wohnung bietet Ihnen einen erstklassigen Lebensstil mit hohem Standing. Mit einer atemberaubenden 180\u00b0-Seesicht and direktem Zugang zum See werden Sie jeden Tag von der Sch\u00f6nheit der Umgebung verzaubert. Le gros balcon est situ\u00e9 \u00e0 une extr\u00e9mit\u00e9. Cette propri\u00e9t\u00e9 est id\u00e9ale pour vivre avec de jeunes enfants ou pour vivre, pour un bon bureau \u00e0 domicile. Vous avez la possibilit\u00e9 de vous rendre sur la place confortable et priv\u00e9e. Encore une fois, Besonderheit est la M\u00f6glichkeit, cese Wohnung als Zweitwohnsitz zu nutzen. Geniessen Sie die Vorz\u00fcge des Luganer Sees als Ihr Refuge et erholen Sie sich in Ihrer eigenen small Oase am Wasser.\n\nMaroggia est situ\u00e9e sur les rives du magnifique lac de Lugano. Entour\u00e9 de paysages \u00e0 couper le souffle, il offre un cadre idyllique et une atmosph\u00e8re d\u00e9tendue. Elle se distingue par ses ruelles pittoresques, ses b\u00e2timents historiques et ses vues impressionnantes sur le lac. Maroggia offre de nombreuses possibilit\u00e9s de loisirs, notamment pour les amateurs de sports nautiques. Les villes voisines de Lugano et de C\u00f4me offrent des attractions culturelles, des possibilit\u00e9s de shopping et une vie nocturne anim\u00e9e. Avec un court trajet en train, vous pouvez \u00e9galement rejoindre d'autres m\u00e9tropoles europ\u00e9ennes comme Milan. Que vous recherchiez la tranquillit\u00e9 au bord du lac ou que vous souhaitiez d\u00e9couvrir les tr\u00e9sors culturels de la r\u00e9gion, Maroggia est un lieu qui vous offre une exp\u00e9rience inoubliable au Tessin.\nMaroggia se trouve \u00e0 l'Ufer des merveilleux lacs de Luganer. Profitez d'un paysage environnant, offrant une atmosph\u00e8re idyllique et une atmosph\u00e8re chaleureuse. Sie zeichnet sich durch seine malerischen Gassen, historischen Geb\u00e4ude und den beeindruckenden Blick auf den See aus. Maroggia a une vie de v\u00e9lo de course, adapt\u00e9e aux sports d'eau. Les villes nahegelegenen de Lugano et Como offrent des attractions culturelles, des id\u00e9es de divertissement et une soir\u00e9e anim\u00e9e. Mit einer kurzen Zugfahrt k\u00f6nnen Sie also andere europ\u00e4ische Metropolen like Mailand erreichen. Si la Ruhe am Seeufer suchen ou le Sch\u00e4tze der Region culturel entdecken m\u00f6chten, Maroggia est un Ort, der Ihnen unvergessliches Erlebnis im Tessin erm\u00f6glicht.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6817 Maroggia",
            "Loyer : CHF 3'900.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "141 m2 (habitables)",
            "Construit en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence AS-22-223_A_12_M",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/1000084/images/Detail/24636203.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/1000084/images/Detail/24636205.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/1000084/images/Detail/24636204.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/maroggia/oswald-sorge-partner-1949/vue-ciel-incluse-appartement-luxe-bord-lac-lugano-lui-1000084",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1190,
        "addresses": [
            "Davesco-Soragno, Via al Castello 4b"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nA louer grand 3.5 en pleine nature, mais \u00e0 quelques pas de la ville\nSpacieux appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer dans un quartier calme \u00e0 Davesco, situ\u00e9 au dernier \u00e9tage avec une incroyable vue panoramique sur la ville de Lugano et une vue partielle sur le lac. Visitez la vid\u00e9o de pr\u00e9sentation https://youtu.be/TvPiiFsw7uc\n\nL'immeuble b\u00e9n\u00e9ficie d'une excellente situation avec le centre et l'autoroute, tout en restant dans un espace calme en pleine nature. Dans le m\u00eame complexe r\u00e9sidentiel se trouve un grand parc verdoyant, id\u00e9al pour des moments de d\u00e9tente, une salle commune est \u00e9galement disponible en libre usage pour les f\u00eates, anniversaires et conf\u00e9rences.\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate se trouve la ligne postale ARL en direction du centre de Lugano gare.\n\nVous pourrez explorer virtuellement l'appartement \u00e0 travers une visite \u00e0 360\u00b0, qui vous permettra de pr\u00e9visualiser la disposition des pi\u00e8ces, r\u00e9parties comme suit :\n- 2 grandes chambres\n- Salle de bain double (salle de bain et baignoire)\n- Cuisine semi-s\u00e9par\u00e9e avec acc\u00e8s \u00e0 la terrasse\n- Grand salon\n- Placard\n\nIls compl\u00e8tent la propri\u00e9t\u00e9.\n- aire de jeux en copropri\u00e9t\u00e9\n- d\u00e9chetterie | compostage\n- lieu de f\u00eate | conf\u00e9rences\n\nStationnement disponible :\n- interne CHF 120.-/mensuel\n- double interne HF 200.- / mensuel\n\nDispositions contractuelles:\n- Seuls les chats sont admis, sous r\u00e9serve d'autorisation\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mensualit\u00e9s brutes via assurance ou d\u00e9p\u00f4t bancaire\n- Contrat de location minimum de 12 mois. Ci-dessous la possibilit\u00e9 de r\u00e9silier \u00e0 la fin de chaque mois avec un pr\u00e9avis de 3 mois (sauf d\u00e9cembre).\n\n**Les photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard r\u00e9el de l'appartement. L'appartement n'est pas meubl\u00e9.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via al Castello 4b\n6964 Davesco-Soragno",
            "Loyer : CHF 1'190.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "75 m2 (habitables)",
            "Construit en 1994",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0622.02.0602",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989138/images/Detail/24522006.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989138/images/Detail/24522008.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989138/images/Detail/24522012.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989138/images/Detail/24522015.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989138/images/Detail/24522013.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989138/images/Detail/24522007.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989138/images/Detail/24522011.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989138/images/Detail/24522010.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989138/images/Detail/24522014.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989138/images/Detail/24522009.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/davesco-soragno/livit-ag-real-estate-management-675/louer-grand-35-pleine-nature-mais-quelques-pas-ville-989138",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6982 Agno, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLouer pour acheter - Appartement r\u00e9nov\u00e9 avec excellents services\nVous souhaitez devenir propri\u00e9taire mais vous n\u2019avez pas encore la mise de fonds n\u00e9cessaire pour l\u2019hypoth\u00e8que ?\nVous avez des \u00e9conomies et souhaitez faire un bon investissement ?\nJ'ai la r\u00e9ponse \u00e0 vos besoins!\n\nSimulation de contrat \u00ab Louer pour acheter \u00bb\nPrix d'achat CHF 475'000.-\nAcompte initial de 10% de la valeur de l'appartement (CHF 47'500.-)\nContrat de 3 ans avec loyer mensuel de CHF 1'800.- par mois (incluant charges de copropri\u00e9t\u00e9 et place de parking).\nCHF 600.- seront mis de c\u00f4t\u00e9 chaque mois sur le loyer \u00e0 titre d'avance sur le prix final. Au bout de 3 ans cette caution s'\u00e9l\u00e8vera \u00e0 CHF 21'600.- qui sera d\u00e9duite du prix d'achat final.\nAu bout de 3 ans le solde \u00e0 payer sera de CHF 405'900.-\n\nDescription:\nSitu\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e d'un immeuble r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9, l'appartement est accessible en quelques marches. Cet appartement original est id\u00e9al pour deux ou trois personnes et est pr\u00eat \u00e0 vivre.\n\nLe grand hall d'entr\u00e9e nous m\u00e8ne au s\u00e9jour avec coin repas, s\u00e9jour et cuisine spacieuse avec p\u00e9ninsule. Les grandes portes-fen\u00eatres dans tout l'appartement apportent beaucoup de lumi\u00e8re \u00e9galement gr\u00e2ce \u00e0 l'orientation sud.\n\nLa premi\u00e8re chambre double, qui peut \u00e9galement servir de bureau, est situ\u00e9e apr\u00e8s le salon ; la chambre double principale, situ\u00e9e \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la cuisine, dispose d'une grande salle de bain avec douche et lavabo apparent. Les toilettes sont dans une pi\u00e8ce s\u00e9par\u00e9e. Une porte relie la salle de bain au hall d'entr\u00e9e o\u00f9 se trouve la buanderie priv\u00e9e, pr\u00eate \u00e0 \u00eatre transform\u00e9e en deuxi\u00e8me salle de bain. Attenant \u00e0 l'appartement se trouve \u00e9galement la cave priv\u00e9e.\n\nL'appartement dispose d'un tr\u00e8s grand parking non couvert pouvant accueillir une voiture et deux motos.\n\nL'appartement a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2020 avec des finitions de bonne qualit\u00e9 et un style moderne. Les fen\u00eatres en bois et en aluminium disposent de double vitrage et d'une haute isolation acoustique. Les fa\u00e7ades du b\u00e2timent et les rideaux ext\u00e9rieurs sont neufs.\n\n-\n\nSi vous souhaitez en savoir plus, n\u2019avez-vous pas encore d\u2019informations sur l\u2019hypoth\u00e8se ?\nVous connaissez et souhaitez r\u00e9aliser un bon investissement ?\nJ'ai la r\u00e9ponse sur Ihre Bed\u00fcrfnisse !\n\nSimulation d'une entreprise \"Louer pour acheter\"\nPrix de vente CHF 475'000.-\nPrise en charge de 10% des valeurs de la femme (CHF 47'500.-)\n3-Jahres-Vertrag mit einer monatlichen Miete von CHF 1'800.- par mois (incl. Geb\u00fchren f\u00fcr die Wohnung und den Parkplatz).\nVon der Miete werden CHF 600.- pro Monat als Anzahlung auf den Endpreis zur\u00fcckgelegt. Au bout de 3 ans le prix sera r\u00e9gl\u00e9 \u00e0 CHF 21'600.-, le prix final sera pay\u00e9.\nApr\u00e8s 3 ans vous aurez la Restzahlung pour CHF 405'900.-.\n\nDescription :\nDie Wohnung befindet sich im Erdgeschoss eines neu renovierten Geb\u00e4udes et est nur \u00fcber ein paar Stufen erreichbar. Cette einzigartige Wohnung est id\u00e9ale pour deux ou trois personnes et est sofort bezugsfertig.\nAu-del\u00e0 de la grande Eingangshalle gelangt man in den Wohnbereich mit Wohnzimmer und einem Essbereich sowie einer ger\u00e4umigen K\u00fcche mit Halbinsel.\nLes grands cadres de fen\u00eatres, vers le gesamte Wohnung mit viel Licht, sont \u00e9galement humides ihrer S\u00fcdausrichtung.\nLe premier Doppelzimmer, welches auch als Arbeitszimmer genutzt werden kann, befindet sich\ndirectement du Wohnzimmer ; das Hauptschlafzimmer, welches sich neben der K\u00fcche\nbefindet, besitzt ein grosse Bad mit Dusche und offenem Waschbecken. Les toilettes doivent \u00eatre situ\u00e9es dans une pi\u00e8ce s\u00e9par\u00e9e.\nUne fois de plus, le Badezimmer mit der Eingangshalle, dans der sich die waschk\u00fcche befindet priv\u00e9, die in 2weites Badezimmer umgewandelt werden kann.\nLa maison de vacances se trouve \u00e9galement dans l'espace Kellerraum.\nZur Wohnung geh\u00f6rt ein plus grand, nicht \u00fcberdachter, Parkplatz welcher Platz f\u00fcr ein Auto\net deux Motorr\u00e4der bietet.\nLe produit sera r\u00e9nov\u00e9 en janvier 2020 avec un lit de style hochwertigen Oberfl\u00e4chen et modernim. Die Fenster and T\u00fcren aus Holz and Aluminum haben Doubleverglasung et un hohe Schalld\u00e4mmung. Mourir\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6982 Agno",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001076-19000140",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982404/images/Detail/24439940.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982404/images/Detail/24439934.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982404/images/Detail/24439933.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982404/images/Detail/24439938.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982404/images/Detail/24439942.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982404/images/Detail/24439943.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982404/images/Detail/24439944.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982404/images/Detail/24439941.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982404/images/Detail/24439937.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982404/images/Detail/24439939.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982404/images/Detail/24439935.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982404/images/Detail/24439931.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982404/images/Detail/24439936.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/agno/remax-immobiliare-lugano-1526/louer-acheter-appartement-renove-excellents-services-982404",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Lugano, Via Beltramina 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement pratique et charmant de 3,5 pi\u00e8ces\nVisitez la visite virtuelle sous les photos. Une visite virtuelle de l'appartement vous donnera un aper\u00e7u des lieux.\n\nVia Beltramina 6 dans une maison typique de Ringhiera nous vous proposons l'appartement suivant de 3,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble sans ascenseur et divis\u00e9 comme suit :\n\n- Hall d'entr\u00e9e\n- Salle de bain avec douche et fen\u00eatre\n- Grand s\u00e9jour lumineux avec acc\u00e8s au balcon a\u00e9r\u00e9\n- Cuisine s\u00e9par\u00e9e et fonctionnelle\n- 2 chambres\n- blanchisserie avec \u00e9quipes\n\nLoyer net CHF 1250.-\nCaution pour d\u00e9penses CHF 240.-\nLoyer mensuel brut total CHF 1490.-\n\nPlaces de parc ext\u00e9rieures disponibles pour CHF 120.-\n\nA l'int\u00e9rieur se trouve une jolie cour arbor\u00e9e pour vos moments de d\u00e9tente.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux, sont admis.\n\nMolino Nuovo, un quartier \u00e9mergent \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie du centre historique de Lugano et si\u00e8ge de l'USI, l'Universit\u00e9 de la Suisse italienne, offre tout ce dont vous avez besoin.\nLa sortie d'autoroute Lugano Nord se trouve \u00e0 seulement 5 minutes en voiture et en 10 minutes \u00e0 pied, vous atteindrez le c\u0153ur de Lugano et les rives du lac du m\u00eame nom.\nLes supermarch\u00e9s et magasins en tout genre sont au coin de la rue, et les connexions vers la gare FFS ou vers d'autres points cl\u00e9s de la ville sont garanties par des transports en commun de plus en plus performants.\n\nNous attendons votre appel t\u00e9l\u00e9phonique !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat de location \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec une dur\u00e9e de s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Beltramina 6\n6900 Lugano",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "58 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7935.01.0202",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980168/images/Detail/24413385.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980168/images/Detail/24413386.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980168/images/Detail/24413381.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980168/images/Detail/24413389.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980168/images/Detail/24413387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980168/images/Detail/24413384.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980168/images/Detail/24413388.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980168/images/Detail/24413383.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980168/images/Detail/24413390.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/lugano/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-pratique-charmant-35-pieces-980168",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1780,
        "addresses": [
            "Manno, Via Norello 17a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nGrand appartement dans une zone strat\u00e9gique\nNous louons un spacieux appartement de 5 pi\u00e8ces au calme.\n\nL'appartement est proche de l'entr\u00e9e d'autoroute, de tous les services et des \u00e9coles.\n\nLes appartements ont des finitions de premier ordre, simples et \u00e9l\u00e9gantes.\n\nL'appartement est compos\u00e9 de :\n\n- grand s\u00e9jour avec sortie sur le balcon\n- cuisine ouverte\n- 3 chambres\n- salle de bain avec douche\n- une salle de bain avec baignoire\n\nGratuit \u00e0 partir de mi-d\u00e9cembre.\n\nInt\u00e9ress\u00e9? \u00e9crire directement \u00e0\n\nLes photos appartiennent \u00e0 un autre appartement avec les m\u00eames finitions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Norello 17a\n6928 Manno",
            "Loyer : CHF 1'780.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "111 m2 (habitables)",
            "Construit en 2008",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08089.01.0023",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/975410/images/Detail/24350231.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/975410/images/Detail/24415641.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/975410/images/Detail/24415638.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/975410/images/Detail/24350232.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/975410/images/Detail/24415640.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/975410/images/Detail/24350226.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/manno/wincasa-siege-602/grand-appartement-zone-strategique-975410",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/e9a7ef5b-7a20-42c7-8e33-eca033cd82ec?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 900,
        "addresses": [
            "Biasca, Via Quinta 47"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nGrand et fonctionnel 4.5\nL'appartement n'est pas meubl\u00e9.\nLes photos et la visite virtuelle de l'int\u00e9rieur sont des exemples de photos qui correspondent au m\u00eame appartement au deuxi\u00e8me \u00e9tage. L'appartement libre est cependant situ\u00e9 au quatri\u00e8me \u00e9tage.\n\nD\u00e9couvrez \u00e9galement la visite virtuelle sous les photos ! Une visite du tour vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous laissera inspir\u00e9 dans votre choix.\n\nNous vous proposons \u00e0 la location un grand et lumineux appartement de 4,5 pi\u00e8ces, situ\u00e9 au quatri\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble avec ascenseur, avec un grand parc \u00e0 disposition des plus grands mais aussi des plus petits.\n\nLes chambres sont r\u00e9parties comme suit :\n\n- Entr\u00e9e avec un hall d'entr\u00e9e spacieux et une armoire int\u00e9gr\u00e9e confortable\n- Cuisine d\u00eenatoire et acc\u00e8s au balcon\n- S\u00e9jour lumineux avec acc\u00e8s au balcon\n- Salle de bain avec baignoire et bidet\n- 3 grandes chambres avec parquet et placards int\u00e9gr\u00e9s confortables\n- cave incluse\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e se trouve \u00e9galement un grand local pour v\u00e9los et poussettes.\n\nPlaces de parc externes/internes disponibles pour CHF 50 - 100.- par mois\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes sont les bienvenus !\n\nLoyer net CHF 900 CHF 240 acompte.\nLoyer mensuel brut total CHF 1140.-\n\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie de 3 mois bruts ou par assurance.\nContrat de location d'au moins 12 mois.\n\nLorsque le visiteur arrive \u00e0 Biasca, il est imm\u00e9diatement frapp\u00e9 par la majest\u00e9 du paysage : les parois rocheuses massives, les d\u00e9nivel\u00e9s vertigineux, l'impressionnante s\u00e9rie de sauts du torrent Froda et le pont idyllique avec la cascade de Santa Petronilla. Cette vue, qui change continuellement au gr\u00e9 des heures de la journ\u00e9e et des saisons, est aussi un plaisir quotidien pour les Biascianais. Et \u00eates-vous pr\u00eat \u00e0 faire de Biasca votre nouvelle maison ?\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat minimum d'un an et la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois \u00e0 la fin de chaque mois !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Quinta 47\n6710 Biasca",
            "Loyer : CHF 900.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 1983",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7930.02.0402",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/859749/images/Detail/22953082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/859749/images/Detail/22953070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/859749/images/Detail/22953084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/859749/images/Detail/22953074.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/859749/images/Detail/22953078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/859749/images/Detail/22953072.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/859749/images/Detail/22953083.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/859749/images/Detail/22953075.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/859749/images/Detail/22953080.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/859749/images/Detail/22953073.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/859749/images/Detail/22953081.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/biasca/livit-ag-real-estate-management-675/grand-fonctionnel-45-859749",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Chiasso, Via Soldini 14h"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nPromotion 1 loyer net offert - 5 pi\u00e8ces dans un quartier bien desservi\nNous avons une surprise pour vous !\nAvec un contrat d'un an, le premier loyer net est offert. Avec 2 ans de contrat 2 loyers nets offerts.\n\nChiasso, dans un quartier confortable et calme, nous vous proposons un appartement de 5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au 4\u00e8me \u00e9tage de 121 m2 dans un immeuble avec ascenseur.\n\nDes supermarch\u00e9s comme Denner se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate, tout comme des pharmacies, des salons de coiffure, des bars et des restaurants/pizzerias.\n\nLa gare FFS est situ\u00e9e \u00e0 seulement 1 km de la maison.\n\nLes pi\u00e8ces sont lumineuses avec une vue d\u00e9gag\u00e9e et r\u00e9parties comme suit :\n- entr\u00e9e avec couloir et placards int\u00e9gr\u00e9s\n- s\u00e9jour avec grandes fen\u00eatres et acc\u00e8s \u00e0 la terrasse\n- Cuisine\n- 3 chambres\n- 1 salle de bain de service\n- 1 salle de bain avec baignoire\n\nPlaces de parc int\u00e9rieures disponibles dans le garage \u00e0 CHF 120/mois\n\nL'appartement n'est pas meubl\u00e9\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Soldini 14h\n6830 Chiasso",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "121 m2 (habitables)",
            "Construit en 1993",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2080.09.0404",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829108/images/Detail/22685508.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829108/images/Detail/23225746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829108/images/Detail/22685502.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829108/images/Detail/23225744.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829108/images/Detail/22685503.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829108/images/Detail/23225743.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829108/images/Detail/22685507.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829108/images/Detail/22685501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829108/images/Detail/22685509.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829108/images/Detail/23225745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829108/images/Detail/22685505.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/chiasso/livit-ag-real-estate-management-675/promotion-1-loyer-net-offert-5-pieces-quartier-bien-desservi-829108",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2599,
        "addresses": [
            "Viganello, Via Merlina"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nbelle maison\nD\u00e9couvrez les points forts de la ville de Lugano depuis cette magnifique retraite avec balcon avec parking !\n\nParfaitement situ\u00e9e pour les s\u00e9jours d'affaires et de loisirs, cette retraite chic avec balcon ouvre la voie \u00e0 un s\u00e9jour relaxant et agr\u00e9able dans la ville cosmopolite suisse au bord du lac de Lugano.\n\\ nSitu\u00e9 au 1er \u00e9tage, l'appartement moderne dot\u00e9 d'une connexion Wi-Fi est facilement accessible par ascenseur. \u00c0 l'int\u00e9rieur, un espace de vie reposant avec chauffage au sol confortable offre le plan d'\u00e9tage ouvert parfait pour se d\u00e9tendre et se divertir. La cuisine chic et bien \u00e9quip\u00e9e pour 4 personnes dispose d'un canap\u00e9-lit double, d'une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat et d'un acc\u00e8s \u00e0 un balcon-terrasse priv\u00e9 avec des repas en plein air pour 4 personnes. Une chambre double spacieuse avec placard et acc\u00e8s au balcon offre une ambiance tranquille pour un couple, tandis que la salle de douche moderne et \u00e9l\u00e9gante et la buanderie priv\u00e9e offrent des commodit\u00e9s bienvenues pour les personnes en d\u00e9placement.\n\nL'\u00e9l\u00e9gant appartement est situ\u00e9 dans un immeuble de 7 \u00e9tages r\u00e9sidence avec ascenseur et parking priv\u00e9. Les groupes plus nombreux souhaitant rester peuvent louer des appartements suppl\u00e9mentaires dans la m\u00eame r\u00e9sidence (veuillez vous renseigner pour les ID 4070, 4069, 4067 et 4065). Depuis l'emplacement calme mais pratique, de nombreuses commodit\u00e9s locales sont \u00e0 3-5 minutes \u00e0 pied, tandis que le centre au bord du lac de Lugano est \u00e0 10-15 minutes \u00e0 pied.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doit \u00eatre utilis\u00e9 \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Merlina\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 2'599.-/mois",
            "7 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "55 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 03.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence a4e89ff0bae9204dd252",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119435.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119433.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119436.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119432.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119434.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119438.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119431.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119437.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119430.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119441.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119439.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119429.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119440.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/homelike-1860/belle-maison-766721",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2700,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via delle Scuole"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCHEZ LAURA\nCet appartement de trois chambres d\u00e9cor\u00e9 avec go\u00fbt vous accueille dans un s\u00e9jour lumineux et ouvert : voici le coin t\u00e9l\u00e9vision avec un canap\u00e9 confortable pour se d\u00e9tendre en fin de journ\u00e9e, qui se transforme en lit fran\u00e7ais pour la nuit ; \u00e0 c\u00f4t\u00e9 une table \u00e0 manger pour 4 personnes. De l\u00e0, vous avez acc\u00e8s \u00e0 la terrasse : profitez d'un ap\u00e9ritif en plein air et du doux climat tessinois sur le balcon, meubl\u00e9 d'une chaise longue et d'une petite table pour deux.\n\nLa belle cuisine vivante est moderne et \u00e9quip\u00e9e de tout, quoi vous devez cuisiner comme \u00e0 la maison.\n\nIl y a deux chambres, toutes deux avec des lits doubles, spacieuses et \u00e9quip\u00e9es de placards pouvant accueillir m\u00eame la plus longue garde-robe de vacances.\n\nIl y a aussi deux salles de bains, une avec toilettes et une avec baignoire et douche.\n\nUn ensemble de serviettes ainsi que le linge de lit et les couvertures sont inclus pour chaque personne ; Nous vous remettons \u00e9galement un kit de soins. Le linge de lit pour pr\u00e9parer le canap\u00e9 lit est dans le placard. Nous mettons \u00e9galement \u00e0 votre disposition un panier contenant les produits de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9.\n\nAttention : le canap\u00e9 lit n'est pas pr\u00e9par\u00e9. Nous pensons qu'il est appropri\u00e9 d'utiliser le canap\u00e9 en dehors des heures de sommeil. Les draps, oreillers et couvertures se trouvent dans le placard/\u00e9tag\u00e8re \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du canap\u00e9.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via delle Scuole\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'700.-/mois",
            "6 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 05.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 538ceb1f991c1312383c",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754727.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754739.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754735.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754737.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754730.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754738.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754733.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754732.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754736.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754734.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754731.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754728.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754729.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/chez-laura-1009877",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2000,
        "addresses": [
            "6808 Torricella, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nABSOLUMENT UNE EXP\u00c9RIENCE INCONTOURNABLE\nLe penthouse Torricella est l'endroit id\u00e9al pour ceux qui recherchent la tranquillit\u00e9 et le confort. Avec des espaces de vie spacieux r\u00e9nov\u00e9s et flambant neufs, cet appartement offre 4,5 chambres, une salle de bain avec baignoire et une avec douche. De plus, la buanderie est \u00e9quip\u00e9e d'\u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9 et d'espace de rangement. La cuisine s\u00e9par\u00e9e permet de pr\u00e9parer les repas en toute tranquillit\u00e9, tandis que la grande terrasse offre une vue imprenable sur la montagne \"I Denti della Vecchia\". Situ\u00e9e sur un chemin priv\u00e9 \u00e0 circulation limit\u00e9e, la copropri\u00e9t\u00e9 r\u00e9sidentielle poss\u00e8de un stationnement et est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du bois\u00e9. L'endroit id\u00e9al pour se d\u00e9tendre et profiter de la nature.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- r\u00e9nov\u00e9 et tout neuf\n- une salle de bain avec baignoire\n- buanderie spacieuse avec rangement\n- endroit calme pr\u00e8s de la for\u00eat\n- une cuisine s\u00e9par\u00e9e\n- grande terrasse\n- vue sur la montagne \"I Denti della Vecchia\"\n- chemin priv\u00e9 \u00e0 circulation limit\u00e9e\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nPosition centrale\n\u00c9tat de l'article : excellent\n\nSalles de bains/douches : 2 (1 x WC/baignoire/baignoire, 1 x WC/douche)\nTransports en commun : bus, \u00e0 400 m\nEcoles : \u00e9coles primaires, \u00e0 800 m\nCommerces : centre commercial / Migros / Coop, \u00e0 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "6808 Torricella",
            "Loyer : CHF 2'000.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "204 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322959",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009188/images/Detail/24747053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009188/images/Detail/24747050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009188/images/Detail/24747046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009188/images/Detail/24747048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009188/images/Detail/24747047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009188/images/Detail/24747051.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/torricella/betterhomes-schweiz-ag-611/absolument-experience-incontournable-1009188",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/43ec36c1a1188093177ccbbe75aa0e7a"
    },
    {
        "price": 1680,
        "addresses": [
            "6500 Bellinzona, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nVivez le r\u00eave \u00e0 Bellinzone : Appartement moderne au design sophistiqu\u00e9 et au confort in\u00e9gal\u00e9\nCet appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Bellinzone offre un environnement moderne et accueillant, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 avec un design et un confort d'avant-garde. La grande pr\u00e9sence de fenestration garantit un \u00e9clairage naturel et une luminosit\u00e9 exceptionnels dans toutes les pi\u00e8ces. La cuisine est moderne et bien \u00e9quip\u00e9e, avec une plaque \u00e0 induction aux dimensions g\u00e9n\u00e9reuses (800x500). Les armoires encastr\u00e9es offrent un agencement optimal pour une utilisation parfaite de l'espace.\n\nPour un confort et une intimit\u00e9 optimaux, deux services complets sont propos\u00e9s. De plus, dans une cave/buanderie s\u00e9par\u00e9e se trouve une colonne laveuse/s\u00e9cheuse. La propri\u00e9t\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficie d'une gestion \u00e9nerg\u00e9tique durable gr\u00e2ce \u00e0 une centrale thermique de pointe. Un rafra\u00eechissement estival garanti pour rendre votre s\u00e9jour encore plus agr\u00e9able. De plus, il existe une centrale \u00e9lectrique \u00e0 panneaux solaires de 80 kW pour une communaut\u00e9 d'autoconsommation, ce qui permet une r\u00e9duction des co\u00fbts \u00e9nerg\u00e9tiques de 20 % par rapport au march\u00e9.\n\nDe plus, le garage est con\u00e7u pour recharger les voitures \u00e9lectriques. Une place de parking int\u00e9rieure est disponible pour seulement CHF 110 par mois. Ces caract\u00e9ristiques exceptionnelles garantissent une exp\u00e9rience de vie du plus haut niveau. Ne manquez pas l'opportunit\u00e9 de vivre dans cet appartement unique en son genre. Contactez-nous d\u00e8s aujourd'hui pour r\u00e9server une visite et d\u00e9couvrir toutes ses merveilles.\n\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se distingue par les avantages suivants :\n\nAppartement enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9\n3 grandes chambres et 2 salles de bains\nGrandes fen\u00eatres pour un \u00e9clairage naturel\nCuisine moderne et bien \u00e9quip\u00e9e\nPlaque \u00e0 induction 800x500\nArmoires encastr\u00e9es pour un excellent agencement\nCellier/buanderie s\u00e9par\u00e9 avec colonne laveuse/s\u00e9cheuse\nGestion durable de l\u2019\u00e9nergie avec une centrale thermique de pointe\nCentrale \u00e9lectrique \u00e0 panneaux solaires de 80 kW\nGarage avec possibilit\u00e9 de recharger les voitures \u00e9lectriques\nParking int\u00e9rieur \u00e0 CHF 110.-- par mois\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nVous souhaitez commercialiser votre bien ? Nous nous distinguons par des conditions \u00e9quitables et de la transparence !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'680.-/mois",
            "Charges : CHF 135.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "1500 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "115 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1989",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000Y4QzIAK",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729837.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729842.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729839.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729843.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729840.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729841.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729835.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729834.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729838.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729836.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/properti-ag-2229/vivez-reve-bellinzone-appartement-moderne-design-sophistique-confort-inegale-1007810",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1380,
        "addresses": [
            "6579 Piazzogna, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAU CALME AVEC VUE MAGNIFIQUE\nAu noyau de Piazzogna dans une maison bifamiliale nous vous proposons un appartement de 3,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 dans une position calme et ensoleill\u00e9e avec une vue magnifique. L'appartement est divis\u00e9 en deux \u00e9tages, avec la zone nuit au rez-de-chauss\u00e9e et le salon, la cuisine ouverte et la terrasse \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur. L'appartement offre une magnifique vue gr\u00e2ce \u00e9galement \u00e0 ses grandes fen\u00eatres.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- Vue magnifique\n- gratuit \u00e0 partir de mars 2024\n- calme et ensoleill\u00e9\n- foyer au bois\n- lessive\n- cave\n- un parking gratuit disponible \u00e0 proximit\u00e9\n- etc., etc., etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nLocalisation : au centre, accessible uniquement \u00e0 pied\nEtat de l'objet : r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9\n\nSalles de bains/douches : 1 (1 x WC/baignoire)\nChauffage : Foyer au bois diesel\nTransports en commun : bus, \u00e0 300 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 8 km\nCommerces : station service/supermarch\u00e9/pharmacie, \u00e0 600 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6579 Piazzogna",
            "Loyer : CHF 1'380.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "125 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321483",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002870/images/Detail/24670137.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002870/images/Detail/24670138.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002870/images/Detail/24670140.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002870/images/Detail/24670142.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002870/images/Detail/24670141.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002870/images/Detail/24670143.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/piazzogna/betterhomes-schweiz-ag-611/calme-vue-magnifique-1002870",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/1f99f2aa35c6e3588e6f96446226f475"
    },
    {
        "price": 2000,
        "addresses": [
            "6921 Vico Morcote, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nMaison lumineuse avec jardin\n*** Tous les biens et photos sur www.remax.ch ***\nEn bordure du noyau et entour\u00e9e de verdure, la maison unifamiliale tessinoise satisfait tous les besoins d'un couple ou d'une famille: vue splendide sur le lac et les montagnes, grand jardin, espace de conversation sous la pergola, tr\u00e8s calme, position ensoleill\u00e9e sans obstacles, proche des vignes et des sentiers.\nDepuis le portail, l'escalier ext\u00e9rieur en granit m\u00e8ne au jardin et \u00e0 l'entr\u00e9e de la maison.\nAu rez-de-chauss\u00e9e se trouvent trois chambres, la cave, le local technique avec buanderie et la salle de bain, qui est divis\u00e9e en deux zones : dans la premi\u00e8re nous avons un lavabo et des toilettes, dans la seconde un lavabo et une baignoire.\nAu rez-de-chauss\u00e9e se trouve la pi\u00e8ce \u00e0 vivre : grand s\u00e9jour avec chemin\u00e9e, balcon avec vue lac et plafond en bois avec poutres apparentes ; Cuisine; une chambre; salle de bain invit\u00e9s avec lavabo et toilettes.\nLa maison dispose \u00e9galement d'un parking non couvert accessible de l'ext\u00e9rieur.\nEn tant que votre interlocuteur responsable, je suis \u00e0 votre disposition pour vous envoyer la documentation commerciale compl\u00e8te par email. Je me ferai ensuite un plaisir de prendre rendez-vous pour une visite apr\u00e8s une consultation t\u00e9l\u00e9phonique. J'attends avec impatience votre demande pour vous conseiller personnellement et vous montrer cette propri\u00e9t\u00e9 int\u00e9ressante.\nAvec moi, vous pouvez parler italien, allemand (mais pas en dialecte, je dois encore l'\u00e9tudier), anglais et fran\u00e7ais.\n\n-\n\n***Tous les biens et photos sur www.remax.ch***\nDie Immobilie befindet sich im Dorfkern von Vico Morcote, seulement Meter vom Gemeindeparkplatz entfernt.\nAm Dorfrand et im Gr\u00fcnen gelegen, erf\u00fcllt das Einfamilienhaus im Tessiner Style alle Bed\u00fcrfnisse eines Paares or einer Familie. C'est une excellente id\u00e9e de voir et de voir un grand jardin et un espace jardin sous la pergola. Ausserdem befindet sich das House an einer sehr ruhigen et sleep Lage mitN\u00e4he zu Weinbergen und Spazierwegen gelegen.\nVom Tor aus f\u00fchrt a Granittreppe in den Garten, mit einer small Pergola, et zum Hauseingang.\nIm Erdgeschoss befinden sich trois Schlafzimmer, der Keller, der technische Raum mit Waschk\u00fcche und the Badezimmer, welches in 2wei Bereiche unterteilt ist. La premi\u00e8re salle de bain dispose d'un lavabo et d'un WC et le deuxi\u00e8me WC est d\u00e9sormais un WC.\nIm ersten Stock befindet sich der Wohnbereich mit einem large Wohnzimmer mit Kamin, einem Balkon mit sch\u00f6nem Seeblick und Holzdecken- balken. An das Wohnzimmer grenzt an offene K\u00fcche und a Schlafzimmer sowie a G\u00e4stebad mit Waschbecken und Toilette.\nLa maison verf\u00fcgt \u00fcber ungedeckten Parkplatz.\nL'Ansprechpartner suivant vous indique comment vous pouvez le configurer, um Ihnen die Complete Verkaufsunterlagen per E-Mail zukommen zu lassen. Je tiens \u00e0 vous informer qu'apr\u00e8s un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone, vous recevrez un Besichtigungstermin. Je suis int\u00e9ress\u00e9 par cette propri\u00e9t\u00e9 int\u00e9ressante en ce moment.\nMit mir k\u00f6nnen Sie sich auf Italienisch, Deutsch (aber nicht im Dialekt, den muss ich noch lernen), English und Franz\u00f6sisch unterhalten.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6921 Vico Morcote",
            "Loyer : CHF 2'000.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "160 m2 (habitables)",
            "550 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001076-109",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624944.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624945.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624947.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624952.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624942.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624941.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624948.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624949.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624946.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624950.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624951.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624943.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/tessin/vico-morcote/remax-immobiliare-lugano-1526/maison-lumineuse-jardin-999269",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1030,
        "addresses": [
            "Davesco-Soragno, Via al Castello 4c3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nConfort et style : A quelques pas du centre nous louons un grand duplex\nVisitez la vid\u00e9o de pr\u00e9sentation https://youtu.be/TvPiiFsw7uc\n\nBienvenue \u00e0 la Residenza Casteldavesco, un quartier confortable et calme entour\u00e9 de verdure. Nous avons le plaisir de vous pr\u00e9senter notre spacieux appartement de 2,5 pi\u00e8ces \u00e0 Davesco - Soragno, caract\u00e9ris\u00e9 par l'espace et la luminosit\u00e9. La disposition de l'appartement comprend :\n\n- entr\u00e9e avec couloir et armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- un salon avec de grandes fen\u00eatres et une vue d\u00e9gag\u00e9e\n- Acc\u00e8s \u00e0 la terrasse pour profiter de la vue environnante\n- cuisine semi-s\u00e9par\u00e9e du s\u00e9jour\n- une chambre \u00e0 l'\u00e9tage inf\u00e9rieur pour assurer un plus grand espace de vie\n- Une salle de bain avec baignoire et une salle de bain invit\u00e9s\n\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate, vous trouverez le centre Mercato Resega et le supermarch\u00e9 Coop, ainsi que des pharmacies, salons de coiffure, bars et restaurants. De plus, la sortie d'autoroute Vedeggio - Cassarate se trouve \u00e0 moins de 1 km de notre r\u00e9sidence.\n\nIls compl\u00e8tent la propri\u00e9t\u00e9.\n- aire de jeux en copropri\u00e9t\u00e9\n- d\u00e9chetterie | compostage\n- espace de f\u00eate gratuit | conf\u00e9rences\n\nStationnement disponible :\n- interne CHF 120.-/mensuel\n- double interne HF 200.- / mensuel\n\nDispositions contractuelles:\n- Seuls les chats sont admis, sous r\u00e9serve d'autorisation\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mensualit\u00e9s brutes via assurance ou d\u00e9p\u00f4t bancaire\n- Contrat de location minimum de 12 mois. Ci-dessous la possibilit\u00e9 de r\u00e9silier \u00e0 la fin de chaque mois avec un pr\u00e9avis de 3 mois (sauf d\u00e9cembre).\n\n**Les photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard r\u00e9el de l'appartement. L'appartement n'est pas meubl\u00e9.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via al Castello 4c3\n6964 Davesco-Soragno",
            "Loyer : CHF 1'030.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "61 m2 (habitables)",
            "Construit en 1994",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0622.05.0001",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24526672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24526669.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24526671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24777534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24526670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24777543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24526673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24777542.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/davesco-soragno/livit-ag-real-estate-management-675/confort-style-quelques-pas-centre-nous-louons-grand-duplex-989467",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "Locarno, Via Dr. Giovanni Varesi 17"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nA louer dans un quartier calme et le premier loyer net est offert\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces proche \u00e9coles\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer dans un immeuble de 11 appartements, au calme, \u00e0 proximit\u00e9 des \u00e9coles, des commerces et des transports en commun.\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n- hall d'entr\u00e9e/couloir avec grandes armoires encastr\u00e9es\n- salon avec grande fen\u00eatre et balcon\n- 2 chambres avec parquet\n- 1 salle de bain avec baignoire, bidet et fen\u00eatre\n- 1 salle de bain avec douche\n- une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e\n- jardin commun\nCONDITIONS SP\u00c9CIALES:\n- Prudence suisse autoris\u00e9e\n- places de parking ext\u00e9rieures et garages disponibles\n- les chiens ne sont pas admis\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Dr. Giovanni Varesi 17\n6600 Locarno",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10015.01.10200",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/977767/images/Detail/24381923.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/977767/images/Detail/24381918.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/977767/images/Detail/24381920.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/977767/images/Detail/24381921.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/977767/images/Detail/24381922.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/977767/images/Detail/24571147.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/977767/images/Detail/24381919.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/louer-quartier-calme-premier-loyer-net-offert-977767",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3000,
        "addresses": [
            "6862 Rancate, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nMaison de 5,5 pi\u00e8ces avec grande terrasse et vue d\u00e9gag\u00e9e\nNous louons une belle maison de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Rancate avec une terrasse de plus de 70 m2 et une vue panoramique.\n\nDepuis la place ext\u00e9rieure, vous atteignez le double garage, un grand hall d'entr\u00e9e, une pi\u00e8ce de 30 m2 avec entr\u00e9e ind\u00e9pendante, une salle de bain, une salle de hobby-gym et le local technique.\n\nA l'\u00e9tage sup\u00e9rieur se trouvent la cuisine moderne avec \u00eelot, le grand salon avec chemin\u00e9e et grandes fen\u00eatres donnant acc\u00e8s \u00e0 la terrasse, un d\u00e9barras et une salle de bain avec douche.\n\nL'escalier en verre moderne m\u00e8ne \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur o\u00f9 se trouvent la chambre double, deux autres chambres et une salle de bains.\n\nDe la grande terrasse, vous atteignez le jardin en terrasses et les bois derri\u00e8re.\n\nLa maison est situ\u00e9e dans un quartier r\u00e9sidentiel de maisons unifamiliales. La position sur\u00e9lev\u00e9e offre une belle vue panoramique sur la ville et les collines environnantes.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6862 Rancate",
            "Loyer : CHF 3'000.-/mois",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "280 m2 (habitables)",
            "813 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110410001-1059",
            "Chemin\u00e9e",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378317.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378324.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378318.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378320.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378319.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378322.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378321.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378323.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/tessin/rancate/remax-immobiliare-mendrisio-1528/maison-55-pieces-grande-terrasse-vue-degagee-977507",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1370,
        "addresses": [
            "Davesco-Soragno, Via al Castello 4c2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement dans la verdure \u00e0 quelques pas de la ville de Lugano\nVisitez la vid\u00e9o de pr\u00e9sentation https://youtu.be/TvPiiFsw7uc\n\nAppartement unique qui allie la beaut\u00e9 sereine de la nature avec le confort dynamique de la ville. Situ\u00e9 dans une oasis de verdure au calme, ce splendide appartement offre :\n\n- 3 grandes chambres avec grandes fen\u00eatres\n- une salle de bains double, une baignoire et une douche\n- possibilit\u00e9 d'installer votre propre lave-linge \u00e0 la maison\n- Vue panoramique : Profitez de levers et couchers de soleil \u00e0 couper le souffle avec une vue in\u00e9gal\u00e9e sur la ville de Lugano.\n- Espace de vie lumineux : Le salon spacieux et la cuisine moderne sont parfaits pour recevoir et cr\u00e9er des moments inoubliables.\n- grande terrasse : am\u00e9nag\u00e9e sur la verdure garantissant des moments de tranquillit\u00e9.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 situ\u00e9e loin du chaos de la ville, vous profiterez du calme et de la paix sans renoncer au confort. En effet, \u00e0 quelques pas vous trouverez des commerces, des restaurants et des services, vous assurant un acc\u00e8s facile \u00e0 tout ce dont vous avez besoin. De plus, l'emplacement est strat\u00e9gique, \u00e0 proximit\u00e9 de la sortie d'autoroute Vedeggio - Cassarate pour un acc\u00e8s rapide aux principales voies de communication\nIl s'agit d'une opportunit\u00e9 unique de vivre dans un environnement extraordinaire, o\u00f9 la nature se marie harmonieusement avec le mode de vie urbain.\n\nLe centre Mercato Resega et le supermarch\u00e9 Coop sont situ\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate, ainsi que les pharmacies, salons de coiffure, bars et restaurants.\n\nStationnement disponible :\n- interne CHF 120.-/mensuel\n- double interne HF 200.- / mensuel\n\nIls compl\u00e8tent la propri\u00e9t\u00e9.\n- aire de jeux en copropri\u00e9t\u00e9\n- d\u00e9chetterie | compostage\n- lieu de f\u00eate | conf\u00e9rences\n\nLes photos du listing et la vid\u00e9o correspondent au standard des finitions mais pas \u00e0 l'appartement sp\u00e9cifique.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via al Castello 4c2\n6964 Davesco-Soragno",
            "Loyer : CHF 1'370.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "94 m2 (habitables)",
            "Construit en 1994",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0622.04.0202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185379.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185380.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185382.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185378.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185383.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185381.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185384.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185377.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/davesco-soragno/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-verdure-quelques-pas-ville-lugano-961153",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1130,
        "addresses": [
            "Lamone, Via Sirana 30A"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nA louer spacieux 4.5 pi\u00e8ces, proche de la gare et dans un quartier r\u00e9sidentiel\nNous louons un spacieux 4,5 pi\u00e8ces bien situ\u00e9 au premier \u00e9tage d'un immeuble de quelques logements avec ascenseur. Disponible \u00e0 partir de janvier 2024.\n\nL'appartement dispose de grands espaces de vie, qui comprennent une cuisine, un s\u00e9jour et 3 chambres.\n\nLa situation de l'appartement est particuli\u00e8rement avantageuse pour les familles, car proche des \u00e9coles et des commerces. Cela signifie que les r\u00e9sidents peuvent facilement se rendre \u00e0 pied aux \u00e9coles locales pour leurs enfants et acc\u00e9der aux magasins et supermarch\u00e9s pour leurs besoins quotidiens.\n\nLe quartier r\u00e9sidentiel dans lequel se trouve l'appartement se caract\u00e9rise par un environnement calme et s\u00fbr, ce qui en fait un choix id\u00e9al pour les familles. Les espaces verts et les parcs \u00e0 proximit\u00e9 offrent des possibilit\u00e9s d'activit\u00e9s de plein air et de loisirs aux r\u00e9sidents de tous \u00e2ges.\n\nParking ext\u00e9rieur disponible CHF 60.- / mois\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Sirana 30A\n6814 Lamone",
            "Loyer : CHF 1'130.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2075.02.0101",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/929355/images/Detail/23770865.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/929355/images/Detail/23770864.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/lamone/livit-ag-real-estate-management-675/louer-spacieux-45-pieces-proche-gare-quartier-residentiel-929355",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1130,
        "addresses": [
            "6830 Chiasso, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLa vie urbaine\nAu sud du Tessin, dans la belle r\u00e9gion du Mendrisiotto et du Basso Ceresio, plus pr\u00e9cis\u00e9ment dans la charmante commune de Chiasso, nous louons un charmant appartement de 3\u00bd pi\u00e8ces.\n\nLe b\u00e2timent o\u00f9 se trouvent les objets a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et fini en alliant \u00e9l\u00e9gance, modernit\u00e9 et souci du d\u00e9tail.\n\nL'appartement \"G\u00c9N\u00c9REUX\":\nCe type d'appartement a une surface habitable de 66m\u00b2 et dispose de grandes terrasses de 24m\u00b2, o\u00f9, pendant la p\u00e9riode la plus chaude de l'ann\u00e9e, il est possible de passer d'agr\u00e9ables moments en compagnie.\nLes appartements se composent d'un grand s\u00e9jour, de deux chambres lumineuses, d'un grand hall d'entr\u00e9e, d'une salle de bain avec baignoire et d'une cuisine d\u00eenatoire. La valeur de ces appartements est l'organisation g\u00e9n\u00e9reuse des espaces int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs.\n\nLe logement disponible est situ\u00e9 au 2\u00e8me \u00e9tage de l'immeuble et b\u00e9n\u00e9ficie d'une belle vue sur la ville. C'est la maison id\u00e9ale pour les jeunes couples, les familles et pour ceux qui aiment travailler \u00e0 domicile.\n\nLa copropri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare de Chiasso, des commerces et de toutes les principales infrastructures.\n\nChiasso est facilement accessible en transports en commun et en voiture. La municipalit\u00e9 est frontali\u00e8re avec l'Italie voisine, plus pr\u00e9cis\u00e9ment avec la belle Lombardie.\n\nLa copropri\u00e9t\u00e9 dispose d'un nombre limit\u00e9 de places de stationnement dans le garage, mais les r\u00e9sidents peuvent demander l'autorisation de la ville de Chiasso pour garer leur voiture dans les parkings publics \"zone bleue\".\n\nLes amis \u00e0 4 pattes sont les bienvenus !\n\nEn tant que personne de contact responsable, je suis volontiers disponible pour de plus amples informations et/ou une \u00e9ventuelle visite de la propri\u00e9t\u00e9. Contactez moi! Ce sera un plaisir de pouvoir vous offrir mes meilleurs conseils.\n\n-\n\nIm S\u00fcden des Tessins, in der wundersch\u00f6nen Region Mendrisiotto und Basso Ceresio, in der sch\u00f6nen Gemeinde Chiasso, vermieten wir eine sch\u00f6ne 3\u00bd-Zimmer-Wohnung.\n\nDas Geb\u00e4ude, in dem sich die Wohnungen befinden, wurde komplett renoviert und mit viel Eleganz, Modernit\u00e4t und Liebe zum Detail ausgestattet.\n\nDie Wohnung \"G\u00c9N\u00c9REUX\":\nDieser Wohnungstyp hat eine Wohnfl\u00e4che von 66 m\u00b2 and verf\u00fcgt \u00fcber eine riesige 24 m\u00b2 gro\u00dfe Terrasse, wo man an den hei\u00dfesten Tagen des Jahres angenehme Momente mit Familie und Freunden genie\u00dfen kann. Die Wohnungen verf\u00fcgen \u00fcber einen gro\u00dfen Wohnbereich, zwei helle Schlafzimmer, eine ger\u00e4umige Eingangshalle, ein Bad mit Badewanne und eine Wohnk\u00fcche. Der Wert dieser Wohnungen liegt in der gro\u00dfz\u00fcgigen Gestaltung der Innen- und Au\u00dfenr\u00e4ume.\n\nDie angebotene Wohnung befindet sich im 2. Stock des Geb\u00e4udes und bietet einen sch\u00f6nen Blick auf die Stadt. Sie ist das ideal Zuhause f\u00fcr junge Paare, Familien und diejenigen, die gerne von zu Hause aus arbeiten.\n\nDie Wohnanlage befindet sich in unmittelbarer N\u00e4he des Bahnhofs Chiasso, der Gesch\u00e4fte und aller wichtigen Infrastrukturen.\n\nChiasso ist sowohl mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln als auch mit dem Auto leicht zu erreichen. Die Gemeinde grenzt an das benachbarte Italien, an die sch\u00f6ne Lombardei.\n\nDas Geb\u00e4ude verf\u00fcgt \u00fcber eine begrenzte Anzahl von Parkpl\u00e4tzen in der Garage. Die Einwohner von Chiasso k\u00f6nnen jedoch bei der Gemeinde eine Bewilligung beantragen, um ihr Auto auf den \u00f6ffentlichen Parkpl\u00e4tzen in der blauen Zone abzustellen.\n\nVierbeiner sind willkommen !\n\nDie Mindestvertrags Dauer betr\u00e4gt ein Jahr.\n\nAls Ihr verantwortlicher Ansprechpartner stehe ich Ihnen gerne f\u00fcr weitere Informationen und/oder eine m\u00f6gliche Besichtigung des Objektes zur Verf\u00fcgung. Rufen Sie mich an! Ich freue mich auf Sie und werde Sie bestens beraten.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6830 Chiasso",
            "Loyer : CHF 1'130.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "66 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001058-459",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765209.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765202.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765206.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765207.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765201.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765205.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765203.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765208.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765204.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/chiasso/remax-immobiliare-lugano-1526/vie-urbaine-928965",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1030,
        "addresses": [
            "6830 Chiasso, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLa vie urbaine\nAu sud du Tessin, dans la belle r\u00e9gion du Mendrisiotto et du Basso Ceresio, plus pr\u00e9cis\u00e9ment dans la jolie commune de Chiasso, nous louons plusieurs appartements de 2\u00bd pi\u00e8ces.\n\nLe b\u00e2timent o\u00f9 se trouvent les objets a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et fini en alliant \u00e9l\u00e9gance, modernit\u00e9 et souci du d\u00e9tail.\n\nAppartement ENSOLEILL\u00c9 :\nCe type d'appartement a une surface habitable de 60 m\u00b2. Les appartements se composent d'un grand salon avec salle \u00e0 manger, d'une cuisine semi-habitable, d'une salle de bain confortable avec baignoire, d'un grand couloir avec placards int\u00e9gr\u00e9s, d'une chambre lumineuse et d'un grand balcon avec double vue.\nTous les appartements sont tr\u00e8s lumineux et id\u00e9aux pour les c\u00e9libataires, les jeunes couples et les personnes \u00e2g\u00e9es.\n\nLes appartements disponibles sont situ\u00e9s aux 1er, 2\u00e8me, 3\u00e8me et 5\u00e8me \u00e9tages de l'immeuble. Les maisons des \u00e9tages sup\u00e9rieurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une belle vue panoramique sur la ville.\n\nLa copropri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare de Chiasso, des commerces et de toutes les principales infrastructures.\n\nChiasso est facilement accessible en transports en commun et en voiture. La municipalit\u00e9 est frontali\u00e8re avec l'Italie voisine, plus pr\u00e9cis\u00e9ment avec la belle Lombardie.\n\nLa copropri\u00e9t\u00e9 dispose d'un nombre limit\u00e9 de places de stationnement dans le garage, mais les r\u00e9sidents peuvent demander l'autorisation de la ville de Chiasso pour garer leur voiture dans les parkings publics \"zone bleue\".\n\nLes amis \u00e0 4 pattes sont les bienvenus !\n\nEn tant que personne de contact responsable, je suis volontiers disponible pour de plus amples informations et/ou une \u00e9ventuelle visite de la propri\u00e9t\u00e9. Contactez moi! Ce sera un plaisir de pouvoir vous offrir mes meilleurs conseils.\n\n-\n\nIm S\u00fcden des Tessins, in der wundersch\u00f6nen Region Mendrisiotto und Basso Ceresio, in der sch\u00f6nen Gemeinde Chiasso, vermieten wir mehrere 2\u00bd-Zimmer-Wohnungen.\n\nDas Geb\u00e4ude, in dem sich die Wohnungen befinden, wurde komplett renoviert und mit viel Eleganz, Modernit\u00e4t und Liebe zum Detail ausgestattet.\n\nDie Wohnung \"ENSOLEILL\u00c9\":\nDieser Wohnungstyp hat eine Wohnfl\u00e4che von 60 m\u00b2. Die Wohnungen bestehen aus einem gro\u00dfen Wohnbereich mit Esszimmer, einer hellen K\u00fcche, einem komfortablen Bad mit Badewanne, einem gro\u00dfen Flur mit Einbauschr\u00e4nken, einem sonnigen Schlafzimmer und einem gro\u00dfen Balkon mit Doppelblick.\nAlle Wohnungen sind sehr hell und ideal f\u00fcr Singles, junge Paare und \u00e4ltere Senioren.\n\nDie Appartements befinden sich im 1., 2., 3. und 5. Stock des Wohnhauses. Die oberen Stockwerke bieten einen sch\u00f6nen Panoramablick auf die Stadt.\n\nDie Wohnanlage befindet sich in unmittelbarer N\u00e4he des Bahnhofs Chiasso, der Gesch\u00e4fte und aller wichtigen Infrastrukturen.\n\nChiasso ist sowohl mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln als auch mit dem Auto leicht zu erreichen. Die Gemeinde grenzt an das benachbarte Italien, an die sch\u00f6ne Lombardei.\n\nDas Geb\u00e4ude verf\u00fcgt \u00fcber eine begrenzte Anzahl von Parkpl\u00e4tzen in der Garage. Die Einwohner von Chiasso k\u00f6nnen jedoch bei der Gemeinde eine Bewilligung beantragen, um ihr Auto auf den \u00f6ffentlichen Parkpl\u00e4tzen in der blauen Zone abzustellen.\n\nVierbeiner sind willkommen !\n\nDie Mindestvertrags Dauer betr\u00e4gt ein Jahr.\n\nAls Ihr verantwortlicher Ansprechpartner stehe ich Ihnen gerne f\u00fcr weitere Informationen und/oder eine m\u00f6gliche Besichtigung des Objektes zur Verf\u00fcgung. Rufen Sie mich an! Ich freue mich auf Sie und werde Sie bestens beraten.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6830 Chiasso",
            "Loyer : CHF 1'030.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001058-453",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854389.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854388.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854394.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854386.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/chiasso/remax-immobiliare-lugano-1526/vie-urbaine-847754",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2299,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Pier Francesco Mola"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement balcon moderne\nAdmirez les sites de la ville depuis avec appartement moderne et modulable avec balcon et place de parking !\n\nSitue aproximite du centre de Lugano, avec appartement contemporain d'une chambre a sofa est ideal pour ceux qui veulent se detendre et profiter des attractions de la ville. L'int\u00e9rieur, l'appartement avec le balcon est \u00e9quip\u00e9 d'un mobilier confortable et d'un mobilier moderne et \u00e9l\u00e9gant. Le salon clair et spacieux, dot\u00e9 d'un canap\u00e9, d'un canap\u00e9-lit double suppl\u00e9mentaire et d'une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat, dispose d'un acc\u00e8s au balcon et est situ\u00e9 \u00e0 cote d'une cuisine s\u00e9par\u00e9e attenante pouvant accueillir 4 personnes. Un ou deux couples peuvent facilement s'installer dans cet appartement accueillant, qui comprend une chambre principale double et un canap\u00e9-lit double dans le salon. Une salle de douche contemporaine et des toilettes s\u00e9par\u00e9es compl\u00e8tent l'am\u00e9nagement de cet emplacement insouciant du XXIe Siecle. Une place de parking priv\u00e9e se trouve sur place et l'appartement au 4\u00e8me \u00e9tage est facilement accessible par ascenseur.\n\nPour les groupes plus importants, l'appartement peut \u00eatre loue en m\u00eame temps que l'appartement du 4\u00e8me \u00e9tage Mola Ulivo ( ID 3020) et les appartements du 3eme etage Mola Giglio (ID 3022) et Mola Glicine (ID 3023).\nDepuis la r\u00e9sidence, les pittoresques rives du lac et le centre anim\u00e9 de Lugano se trouvent \u00e0 5 minutes en voiture et \u00e0 17 minutes a pied.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Pier Francesco Mola\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'299.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence b8386f9779bd48e10f66",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885182.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885177.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885184.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885176.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885178.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885179.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885186.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885183.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885180.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885181.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885185.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885187.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885188.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/appartement-balcon-moderne-699268",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 750,
        "addresses": [
            "Mendrisio, Via Brenni 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nVOUS CHERCHEZ UNE CHAMBRE MEUBL\u00c9E TOUT INCLUS ?\nVOUS CHERCHEZ UNE CHAMBRE MEUBL\u00c9E TOUT COMPRIS ?\n\nVisitez la visite virtuelle 360\u00b0 ci-dessous.\n\nhttps://my.matterport.com/show/?m=Xq3D9rphq8r\n\nPREMIER MOIS GRATUIT !\n\nPour les visites contacter Livit SA, Mme Perticaro\n\nPossibilit\u00e9 de contrat pour seulement 6 mois !\n\nMendrisio porte le surnom de \u00ab Village Magnifique \u00bb, gr\u00e2ce \u00e0 son beau village historique et ses diverses manifestations.\n\n\u00cates-vous \u00e9tudiant ou travailleur? Vous recherchez une chambre meubl\u00e9e et souhaitez vivre une partie de votre vie dans un contexte moderne et urbain, sans avoir \u00e0 vous soucier de d\u00e9m\u00e9nager ou d'acheter des meubles ?\nAlors nous avons la bonne solution pour vous.\n\nUne r\u00e9sidence moderne au coeur de Mendrisio avec un grand espace de vie commun o\u00f9 vous pourrez socialiser, regarder un film, vous d\u00e9tendre sur la terrasse ext\u00e9rieure.\n\nChambre priv\u00e9e \u00e9quip\u00e9e d'un lit confortable, d'une armoire, de tables de chevet et d'un bureau.\nEn commun : une cuisine \u00e9quip\u00e9e, un s\u00e9jour, une salle de bain avec douche et une buanderie.\n\nChambres d\u00e8s 12 m2 \u00e0 CHF 650.-\nChambres d\u00e8s 13 m2 \u00e0 CHF 700.-\nChambres d\u00e8s 15 m2 \u00e0 CHF 750.-\n\nLoyer comprenant les charges forfaitaires, la connexion internet et l'\u00e9lectricit\u00e9. (sans r\u00e9glage)\nPremier mois gratuit (contrat minimum 12 mois).\n\nD\u00e9barras au premier \u00e9tage avec casiers pratiques.\nLocal \u00e0 v\u00e9los inclus\n\nPossibilit\u00e9 de se garer dans le pratique garage int\u00e9rieur pour CHF 130.-\nCHF 50.- par mois pour le nettoyage des parties communes, salle de bain, cuisine et salon deux fois par mois.\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie de CHF 1000.-\n\nL'immeuble est situ\u00e9 dans un quartier ensoleill\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare FFS, des grandes surfaces, des banques, de la poste et de la pharmacie.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes sont les bienvenus !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, d'un an minimum et la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois avant la fin de chaque mois !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Brenni 4\n6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 750.-/mois",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "15 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1103",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505624.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505630.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505631.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505623.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505629.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505620.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505625.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505627.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505622.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505628.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505626.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/livit-ag-real-estate-management-675/vous-cherchez-chambre-meublee-tout-inclus-617693",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 839,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via Ghiringhelli 27 b"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nStudio meubl\u00e9 tout confort\nBellinzone, capitale du canton du Tessin et class\u00e9e au patrimoine mondial de l'UNESCO, avec ses trois ch\u00e2teaux et les rues fascinantes du centre historique, offre une qualit\u00e9 de vie et de loisirs \u00e9lev\u00e9e.\n\nLa Via Ghiringhelli 27 est situ\u00e9e \u00e0 quelques minutes en voiture de l'entr\u00e9e d'autoroute Bellinzona Nord/SUD. Pour les amateurs de deux-roues, l'emplacement est id\u00e9al : tout est en plaine et en v\u00e9lo vous pouvez rejoindre la Piazza del Sole en seulement 5 minutes.La gare FFS est facilement accessible \u00e0 pied ou en quelques minutes en bus. A proximit\u00e9 vous trouverez : des aires de jeux pour enfants, des zones de loisirs, des supermarch\u00e9s, des arr\u00eats de transports en commun, la poste, de nombreux restaurants et \u00e9coles. La large gamme de services rend le quartier adapt\u00e9 aux habitants de tous \u00e2ges.\n\nL'appartement est \u00e9quip\u00e9 de grandes fen\u00eatres qui garantissent une luminosit\u00e9 exceptionnelle.\n\nVotre nouveau logement d\u00e9j\u00e0 meubl\u00e9 se compose de :\n\n- entr\u00e9e avec placard spacieux int\u00e9gr\u00e9\n- grand et lumineux s\u00e9jour/chambre donnant sur une terrasse a\u00e9r\u00e9e (armoire 3 portes - table avec 4 chaises - fauteuil et lit queen size - table de chevet et meuble TV)\n- cuisine s\u00e9par\u00e9e du s\u00e9jour\n- une salle de bain avec baignoire\n- cave privative\n\nPlaces de parc ext\u00e9rieures/int\u00e9rieures \u00e0 CHF 80.- / 120.- par mois.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes seront les bienvenus !\n\nNous attendons votre appel t\u00e9l\u00e9phonique !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat de location \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec une dur\u00e9e de s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Ghiringhelli 27 b\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 839.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "40 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7922.02.0101",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703683.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703679.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703677.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703681.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703676.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703678.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703680.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703682.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/livit-ag-real-estate-management-675/studio-meuble-tout-confort-541136",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1310,
        "addresses": [
            "Lugano, Via Moncucchetto 19"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement calme et lumineux id\u00e9al pour les familles - 2 MOIS OFFERTS\nGrand appartement \u00e0 louer dans un quartier calme de Lugano, \u00e0 quelques pas de la gare et du centre-ville.\n\nL'appartement 3.5 pi\u00e8ces de 68 m2, situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage se pr\u00e9sente ainsi :\ngrande pi\u00e8ce lumineuse avec balcon, 2 chambres, couloir avec placard int\u00e9gr\u00e9, cuisine moderne et salle de bain\n\nLoyer de CHF 1'290.00 CHF 190.00 acompte\n\nPlaces de parc ext\u00e9rieures disponibles \u00e0 CHF 60.00/mois\n\nProfitez imm\u00e9diatement de la promotion avec 2 mois nets gratuits !\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\nContactez-nous au ou\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Moncucchetto 19\n6900 Lugano",
            "Loyer : CHF 1'310.-/mois",
            "Charges : CHF 215.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "68 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 81098.01.0205",
            "Balcon",
            "Approvisionnement en gaz",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/21243183.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/21243182.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/18609767.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/21243185.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/21243180.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/18609765.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/21243181.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/21243178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/21243179.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/lugano/apleona-schweiz-ag-670/appartement-calme-lumineux-ideal-les-familles-2-mois-offerts-451826",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1120,
        "addresses": [
            "S. Antonino, Via del Tiglio 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nNous louons la tranquillit\u00e9 entour\u00e9e de verdure !\nnous louons un spacieux et lumineux appartement de 3,5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage dans une propri\u00e9t\u00e9 avec de grands espaces verts et dans un quartier tr\u00e8s calme. Les petits amis \u00e0 4 pattes sont les bienvenus !\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n\n- cuisine moderne et neuve avec grande fen\u00eatre\n- grande pi\u00e8ce avec sol stratifi\u00e9\n- 2 chambres spacieuses avec planchers flottants\n- une grande salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- long couloir avec grande armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- cave\n- pas d'ascenseur\n\nPossibilit\u00e9 de parking int\u00e9rieur CHF 120.- ext\u00e9rieur CHF 70.-\n\nL'appartement est situ\u00e9 dans un quartier calme et proche des transports en commun. A une courte distance se trouvent la poste, les banques, les bars, les restaurants, les h\u00f4tels et le centre commercial S. Antonino.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\n\nNous attendons votre appel avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via del Tiglio 3\n6592 S. Antonino",
            "Loyer : CHF 1'120.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "Construit en 1972",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1997",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1574.05.0303",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921488.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921486.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921490.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921487.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921491.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921489.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/s-antonino/livit-ag-real-estate-management-675/nous-louons-tranquillite-entouree-verdure-115438",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 610,
        "addresses": [
            "Pregassona, Via Ceresio 3D"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n1.5 Lieux \u00e0 proximit\u00e9 de l'universit\u00e9\nStudio \u00e0 quelques pas de l'universit\u00e9\nPregassona, \u00e0 quelques pas du nouveau campus universitaire, nous louons des appartements/studios pratiques de 23 m2 \u00e9quip\u00e9s d'une kitchenette confortable et d'un service de douche complet.\nPossibilit\u00e9 de le louer meubl\u00e9 avec un suppl\u00e9ment de seulement 120.- CHF par mois.\n\nId\u00e9al non seulement pour les \u00e9tudiants mais aussi pour les personnes qui\nils recherchent un soutien pratique \u00e0 proximit\u00e9 du lieu de travail. De plus, le b\u00e2timent est situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 des principaux h\u00f4pitaux civiques et italiens, une zone tr\u00e8s bien desservie tant par la liaison autorouti\u00e8re Lugano Nord que par divers transports publics.\n\nNous acceptons SwissCaution\nContrat d'un an minimum\n\n\n\nnb. les photos repr\u00e9sentent un appartement typique.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Ceresio 3D\n6963 Pregassona",
            "Loyer : CHF 610.-/mois",
            "Charges : CHF 80.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "25 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1143.1336912.83005b3f-89d4-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1001808/images/Detail/24656150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1001808/images/Detail/24656156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1001808/images/Detail/24656155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1001808/images/Detail/24656152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1001808/images/Detail/24656151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1001808/images/Detail/24656154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1001808/images/Detail/24656153.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/pregassona/rimmobas-anlagestiftung-1560/15-lieux-proximite-l39universite-1001808",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2900,
        "addresses": [
            "6933 Muzzano, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nBienvenue dans l'appartement de vos r\u00eaves au bord du lac de Lugano ! Willkom\nCet appartement flambant neuf de 3,5 pi\u00e8ces est un v\u00e9ritable joyau situ\u00e9 sur un versant sud-ouest ensoleill\u00e9. Il offre une vue imprenable sur le lac de Lugano et son environnement suggestif. Dans ce b\u00e2timent exclusif, il n'y a que trois appartements, garantissant intimit\u00e9 et tranquillit\u00e9. Le balcon g\u00e9n\u00e9reux vous invite \u00e0 passer des moments de d\u00e9tente en admirant la vue. Cet appartement combine la technologie la plus moderne avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et une attention m\u00e9ticuleuse aux d\u00e9tails. D\u00e9couvrez le luxe et le confort dans cette propri\u00e9t\u00e9 exquise au bord du lac de Lugano.\nCe tout nouveau 3,5-Zimmer-Wohnung est une perle sur un sommeil suspendu dans le sud-ouest. Vous avez un \u00e9v\u00e8nement australien auf den Luganer See et au sein de votre entreprise mal\u00e9fique. Dans ce Geb\u00e4ude exclusif, il n'y a que trois Wohnungen, Privatsph\u00e4re und Ruhe a \u00e9t\u00e9 garanti. Le gros balcon est situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 d'un espace de travail et d'installations. Cette technologie moderne avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et des biens immobiliers d'excellente qualit\u00e9 offrent un luxe et un confort purs dans cette propri\u00e9t\u00e9 exquise \u00e0 Luganer See.\n\nBienvenue \u00e0 Muzzano, un lieu idyllique immerg\u00e9 dans le paysage pittoresque du Tessin. Cette charmante communaut\u00e9 est riche en histoire, en culture et en nature \u00e0 couper le souffle. Muzzano est situ\u00e9 sur les rives du lac de Lugano et offre \u00e0 ses habitants une combinaison unique de charme m\u00e9diterran\u00e9en et de charme alpin \u00e9vocateur. La communaut\u00e9 chaleureuse, la proximit\u00e9 de la ville de Lugano et les excellentes installations \u00e9ducatives font de Muzzano un lieu de vie id\u00e9al.\n\nWillkommen \u00e0 Muzzano, un endroit idyllique situ\u00e9 dans la r\u00e9gion mal\u00e9fique du Tessiner. Cette bezaubernde Gemeinde est reich an Geschichte, Kultur et atemberaubender Natur. Muzzano se trouve au fond des Luganersees et offre le meilleur des meilleurs dans une combinaison unique de style m\u00e9diterran\u00e9en et de charme alpin. La freundliche Gemeinschaft, la N\u00e4he zur Stadt Lugano et la ausgezeichneten Bildungseinrichtungen machen Muzzano zu an id\u00e9al Wohnort.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6933 Muzzano",
            "Loyer : CHF 2'900.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "117 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence PO-23-512_2_Miete",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/996959/images/Detail/24598378.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/996959/images/Detail/24598375.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/996959/images/Detail/24598376.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/996959/images/Detail/24598377.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/muzzano/oswald-sorge-partner-1949/bienvenue-l39appartement-vos-reves-bord-lac-lugano-willkom-996959",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2100,
        "addresses": [
            "6833 Vacallo, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "GRAND & MAGNIFIQUE APPARTEMENT REZ JARDIN\nMagnifique, \u00e9l\u00e9gant et spacieux appartement de 5,5 pi\u00e8ces de haut standing sur un niveau, dans une villa de ma\u00eetre de 3 appartements.\n\nEntr\u00e9e priv\u00e9e et acc\u00e8s direct au jardin depuis toutes les pi\u00e8ces \u00e9quip\u00e9es de grandes baies vitr\u00e9es.\nGrand salon, salle \u00e0 manger (60 m2) avec grande cuisine moderne ouverte avec bar.\n\nAppartement tr\u00e8s lumineux, tr\u00e8s privatif et sans nuisance.\n\nMat\u00e9riaux et finitions de premier choix, parquet en noyer am\u00e9ricain, spots au plafond dans toutes les pi\u00e8ces, chemin\u00e9e, armoires dressings, air conditionn\u00e9.\n\nLocal buanderie priv\u00e9 dans l'appartement.\nLocal et cave \u00e0 vins priv\u00e9 en sou sol, directement depuis l'appartement.\n\n2 places de parc ext\u00e9rieures.\n\nDisponible le 1er janvier 2024 ou d\u00e8s le 29 f\u00e9vrier 2024.\n\nLOYER MENSUEL TOUT COMPRIS : 2'750.- CHF/mois (2'100.- loyer + 450.-/mois charges forfaitaires + 200.-/mois pour 2 places de parc ext\u00e9rieures\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6833 Vacallo",
            "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
            "Charges : CHF 450.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "173 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 29.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence Vacallo - appartamento - AI",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586326.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586332.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586334.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586333.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586331.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586327.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586335.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586328.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/vacallo/attica-immobilier-1039/grand-magnifique-appartement-rez-jardin-995958",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3290,
        "addresses": [
            "Massagno, Via Lepori 18"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nModerne 5.5 pi\u00e8ces dans la belle Residenza Radice\nnous louons un appartement moderne de 5,5 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage de la Residenza Radice \u00e0 Massagno.\n\nAvec la R\u00e9sidence Radice, nous disposons de trois b\u00e2timents de 167 appartements en location situ\u00e9s dans un environnement unique qui \u00e9voque un parc avec ses nombreux arbres fruitiers et potagers, o\u00f9 il est possible de profiter du calme et de la tranquillit\u00e9 et de la vitalit\u00e9 des espaces de r\u00e9union communs.\n\nA proximit\u00e9 vous trouverez : Commerces, supermarch\u00e9s, restaurants, pharmacies et \u00e9coles, ainsi que plusieurs lignes de transports en commun. La gare FFS se trouve \u00e0 seulement 2 km de la r\u00e9sidence. Sortie d'autoroute \u00e0 seulement 500m.\n\nLes appartements modernes et spacieux offrent diff\u00e9rentes tailles et environnements qui correspondent aux besoins des familles, des couples, des c\u00e9libataires et des personnes \u00e2g\u00e9es et laissent la libert\u00e9 de cr\u00e9er un espace individuel.\n\nLes cuisines et salles de bains aux finitions de haute qualit\u00e9, un syst\u00e8me de chauffage \u00e9conome en \u00e9nergie et une colonne lave-linge/s\u00e8che-linge dans chaque appartement r\u00e9pondent \u00e0 toutes les exigences modernes.\n\nLes visites auront lieu avec le locataire actuel, merci de contacter l'administration pour recevoir les coordonn\u00e9es.\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\n\nL'appartement de 5.5 pi\u00e8ces se compose comme suit :\n\n- Grand et lumineux s\u00e9jour avec acc\u00e8s au balcon\n- Cuisine moderne ouverte sur le s\u00e9jour avec lave-vaisselle\n- 4 chambres\n- 3 salles de bains avec baignoire et douche\n- buanderie avec colonne laveuse-s\u00e9cheuse personnelle\n- Cave\n\nParking garage disponible pour CHF 140.-/mois.\nAnimaux \u00e0 4 pattes accept\u00e9s\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\". Vous recevrez alors un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Lepori 18\n6900 Massagno",
            "Loyer : CHF 3'290.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "151 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8901.05.0602",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513693.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513701.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513694.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513695.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513703.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/massagno/livit-ag-real-estate-management-675/moderne-55-pieces-belle-residenza-radice-988340",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2200,
        "addresses": [
            "6992 Vernate, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement 1-2 pi\u00e8ces 5 avec vue spectaculaire \u00e0 Vernate\nBienvenue \u00e0 Vernate, en Suisse, o\u00f9 le lac et le soleil se r\u00e9unissent pour offrir des vues imprenables depuis tous les coins de cet appartement r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9. Avec trois chambres accueillantes, deux salles de bains modernes et des espaces bien con\u00e7us, cette maison est l'\u00e9quilibre parfait entre \u00e9l\u00e9gance et fonctionnalit\u00e9.\n\nLa cuisine a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e avec des plans de travail spacieux et des appareils modernes, offrant un environnement accueillant pour pr\u00e9parer les repas. Le grand salon et la salle \u00e0 manger, lumineux et ouverts sur le lac, disposent d'une chemin\u00e9e qui cr\u00e9e l'ambiance parfaite pour des soir\u00e9es douillettes par mauvais temps ; l'\u00e9t\u00e9 sera la p\u00e9riode id\u00e9ale pour profiter de la terrasse couverte et du grand jardin avec coin barbecue.\n\nProfitez de la vue imprenable du golfe d'Agno jusqu'\u00e0 Porto Ceresio et profitez du soleil qui embrasse la maison toute l'ann\u00e9e. Avec deux places de parking non couvertes et un chauffage performant, le confort est garanti.\n\nEt pour les familles, n'oublions pas les nouvelles cr\u00e8ches et \u00e9coles maternelles en construction, pr\u00eates pour 2024/2025, \u00e0 quelques pas d'ici.\n\nVenez d\u00e9couvrir votre nouvelle maison \u00e0 Vernate. Contactez-nous pour une visite.\n\n-\n\nWillkommen in Vernate, Schweiz, wo der See and die Sonne sich nereinen, um aus jedem Winkel dieser neu renovierten Wohnung aeine atemberaubende Aussicht zu bieten. Avec trois gem\u00fctlichen Schlafzimmern, deux modernes B\u00e4dern et gut durchdachten R\u00e4umen bietet cese Wohnung die Perfect Balance zwischen Eleganz und Funktionalit\u00e4t.\n\nLa cuisine est con\u00e7ue pour durer avec de grands meubles de travail et des appareils modernes r\u00e9nov\u00e9s et dot\u00e9s d'une alimentation sans charge pour la maintenance de Mahlzeiten. Das big, helle und zum See hin offense Wohn- und Esszimmer verf\u00fcgt \u00fcber einen Kamin, der bei schlechtem Wetter die perfect Atmosph\u00e4re for gem\u00fctliche Abende schafft; Le chaleureux Jahreszeit est le Zeit id\u00e9al, sur la grande terrasse et le grand jardin avec grille.\n\nG\u00e9nie\u00dfen Sie das atemberaubende Panorama vom Golf von Agno bis Porto Ceresio et profitieren Sie von der Sonne, die das Haus das ganze Jahr \u00fcber verw\u00f6hnt. Sans places de parking surcharg\u00e9es et avec un chauffage efficace, le confort est garanti.\n\nEt pour les familles, il y a le nouveau jardin d'enfants et le jardin d'enfants, qui n'aura qu'un seul Steinwurf entfernt au cours de l'ann\u00e9e scolaire 2024/2025.\n\nKommen Sie et entdecken Sie Ihr neues Zuhause \u00e0 Vernate. Contactez-nous pour une Besichtigung.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6992 Vernate",
            "Loyer : CHF 2'200.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "164 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001076-107",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447508.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447506.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447491.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447504.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447486.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447503.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447507.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447488.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447505.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/vernate/remax-immobiliare-lugano-1526/appartement-1-2-pieces-5-vue-spectaculaire-vernate-982958",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2599,
        "addresses": [
            "Viganello, Via Merlina"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nbelle maison\nD\u00e9couvrez les points forts de la ville de Lugano depuis cette magnifique retraite avec balcon avec parking !\n\nParfaitement situ\u00e9e pour les s\u00e9jours d'affaires et de loisirs, cette retraite chic avec balcon ouvre la voie \u00e0 un s\u00e9jour relaxant et agr\u00e9able dans la ville cosmopolite suisse au bord du lac de Lugano.\n\\ nSitu\u00e9 au 1er \u00e9tage, l'appartement moderne dot\u00e9 d'une connexion Wi-Fi est facilement accessible par ascenseur. \u00c0 l'int\u00e9rieur, un espace de vie reposant avec chauffage au sol confortable offre le plan d'\u00e9tage ouvert parfait pour se d\u00e9tendre et se divertir. La cuisine chic et bien \u00e9quip\u00e9e pour 4 personnes dispose d'un canap\u00e9-lit double, d'une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat et d'un acc\u00e8s \u00e0 un balcon-terrasse priv\u00e9 avec des repas en plein air pour 4 personnes. Une chambre double spacieuse avec placard et acc\u00e8s au balcon offre une ambiance tranquille pour un couple, tandis que la salle de douche moderne et \u00e9l\u00e9gante et la buanderie priv\u00e9e offrent des commodit\u00e9s bienvenues pour les personnes en d\u00e9placement.\n\nL'\u00e9l\u00e9gant appartement est situ\u00e9 dans un immeuble de 7 \u00e9tages r\u00e9sidence avec ascenseur et parking priv\u00e9. Les groupes plus nombreux souhaitant rester peuvent louer des appartements suppl\u00e9mentaires dans la m\u00eame r\u00e9sidence (veuillez vous renseigner pour les ID 4070, 4069, 4067 et 4065). Depuis l'emplacement calme mais pratique, de nombreuses commodit\u00e9s locales sont \u00e0 3-5 minutes \u00e0 pied, tandis que le centre au bord du lac de Lugano est \u00e0 10-15 minutes \u00e0 pied.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doit \u00eatre utilis\u00e9 \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Merlina\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 2'599.-/mois",
            "7 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "55 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 03.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence a4e89ff0bae9204dd252",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119435.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119433.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119436.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119432.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119434.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119438.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119431.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119437.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119430.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119441.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119439.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119429.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766721/images/Detail/24119440.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/homelike-1860/belle-maison-766721",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2700,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via delle Scuole"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCHEZ LAURA\nCet appartement de trois chambres d\u00e9cor\u00e9 avec go\u00fbt vous accueille dans un s\u00e9jour lumineux et ouvert : voici le coin t\u00e9l\u00e9vision avec un canap\u00e9 confortable pour se d\u00e9tendre en fin de journ\u00e9e, qui se transforme en lit fran\u00e7ais pour la nuit ; \u00e0 c\u00f4t\u00e9 une table \u00e0 manger pour 4 personnes. De l\u00e0, vous avez acc\u00e8s \u00e0 la terrasse : profitez d'un ap\u00e9ritif en plein air et du doux climat tessinois sur le balcon, meubl\u00e9 d'une chaise longue et d'une petite table pour deux.\n\nLa belle cuisine vivante est moderne et \u00e9quip\u00e9e de tout, quoi vous devez cuisiner comme \u00e0 la maison.\n\nIl y a deux chambres, toutes deux avec des lits doubles, spacieuses et \u00e9quip\u00e9es de placards pouvant accueillir m\u00eame la plus longue garde-robe de vacances.\n\nIl y a aussi deux salles de bains, une avec toilettes et une avec baignoire et douche.\n\nUn ensemble de serviettes ainsi que le linge de lit et les couvertures sont inclus pour chaque personne ; Nous vous remettons \u00e9galement un kit de soins. Le linge de lit pour pr\u00e9parer le canap\u00e9 lit est dans le placard. Nous mettons \u00e9galement \u00e0 votre disposition un panier contenant les produits de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9.\n\nAttention : le canap\u00e9 lit n'est pas pr\u00e9par\u00e9. Nous pensons qu'il est appropri\u00e9 d'utiliser le canap\u00e9 en dehors des heures de sommeil. Les draps, oreillers et couvertures se trouvent dans le placard/\u00e9tag\u00e8re \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du canap\u00e9.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via delle Scuole\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'700.-/mois",
            "6 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 05.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 538ceb1f991c1312383c",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754727.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754739.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754735.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754737.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754730.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754738.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754733.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754732.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754736.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754734.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754731.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754728.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1009877/images/Detail/24754729.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/chez-laura-1009877",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2000,
        "addresses": [
            "6808 Torricella, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nABSOLUMENT UNE EXP\u00c9RIENCE INCONTOURNABLE\nLe penthouse Torricella est l'endroit id\u00e9al pour ceux qui recherchent la tranquillit\u00e9 et le confort. Avec des espaces de vie spacieux r\u00e9nov\u00e9s et flambant neufs, cet appartement offre 4,5 chambres, une salle de bain avec baignoire et une avec douche. De plus, la buanderie est \u00e9quip\u00e9e d'\u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9 et d'espace de rangement. La cuisine s\u00e9par\u00e9e permet de pr\u00e9parer les repas en toute tranquillit\u00e9, tandis que la grande terrasse offre une vue imprenable sur la montagne \"I Denti della Vecchia\". Situ\u00e9e sur un chemin priv\u00e9 \u00e0 circulation limit\u00e9e, la copropri\u00e9t\u00e9 r\u00e9sidentielle poss\u00e8de un stationnement et est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du bois\u00e9. L'endroit id\u00e9al pour se d\u00e9tendre et profiter de la nature.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- r\u00e9nov\u00e9 et tout neuf\n- une salle de bain avec baignoire\n- buanderie spacieuse avec rangement\n- endroit calme pr\u00e8s de la for\u00eat\n- une cuisine s\u00e9par\u00e9e\n- grande terrasse\n- vue sur la montagne \"I Denti della Vecchia\"\n- chemin priv\u00e9 \u00e0 circulation limit\u00e9e\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nPosition centrale\n\u00c9tat de l'article : excellent\n\nSalles de bains/douches : 2 (1 x WC/baignoire/baignoire, 1 x WC/douche)\nTransports en commun : bus, \u00e0 400 m\nEcoles : \u00e9coles primaires, \u00e0 800 m\nCommerces : centre commercial / Migros / Coop, \u00e0 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "6808 Torricella",
            "Loyer : CHF 2'000.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "204 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322959",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009188/images/Detail/24747053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009188/images/Detail/24747050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009188/images/Detail/24747046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009188/images/Detail/24747048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009188/images/Detail/24747047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009188/images/Detail/24747051.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/torricella/betterhomes-schweiz-ag-611/absolument-experience-incontournable-1009188",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/43ec36c1a1188093177ccbbe75aa0e7a"
    },
    {
        "price": 1680,
        "addresses": [
            "6500 Bellinzona, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nVivez le r\u00eave \u00e0 Bellinzone : Appartement moderne au design sophistiqu\u00e9 et au confort in\u00e9gal\u00e9\nCet appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Bellinzone offre un environnement moderne et accueillant, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 avec un design et un confort d'avant-garde. La grande pr\u00e9sence de fenestration garantit un \u00e9clairage naturel et une luminosit\u00e9 exceptionnels dans toutes les pi\u00e8ces. La cuisine est moderne et bien \u00e9quip\u00e9e, avec une plaque \u00e0 induction aux dimensions g\u00e9n\u00e9reuses (800x500). Les armoires encastr\u00e9es offrent un agencement optimal pour une utilisation parfaite de l'espace.\n\nPour un confort et une intimit\u00e9 optimaux, deux services complets sont propos\u00e9s. De plus, dans une cave/buanderie s\u00e9par\u00e9e se trouve une colonne laveuse/s\u00e9cheuse. La propri\u00e9t\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficie d'une gestion \u00e9nerg\u00e9tique durable gr\u00e2ce \u00e0 une centrale thermique de pointe. Un rafra\u00eechissement estival garanti pour rendre votre s\u00e9jour encore plus agr\u00e9able. De plus, il existe une centrale \u00e9lectrique \u00e0 panneaux solaires de 80 kW pour une communaut\u00e9 d'autoconsommation, ce qui permet une r\u00e9duction des co\u00fbts \u00e9nerg\u00e9tiques de 20 % par rapport au march\u00e9.\n\nDe plus, le garage est con\u00e7u pour recharger les voitures \u00e9lectriques. Une place de parking int\u00e9rieure est disponible pour seulement CHF 110 par mois. Ces caract\u00e9ristiques exceptionnelles garantissent une exp\u00e9rience de vie du plus haut niveau. Ne manquez pas l'opportunit\u00e9 de vivre dans cet appartement unique en son genre. Contactez-nous d\u00e8s aujourd'hui pour r\u00e9server une visite et d\u00e9couvrir toutes ses merveilles.\n\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se distingue par les avantages suivants :\n\nAppartement enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9\n3 grandes chambres et 2 salles de bains\nGrandes fen\u00eatres pour un \u00e9clairage naturel\nCuisine moderne et bien \u00e9quip\u00e9e\nPlaque \u00e0 induction 800x500\nArmoires encastr\u00e9es pour un excellent agencement\nCellier/buanderie s\u00e9par\u00e9 avec colonne laveuse/s\u00e9cheuse\nGestion durable de l\u2019\u00e9nergie avec une centrale thermique de pointe\nCentrale \u00e9lectrique \u00e0 panneaux solaires de 80 kW\nGarage avec possibilit\u00e9 de recharger les voitures \u00e9lectriques\nParking int\u00e9rieur \u00e0 CHF 110.-- par mois\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nVous souhaitez commercialiser votre bien ? Nous nous distinguons par des conditions \u00e9quitables et de la transparence !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'680.-/mois",
            "Charges : CHF 135.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "1500 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "115 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1989",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000Y4QzIAK",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729837.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729842.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729839.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729843.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729840.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729841.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729835.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729834.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729838.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1007810/images/Detail/24729836.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/properti-ag-2229/vivez-reve-bellinzone-appartement-moderne-design-sophistique-confort-inegale-1007810",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1380,
        "addresses": [
            "6579 Piazzogna, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAU CALME AVEC VUE MAGNIFIQUE\nAu noyau de Piazzogna dans une maison bifamiliale nous vous proposons un appartement de 3,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 dans une position calme et ensoleill\u00e9e avec une vue magnifique. L'appartement est divis\u00e9 en deux \u00e9tages, avec la zone nuit au rez-de-chauss\u00e9e et le salon, la cuisine ouverte et la terrasse \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur. L'appartement offre une magnifique vue gr\u00e2ce \u00e9galement \u00e0 ses grandes fen\u00eatres.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- Vue magnifique\n- gratuit \u00e0 partir de mars 2024\n- calme et ensoleill\u00e9\n- foyer au bois\n- lessive\n- cave\n- un parking gratuit disponible \u00e0 proximit\u00e9\n- etc., etc., etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nLocalisation : au centre, accessible uniquement \u00e0 pied\nEtat de l'objet : r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9\n\nSalles de bains/douches : 1 (1 x WC/baignoire)\nChauffage : Foyer au bois diesel\nTransports en commun : bus, \u00e0 300 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 8 km\nCommerces : station service/supermarch\u00e9/pharmacie, \u00e0 600 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6579 Piazzogna",
            "Loyer : CHF 1'380.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "125 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321483",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002870/images/Detail/24670137.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002870/images/Detail/24670138.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002870/images/Detail/24670140.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002870/images/Detail/24670142.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002870/images/Detail/24670141.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002870/images/Detail/24670143.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/piazzogna/betterhomes-schweiz-ag-611/calme-vue-magnifique-1002870",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/1f99f2aa35c6e3588e6f96446226f475"
    },
    {
        "price": 2000,
        "addresses": [
            "6921 Vico Morcote, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nMaison lumineuse avec jardin\n*** Tous les biens et photos sur www.remax.ch ***\nEn bordure du noyau et entour\u00e9e de verdure, la maison unifamiliale tessinoise satisfait tous les besoins d'un couple ou d'une famille: vue splendide sur le lac et les montagnes, grand jardin, espace de conversation sous la pergola, tr\u00e8s calme, position ensoleill\u00e9e sans obstacles, proche des vignes et des sentiers.\nDepuis le portail, l'escalier ext\u00e9rieur en granit m\u00e8ne au jardin et \u00e0 l'entr\u00e9e de la maison.\nAu rez-de-chauss\u00e9e se trouvent trois chambres, la cave, le local technique avec buanderie et la salle de bain, qui est divis\u00e9e en deux zones : dans la premi\u00e8re nous avons un lavabo et des toilettes, dans la seconde un lavabo et une baignoire.\nAu rez-de-chauss\u00e9e se trouve la pi\u00e8ce \u00e0 vivre : grand s\u00e9jour avec chemin\u00e9e, balcon avec vue lac et plafond en bois avec poutres apparentes ; Cuisine; une chambre; salle de bain invit\u00e9s avec lavabo et toilettes.\nLa maison dispose \u00e9galement d'un parking non couvert accessible de l'ext\u00e9rieur.\nEn tant que votre interlocuteur responsable, je suis \u00e0 votre disposition pour vous envoyer la documentation commerciale compl\u00e8te par email. Je me ferai ensuite un plaisir de prendre rendez-vous pour une visite apr\u00e8s une consultation t\u00e9l\u00e9phonique. J'attends avec impatience votre demande pour vous conseiller personnellement et vous montrer cette propri\u00e9t\u00e9 int\u00e9ressante.\nAvec moi, vous pouvez parler italien, allemand (mais pas en dialecte, je dois encore l'\u00e9tudier), anglais et fran\u00e7ais.\n\n-\n\n***Tous les biens et photos sur www.remax.ch***\nDie Immobilie befindet sich im Dorfkern von Vico Morcote, seulement Meter vom Gemeindeparkplatz entfernt.\nAm Dorfrand et im Gr\u00fcnen gelegen, erf\u00fcllt das Einfamilienhaus im Tessiner Style alle Bed\u00fcrfnisse eines Paares or einer Familie. C'est une excellente id\u00e9e de voir et de voir un grand jardin et un espace jardin sous la pergola. Ausserdem befindet sich das House an einer sehr ruhigen et sleep Lage mitN\u00e4he zu Weinbergen und Spazierwegen gelegen.\nVom Tor aus f\u00fchrt a Granittreppe in den Garten, mit einer small Pergola, et zum Hauseingang.\nIm Erdgeschoss befinden sich trois Schlafzimmer, der Keller, der technische Raum mit Waschk\u00fcche und the Badezimmer, welches in 2wei Bereiche unterteilt ist. La premi\u00e8re salle de bain dispose d'un lavabo et d'un WC et le deuxi\u00e8me WC est d\u00e9sormais un WC.\nIm ersten Stock befindet sich der Wohnbereich mit einem large Wohnzimmer mit Kamin, einem Balkon mit sch\u00f6nem Seeblick und Holzdecken- balken. An das Wohnzimmer grenzt an offene K\u00fcche und a Schlafzimmer sowie a G\u00e4stebad mit Waschbecken und Toilette.\nLa maison verf\u00fcgt \u00fcber ungedeckten Parkplatz.\nL'Ansprechpartner suivant vous indique comment vous pouvez le configurer, um Ihnen die Complete Verkaufsunterlagen per E-Mail zukommen zu lassen. Je tiens \u00e0 vous informer qu'apr\u00e8s un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone, vous recevrez un Besichtigungstermin. Je suis int\u00e9ress\u00e9 par cette propri\u00e9t\u00e9 int\u00e9ressante en ce moment.\nMit mir k\u00f6nnen Sie sich auf Italienisch, Deutsch (aber nicht im Dialekt, den muss ich noch lernen), English und Franz\u00f6sisch unterhalten.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6921 Vico Morcote",
            "Loyer : CHF 2'000.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "160 m2 (habitables)",
            "550 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001076-109",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624944.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624945.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624947.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624952.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624942.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624941.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624948.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624949.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624946.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624950.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624951.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/999269/images/Detail/24624943.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/tessin/vico-morcote/remax-immobiliare-lugano-1526/maison-lumineuse-jardin-999269",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1030,
        "addresses": [
            "Davesco-Soragno, Via al Castello 4c3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nConfort et style : A quelques pas du centre nous louons un grand duplex\nVisitez la vid\u00e9o de pr\u00e9sentation https://youtu.be/TvPiiFsw7uc\n\nBienvenue \u00e0 la Residenza Casteldavesco, un quartier confortable et calme entour\u00e9 de verdure. Nous avons le plaisir de vous pr\u00e9senter notre spacieux appartement de 2,5 pi\u00e8ces \u00e0 Davesco - Soragno, caract\u00e9ris\u00e9 par l'espace et la luminosit\u00e9. La disposition de l'appartement comprend :\n\n- entr\u00e9e avec couloir et armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- un salon avec de grandes fen\u00eatres et une vue d\u00e9gag\u00e9e\n- Acc\u00e8s \u00e0 la terrasse pour profiter de la vue environnante\n- cuisine semi-s\u00e9par\u00e9e du s\u00e9jour\n- une chambre \u00e0 l'\u00e9tage inf\u00e9rieur pour assurer un plus grand espace de vie\n- Une salle de bain avec baignoire et une salle de bain invit\u00e9s\n\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate, vous trouverez le centre Mercato Resega et le supermarch\u00e9 Coop, ainsi que des pharmacies, salons de coiffure, bars et restaurants. De plus, la sortie d'autoroute Vedeggio - Cassarate se trouve \u00e0 moins de 1 km de notre r\u00e9sidence.\n\nIls compl\u00e8tent la propri\u00e9t\u00e9.\n- aire de jeux en copropri\u00e9t\u00e9\n- d\u00e9chetterie | compostage\n- espace de f\u00eate gratuit | conf\u00e9rences\n\nStationnement disponible :\n- interne CHF 120.-/mensuel\n- double interne HF 200.- / mensuel\n\nDispositions contractuelles:\n- Seuls les chats sont admis, sous r\u00e9serve d'autorisation\n- D\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mensualit\u00e9s brutes via assurance ou d\u00e9p\u00f4t bancaire\n- Contrat de location minimum de 12 mois. Ci-dessous la possibilit\u00e9 de r\u00e9silier \u00e0 la fin de chaque mois avec un pr\u00e9avis de 3 mois (sauf d\u00e9cembre).\n\n**Les photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard r\u00e9el de l'appartement. L'appartement n'est pas meubl\u00e9.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via al Castello 4c3\n6964 Davesco-Soragno",
            "Loyer : CHF 1'030.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "61 m2 (habitables)",
            "Construit en 1994",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0622.05.0001",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24526672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24526669.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24526671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24777534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24526670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24777543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24526673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989467/images/Detail/24777542.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/davesco-soragno/livit-ag-real-estate-management-675/confort-style-quelques-pas-centre-nous-louons-grand-duplex-989467",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "Locarno, Via Dr. Giovanni Varesi 17"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nA louer dans un quartier calme et le premier loyer net est offert\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces proche \u00e9coles\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer dans un immeuble de 11 appartements, au calme, \u00e0 proximit\u00e9 des \u00e9coles, des commerces et des transports en commun.\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n- hall d'entr\u00e9e/couloir avec grandes armoires encastr\u00e9es\n- salon avec grande fen\u00eatre et balcon\n- 2 chambres avec parquet\n- 1 salle de bain avec baignoire, bidet et fen\u00eatre\n- 1 salle de bain avec douche\n- une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e\n- jardin commun\nCONDITIONS SP\u00c9CIALES:\n- Prudence suisse autoris\u00e9e\n- places de parking ext\u00e9rieures et garages disponibles\n- les chiens ne sont pas admis\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Dr. Giovanni Varesi 17\n6600 Locarno",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 10015.01.10200",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/977767/images/Detail/24381923.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/977767/images/Detail/24381918.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/977767/images/Detail/24381920.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/977767/images/Detail/24381921.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/977767/images/Detail/24381922.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/977767/images/Detail/24571147.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/977767/images/Detail/24381919.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/lambertini-partners-gestioni-immobiliari-2298/louer-quartier-calme-premier-loyer-net-offert-977767",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3000,
        "addresses": [
            "6862 Rancate, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nMaison de 5,5 pi\u00e8ces avec grande terrasse et vue d\u00e9gag\u00e9e\nNous louons une belle maison de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Rancate avec une terrasse de plus de 70 m2 et une vue panoramique.\n\nDepuis la place ext\u00e9rieure, vous atteignez le double garage, un grand hall d'entr\u00e9e, une pi\u00e8ce de 30 m2 avec entr\u00e9e ind\u00e9pendante, une salle de bain, une salle de hobby-gym et le local technique.\n\nA l'\u00e9tage sup\u00e9rieur se trouvent la cuisine moderne avec \u00eelot, le grand salon avec chemin\u00e9e et grandes fen\u00eatres donnant acc\u00e8s \u00e0 la terrasse, un d\u00e9barras et une salle de bain avec douche.\n\nL'escalier en verre moderne m\u00e8ne \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur o\u00f9 se trouvent la chambre double, deux autres chambres et une salle de bains.\n\nDe la grande terrasse, vous atteignez le jardin en terrasses et les bois derri\u00e8re.\n\nLa maison est situ\u00e9e dans un quartier r\u00e9sidentiel de maisons unifamiliales. La position sur\u00e9lev\u00e9e offre une belle vue panoramique sur la ville et les collines environnantes.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6862 Rancate",
            "Loyer : CHF 3'000.-/mois",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "280 m2 (habitables)",
            "813 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110410001-1059",
            "Chemin\u00e9e",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378317.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378324.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378318.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378320.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378319.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378322.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378321.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/977507/images/Detail/24378323.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/tessin/rancate/remax-immobiliare-mendrisio-1528/maison-55-pieces-grande-terrasse-vue-degagee-977507",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1370,
        "addresses": [
            "Davesco-Soragno, Via al Castello 4c2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement dans la verdure \u00e0 quelques pas de la ville de Lugano\nVisitez la vid\u00e9o de pr\u00e9sentation https://youtu.be/TvPiiFsw7uc\n\nAppartement unique qui allie la beaut\u00e9 sereine de la nature avec le confort dynamique de la ville. Situ\u00e9 dans une oasis de verdure au calme, ce splendide appartement offre :\n\n- 3 grandes chambres avec grandes fen\u00eatres\n- une salle de bains double, une baignoire et une douche\n- possibilit\u00e9 d'installer votre propre lave-linge \u00e0 la maison\n- Vue panoramique : Profitez de levers et couchers de soleil \u00e0 couper le souffle avec une vue in\u00e9gal\u00e9e sur la ville de Lugano.\n- Espace de vie lumineux : Le salon spacieux et la cuisine moderne sont parfaits pour recevoir et cr\u00e9er des moments inoubliables.\n- grande terrasse : am\u00e9nag\u00e9e sur la verdure garantissant des moments de tranquillit\u00e9.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 situ\u00e9e loin du chaos de la ville, vous profiterez du calme et de la paix sans renoncer au confort. En effet, \u00e0 quelques pas vous trouverez des commerces, des restaurants et des services, vous assurant un acc\u00e8s facile \u00e0 tout ce dont vous avez besoin. De plus, l'emplacement est strat\u00e9gique, \u00e0 proximit\u00e9 de la sortie d'autoroute Vedeggio - Cassarate pour un acc\u00e8s rapide aux principales voies de communication\nIl s'agit d'une opportunit\u00e9 unique de vivre dans un environnement extraordinaire, o\u00f9 la nature se marie harmonieusement avec le mode de vie urbain.\n\nLe centre Mercato Resega et le supermarch\u00e9 Coop sont situ\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate, ainsi que les pharmacies, salons de coiffure, bars et restaurants.\n\nStationnement disponible :\n- interne CHF 120.-/mensuel\n- double interne HF 200.- / mensuel\n\nIls compl\u00e8tent la propri\u00e9t\u00e9.\n- aire de jeux en copropri\u00e9t\u00e9\n- d\u00e9chetterie | compostage\n- lieu de f\u00eate | conf\u00e9rences\n\nLes photos du listing et la vid\u00e9o correspondent au standard des finitions mais pas \u00e0 l'appartement sp\u00e9cifique.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via al Castello 4c2\n6964 Davesco-Soragno",
            "Loyer : CHF 1'370.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "94 m2 (habitables)",
            "Construit en 1994",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0622.04.0202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185379.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185380.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185382.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185378.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185383.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185381.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185384.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/961153/images/Detail/24185377.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/davesco-soragno/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-verdure-quelques-pas-ville-lugano-961153",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1130,
        "addresses": [
            "Lamone, Via Sirana 30A"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nA louer spacieux 4.5 pi\u00e8ces, proche de la gare et dans un quartier r\u00e9sidentiel\nNous louons un spacieux 4,5 pi\u00e8ces bien situ\u00e9 au premier \u00e9tage d'un immeuble de quelques logements avec ascenseur. Disponible \u00e0 partir de janvier 2024.\n\nL'appartement dispose de grands espaces de vie, qui comprennent une cuisine, un s\u00e9jour et 3 chambres.\n\nLa situation de l'appartement est particuli\u00e8rement avantageuse pour les familles, car proche des \u00e9coles et des commerces. Cela signifie que les r\u00e9sidents peuvent facilement se rendre \u00e0 pied aux \u00e9coles locales pour leurs enfants et acc\u00e9der aux magasins et supermarch\u00e9s pour leurs besoins quotidiens.\n\nLe quartier r\u00e9sidentiel dans lequel se trouve l'appartement se caract\u00e9rise par un environnement calme et s\u00fbr, ce qui en fait un choix id\u00e9al pour les familles. Les espaces verts et les parcs \u00e0 proximit\u00e9 offrent des possibilit\u00e9s d'activit\u00e9s de plein air et de loisirs aux r\u00e9sidents de tous \u00e2ges.\n\nParking ext\u00e9rieur disponible CHF 60.- / mois\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Sirana 30A\n6814 Lamone",
            "Loyer : CHF 1'130.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2075.02.0101",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/929355/images/Detail/23770865.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/929355/images/Detail/23770864.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/lamone/livit-ag-real-estate-management-675/louer-spacieux-45-pieces-proche-gare-quartier-residentiel-929355",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1130,
        "addresses": [
            "6830 Chiasso, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLa vie urbaine\nAu sud du Tessin, dans la belle r\u00e9gion du Mendrisiotto et du Basso Ceresio, plus pr\u00e9cis\u00e9ment dans la charmante commune de Chiasso, nous louons un charmant appartement de 3\u00bd pi\u00e8ces.\n\nLe b\u00e2timent o\u00f9 se trouvent les objets a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et fini en alliant \u00e9l\u00e9gance, modernit\u00e9 et souci du d\u00e9tail.\n\nL'appartement \"G\u00c9N\u00c9REUX\":\nCe type d'appartement a une surface habitable de 66m\u00b2 et dispose de grandes terrasses de 24m\u00b2, o\u00f9, pendant la p\u00e9riode la plus chaude de l'ann\u00e9e, il est possible de passer d'agr\u00e9ables moments en compagnie.\nLes appartements se composent d'un grand s\u00e9jour, de deux chambres lumineuses, d'un grand hall d'entr\u00e9e, d'une salle de bain avec baignoire et d'une cuisine d\u00eenatoire. La valeur de ces appartements est l'organisation g\u00e9n\u00e9reuse des espaces int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs.\n\nLe logement disponible est situ\u00e9 au 2\u00e8me \u00e9tage de l'immeuble et b\u00e9n\u00e9ficie d'une belle vue sur la ville. C'est la maison id\u00e9ale pour les jeunes couples, les familles et pour ceux qui aiment travailler \u00e0 domicile.\n\nLa copropri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare de Chiasso, des commerces et de toutes les principales infrastructures.\n\nChiasso est facilement accessible en transports en commun et en voiture. La municipalit\u00e9 est frontali\u00e8re avec l'Italie voisine, plus pr\u00e9cis\u00e9ment avec la belle Lombardie.\n\nLa copropri\u00e9t\u00e9 dispose d'un nombre limit\u00e9 de places de stationnement dans le garage, mais les r\u00e9sidents peuvent demander l'autorisation de la ville de Chiasso pour garer leur voiture dans les parkings publics \"zone bleue\".\n\nLes amis \u00e0 4 pattes sont les bienvenus !\n\nEn tant que personne de contact responsable, je suis volontiers disponible pour de plus amples informations et/ou une \u00e9ventuelle visite de la propri\u00e9t\u00e9. Contactez moi! Ce sera un plaisir de pouvoir vous offrir mes meilleurs conseils.\n\n-\n\nIm S\u00fcden des Tessins, in der wundersch\u00f6nen Region Mendrisiotto und Basso Ceresio, in der sch\u00f6nen Gemeinde Chiasso, vermieten wir eine sch\u00f6ne 3\u00bd-Zimmer-Wohnung.\n\nDas Geb\u00e4ude, in dem sich die Wohnungen befinden, wurde komplett renoviert und mit viel Eleganz, Modernit\u00e4t und Liebe zum Detail ausgestattet.\n\nDie Wohnung \"G\u00c9N\u00c9REUX\":\nDieser Wohnungstyp hat eine Wohnfl\u00e4che von 66 m\u00b2 and verf\u00fcgt \u00fcber eine riesige 24 m\u00b2 gro\u00dfe Terrasse, wo man an den hei\u00dfesten Tagen des Jahres angenehme Momente mit Familie und Freunden genie\u00dfen kann. Die Wohnungen verf\u00fcgen \u00fcber einen gro\u00dfen Wohnbereich, zwei helle Schlafzimmer, eine ger\u00e4umige Eingangshalle, ein Bad mit Badewanne und eine Wohnk\u00fcche. Der Wert dieser Wohnungen liegt in der gro\u00dfz\u00fcgigen Gestaltung der Innen- und Au\u00dfenr\u00e4ume.\n\nDie angebotene Wohnung befindet sich im 2. Stock des Geb\u00e4udes und bietet einen sch\u00f6nen Blick auf die Stadt. Sie ist das ideal Zuhause f\u00fcr junge Paare, Familien und diejenigen, die gerne von zu Hause aus arbeiten.\n\nDie Wohnanlage befindet sich in unmittelbarer N\u00e4he des Bahnhofs Chiasso, der Gesch\u00e4fte und aller wichtigen Infrastrukturen.\n\nChiasso ist sowohl mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln als auch mit dem Auto leicht zu erreichen. Die Gemeinde grenzt an das benachbarte Italien, an die sch\u00f6ne Lombardei.\n\nDas Geb\u00e4ude verf\u00fcgt \u00fcber eine begrenzte Anzahl von Parkpl\u00e4tzen in der Garage. Die Einwohner von Chiasso k\u00f6nnen jedoch bei der Gemeinde eine Bewilligung beantragen, um ihr Auto auf den \u00f6ffentlichen Parkpl\u00e4tzen in der blauen Zone abzustellen.\n\nVierbeiner sind willkommen !\n\nDie Mindestvertrags Dauer betr\u00e4gt ein Jahr.\n\nAls Ihr verantwortlicher Ansprechpartner stehe ich Ihnen gerne f\u00fcr weitere Informationen und/oder eine m\u00f6gliche Besichtigung des Objektes zur Verf\u00fcgung. Rufen Sie mich an! Ich freue mich auf Sie und werde Sie bestens beraten.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6830 Chiasso",
            "Loyer : CHF 1'130.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "66 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001058-459",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765209.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765202.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765206.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765207.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765201.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765205.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765203.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765208.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/928965/images/Detail/23765204.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/chiasso/remax-immobiliare-lugano-1526/vie-urbaine-928965",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1030,
        "addresses": [
            "6830 Chiasso, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLa vie urbaine\nAu sud du Tessin, dans la belle r\u00e9gion du Mendrisiotto et du Basso Ceresio, plus pr\u00e9cis\u00e9ment dans la jolie commune de Chiasso, nous louons plusieurs appartements de 2\u00bd pi\u00e8ces.\n\nLe b\u00e2timent o\u00f9 se trouvent les objets a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et fini en alliant \u00e9l\u00e9gance, modernit\u00e9 et souci du d\u00e9tail.\n\nAppartement ENSOLEILL\u00c9 :\nCe type d'appartement a une surface habitable de 60 m\u00b2. Les appartements se composent d'un grand salon avec salle \u00e0 manger, d'une cuisine semi-habitable, d'une salle de bain confortable avec baignoire, d'un grand couloir avec placards int\u00e9gr\u00e9s, d'une chambre lumineuse et d'un grand balcon avec double vue.\nTous les appartements sont tr\u00e8s lumineux et id\u00e9aux pour les c\u00e9libataires, les jeunes couples et les personnes \u00e2g\u00e9es.\n\nLes appartements disponibles sont situ\u00e9s aux 1er, 2\u00e8me, 3\u00e8me et 5\u00e8me \u00e9tages de l'immeuble. Les maisons des \u00e9tages sup\u00e9rieurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une belle vue panoramique sur la ville.\n\nLa copropri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare de Chiasso, des commerces et de toutes les principales infrastructures.\n\nChiasso est facilement accessible en transports en commun et en voiture. La municipalit\u00e9 est frontali\u00e8re avec l'Italie voisine, plus pr\u00e9cis\u00e9ment avec la belle Lombardie.\n\nLa copropri\u00e9t\u00e9 dispose d'un nombre limit\u00e9 de places de stationnement dans le garage, mais les r\u00e9sidents peuvent demander l'autorisation de la ville de Chiasso pour garer leur voiture dans les parkings publics \"zone bleue\".\n\nLes amis \u00e0 4 pattes sont les bienvenus !\n\nEn tant que personne de contact responsable, je suis volontiers disponible pour de plus amples informations et/ou une \u00e9ventuelle visite de la propri\u00e9t\u00e9. Contactez moi! Ce sera un plaisir de pouvoir vous offrir mes meilleurs conseils.\n\n-\n\nIm S\u00fcden des Tessins, in der wundersch\u00f6nen Region Mendrisiotto und Basso Ceresio, in der sch\u00f6nen Gemeinde Chiasso, vermieten wir mehrere 2\u00bd-Zimmer-Wohnungen.\n\nDas Geb\u00e4ude, in dem sich die Wohnungen befinden, wurde komplett renoviert und mit viel Eleganz, Modernit\u00e4t und Liebe zum Detail ausgestattet.\n\nDie Wohnung \"ENSOLEILL\u00c9\":\nDieser Wohnungstyp hat eine Wohnfl\u00e4che von 60 m\u00b2. Die Wohnungen bestehen aus einem gro\u00dfen Wohnbereich mit Esszimmer, einer hellen K\u00fcche, einem komfortablen Bad mit Badewanne, einem gro\u00dfen Flur mit Einbauschr\u00e4nken, einem sonnigen Schlafzimmer und einem gro\u00dfen Balkon mit Doppelblick.\nAlle Wohnungen sind sehr hell und ideal f\u00fcr Singles, junge Paare und \u00e4ltere Senioren.\n\nDie Appartements befinden sich im 1., 2., 3. und 5. Stock des Wohnhauses. Die oberen Stockwerke bieten einen sch\u00f6nen Panoramablick auf die Stadt.\n\nDie Wohnanlage befindet sich in unmittelbarer N\u00e4he des Bahnhofs Chiasso, der Gesch\u00e4fte und aller wichtigen Infrastrukturen.\n\nChiasso ist sowohl mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln als auch mit dem Auto leicht zu erreichen. Die Gemeinde grenzt an das benachbarte Italien, an die sch\u00f6ne Lombardei.\n\nDas Geb\u00e4ude verf\u00fcgt \u00fcber eine begrenzte Anzahl von Parkpl\u00e4tzen in der Garage. Die Einwohner von Chiasso k\u00f6nnen jedoch bei der Gemeinde eine Bewilligung beantragen, um ihr Auto auf den \u00f6ffentlichen Parkpl\u00e4tzen in der blauen Zone abzustellen.\n\nVierbeiner sind willkommen !\n\nDie Mindestvertrags Dauer betr\u00e4gt ein Jahr.\n\nAls Ihr verantwortlicher Ansprechpartner stehe ich Ihnen gerne f\u00fcr weitere Informationen und/oder eine m\u00f6gliche Besichtigung des Objektes zur Verf\u00fcgung. Rufen Sie mich an! Ich freue mich auf Sie und werde Sie bestens beraten.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6830 Chiasso",
            "Loyer : CHF 1'030.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001058-453",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854389.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854388.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854394.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847754/images/Detail/22854386.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/chiasso/remax-immobiliare-lugano-1526/vie-urbaine-847754",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2299,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Pier Francesco Mola"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement balcon moderne\nAdmirez les sites de la ville depuis avec appartement moderne et modulable avec balcon et place de parking !\n\nSitue aproximite du centre de Lugano, avec appartement contemporain d'une chambre a sofa est ideal pour ceux qui veulent se detendre et profiter des attractions de la ville. L'int\u00e9rieur, l'appartement avec le balcon est \u00e9quip\u00e9 d'un mobilier confortable et d'un mobilier moderne et \u00e9l\u00e9gant. Le salon clair et spacieux, dot\u00e9 d'un canap\u00e9, d'un canap\u00e9-lit double suppl\u00e9mentaire et d'une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat, dispose d'un acc\u00e8s au balcon et est situ\u00e9 \u00e0 cote d'une cuisine s\u00e9par\u00e9e attenante pouvant accueillir 4 personnes. Un ou deux couples peuvent facilement s'installer dans cet appartement accueillant, qui comprend une chambre principale double et un canap\u00e9-lit double dans le salon. Une salle de douche contemporaine et des toilettes s\u00e9par\u00e9es compl\u00e8tent l'am\u00e9nagement de cet emplacement insouciant du XXIe Siecle. Une place de parking priv\u00e9e se trouve sur place et l'appartement au 4\u00e8me \u00e9tage est facilement accessible par ascenseur.\n\nPour les groupes plus importants, l'appartement peut \u00eatre loue en m\u00eame temps que l'appartement du 4\u00e8me \u00e9tage Mola Ulivo ( ID 3020) et les appartements du 3eme etage Mola Giglio (ID 3022) et Mola Glicine (ID 3023).\nDepuis la r\u00e9sidence, les pittoresques rives du lac et le centre anim\u00e9 de Lugano se trouvent \u00e0 5 minutes en voiture et \u00e0 17 minutes a pied.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Pier Francesco Mola\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'299.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence b8386f9779bd48e10f66",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885182.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885177.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885184.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885176.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885178.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885179.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885186.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885183.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885180.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885181.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885185.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885187.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699268/images/Detail/23885188.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/appartement-balcon-moderne-699268",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 750,
        "addresses": [
            "Mendrisio, Via Brenni 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nVOUS CHERCHEZ UNE CHAMBRE MEUBL\u00c9E TOUT INCLUS ?\nVOUS CHERCHEZ UNE CHAMBRE MEUBL\u00c9E TOUT COMPRIS ?\n\nVisitez la visite virtuelle 360\u00b0 ci-dessous.\n\nhttps://my.matterport.com/show/?m=Xq3D9rphq8r\n\nPREMIER MOIS GRATUIT !\n\nPour les visites contacter Livit SA, Mme Perticaro\n\nPossibilit\u00e9 de contrat pour seulement 6 mois !\n\nMendrisio porte le surnom de \u00ab Village Magnifique \u00bb, gr\u00e2ce \u00e0 son beau village historique et ses diverses manifestations.\n\n\u00cates-vous \u00e9tudiant ou travailleur? Vous recherchez une chambre meubl\u00e9e et souhaitez vivre une partie de votre vie dans un contexte moderne et urbain, sans avoir \u00e0 vous soucier de d\u00e9m\u00e9nager ou d'acheter des meubles ?\nAlors nous avons la bonne solution pour vous.\n\nUne r\u00e9sidence moderne au coeur de Mendrisio avec un grand espace de vie commun o\u00f9 vous pourrez socialiser, regarder un film, vous d\u00e9tendre sur la terrasse ext\u00e9rieure.\n\nChambre priv\u00e9e \u00e9quip\u00e9e d'un lit confortable, d'une armoire, de tables de chevet et d'un bureau.\nEn commun : une cuisine \u00e9quip\u00e9e, un s\u00e9jour, une salle de bain avec douche et une buanderie.\n\nChambres d\u00e8s 12 m2 \u00e0 CHF 650.-\nChambres d\u00e8s 13 m2 \u00e0 CHF 700.-\nChambres d\u00e8s 15 m2 \u00e0 CHF 750.-\n\nLoyer comprenant les charges forfaitaires, la connexion internet et l'\u00e9lectricit\u00e9. (sans r\u00e9glage)\nPremier mois gratuit (contrat minimum 12 mois).\n\nD\u00e9barras au premier \u00e9tage avec casiers pratiques.\nLocal \u00e0 v\u00e9los inclus\n\nPossibilit\u00e9 de se garer dans le pratique garage int\u00e9rieur pour CHF 130.-\nCHF 50.- par mois pour le nettoyage des parties communes, salle de bain, cuisine et salon deux fois par mois.\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie de CHF 1000.-\n\nL'immeuble est situ\u00e9 dans un quartier ensoleill\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare FFS, des grandes surfaces, des banques, de la poste et de la pharmacie.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes sont les bienvenus !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, d'un an minimum et la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois avant la fin de chaque mois !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Brenni 4\n6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 750.-/mois",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "15 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1103",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505624.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505630.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505631.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505623.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505629.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505620.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505625.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505627.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505622.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505628.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617693/images/Detail/21505626.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/livit-ag-real-estate-management-675/vous-cherchez-chambre-meublee-tout-inclus-617693",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 839,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via Ghiringhelli 27 b"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nStudio meubl\u00e9 tout confort\nBellinzone, capitale du canton du Tessin et class\u00e9e au patrimoine mondial de l'UNESCO, avec ses trois ch\u00e2teaux et les rues fascinantes du centre historique, offre une qualit\u00e9 de vie et de loisirs \u00e9lev\u00e9e.\n\nLa Via Ghiringhelli 27 est situ\u00e9e \u00e0 quelques minutes en voiture de l'entr\u00e9e d'autoroute Bellinzona Nord/SUD. Pour les amateurs de deux-roues, l'emplacement est id\u00e9al : tout est en plaine et en v\u00e9lo vous pouvez rejoindre la Piazza del Sole en seulement 5 minutes.La gare FFS est facilement accessible \u00e0 pied ou en quelques minutes en bus. A proximit\u00e9 vous trouverez : des aires de jeux pour enfants, des zones de loisirs, des supermarch\u00e9s, des arr\u00eats de transports en commun, la poste, de nombreux restaurants et \u00e9coles. La large gamme de services rend le quartier adapt\u00e9 aux habitants de tous \u00e2ges.\n\nL'appartement est \u00e9quip\u00e9 de grandes fen\u00eatres qui garantissent une luminosit\u00e9 exceptionnelle.\n\nVotre nouveau logement d\u00e9j\u00e0 meubl\u00e9 se compose de :\n\n- entr\u00e9e avec placard spacieux int\u00e9gr\u00e9\n- grand et lumineux s\u00e9jour/chambre donnant sur une terrasse a\u00e9r\u00e9e (armoire 3 portes - table avec 4 chaises - fauteuil et lit queen size - table de chevet et meuble TV)\n- cuisine s\u00e9par\u00e9e du s\u00e9jour\n- une salle de bain avec baignoire\n- cave privative\n\nPlaces de parc ext\u00e9rieures/int\u00e9rieures \u00e0 CHF 80.- / 120.- par mois.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes seront les bienvenus !\n\nNous attendons votre appel t\u00e9l\u00e9phonique !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat de location \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec une dur\u00e9e de s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Ghiringhelli 27 b\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 839.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "40 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7922.02.0101",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703683.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703679.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703677.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703681.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703676.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703678.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703680.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/541136/images/Detail/24703682.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/livit-ag-real-estate-management-675/studio-meuble-tout-confort-541136",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1310,
        "addresses": [
            "Lugano, Via Moncucchetto 19"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement calme et lumineux id\u00e9al pour les familles - 2 MOIS OFFERTS\nGrand appartement \u00e0 louer dans un quartier calme de Lugano, \u00e0 quelques pas de la gare et du centre-ville.\n\nL'appartement 3.5 pi\u00e8ces de 68 m2, situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage se pr\u00e9sente ainsi :\ngrande pi\u00e8ce lumineuse avec balcon, 2 chambres, couloir avec placard int\u00e9gr\u00e9, cuisine moderne et salle de bain\n\nLoyer de CHF 1'290.00 CHF 190.00 acompte\n\nPlaces de parc ext\u00e9rieures disponibles \u00e0 CHF 60.00/mois\n\nProfitez imm\u00e9diatement de la promotion avec 2 mois nets gratuits !\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\nContactez-nous au ou\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Moncucchetto 19\n6900 Lugano",
            "Loyer : CHF 1'310.-/mois",
            "Charges : CHF 215.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "68 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 81098.01.0205",
            "Balcon",
            "Approvisionnement en gaz",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/21243183.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/21243182.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/18609767.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/21243185.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/21243180.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/18609765.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/21243181.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/21243178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/451826/images/Detail/21243179.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/lugano/apleona-schweiz-ag-670/appartement-calme-lumineux-ideal-les-familles-2-mois-offerts-451826",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1120,
        "addresses": [
            "S. Antonino, Via del Tiglio 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nNous louons la tranquillit\u00e9 entour\u00e9e de verdure !\nnous louons un spacieux et lumineux appartement de 3,5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage dans une propri\u00e9t\u00e9 avec de grands espaces verts et dans un quartier tr\u00e8s calme. Les petits amis \u00e0 4 pattes sont les bienvenus !\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n\n- cuisine moderne et neuve avec grande fen\u00eatre\n- grande pi\u00e8ce avec sol stratifi\u00e9\n- 2 chambres spacieuses avec planchers flottants\n- une grande salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- long couloir avec grande armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- cave\n- pas d'ascenseur\n\nPossibilit\u00e9 de parking int\u00e9rieur CHF 120.- ext\u00e9rieur CHF 70.-\n\nL'appartement est situ\u00e9 dans un quartier calme et proche des transports en commun. A une courte distance se trouvent la poste, les banques, les bars, les restaurants, les h\u00f4tels et le centre commercial S. Antonino.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\n\nNous attendons votre appel avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via del Tiglio 3\n6592 S. Antonino",
            "Loyer : CHF 1'120.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "Construit en 1972",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1997",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1574.05.0303",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921488.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921486.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921490.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921487.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921491.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115438/images/Detail/23921489.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/s-antonino/livit-ag-real-estate-management-675/nous-louons-tranquillite-entouree-verdure-115438",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 610,
        "addresses": [
            "Pregassona, Via Ceresio 3D"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n1.5 Lieux \u00e0 proximit\u00e9 de l'universit\u00e9\nStudio \u00e0 quelques pas de l'universit\u00e9\nPregassona, \u00e0 quelques pas du nouveau campus universitaire, nous louons des appartements/studios pratiques de 23 m2 \u00e9quip\u00e9s d'une kitchenette confortable et d'un service de douche complet.\nPossibilit\u00e9 de le louer meubl\u00e9 avec un suppl\u00e9ment de seulement 120.- CHF par mois.\n\nId\u00e9al non seulement pour les \u00e9tudiants mais aussi pour les personnes qui\nils recherchent un soutien pratique \u00e0 proximit\u00e9 du lieu de travail. De plus, le b\u00e2timent est situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 des principaux h\u00f4pitaux civiques et italiens, une zone tr\u00e8s bien desservie tant par la liaison autorouti\u00e8re Lugano Nord que par divers transports publics.\n\nNous acceptons SwissCaution\nContrat d'un an minimum\n\n\n\nnb. les photos repr\u00e9sentent un appartement typique.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Ceresio 3D\n6963 Pregassona",
            "Loyer : CHF 610.-/mois",
            "Charges : CHF 80.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "25 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1143.1336912.83005b3f-89d4-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1001808/images/Detail/24656150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1001808/images/Detail/24656156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1001808/images/Detail/24656155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1001808/images/Detail/24656152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1001808/images/Detail/24656151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1001808/images/Detail/24656154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1001808/images/Detail/24656153.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/pregassona/rimmobas-anlagestiftung-1560/15-lieux-proximite-l39universite-1001808",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2900,
        "addresses": [
            "6933 Muzzano, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nBienvenue dans l'appartement de vos r\u00eaves au bord du lac de Lugano ! Willkom\nCet appartement flambant neuf de 3,5 pi\u00e8ces est un v\u00e9ritable joyau situ\u00e9 sur un versant sud-ouest ensoleill\u00e9. Il offre une vue imprenable sur le lac de Lugano et son environnement suggestif. Dans ce b\u00e2timent exclusif, il n'y a que trois appartements, garantissant intimit\u00e9 et tranquillit\u00e9. Le balcon g\u00e9n\u00e9reux vous invite \u00e0 passer des moments de d\u00e9tente en admirant la vue. Cet appartement combine la technologie la plus moderne avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et une attention m\u00e9ticuleuse aux d\u00e9tails. D\u00e9couvrez le luxe et le confort dans cette propri\u00e9t\u00e9 exquise au bord du lac de Lugano.\nCe tout nouveau 3,5-Zimmer-Wohnung est une perle sur un sommeil suspendu dans le sud-ouest. Vous avez un \u00e9v\u00e8nement australien auf den Luganer See et au sein de votre entreprise mal\u00e9fique. Dans ce Geb\u00e4ude exclusif, il n'y a que trois Wohnungen, Privatsph\u00e4re und Ruhe a \u00e9t\u00e9 garanti. Le gros balcon est situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 d'un espace de travail et d'installations. Cette technologie moderne avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et des biens immobiliers d'excellente qualit\u00e9 offrent un luxe et un confort purs dans cette propri\u00e9t\u00e9 exquise \u00e0 Luganer See.\n\nBienvenue \u00e0 Muzzano, un lieu idyllique immerg\u00e9 dans le paysage pittoresque du Tessin. Cette charmante communaut\u00e9 est riche en histoire, en culture et en nature \u00e0 couper le souffle. Muzzano est situ\u00e9 sur les rives du lac de Lugano et offre \u00e0 ses habitants une combinaison unique de charme m\u00e9diterran\u00e9en et de charme alpin \u00e9vocateur. La communaut\u00e9 chaleureuse, la proximit\u00e9 de la ville de Lugano et les excellentes installations \u00e9ducatives font de Muzzano un lieu de vie id\u00e9al.\n\nWillkommen \u00e0 Muzzano, un endroit idyllique situ\u00e9 dans la r\u00e9gion mal\u00e9fique du Tessiner. Cette bezaubernde Gemeinde est reich an Geschichte, Kultur et atemberaubender Natur. Muzzano se trouve au fond des Luganersees et offre le meilleur des meilleurs dans une combinaison unique de style m\u00e9diterran\u00e9en et de charme alpin. La freundliche Gemeinschaft, la N\u00e4he zur Stadt Lugano et la ausgezeichneten Bildungseinrichtungen machen Muzzano zu an id\u00e9al Wohnort.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6933 Muzzano",
            "Loyer : CHF 2'900.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "117 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence PO-23-512_2_Miete",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/996959/images/Detail/24598378.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/996959/images/Detail/24598375.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/996959/images/Detail/24598376.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/996959/images/Detail/24598377.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/muzzano/oswald-sorge-partner-1949/bienvenue-l39appartement-vos-reves-bord-lac-lugano-willkom-996959",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2100,
        "addresses": [
            "6833 Vacallo, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "GRAND & MAGNIFIQUE APPARTEMENT REZ JARDIN\nMagnifique, \u00e9l\u00e9gant et spacieux appartement de 5,5 pi\u00e8ces de haut standing sur un niveau, dans une villa de ma\u00eetre de 3 appartements.\n\nEntr\u00e9e priv\u00e9e et acc\u00e8s direct au jardin depuis toutes les pi\u00e8ces \u00e9quip\u00e9es de grandes baies vitr\u00e9es.\nGrand salon, salle \u00e0 manger (60 m2) avec grande cuisine moderne ouverte avec bar.\n\nAppartement tr\u00e8s lumineux, tr\u00e8s privatif et sans nuisance.\n\nMat\u00e9riaux et finitions de premier choix, parquet en noyer am\u00e9ricain, spots au plafond dans toutes les pi\u00e8ces, chemin\u00e9e, armoires dressings, air conditionn\u00e9.\n\nLocal buanderie priv\u00e9 dans l'appartement.\nLocal et cave \u00e0 vins priv\u00e9 en sou sol, directement depuis l'appartement.\n\n2 places de parc ext\u00e9rieures.\n\nDisponible le 1er janvier 2024 ou d\u00e8s le 29 f\u00e9vrier 2024.\n\nLOYER MENSUEL TOUT COMPRIS : 2'750.- CHF/mois (2'100.- loyer + 450.-/mois charges forfaitaires + 200.-/mois pour 2 places de parc ext\u00e9rieures\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6833 Vacallo",
            "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
            "Charges : CHF 450.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "173 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 29.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence Vacallo - appartamento - AI",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586326.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586332.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586334.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586333.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586331.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586327.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586335.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/995958/images/Detail/24586328.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/vacallo/attica-immobilier-1039/grand-magnifique-appartement-rez-jardin-995958",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3290,
        "addresses": [
            "Massagno, Via Lepori 18"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nModerne 5.5 pi\u00e8ces dans la belle Residenza Radice\nnous louons un appartement moderne de 5,5 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage de la Residenza Radice \u00e0 Massagno.\n\nAvec la R\u00e9sidence Radice, nous disposons de trois b\u00e2timents de 167 appartements en location situ\u00e9s dans un environnement unique qui \u00e9voque un parc avec ses nombreux arbres fruitiers et potagers, o\u00f9 il est possible de profiter du calme et de la tranquillit\u00e9 et de la vitalit\u00e9 des espaces de r\u00e9union communs.\n\nA proximit\u00e9 vous trouverez : Commerces, supermarch\u00e9s, restaurants, pharmacies et \u00e9coles, ainsi que plusieurs lignes de transports en commun. La gare FFS se trouve \u00e0 seulement 2 km de la r\u00e9sidence. Sortie d'autoroute \u00e0 seulement 500m.\n\nLes appartements modernes et spacieux offrent diff\u00e9rentes tailles et environnements qui correspondent aux besoins des familles, des couples, des c\u00e9libataires et des personnes \u00e2g\u00e9es et laissent la libert\u00e9 de cr\u00e9er un espace individuel.\n\nLes cuisines et salles de bains aux finitions de haute qualit\u00e9, un syst\u00e8me de chauffage \u00e9conome en \u00e9nergie et une colonne lave-linge/s\u00e8che-linge dans chaque appartement r\u00e9pondent \u00e0 toutes les exigences modernes.\n\nLes visites auront lieu avec le locataire actuel, merci de contacter l'administration pour recevoir les coordonn\u00e9es.\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\n\nL'appartement de 5.5 pi\u00e8ces se compose comme suit :\n\n- Grand et lumineux s\u00e9jour avec acc\u00e8s au balcon\n- Cuisine moderne ouverte sur le s\u00e9jour avec lave-vaisselle\n- 4 chambres\n- 3 salles de bains avec baignoire et douche\n- buanderie avec colonne laveuse-s\u00e9cheuse personnelle\n- Cave\n\nParking garage disponible pour CHF 140.-/mois.\nAnimaux \u00e0 4 pattes accept\u00e9s\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\". Vous recevrez alors un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Lepori 18\n6900 Massagno",
            "Loyer : CHF 3'290.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "151 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8901.05.0602",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513693.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513701.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513694.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513695.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/988340/images/Detail/24513703.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/massagno/livit-ag-real-estate-management-675/moderne-55-pieces-belle-residenza-radice-988340",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2200,
        "addresses": [
            "6992 Vernate, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement 1-2 pi\u00e8ces 5 avec vue spectaculaire \u00e0 Vernate\nBienvenue \u00e0 Vernate, en Suisse, o\u00f9 le lac et le soleil se r\u00e9unissent pour offrir des vues imprenables depuis tous les coins de cet appartement r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9. Avec trois chambres accueillantes, deux salles de bains modernes et des espaces bien con\u00e7us, cette maison est l'\u00e9quilibre parfait entre \u00e9l\u00e9gance et fonctionnalit\u00e9.\n\nLa cuisine a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e avec des plans de travail spacieux et des appareils modernes, offrant un environnement accueillant pour pr\u00e9parer les repas. Le grand salon et la salle \u00e0 manger, lumineux et ouverts sur le lac, disposent d'une chemin\u00e9e qui cr\u00e9e l'ambiance parfaite pour des soir\u00e9es douillettes par mauvais temps ; l'\u00e9t\u00e9 sera la p\u00e9riode id\u00e9ale pour profiter de la terrasse couverte et du grand jardin avec coin barbecue.\n\nProfitez de la vue imprenable du golfe d'Agno jusqu'\u00e0 Porto Ceresio et profitez du soleil qui embrasse la maison toute l'ann\u00e9e. Avec deux places de parking non couvertes et un chauffage performant, le confort est garanti.\n\nEt pour les familles, n'oublions pas les nouvelles cr\u00e8ches et \u00e9coles maternelles en construction, pr\u00eates pour 2024/2025, \u00e0 quelques pas d'ici.\n\nVenez d\u00e9couvrir votre nouvelle maison \u00e0 Vernate. Contactez-nous pour une visite.\n\n-\n\nWillkommen in Vernate, Schweiz, wo der See and die Sonne sich nereinen, um aus jedem Winkel dieser neu renovierten Wohnung aeine atemberaubende Aussicht zu bieten. Avec trois gem\u00fctlichen Schlafzimmern, deux modernes B\u00e4dern et gut durchdachten R\u00e4umen bietet cese Wohnung die Perfect Balance zwischen Eleganz und Funktionalit\u00e4t.\n\nLa cuisine est con\u00e7ue pour durer avec de grands meubles de travail et des appareils modernes r\u00e9nov\u00e9s et dot\u00e9s d'une alimentation sans charge pour la maintenance de Mahlzeiten. Das big, helle und zum See hin offense Wohn- und Esszimmer verf\u00fcgt \u00fcber einen Kamin, der bei schlechtem Wetter die perfect Atmosph\u00e4re for gem\u00fctliche Abende schafft; Le chaleureux Jahreszeit est le Zeit id\u00e9al, sur la grande terrasse et le grand jardin avec grille.\n\nG\u00e9nie\u00dfen Sie das atemberaubende Panorama vom Golf von Agno bis Porto Ceresio et profitieren Sie von der Sonne, die das Haus das ganze Jahr \u00fcber verw\u00f6hnt. Sans places de parking surcharg\u00e9es et avec un chauffage efficace, le confort est garanti.\n\nEt pour les familles, il y a le nouveau jardin d'enfants et le jardin d'enfants, qui n'aura qu'un seul Steinwurf entfernt au cours de l'ann\u00e9e scolaire 2024/2025.\n\nKommen Sie et entdecken Sie Ihr neues Zuhause \u00e0 Vernate. Contactez-nous pour une Besichtigung.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6992 Vernate",
            "Loyer : CHF 2'200.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "164 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001076-107",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447508.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447506.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447491.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447504.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447486.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447503.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447507.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447488.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/982958/images/Detail/24447505.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/vernate/remax-immobiliare-lugano-1526/appartement-1-2-pieces-5-vue-spectaculaire-vernate-982958",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1430,
        "addresses": [
            "Massagno, Via Lepori 14"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nResidenza Radice - 2,5 pi\u00e8ces moderne au rez-de-chauss\u00e9e\nnous louons un appartement moderne de 2,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e dans la belle Residenza Radice.\n\nAvec la R\u00e9sidence Radice, nous disposons de trois b\u00e2timents de 167 appartements en location situ\u00e9s dans un environnement unique qui \u00e9voque un parc avec ses nombreux arbres fruitiers et potagers, o\u00f9 il est possible de profiter du calme et de la tranquillit\u00e9 et de la vitalit\u00e9 des espaces de r\u00e9union communs.\n\nA proximit\u00e9 vous trouverez : Commerces, supermarch\u00e9s, restaurants, pharmacies et \u00e9coles, ainsi que plusieurs lignes de transports en commun. La gare FFS se trouve \u00e0 seulement 2 km de la r\u00e9sidence. Sortie d'autoroute \u00e0 seulement 500m.\n\nLes visites auront lieu avec le locataire actuel, merci de contacter l'administration pour recevoir les coordonn\u00e9es.\n\nL'appartement de 2.5 pi\u00e8ces se compose comme suit :\n\n- Grand et lumineux s\u00e9jour avec acc\u00e8s au balcon\n- Cuisine moderne ouverte sur le s\u00e9jour avec lave-vaisselle\n- 1 chambre\n- 1 salle de bain avec baignoire et tour laveuse-s\u00e9cheuse\n- Cave\n\nParking garage disponible pour CHF 140.-/mois.\n\n\n*Les photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\". Vous recevrez alors un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Lepori 14\n6900 Massagno",
            "Loyer : CHF 1'430.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "65 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8901.01.0002",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/979396/images/Detail/24402676.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/979396/images/Detail/24402674.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/979396/images/Detail/24402673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/979396/images/Detail/24402672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/979396/images/Detail/24402675.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/massagno/livit-ag-real-estate-management-675/residenza-radice-25-pieces-moderne-rez-chaussee-979396",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "Massagno, Via Gradinata Corogno 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nGrenier caract\u00e9ristique de 4.5 pi\u00e8ces\nVisitez \u00e9galement la visite virtuelle en plus des photos.\n\nNous vous proposons \u00e0 la location un grand appartement mansard\u00e9 d'environ 107m\u00b2 situ\u00e9 au 4\u00e8me et dernier \u00e9tage d'un immeuble de quelques logements.\nNous atteignons facilement l'appartement via un capteur qui nous emm\u00e8ne au 3\u00e8me \u00e9tage et nous montons le dernier escalier.\n\nLe b\u00e2timent est situ\u00e9 dans un point tr\u00e8s pratique de la ville, \u00e0 la fois pour rejoindre le centre-ville de Lugano (environ 10 minutes \u00e0 pied) ainsi que la gare FFS de Lugano et l'entr\u00e9e de l'autoroute Lugano Nord qui n'est qu'\u00e0 5- trajet d'une minute.\nArr\u00eat de bus, pharmacie sous la maison ainsi que divers commerces ainsi que l'H\u00f4pital Civique \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nOn entre par la porte principale et on est tout de suite accueilli par un grand et chaleureux s\u00e9jour - on trouve sur notre droite une cuisine s\u00e9par\u00e9e (pas de lave-vaisselle) on continue le long du couloir o\u00f9 une jolie salle de bain avec baignoire alterne avec 3 chambres.\n\nLes plafonds ne sont pas tr\u00e8s hauts. Balcon non pr\u00e9sent.\n\nBuanderie avec quarts de travail.\n\nPour le moment toutes les places de parking sont occup\u00e9es, mais \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate vous aurez la possibilit\u00e9 de demander la zone bleue.\n\nVisitez \u00e9galement la visite virtuelle en plus des photos.\n\nBail de 12 mois minimum.\nD\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mois de loyer brut - ou via une assurance.\nAnimaux accept\u00e9s avec accord pr\u00e9alable\n\nNous serons heureux de vous aider \u00e0 trouver une nouvelle solution de logement et de vous compter parmi nos futurs locataires.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sur \"contacter l'annonceur\". Vous recevrez ensuite un e-mail automatique avec des informations sur la fa\u00e7on de visiter et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Gradinata Corogno 2\n6900 Massagno",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "107 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7923.01.0401",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910821.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910826.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910823.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910825.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910829.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910822.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910824.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910828.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910827.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910820.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910819.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/massagno/livit-ag-real-estate-management-675/grenier-caracteristique-45-pieces-940383",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 970,
        "addresses": [
            "6830 Chiasso, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartements modernes de 2\u00bd pi\u00e8ces \u00e0 Chiasso - R\u00e9nov\u00e9s et en cours...\n\u00c0 Chiasso, une charmante commune situ\u00e9e \u00e0 l'extr\u00eame sud du Tessin, dans la magnifique r\u00e9gion du Mendrisiotto et du bas Ceresio, nous louons deux appartements modernes de 2\u00bd pi\u00e8ces.\n\nLes appartements ont \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9s et sont situ\u00e9s dans un bel immeuble central et confortable du centre-ville de Chiasso.\n\nLes maisons ont une surface habitable d'env. 56m\u00b2 et disposent d'une chambre confortable, d'un espace de vie lumineux avec cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, salle \u00e0 manger et salon et d'une salle de bain confortable avec baignoire recouverte de beaux carreaux de marbre blanc et vert.\n\nLes deux objets sont situ\u00e9s au premier \u00e9tage de la Piazza Boffalora 2 et 3.\n\nLe b\u00e2timent dispose d'un nombre limit\u00e9 de places de parking priv\u00e9es. Cependant, les r\u00e9sidents peuvent demander \u00e0 la ville de Chiasso l'autorisation de garer leur voiture dans les parkings publics de la zone bleue.\n\nChiasso est facilement accessible en transports en commun et en voiture. La ville est situ\u00e9e \u00e0 la fronti\u00e8re avec l'Italie voisine et dispose de tous les principaux services.\n\nEn tant que personne de contact responsable, je suis volontiers disponible pour de plus amples informations et/ou une \u00e9ventuelle visite de la propri\u00e9t\u00e9. Contactez moi! Ce sera un plaisir de pouvoir vous offrir mes meilleurs conseils.\n\n-\n\n\u00c0 Chiasso, eine sch\u00f6ne Gemeinde im S\u00fcden des Tessins, in der herrlichen Region des Mendrisiotto et Basso Ceresio, vermieten wir zwei moderni 2\u00bd -Zimmer-Wohnungen.\n\nDie Wohnungen wurden komplett renoviert und befinden sich in einem sch\u00f6nen, zentral gelegenen und praktischen Geb\u00e4ude im Stadtzentrum von Chiasso.\n\nDie Objekte haben eine Wohnfl\u00e4che von ca. 56m\u00b2 et verf\u00fcgen \u00fcber ein komfortables Schlafzimmer, einen hellen Wohnbereich mit voll ausgestatteter K\u00fcche, Esszimmer und Wohnzimmer sowie ein komfortables Bad mit Badewanne, welches mit sch\u00f6nen wei\u00dfen und gr\u00fcnen Marmorfliesen ausgelegt ist.\n\nBeide Immobilien befinden sich im ersten Stock der Piazza Boffalora 2 et 3.\n\nDas Geb\u00e4ude verf\u00fcgt \u00fcber eine begrenzte Anzahl von Privatparkpl\u00e4tzen. Allerdings k\u00f6nnen die Einwohner bei der Stadt Chiasso eine Bewilligung beantragen, um ihr Auto auf den \u00f6ffentlichen Parkpl\u00e4tzen in der blauen Zone abzustellen.\n\nChiasso ist sowohl mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln als auch mit dem Auto leicht zu erreichen. Die Stadt liegt an der Grenze zu Italien und verf\u00fcgt \u00fcber all wichtigen Dienstleistungen.\n\nAls Ihr verantwortlicher Ansprechpartner stehe ich Ihnen gerne f\u00fcr weitere Informationen und/oder eine m\u00f6gliche Besichtigung des Objektes zur Verf\u00fcgung. Rufen Sie mich an! Ich freue mich auf Sie und werde Sie bestens beraten.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6830 Chiasso",
            "Loyer : CHF 970.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "56 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001058-449",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845535/images/Detail/22836162.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845535/images/Detail/22836163.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845535/images/Detail/22836167.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845535/images/Detail/22836165.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845535/images/Detail/22836168.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845535/images/Detail/22836161.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/chiasso/remax-immobiliare-lugano-1526/appartements-modernes-2-pieces-chiasso-renoves-cours-845535",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 735,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via Ghiringhelli 27 a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLe studio que vous recherchiez\nRegardez la visite virtuelle 360\u00b0 sous les photos.\nNous vous offrons le premier loyer net gratuit !\n\nBellinzona, la capitale du canton du Tessin et un site du patrimoine mondial de l'UNESCO avec ses trois ch\u00e2teaux et les charmantes rues du centre historique offre une grande qualit\u00e9 de vie et de loisirs.\n\nVia Ghiringhelli 27 A est situ\u00e9 \u00e0 quelques minutes en voiture de l'entr\u00e9e d'autoroute Bellinzone Nord/Sud. Pour les passionn\u00e9s de deux roues, l'emplacement est id\u00e9al : tout est dans la plaine et vous pouvez rejoindre la Piazza del Sole en v\u00e9lo en seulement 5 minutes, la gare FFS est facilement accessible \u00e0 pied ou en quelques minutes en bus. \u00c0 proximit\u00e9, vous trouverez : des aires de jeux pour enfants, des zones de loisirs, des supermarch\u00e9s, des arr\u00eats de transports en commun, la poste, de nombreux restaurants et \u00e9coles. La large gamme de services rend le quartier adapt\u00e9 aux habitants de tous \u00e2ges.\n\nL'appartement dispose de grandes baies vitr\u00e9es qui garantissent une luminosit\u00e9 exceptionnelle.\n\nVotre logement neuf d'environ 40m\u00b2 situ\u00e9 au premier \u00e9tage se compose de :\n\n- entr\u00e9e avec grand placard int\u00e9gr\u00e9\n- grand et lumineux s\u00e9jour/chambre qui donne sur une terrasse a\u00e9r\u00e9e\n- cuisine s\u00e9par\u00e9e du salon\n- salle de bain avec baignoire\n- cave privative\n- buanderie commune avec quarts de travail\n- local \u00e0 v\u00e9los inclus\n\nPlaces de parc int\u00e9rieures \u00e0 CHF 120.- par mois.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes seront les bienvenus !\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nNous avons la bonne solution pour chaque souhait et exigence. Nous vous proposons un bail \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec un s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel pour prendre rendez-vous et esp\u00e9rons vous compter bient\u00f4t parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Ghiringhelli 27 a\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 735.-/mois",
            "Charges : CHF 135.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "40 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7922.01.0103",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703665.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703669.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703675.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703674.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703666.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/livit-ag-real-estate-management-675/studio-que-vous-recherchiez-833861",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2599,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Emilio Rava"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement calme\nProfitez de vacances reposantes au bord du lac dans cet appartement paisible de Lugano, \u00e0 quelques minutes en voiture du bord du lac et d'autres attractions telles que Lido San Demonenico, Parco Ciani et bien d'autres !\n\nL'appartement promet des vacances insouciantes et relaxantes \u00e0 Lugano Lugano. Gr\u00e2ce \u00e0 son emplacement fantastique au quatri\u00e8me \u00e9tage, l'appartement avec balcon offre une vue imprenable pour se d\u00e9tendre apr\u00e8s une journ\u00e9e en plein air. L'appartement d'une chambre peut accueillir jusqu'\u00e0 4 personnes et dispose d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e pour pr\u00e9parer les repas parfaits pour vos vacances. Il y a aussi un salon spacieux et ouvert avec un grand canap\u00e9, une t\u00e9l\u00e9vision, une table \u00e0 manger pour 4 et de grandes fen\u00eatres qui laissent entrer beaucoup de lumi\u00e8re naturelle, cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re estivale paradisiaque.\n\nLa cuisine a un four, un micro-ondes , un r\u00e9frig\u00e9rateur, un grille-pain et une machine Nespresso. Pour votre confort et commodit\u00e9, un ascenseur et un parking priv\u00e9 sont \u00e0 votre disposition.\n\nChambre\n\nChambre 1 : La magnifique chambre dispose d'un grand lit double confortable et d'une armoire.\nEn plus : Le canap\u00e9-lit du salon peut accueillir jusqu'\u00e0 2 personnes confortablement.\n\nSalle de bain\n\nSalle de bain 1 : La salle de bain lumineuse et moderne dispose d'une douche, de toilettes et d'un bidet.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s pour \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Emilio Rava\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'599.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 02.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 004b64a634dcf4385489",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778678.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778687.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778679.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778681.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778686.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778677.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778684.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778682.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778675.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778683.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778685.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778680.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778676.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/appartement-calme-824813",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1701,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Cortivo"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio\nPassez des moments de d\u00e9tente sans soucis \u00e0 quelques pas du magnifique lac de Lugano dans ce studio de vacances mitoyen pouvant accueillir jusqu'\u00e0 2 personnes !\n\nSitu\u00e9 dans une r\u00e9sidence merveilleusement calme et ensoleill\u00e9e, cet appartement au premier \u00e9tage est parfait pour un s\u00e9jour sans soucis au bord du lac , en particulier pour les touristes plus \u00e2g\u00e9s \u00e0 Lugano. L'atmosph\u00e8re de l'Olive Path et le Lido di San Domenico sont \u00e0 deux pas, vous permettant de vous d\u00e9tendre au bord du lac loin de l'agitation.\n\nL'appartement dispose d'un joli balcon o\u00f9 vous pourrez d\u00eener en plein air et d'o\u00f9 Vous avez une vue magnifique sur le lac du matin au soir. Il y a aussi un barbecue \u00e0 gaz commun ainsi que des int\u00e9rieurs climatis\u00e9s avec une t\u00e9l\u00e9vision connect\u00e9e et un joli coin salon pour se d\u00e9tendre. Le studio lumineux dispose \u00e9galement d'un lit double c\u00f4t\u00e9 fen\u00eatre, d'une table \u00e0 manger et d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e qui permet de passer un s\u00e9jour sans tracas. Les ustensiles de cuisine comprennent entre autres une machine Nespresso, un lave-vaisselle et un micro-ondes.\n\nUne penderie et un lave-linge (en commun) apportent un confort suppl\u00e9mentaire.\n\nCouchage\n\nIl y a un lit double dans l'appartement , pouvant accueillir confortablement 2 personnes.\n\nSalle de bain\n\nSalle de bain 1 : La salle de bain moderne dispose d'une douche, d'un lavabo et de toilettes.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif fins uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Cortivo\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 1'701.-/mois",
            "1er \u00e9tage",
            "29 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 30.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2886310072465de4e002",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/24718171.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887548.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887547.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887558.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887550.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887556.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887546.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887557.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887549.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887554.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/24718170.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887552.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887553.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/studio-823877",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2299,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Massagno"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPause citadine \u00e0 Lugano !\nS\u00e9jour \u00e9l\u00e9gant au c\u0153ur de Lugano !\n\nConfortablement situ\u00e9 au milieu de la capitale \u00e0 la mode du lac de Lugano, les couples et les groupes jusqu'\u00e0 4 personnes peuvent vivre un s\u00e9jour tr\u00e8s sp\u00e9cial dans cet h\u00e9bergement.\n\nIl est situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage d'une maison de vacances moderne et b\u00e9n\u00e9ficie d'une atmosph\u00e8re insouciante o\u00f9 les couples et les groupes d'amis peuvent se d\u00e9tendre et socialiser. Le salon lumineux et accueillant a \u00e9t\u00e9 meubl\u00e9 avec une \u00e9l\u00e9gance contemporaine et vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre avec un film sur la t\u00e9l\u00e9vision par satellite et le lecteur DVD dans une ambiance \u00e9l\u00e9gante. Le WLAN est \u00e9galement disponible pour les clients qui souhaitent rester en contact avec ceux qui sont \u00e0 la maison.\n\nBeaucoup de lumi\u00e8re du jour passe par les baies vitr\u00e9es, tandis que l'acc\u00e8s direct au balcon ensoleill\u00e9 couvert vous invite \u00e0 profiter des plaisirs de l'\u00e9t\u00e9.\\ nUn ensemble de salle \u00e0 manger \u00e9l\u00e9gant pouvant accueillir jusqu'\u00e0 6 personnes et une cuisine compl\u00e8tent l'espace de vie spacieux. Avec tous les \u00e9quipements n\u00e9cessaires tels qu'une cuisini\u00e8re avec four, micro-ondes, grille-pain, bouilloire, cafeti\u00e8re et lave-vaisselle, rien ne s'oppose \u00e0 la sensation de libert\u00e9 pendant des vacances ind\u00e9pendantes.\n\nLe mobilier neutre et accueillant continue dans la chambre spacieuse. Il dispose d'un lit double et donne directement sur un balcon priv\u00e9 couvert qui vous invite \u00e0 une sieste de vacances sans soucis.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Massagno\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'299.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "130 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 21.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4485230ca539ca6efd9e",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885479.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885473.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885470.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885476.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885472.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885478.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885480.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885471.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885482.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885475.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885477.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885474.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885481.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/pause-citadine-lugano-699272",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1800,
        "addresses": [
            "6517 Arbedo, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n\u00c9L\u00c9GANT ET MODERNE AVEC VUE D\u00c9GAG\u00c9E\nNouvelle r\u00e9sidence \u00e0 Arbedo dans une position calme et ensoleill\u00e9e avec vue d\u00e9gag\u00e9e sur le paysage.\nAppartement de 4,5 pi\u00e8ces compos\u00e9 d'un grand s\u00e9jour avec cuisine ouverte, salle de bain et un balcon avec vue d\u00e9gag\u00e9e, coin nuit compos\u00e9 de 3 chambres et d'une salle de bain.\nId\u00e9al pour les familles.\n\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- Vue d\u00e9gag\u00e9e\n- parking couvert CHF 100.-\n- buanderie commune\n- cave\n- nouvelle construction\n- etc., etc., etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nSituation : calme et ensoleill\u00e9e\n\u00c9tat de l'objet : nouvelle construction\n\nSalles de bains/douches : 2 (1x baignoire/WC/bidet, 1x douche/WC)\nChauffage : Chauffage et climatisation avec pompe \u00e0 chaleur\nTransports en commun : arr\u00eat de bus \u00e0 200 m\nEcoles : \u00c9cole primaire, \u00e0 200 m\nCommerces : Lidl/poste/Aldi, \u00e0 200m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6517 Arbedo",
            "Loyer : CHF 1'800.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "130 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323435",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010054/images/Detail/24755741.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010054/images/Detail/24755737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010054/images/Detail/24755739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010054/images/Detail/24755735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010054/images/Detail/24755740.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010054/images/Detail/24755738.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/arbedo/betterhomes-schweiz-ag-611/elegant-moderne-vue-degagee-1010054",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/f37ff928ad878ca30a686c4f93392420"
    },
    {
        "price": 2205,
        "addresses": [
            "Porza, Via Chiosso 7"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nL'appartement que vous recherchiez : Attique de 4,5 pi\u00e8ces dans un quartier strat\u00e9gique\nNous louons depuis le 16 f\u00e9vrier un appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 quelques pas du centre-ville au penthouse Parco Cornaredo.\nL'emplacement est id\u00e9al car proche des commerces, des transports en commun et excellent emplacement avec l'autoroute.\n\nL'objet de 105m2 se compose comme suit :\n- entr\u00e9e avec placard int\u00e9gr\u00e9\n- grand s\u00e9jour avec acc\u00e8s \u00e0 la terrasse, donnant sur la verdure de la cour\n- cuisine ouverte moderne\n- 1 chambre\n- 1 chambre avec salle de bain avec baignoire\n- 1 salle de bain avec douche\n- buanderie priv\u00e9e avec colonne laveuse-s\u00e9cheuse\n- cave\nparking couvert dans le garage pour CHF 130.- par mois\n\n*Les photos sont des \u00e9chantillons, et correspondent \u00e0 l'\u00e9tat actuel de l'appartement.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\". Vous recevrez alors un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Chiosso 7\n6948 Porza",
            "Loyer : CHF 2'205.-/mois",
            "Charges : CHF 265.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "7\u00e8me \u00e9tage",
            "106 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8034.01.0702",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691858.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691854.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691859.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691853.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691857.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691852.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/porza/livit-ag-real-estate-management-675/l39appartement-que-vous-recherchiez-attique-45-pieces-quartier-strategique-1004607",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1510,
        "addresses": [
            "Locarno, Via ai Saleggi 24 B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nR\u00e9sidence Laville - 3,5 pi\u00e8ces moderne\n3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer, dans la splendide Residenza Laville \u00e0 Locarno.\n\nL'emplacement de cette belle r\u00e9sidence, qui dispose d'un grand jardin et d'une aire de jeux, est la solution id\u00e9ale pour ceux qui veulent profiter du confort de vivre au centre sans \u00eatre plong\u00e9s dans le chaos.\n\nD\u00e9couvrez \u00e9galement la visite virtuelle sous les photos ! Une visite du tour vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous laissera inspir\u00e9 dans votre choix.\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n\n- grand et lumineux s\u00e9jour avec terrasse\n- 2 chambres\n- couloir avec armoire spacieuse int\u00e9gr\u00e9e\n- une cuisine ouverte et moderne avec lave-vaisselle\n- parquet dans toutes les pi\u00e8ces\n- deux salles de bain avec douche/baignoire et colonne laveuse-s\u00e9cheuse\n- chauffage par batterie et compteur individuel (CISR)\n- cave\n\nLes immeubles sont aliment\u00e9s par les r\u00e9seaux de chauffage urbain g\u00e9r\u00e9s par la Commune de Locarno.\n\nPlaces de parc dans le garage disponibles au sous-sol CHF140.-/mois, deuxi\u00e8me place de parc CHF70.-/mois.\n\nDevant les b\u00e2timents se trouvent les \u00e9coles primaires et secondaires, et \u00e0 quelques minutes\nde la belle Piazza Grande, du lac et des diff\u00e9rents commerces et services.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\n\nNe manquez pas cette opportunit\u00e9, nous sommes heureux d'entendre votre appel !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via ai Saleggi 24 B\n6600 Locarno",
            "Loyer : CHF 1'510.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1046.02.0014",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754569.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754570.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754577.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754571.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754578.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754575.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754573.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754572.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754576.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754574.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/livit-ag-real-estate-management-675/residence-laville-35-pieces-moderne-995910",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2699,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Giacomo Mercoli"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nQuadrifoglio\nCet appartement lumineux et spacieux situ\u00e9 au 5\u00e8me \u00e9tage (avec ascenseur) fait partie d'un complexe nouvellement construit et peut accueillir confortablement 4 personnes. L'appartement dispose d'une terrasse ensoleill\u00e9e avec vue sur les toits et les montagnes au-del\u00e0. Meubl\u00e9 d'une table \u00e0 manger et de quatre chaises, c'est l'endroit id\u00e9al pour des d\u00e9jeuners tranquilles ou des d\u00eeners en famille.\n\nLe salon moderne et ouvert avec cuisine et salle \u00e0 manger s'ouvre directement sur la terrasse gr\u00e2ce \u00e0 des portes coulissantes en verre du sol au plafond. Cet espace est meubl\u00e9 d'un canap\u00e9-lit confortable, d'une table basse, d'une t\u00e9l\u00e9vision HD \u00e0 \u00e9cran plat et d'une table \u00e0 manger pour quatre personnes. La cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e dispose d'un lave-vaisselle, d'un micro-ondes, d'un four, d'une plaque \u00e0 induction, d'une machine Nespresso, d'un r\u00e9frig\u00e9rateur et d'un bar \u00e0 petit-d\u00e9jeuner avec quatre tabourets.\n\nCoucher\n\nChambre 1 : La chambre dispose d'un lit double et d'un lit simple de grande taille dans l'armoire\n\nExtra : Dans le salon il y a un canap\u00e9-lit double\n\nSalle de bain\n\nLa salle de bain : La salle de bain moderne est \u00e9quip\u00e9e d'une douche dans la baignoire, d'un bidet, d'un lavabo et de toilettes\n\nEn plus\n\n- Lave-linge - Climatisation - Wi-Fi gratuit - Parking priv\u00e9 - Borne de recharge EV - Voiture non n\u00e9cessaire - En ville - Espace de travail adapt\u00e9 aux ordinateurs portables - Adapt\u00e9 aux enfants - Adapt\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitif et doit \u00eatre utilis\u00e9 \u00e0 des fins d\u2019information uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Giacomo Mercoli\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'699.-/mois",
            "7 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 24dc17932d406ea91396",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119455.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119456.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119459.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119466.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119463.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119460.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119467.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119461.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119465.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119458.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119462.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119457.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119464.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/quadrifoglio-957157",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 940,
        "addresses": [
            "Massagno, Via Martignoni 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nNous louons 2,5 pi\u00e8ces avec vue \u00e0 Massagno\nNous louons un lumineux appartement de 2.5 pi\u00e8ces au 5\u00e8me \u00e9tage dans un immeuble avec ascenseur\n\n\u00c0 distance de marche se trouvent toutes les commodit\u00e9s de la ville, des supermarch\u00e9s, des pharmacies, des petits commerces et un arr\u00eat de bus adjacent.\n\nLes chambres sont compos\u00e9es comme suit :\n- grand s\u00e9jour avec acc\u00e8s au balcon et vue sur la verdure\n- cuisine semi-ouverte\n- une chambre\n- une salle de bain avec baignoire\n- le bien comprend une cave privative et une buanderie commune\n\nPossibilit\u00e9 de parking ext\u00e9rieur CHF 50.-/mois\n\nVisitez virtuellement l'appartement via la visite 360\u00b0 qui vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous inspirera dans votre choix.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\". Vous recevrez alors un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Martignoni 6\n6900 Massagno",
            "Loyer : CHF 940.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "44 m2 (habitables)",
            "Construit en 1970",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2076.02.0501",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672521.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672522.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/massagno/livit-ag-real-estate-management-675/nous-louons-25-pieces-vue-massagno-921316",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Chiasso, Via Soldini 14e"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement 5 pi\u00e8ces dans un quartier bien desservi avec une promotion unique\nNous avons une surprise pour vous !\nAvec un contrat d'un an, le premier loyer net est gratuit. Avec un contrat de 2 ans, 2 loyers nets offerts.\n\nChiasso, dans un quartier confortable et calme, nous vous proposons un appartement de 5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au 4\u00e8me \u00e9tage de 97 m2 dans un immeuble avec ascenseur.\n\nDes supermarch\u00e9s tels que Denner sont situ\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate, ainsi que des pharmacies, des salons de coiffure, des bars et des restaurants/pizzerias.\n\nLa gare CFF est situ\u00e9e \u00e0 seulement 1 km de la maison.\n\nLes pi\u00e8ces sont lumineuses avec une vue d\u00e9gag\u00e9e r\u00e9parties comme suit :\n\n- entr\u00e9e avec couloir et placards int\u00e9gr\u00e9s\n- salon avec de grandes fen\u00eatres et acc\u00e8s \u00e0 la terrasse\n- grande cuisine\n- 3 chambres\n- 1 salle de bain de service\n- 1 salle de bain avec baignoire\n\nplaces de parc int\u00e9rieures disponibles dans le garage CHF 120.-/mois\n\nL'appartement n'est pas meubl\u00e9\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sur \"contacter l'annonceur\".\nVous recevrez ensuite un e-mail automatique avec des informations sur la fa\u00e7on de visiter et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Soldini 14e\n6830 Chiasso",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "97 m2 (habitables)",
            "Construit en 1993",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2080.06.0401",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22685494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22898329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22898334.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22685499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22685497.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22685500.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22685496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22898330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22685498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22898332.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/chiasso/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-5-pieces-quartier-bien-desservi-promotion-unique-829107",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 980,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via Caratti 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n3.5 pi\u00e8ces au calme avec 1er loyer libre !\nLe premier loyer net est gratuit !\n\nAppartement lumineux de 3.5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au 5\u00e8me \u00e9tage.\n\nL'immeuble est situ\u00e9 dans un quartier calme et proche de toutes les commodit\u00e9s telles que commerces, arr\u00eats de bus, \u00e9coles et \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville.\nDepuis le balcon spacieux, vous pourrez profiter d'une vue inestimable sur les montagnes.\n\nLes chambres de ces appartements sont tr\u00e8s accueillantes, spacieuses, lumineuses et vous offrent :\n\n- cuisine avec fen\u00eatre\n- salle de bain avec baignoire\n- couloir spacieux avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- grand salon avec parquet, grandes fen\u00eatres et\nacc\u00e8s au balcon\n- deux pi\u00e8ces\n\nParking int\u00e9rieur pour CHF 120.-/mois\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux domestiques sont les bienvenus.\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel !\n\nLes photos de l'int\u00e9rieur sont des exemples de photos qui correspondent au standard r\u00e9el de l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Caratti 4\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 980.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Construit en 1970",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2071.02.0503",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620438.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620441.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620436.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620444.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620446.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620437.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620440.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620439.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/livit-ag-real-estate-management-675/35-pieces-calme-1er-loyer-libre-821944",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2599,
        "addresses": [
            "Viganello, Via Merlina"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nRetraite de balcon 1 chambre avec place de parking!\nCr\u00e9ez le s\u00e9jour parfait \u00e0 Lugano, depuis cette retraite chic avec balcon d'une chambre et parking !\n\nCette retraite avec balcon bien am\u00e9nag\u00e9e offre le parfait pied-\u00e0-terre \u00e9l\u00e9gant \u00e0 Lugano, offrant un h\u00e9bergement sans tracas pour les voyageurs d'affaires, les couples et les groupes de quatre.\n\nL'appartement au 1er \u00e9tage est facilement accessible par ascenseur et dispose d'un salon ouvert et baign\u00e9 de lumi\u00e8re. Le salon, meubl\u00e9 dans un style contemporain, dispose \u00e9galement d'une cuisine d\u00eenatoire chic pour 4 personnes ainsi que d'un canap\u00e9-lit double moderne, d'une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat et d'un acc\u00e8s au balcon. Le chauffage au sol est \u00e9galement disponible pour agr\u00e9menter un s\u00e9jour par tous les temps. Une chambre principale spacieuse avec lit double et acc\u00e8s au balcon offre un drainage sans effort, tandis qu'une salle de douche chic avec vanit\u00e9 priv\u00e9e compl\u00e8te le design int\u00e9rieur.\n\nL'\u00e9l\u00e9gant appartement 1 chambre est situ\u00e9 dans une r\u00e9sidence de 7 \u00e9tages avec ascenseur et parking priv\u00e9.\nLes groupes plus nombreux souhaitant rester peuvent louer des appartements suppl\u00e9mentaires dans la m\u00eame r\u00e9sidence (veuillez vous renseigner pour ID 4070, 4069, 4068, 4067). Depuis l'emplacement calme mais pratique, de nombreuses commodit\u00e9s locales sont \u00e0 3-5 minutes \u00e0 pied, tandis que le centre au bord du lac de Lugano est \u00e0 10-15 minutes \u00e0 pied.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et devraient \u00eatre utilis\u00e9 \u00e0 des fins d'information seulement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Merlina\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 2'599.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "55 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence f539b4ad6b0aa23cf51b",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/24705942.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886457.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886461.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886467.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886463.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/24705943.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886458.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886464.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886466.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886465.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886462.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886459.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886460.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/homelike-1860/retraite-balcon-1-chambre-place-parking-766720",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1599,
        "addresses": [
            "Paradiso, Piazza Riscossa"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio\n\u00c0 quelques pas du lac de Lugano, ce studio accueille jusqu'\u00e0 3 personnes dans un environnement familial confortable.\n\nSitu\u00e9 au troisi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble de 7 \u00e9tages avec ascenseur, cet appartement moderne dispose de toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires pour un s\u00e9jour de d\u00e9tente rester. Il dispose d'un canap\u00e9-lit double et d'un lit simple, ainsi que d'une table \u00e0 manger pr\u00e8s de la fen\u00eatre. La cuisine est s\u00e9par\u00e9e et bien \u00e9quip\u00e9e avec un four, un r\u00e9frig\u00e9rateur et une cafeti\u00e8re.\n\nCouchage\n\nTrois personnes peuvent dormir sur le canap\u00e9-lit double et un lit simple dans l'appartement.\n\nSalle de bain\n\nLa belle salle de bain dispose d'une baignoire avec pommeau de douche, d'un bidet et d'un WC.\nEn suppl\u00e9ment\n\n\u00e2\u20ac\u00a2 Chauffage central \u2022 Internet gratuit \u2022 Machine \u00e0 laver \u2022 Convient \u00e0 tous les \u00e2ges \u2022 Parking public (payant ou avec parking disque) \u00e2\u20ac\u00a2 Fer et planche \u00c3 repasser\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00c3\u00a9s ne sont pas n\u00c3\u00a9cessairement d\u00c3\u00a9finitifs et doivent \u00c3\u00aatre utilis\u00c3\u00a9s uniquement \u00c3 titre informatif. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Piazza Riscossa\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 1'599.-/mois",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "35 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence d3b2f94a85593233e363",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886841.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886839.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886845.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886837.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/24168618.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886847.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886838.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886843.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/24168617.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886846.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886842.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886840.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886844.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/studio-736638",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1800,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Giulio Vicari"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison Kiki\nProfitez d'une escapade citadine inoubliable \u00e0 Lugano avec cette retraite d\u00e9tendue et accueillante pour 2 \u00e0 4 personnes ! Situ\u00e9 dans une partie facilement accessible de Lugano et parfait pour faire du tourisme, cet appartement offre un acc\u00e8s par ascenseur aux attractions touristiques, aux divertissements toute l'ann\u00e9e et aux liaisons de transport du Lugano \u00e0 la mode.\n\nL'int\u00e9rieur de cet appartement 1 chambre allie commodit\u00e9s modernes et vie intemporelle. conforts. Le salon accueillant avec un \u00e9l\u00e9gant canap\u00e9 en forme de L, une t\u00e9l\u00e9vision par satellite, un lecteur DVD et un coin repas vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre et \u00e0 vous divertir. Vous avez \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 une cuisine s\u00e9par\u00e9e et \u00e0 un balcon priv\u00e9 avec un coin repas ext\u00e9rieur, pour que vous puissiez manger et boire \u00e0 votre guise, quand vous le souhaitez ! Une chambre principale spacieuse et adapt\u00e9e aux couples avec un lit double est compl\u00e9t\u00e9e par un canap\u00e9-lit double suppl\u00e9mentaire en option dans le salon et une salle de bains carrel\u00e9e avec baignoire et robinet de douche. Toutes les fonctionnalit\u00e9s importantes telles que le chauffage central, la buanderie commune dans le b\u00e2timent, l'ascenseur et le WIFI sont \u00e9galement disponibles.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s uniquement \u00e0 des fins d'information. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Giulio Vicari\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 1'800.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 29.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38979d991b4be6e661a0",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119413.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119415.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119408.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119409.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119411.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119407.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119410.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119404.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119412.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119403.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119405.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119414.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119406.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/maison-kiki-699263",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1180,
        "addresses": [
            "S. Antonino, Via del Tiglio 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nNous louons 4,5 pi\u00e8ces entour\u00e9 de verdure !\nDans un immeuble entour\u00e9 de la verdure d'un beau jardin commun nous louons un lumineux appartement de 4,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e sur\u00e9lev\u00e9.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans un quartier calme et \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun.\n\nA une courte distance, vous trouverez la poste, les banques, les bars, les restaurants, les h\u00f4tels et le centre commercial S. Antonino.\n\nL'appartement dispose de parquet et de plusieurs armoires encastr\u00e9es \u00e0 l'entr\u00e9e.\nDepuis le balcon, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'un acc\u00e8s direct au jardin commun.\n\nUne salle de bain avec WC et une salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre compl\u00e8tent le confort.\nLa cuisine d\u00eenatoire est neuve et offre un grand r\u00e9frig\u00e9rateur, un lave-vaisselle et une plaque vitroc\u00e9ramique.\n\nPossibilit\u00e9 de parking int\u00e9rieur pour CHF 120.- ou ext\u00e9rieur pour CHF 70.- par mois.\n\nNous attendons votre appel avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via del Tiglio 5\n6592 S. Antonino",
            "Loyer : CHF 1'180.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "90 m2 (habitables)",
            "Construit en 1972",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1997",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1574.03.0003",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276540.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276542.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276543.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/s-antonino/livit-ag-real-estate-management-675/nous-louons-45-pieces-entoure-verdure-179185",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1310,
        "addresses": [
            "Viganello, Via Emilio Rava 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement de 3.5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage dans la campagne!\nNous louons un appartement spacieux et lumineux de 3,5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage.\nQuartier central et calme, ensoleill\u00e9 avec vue sur le jardin.\n\nsupermarch\u00e9 lidl au Centro La Santa, juste en dessous du b\u00e2timent !\n\nL'appareil est compos\u00e9 comme suit :\n- cuisine\n- une grande armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- grande pi\u00e8ce lumineuse avec parquet\n- 2 chambres avec parquet\n- 1 salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- 1 salle de bain avec douche et fen\u00eatre\n- une grande terrasse donnant sur le jardin\n- cave\n\nParking au garage \u00e0 CHF 140.00/mois.\n\nAppartement situ\u00e9 dans un quartier calme. Arr\u00eat de bus directement sous le b\u00e2timent. Commerces, banques, bars, restaurants et poste \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Emilio Rava 1\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 1'310.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1989",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2000",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1662.02.0113",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661339.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661343.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661345.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661340.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661344.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661342.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661348.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661349.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661347.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661341.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661346.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-35-pieces-3eme-etage-campagne-115485",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2900,
        "addresses": [
            "6900 Lugano, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nBienvenue dans l'appartement de vos r\u00eaves au bord du lac de Lugano ! Willkom\nCet appartement flambant neuf de 3,5 pi\u00e8ces est un v\u00e9ritable joyau situ\u00e9 sur un versant sud-ouest ensoleill\u00e9. Il offre une vue imprenable sur le lac de Lugano et son environnement suggestif. Dans ce b\u00e2timent exclusif, il n'y a que trois appartements, garantissant intimit\u00e9 et tranquillit\u00e9. Le balcon g\u00e9n\u00e9reux vous invite \u00e0 passer des moments de d\u00e9tente en admirant la vue. Cet appartement combine la technologie la plus moderne avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et une attention m\u00e9ticuleuse aux d\u00e9tails. D\u00e9couvrez le luxe et le confort dans cette propri\u00e9t\u00e9 exquise au bord du lac de Lugano.\nCe tout nouveau 3,5-Zimmer-Wohnung est une perle sur un sommeil suspendu dans le sud-ouest. Vous avez un \u00e9v\u00e8nement australien auf den Luganer See et au sein de votre entreprise mal\u00e9fique. Dans ce Geb\u00e4ude exclusif, il n'y a que trois Wohnungen, Privatsph\u00e4re und Ruhe a \u00e9t\u00e9 garanti. Le gros balcon est situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 d'un espace de travail et d'installations. Ce travail est bas\u00e9 sur une technologie moderne avec des mat\u00e9riaux haut de gamme et un am\u00e9nagement soign\u00e9, garantissant un luxe et un confort purs dans cet immeuble exquis au Luganer See.\n\nBienvenue \u00e0 Muzzano, un lieu idyllique immerg\u00e9 dans le paysage pittoresque du Tessin. Cette charmante communaut\u00e9 est riche en histoire, en culture et en nature \u00e0 couper le souffle. Muzzano est situ\u00e9 sur les rives du lac de Lugano et offre \u00e0 ses habitants une combinaison unique de charme m\u00e9diterran\u00e9en et de charme alpin \u00e9vocateur. La communaut\u00e9 chaleureuse, la proximit\u00e9 de la ville de Lugano et les excellentes installations \u00e9ducatives font de Muzzano un lieu de vie id\u00e9al.\n\nWillkommen \u00e0 Muzzano, un endroit idyllique situ\u00e9 dans la r\u00e9gion mal\u00e9fique du Tessiner. Cette bezaubernde Gemeinde est reich an Geschichte, Kultur et atemberaubender Natur. Muzzano se trouve au fond des Luganersees et offre le meilleur des meilleurs dans une combinaison unique de style m\u00e9diterran\u00e9en et de charme alpin. La freundliche Gemeinschaft, la N\u00e4he zur Stadt Lugano et la ausgezeichneten Bildungseinrichtungen machen Muzzano zu an id\u00e9al Wohnort.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6900 Lugano",
            "Loyer : CHF 2'900.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "117 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence PO-23-512_2_Miete_LU",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/1010591/images/Detail/24762474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/1010591/images/Detail/24762475.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/1010591/images/Detail/24762473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/1010591/images/Detail/24762472.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/lugano/oswald-sorge-partner-1949/bienvenue-l39appartement-vos-reves-bord-lac-lugano-willkom-1010591",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 900,
        "addresses": [
            "Mendrisio, Via Giuseppe Lanz 18"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLumineux appartement de 2,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer \u00e0 quelques pas de la gare\nExplorez virtuellement l'appartement de 2,5 pi\u00e8ces avec la visite \u00e0 360\u00b0 en vous laissant inspirer dans votre choix.\nSitu\u00e9 dans un quartier calme \u00e0 proximit\u00e9 des commerces, des \u00e9coles et de la gare S. Martino, nous vous proposons un grand appartement de 2,5 pi\u00e8ces comprenant un spacieux s\u00e9jour, balcon, une chambre, cuisine et salle de bain avec baignoire.\n\n\u2022 Comprenant cave priv\u00e9e et buanderie commune.\n\u2022 Animaux accept\u00e9s.\n\nDisponibilit\u00e9 de parking int\u00e9rieur pour CHF 130/mois ou places de parc bleues \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nL'appartement n'est pas meubl\u00e9.\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Giuseppe Lanz 18\n6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 900.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "54 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6990.01.0029",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731790.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731787.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731794.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731791.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731792.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731788.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731793.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731789.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/livit-ag-real-estate-management-675/lumineux-appartement-25-pieces-louer-quelques-pas-gare-1007939",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1150,
        "addresses": [
            "6982 Agno, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nCALME ET ENSOLEILLE\nl'appartement est parfait pour ceux qui recherchent un endroit calme et ensoleill\u00e9 pour vivre. Avec 3,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 78 m\u00b2, elle offre amplement d'espace pour la famille ou pour ceux qui souhaitent disposer d'une chambre d'amis suppl\u00e9mentaire ou d'un bureau \u00e0 domicile. La terrasse est un endroit id\u00e9al pour se d\u00e9tendre et profiter du soleil, tandis que l'emplacement central garantit un acc\u00e8s facile \u00e0 toutes les commodit\u00e9s. De plus, la buanderie commune est un avantage pratique.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- calme et ensoleill\u00e9\n- Terrasse\n- position centrale\n- buanderie commune\n- Les animaux ne sont pas admis\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nPosition : centrale et ensoleill\u00e9e\nEtat de l'objet: remis \u00e0 neuf\n\nSalles de bains / Douches : 1 (1 x WC, lavabo, douche)\nChauffage : Thermopompe centralis\u00e9e\nTransports en commun : train (800 m)\nEcoles : \u00e9cole primaire (750 m)\nCommerces : pharmacie, Coop, Aldi, banque (300 m)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6982 Agno",
            "Loyer : CHF 1'150.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "78 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322495",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006899/images/Detail/24718613.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006899/images/Detail/24718610.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006899/images/Detail/24718611.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006899/images/Detail/24718615.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006899/images/Detail/24718614.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006899/images/Detail/24718612.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/agno/betterhomes-schweiz-ag-611/calme-ensoleille-1006899",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/89b9f5a8d50116062f3e2fec442cb51e"
    },
    {
        "price": 1310,
        "addresses": [
            "Caslano, Via del Sole 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n3.5 pi\u00e8ces dans un quartier calme \u00e0 proximit\u00e9 de tous les services - 2 mois GRATUITS\nL'appartement est situ\u00e9 au premier \u00e9tage et se pr\u00e9sente ainsi :\ns\u00e9jour et chambres avec parquet et balcon, cuisine moderne avec lave-vaisselle et plaque vitroc\u00e9ramique, salle de bain avec baignoire.\n\nParking disponible \u00e0 partir de CHF 60.-.\n\nProfitez de 2 mois gratuits en louant cet appartement situ\u00e9 dans une zone strat\u00e9gique \u00e0 Caslano.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\nContactez-nous au ou au\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via del Sole 5\n6987 Caslano",
            "Loyer : CHF 1'310.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 81100.01.0102",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007289/images/Detail/24722271.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007289/images/Detail/24722270.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/caslano/apleona-schweiz-ag-670/35-pieces-quartier-calme-proximite-tous-les-services-2-mois-gratuits-1007289",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1430,
        "addresses": [
            "Massagno, Via Lepori 14"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nResidenza Radice - 2,5 pi\u00e8ces moderne au rez-de-chauss\u00e9e\nnous louons un appartement moderne de 2,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e dans la belle Residenza Radice.\n\nAvec la R\u00e9sidence Radice, nous disposons de trois b\u00e2timents de 167 appartements en location situ\u00e9s dans un environnement unique qui \u00e9voque un parc avec ses nombreux arbres fruitiers et potagers, o\u00f9 il est possible de profiter du calme et de la tranquillit\u00e9 et de la vitalit\u00e9 des espaces de r\u00e9union communs.\n\nA proximit\u00e9 vous trouverez : Commerces, supermarch\u00e9s, restaurants, pharmacies et \u00e9coles, ainsi que plusieurs lignes de transports en commun. La gare FFS se trouve \u00e0 seulement 2 km de la r\u00e9sidence. Sortie d'autoroute \u00e0 seulement 500m.\n\nLes visites auront lieu avec le locataire actuel, merci de contacter l'administration pour recevoir les coordonn\u00e9es.\n\nL'appartement de 2.5 pi\u00e8ces se compose comme suit :\n\n- Grand et lumineux s\u00e9jour avec acc\u00e8s au balcon\n- Cuisine moderne ouverte sur le s\u00e9jour avec lave-vaisselle\n- 1 chambre\n- 1 salle de bain avec baignoire et tour laveuse-s\u00e9cheuse\n- Cave\n\nParking garage disponible pour CHF 140.-/mois.\n\n\n*Les photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\". Vous recevrez alors un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Lepori 14\n6900 Massagno",
            "Loyer : CHF 1'430.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "65 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8901.01.0002",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/979396/images/Detail/24402676.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/979396/images/Detail/24402674.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/979396/images/Detail/24402673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/979396/images/Detail/24402672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/979396/images/Detail/24402675.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/massagno/livit-ag-real-estate-management-675/residenza-radice-25-pieces-moderne-rez-chaussee-979396",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "Massagno, Via Gradinata Corogno 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nGrenier caract\u00e9ristique de 4.5 pi\u00e8ces\nVisitez \u00e9galement la visite virtuelle en plus des photos.\n\nNous vous proposons \u00e0 la location un grand appartement mansard\u00e9 d'environ 107m\u00b2 situ\u00e9 au 4\u00e8me et dernier \u00e9tage d'un immeuble de quelques logements.\nNous atteignons facilement l'appartement via un capteur qui nous emm\u00e8ne au 3\u00e8me \u00e9tage et nous montons le dernier escalier.\n\nLe b\u00e2timent est situ\u00e9 dans un point tr\u00e8s pratique de la ville, \u00e0 la fois pour rejoindre le centre-ville de Lugano (environ 10 minutes \u00e0 pied) ainsi que la gare FFS de Lugano et l'entr\u00e9e de l'autoroute Lugano Nord qui n'est qu'\u00e0 5- trajet d'une minute.\nArr\u00eat de bus, pharmacie sous la maison ainsi que divers commerces ainsi que l'H\u00f4pital Civique \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nOn entre par la porte principale et on est tout de suite accueilli par un grand et chaleureux s\u00e9jour - on trouve sur notre droite une cuisine s\u00e9par\u00e9e (pas de lave-vaisselle) on continue le long du couloir o\u00f9 une jolie salle de bain avec baignoire alterne avec 3 chambres.\n\nLes plafonds ne sont pas tr\u00e8s hauts. Balcon non pr\u00e9sent.\n\nBuanderie avec quarts de travail.\n\nPour le moment toutes les places de parking sont occup\u00e9es, mais \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate vous aurez la possibilit\u00e9 de demander la zone bleue.\n\nVisitez \u00e9galement la visite virtuelle en plus des photos.\n\nBail de 12 mois minimum.\nD\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mois de loyer brut - ou via une assurance.\nAnimaux accept\u00e9s avec accord pr\u00e9alable\n\nNous serons heureux de vous aider \u00e0 trouver une nouvelle solution de logement et de vous compter parmi nos futurs locataires.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sur \"contacter l'annonceur\". Vous recevrez ensuite un e-mail automatique avec des informations sur la fa\u00e7on de visiter et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Gradinata Corogno 2\n6900 Massagno",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "107 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7923.01.0401",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910821.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910826.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910823.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910825.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910829.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910822.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910824.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910828.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910827.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910820.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940383/images/Detail/23910819.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/massagno/livit-ag-real-estate-management-675/grenier-caracteristique-45-pieces-940383",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 970,
        "addresses": [
            "6830 Chiasso, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartements modernes de 2\u00bd pi\u00e8ces \u00e0 Chiasso - R\u00e9nov\u00e9s et en cours...\n\u00c0 Chiasso, une charmante commune situ\u00e9e \u00e0 l'extr\u00eame sud du Tessin, dans la magnifique r\u00e9gion du Mendrisiotto et du bas Ceresio, nous louons deux appartements modernes de 2\u00bd pi\u00e8ces.\n\nLes appartements ont \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9s et sont situ\u00e9s dans un bel immeuble central et confortable du centre-ville de Chiasso.\n\nLes maisons ont une surface habitable d'env. 56m\u00b2 et disposent d'une chambre confortable, d'un espace de vie lumineux avec cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, salle \u00e0 manger et salon et d'une salle de bain confortable avec baignoire recouverte de beaux carreaux de marbre blanc et vert.\n\nLes deux objets sont situ\u00e9s au premier \u00e9tage de la Piazza Boffalora 2 et 3.\n\nLe b\u00e2timent dispose d'un nombre limit\u00e9 de places de parking priv\u00e9es. Cependant, les r\u00e9sidents peuvent demander \u00e0 la ville de Chiasso l'autorisation de garer leur voiture dans les parkings publics de la zone bleue.\n\nChiasso est facilement accessible en transports en commun et en voiture. La ville est situ\u00e9e \u00e0 la fronti\u00e8re avec l'Italie voisine et dispose de tous les principaux services.\n\nEn tant que personne de contact responsable, je suis volontiers disponible pour de plus amples informations et/ou une \u00e9ventuelle visite de la propri\u00e9t\u00e9. Contactez moi! Ce sera un plaisir de pouvoir vous offrir mes meilleurs conseils.\n\n-\n\n\u00c0 Chiasso, eine sch\u00f6ne Gemeinde im S\u00fcden des Tessins, in der herrlichen Region des Mendrisiotto et Basso Ceresio, vermieten wir zwei moderni 2\u00bd -Zimmer-Wohnungen.\n\nDie Wohnungen wurden komplett renoviert und befinden sich in einem sch\u00f6nen, zentral gelegenen und praktischen Geb\u00e4ude im Stadtzentrum von Chiasso.\n\nDie Objekte haben eine Wohnfl\u00e4che von ca. 56m\u00b2 et verf\u00fcgen \u00fcber ein komfortables Schlafzimmer, einen hellen Wohnbereich mit voll ausgestatteter K\u00fcche, Esszimmer und Wohnzimmer sowie ein komfortables Bad mit Badewanne, welches mit sch\u00f6nen wei\u00dfen und gr\u00fcnen Marmorfliesen ausgelegt ist.\n\nBeide Immobilien befinden sich im ersten Stock der Piazza Boffalora 2 et 3.\n\nDas Geb\u00e4ude verf\u00fcgt \u00fcber eine begrenzte Anzahl von Privatparkpl\u00e4tzen. Allerdings k\u00f6nnen die Einwohner bei der Stadt Chiasso eine Bewilligung beantragen, um ihr Auto auf den \u00f6ffentlichen Parkpl\u00e4tzen in der blauen Zone abzustellen.\n\nChiasso ist sowohl mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln als auch mit dem Auto leicht zu erreichen. Die Stadt liegt an der Grenze zu Italien und verf\u00fcgt \u00fcber all wichtigen Dienstleistungen.\n\nAls Ihr verantwortlicher Ansprechpartner stehe ich Ihnen gerne f\u00fcr weitere Informationen und/oder eine m\u00f6gliche Besichtigung des Objektes zur Verf\u00fcgung. Rufen Sie mich an! Ich freue mich auf Sie und werde Sie bestens beraten.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6830 Chiasso",
            "Loyer : CHF 970.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "56 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001058-449",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845535/images/Detail/22836162.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845535/images/Detail/22836163.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845535/images/Detail/22836167.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845535/images/Detail/22836165.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845535/images/Detail/22836168.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845535/images/Detail/22836161.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/chiasso/remax-immobiliare-lugano-1526/appartements-modernes-2-pieces-chiasso-renoves-cours-845535",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 735,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via Ghiringhelli 27 a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLe studio que vous recherchiez\nRegardez la visite virtuelle 360\u00b0 sous les photos.\nNous vous offrons le premier loyer net gratuit !\n\nBellinzona, la capitale du canton du Tessin et un site du patrimoine mondial de l'UNESCO avec ses trois ch\u00e2teaux et les charmantes rues du centre historique offre une grande qualit\u00e9 de vie et de loisirs.\n\nVia Ghiringhelli 27 A est situ\u00e9 \u00e0 quelques minutes en voiture de l'entr\u00e9e d'autoroute Bellinzone Nord/Sud. Pour les passionn\u00e9s de deux roues, l'emplacement est id\u00e9al : tout est dans la plaine et vous pouvez rejoindre la Piazza del Sole en v\u00e9lo en seulement 5 minutes, la gare FFS est facilement accessible \u00e0 pied ou en quelques minutes en bus. \u00c0 proximit\u00e9, vous trouverez : des aires de jeux pour enfants, des zones de loisirs, des supermarch\u00e9s, des arr\u00eats de transports en commun, la poste, de nombreux restaurants et \u00e9coles. La large gamme de services rend le quartier adapt\u00e9 aux habitants de tous \u00e2ges.\n\nL'appartement dispose de grandes baies vitr\u00e9es qui garantissent une luminosit\u00e9 exceptionnelle.\n\nVotre logement neuf d'environ 40m\u00b2 situ\u00e9 au premier \u00e9tage se compose de :\n\n- entr\u00e9e avec grand placard int\u00e9gr\u00e9\n- grand et lumineux s\u00e9jour/chambre qui donne sur une terrasse a\u00e9r\u00e9e\n- cuisine s\u00e9par\u00e9e du salon\n- salle de bain avec baignoire\n- cave privative\n- buanderie commune avec quarts de travail\n- local \u00e0 v\u00e9los inclus\n\nPlaces de parc int\u00e9rieures \u00e0 CHF 120.- par mois.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes seront les bienvenus !\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nNous avons la bonne solution pour chaque souhait et exigence. Nous vous proposons un bail \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec un s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel pour prendre rendez-vous et esp\u00e9rons vous compter bient\u00f4t parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Ghiringhelli 27 a\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 735.-/mois",
            "Charges : CHF 135.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "40 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7922.01.0103",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703665.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703669.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703675.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703674.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/833861/images/Detail/24703666.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/livit-ag-real-estate-management-675/studio-que-vous-recherchiez-833861",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2599,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Emilio Rava"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement calme\nProfitez de vacances reposantes au bord du lac dans cet appartement paisible de Lugano, \u00e0 quelques minutes en voiture du bord du lac et d'autres attractions telles que Lido San Demonenico, Parco Ciani et bien d'autres !\n\nL'appartement promet des vacances insouciantes et relaxantes \u00e0 Lugano Lugano. Gr\u00e2ce \u00e0 son emplacement fantastique au quatri\u00e8me \u00e9tage, l'appartement avec balcon offre une vue imprenable pour se d\u00e9tendre apr\u00e8s une journ\u00e9e en plein air. L'appartement d'une chambre peut accueillir jusqu'\u00e0 4 personnes et dispose d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e pour pr\u00e9parer les repas parfaits pour vos vacances. Il y a aussi un salon spacieux et ouvert avec un grand canap\u00e9, une t\u00e9l\u00e9vision, une table \u00e0 manger pour 4 et de grandes fen\u00eatres qui laissent entrer beaucoup de lumi\u00e8re naturelle, cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re estivale paradisiaque.\n\nLa cuisine a un four, un micro-ondes , un r\u00e9frig\u00e9rateur, un grille-pain et une machine Nespresso. Pour votre confort et commodit\u00e9, un ascenseur et un parking priv\u00e9 sont \u00e0 votre disposition.\n\nChambre\n\nChambre 1 : La magnifique chambre dispose d'un grand lit double confortable et d'une armoire.\nEn plus : Le canap\u00e9-lit du salon peut accueillir jusqu'\u00e0 2 personnes confortablement.\n\nSalle de bain\n\nSalle de bain 1 : La salle de bain lumineuse et moderne dispose d'une douche, de toilettes et d'un bidet.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s pour \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Emilio Rava\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'599.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 02.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 004b64a634dcf4385489",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778678.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778687.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778679.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778681.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778686.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778677.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778684.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778682.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778675.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778683.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778685.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778680.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824813/images/Detail/24778676.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/appartement-calme-824813",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1701,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Cortivo"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio\nPassez des moments de d\u00e9tente sans soucis \u00e0 quelques pas du magnifique lac de Lugano dans ce studio de vacances mitoyen pouvant accueillir jusqu'\u00e0 2 personnes !\n\nSitu\u00e9 dans une r\u00e9sidence merveilleusement calme et ensoleill\u00e9e, cet appartement au premier \u00e9tage est parfait pour un s\u00e9jour sans soucis au bord du lac , en particulier pour les touristes plus \u00e2g\u00e9s \u00e0 Lugano. L'atmosph\u00e8re de l'Olive Path et le Lido di San Domenico sont \u00e0 deux pas, vous permettant de vous d\u00e9tendre au bord du lac loin de l'agitation.\n\nL'appartement dispose d'un joli balcon o\u00f9 vous pourrez d\u00eener en plein air et d'o\u00f9 Vous avez une vue magnifique sur le lac du matin au soir. Il y a aussi un barbecue \u00e0 gaz commun ainsi que des int\u00e9rieurs climatis\u00e9s avec une t\u00e9l\u00e9vision connect\u00e9e et un joli coin salon pour se d\u00e9tendre. Le studio lumineux dispose \u00e9galement d'un lit double c\u00f4t\u00e9 fen\u00eatre, d'une table \u00e0 manger et d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e qui permet de passer un s\u00e9jour sans tracas. Les ustensiles de cuisine comprennent entre autres une machine Nespresso, un lave-vaisselle et un micro-ondes.\n\nUne penderie et un lave-linge (en commun) apportent un confort suppl\u00e9mentaire.\n\nCouchage\n\nIl y a un lit double dans l'appartement , pouvant accueillir confortablement 2 personnes.\n\nSalle de bain\n\nSalle de bain 1 : La salle de bain moderne dispose d'une douche, d'un lavabo et de toilettes.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif fins uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Cortivo\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 1'701.-/mois",
            "1er \u00e9tage",
            "29 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 30.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2886310072465de4e002",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/24718171.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887548.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887547.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887558.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887550.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887556.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887546.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887557.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887549.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887554.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/24718170.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887552.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823877/images/Detail/23887553.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/studio-823877",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2299,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Massagno"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPause citadine \u00e0 Lugano !\nS\u00e9jour \u00e9l\u00e9gant au c\u0153ur de Lugano !\n\nConfortablement situ\u00e9 au milieu de la capitale \u00e0 la mode du lac de Lugano, les couples et les groupes jusqu'\u00e0 4 personnes peuvent vivre un s\u00e9jour tr\u00e8s sp\u00e9cial dans cet h\u00e9bergement.\n\nIl est situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage d'une maison de vacances moderne et b\u00e9n\u00e9ficie d'une atmosph\u00e8re insouciante o\u00f9 les couples et les groupes d'amis peuvent se d\u00e9tendre et socialiser. Le salon lumineux et accueillant a \u00e9t\u00e9 meubl\u00e9 avec une \u00e9l\u00e9gance contemporaine et vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre avec un film sur la t\u00e9l\u00e9vision par satellite et le lecteur DVD dans une ambiance \u00e9l\u00e9gante. Le WLAN est \u00e9galement disponible pour les clients qui souhaitent rester en contact avec ceux qui sont \u00e0 la maison.\n\nBeaucoup de lumi\u00e8re du jour passe par les baies vitr\u00e9es, tandis que l'acc\u00e8s direct au balcon ensoleill\u00e9 couvert vous invite \u00e0 profiter des plaisirs de l'\u00e9t\u00e9.\\ nUn ensemble de salle \u00e0 manger \u00e9l\u00e9gant pouvant accueillir jusqu'\u00e0 6 personnes et une cuisine compl\u00e8tent l'espace de vie spacieux. Avec tous les \u00e9quipements n\u00e9cessaires tels qu'une cuisini\u00e8re avec four, micro-ondes, grille-pain, bouilloire, cafeti\u00e8re et lave-vaisselle, rien ne s'oppose \u00e0 la sensation de libert\u00e9 pendant des vacances ind\u00e9pendantes.\n\nLe mobilier neutre et accueillant continue dans la chambre spacieuse. Il dispose d'un lit double et donne directement sur un balcon priv\u00e9 couvert qui vous invite \u00e0 une sieste de vacances sans soucis.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Massagno\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'299.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "130 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 21.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4485230ca539ca6efd9e",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885479.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885473.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885470.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885476.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885472.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885478.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885480.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885471.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885482.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885475.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885477.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885474.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699272/images/Detail/23885481.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/pause-citadine-lugano-699272",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1800,
        "addresses": [
            "6517 Arbedo, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n\u00c9L\u00c9GANT ET MODERNE AVEC VUE D\u00c9GAG\u00c9E\nNouvelle r\u00e9sidence \u00e0 Arbedo dans une position calme et ensoleill\u00e9e avec vue d\u00e9gag\u00e9e sur le paysage.\nAppartement de 4,5 pi\u00e8ces compos\u00e9 d'un grand s\u00e9jour avec cuisine ouverte, salle de bain et un balcon avec vue d\u00e9gag\u00e9e, coin nuit compos\u00e9 de 3 chambres et d'une salle de bain.\nId\u00e9al pour les familles.\n\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- Vue d\u00e9gag\u00e9e\n- parking couvert CHF 100.-\n- buanderie commune\n- cave\n- nouvelle construction\n- etc., etc., etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nSituation : calme et ensoleill\u00e9e\n\u00c9tat de l'objet : nouvelle construction\n\nSalles de bains/douches : 2 (1x baignoire/WC/bidet, 1x douche/WC)\nChauffage : Chauffage et climatisation avec pompe \u00e0 chaleur\nTransports en commun : arr\u00eat de bus \u00e0 200 m\nEcoles : \u00c9cole primaire, \u00e0 200 m\nCommerces : Lidl/poste/Aldi, \u00e0 200m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6517 Arbedo",
            "Loyer : CHF 1'800.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "130 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323435",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010054/images/Detail/24755741.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010054/images/Detail/24755737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010054/images/Detail/24755739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010054/images/Detail/24755735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010054/images/Detail/24755740.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010054/images/Detail/24755738.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/arbedo/betterhomes-schweiz-ag-611/elegant-moderne-vue-degagee-1010054",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/f37ff928ad878ca30a686c4f93392420"
    },
    {
        "price": 2205,
        "addresses": [
            "Porza, Via Chiosso 7"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nL'appartement que vous recherchiez : Attique de 4,5 pi\u00e8ces dans un quartier strat\u00e9gique\nNous louons depuis le 16 f\u00e9vrier un appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 quelques pas du centre-ville au penthouse Parco Cornaredo.\nL'emplacement est id\u00e9al car proche des commerces, des transports en commun et excellent emplacement avec l'autoroute.\n\nL'objet de 105m2 se compose comme suit :\n- entr\u00e9e avec placard int\u00e9gr\u00e9\n- grand s\u00e9jour avec acc\u00e8s \u00e0 la terrasse, donnant sur la verdure de la cour\n- cuisine ouverte moderne\n- 1 chambre\n- 1 chambre avec salle de bain avec baignoire\n- 1 salle de bain avec douche\n- buanderie priv\u00e9e avec colonne laveuse-s\u00e9cheuse\n- cave\nparking couvert dans le garage pour CHF 130.- par mois\n\n*Les photos sont des \u00e9chantillons, et correspondent \u00e0 l'\u00e9tat actuel de l'appartement.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\". Vous recevrez alors un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Chiosso 7\n6948 Porza",
            "Loyer : CHF 2'205.-/mois",
            "Charges : CHF 265.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "7\u00e8me \u00e9tage",
            "106 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8034.01.0702",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691858.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691854.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691859.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691853.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691857.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1004607/images/Detail/24691852.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/porza/livit-ag-real-estate-management-675/l39appartement-que-vous-recherchiez-attique-45-pieces-quartier-strategique-1004607",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1510,
        "addresses": [
            "Locarno, Via ai Saleggi 24 B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nR\u00e9sidence Laville - 3,5 pi\u00e8ces moderne\n3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer, dans la splendide Residenza Laville \u00e0 Locarno.\n\nL'emplacement de cette belle r\u00e9sidence, qui dispose d'un grand jardin et d'une aire de jeux, est la solution id\u00e9ale pour ceux qui veulent profiter du confort de vivre au centre sans \u00eatre plong\u00e9s dans le chaos.\n\nD\u00e9couvrez \u00e9galement la visite virtuelle sous les photos ! Une visite du tour vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous laissera inspir\u00e9 dans votre choix.\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n\n- grand et lumineux s\u00e9jour avec terrasse\n- 2 chambres\n- couloir avec armoire spacieuse int\u00e9gr\u00e9e\n- une cuisine ouverte et moderne avec lave-vaisselle\n- parquet dans toutes les pi\u00e8ces\n- deux salles de bain avec douche/baignoire et colonne laveuse-s\u00e9cheuse\n- chauffage par batterie et compteur individuel (CISR)\n- cave\n\nLes immeubles sont aliment\u00e9s par les r\u00e9seaux de chauffage urbain g\u00e9r\u00e9s par la Commune de Locarno.\n\nPlaces de parc dans le garage disponibles au sous-sol CHF140.-/mois, deuxi\u00e8me place de parc CHF70.-/mois.\n\nDevant les b\u00e2timents se trouvent les \u00e9coles primaires et secondaires, et \u00e0 quelques minutes\nde la belle Piazza Grande, du lac et des diff\u00e9rents commerces et services.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\n\nNe manquez pas cette opportunit\u00e9, nous sommes heureux d'entendre votre appel !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via ai Saleggi 24 B\n6600 Locarno",
            "Loyer : CHF 1'510.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1046.02.0014",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754569.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754570.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754577.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754571.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754578.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754575.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754573.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754572.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754576.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/995910/images/Detail/24754574.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/livit-ag-real-estate-management-675/residence-laville-35-pieces-moderne-995910",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2699,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Giacomo Mercoli"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nQuadrifoglio\nCet appartement lumineux et spacieux situ\u00e9 au 5\u00e8me \u00e9tage (avec ascenseur) fait partie d'un complexe nouvellement construit et peut accueillir confortablement 4 personnes. L'appartement dispose d'une terrasse ensoleill\u00e9e avec vue sur les toits et les montagnes au-del\u00e0. Meubl\u00e9 d'une table \u00e0 manger et de quatre chaises, c'est l'endroit id\u00e9al pour des d\u00e9jeuners tranquilles ou des d\u00eeners en famille.\n\nLe salon moderne et ouvert avec cuisine et salle \u00e0 manger s'ouvre directement sur la terrasse gr\u00e2ce \u00e0 des portes coulissantes en verre du sol au plafond. Cet espace est meubl\u00e9 d'un canap\u00e9-lit confortable, d'une table basse, d'une t\u00e9l\u00e9vision HD \u00e0 \u00e9cran plat et d'une table \u00e0 manger pour quatre personnes. La cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e dispose d'un lave-vaisselle, d'un micro-ondes, d'un four, d'une plaque \u00e0 induction, d'une machine Nespresso, d'un r\u00e9frig\u00e9rateur et d'un bar \u00e0 petit-d\u00e9jeuner avec quatre tabourets.\n\nCoucher\n\nChambre 1 : La chambre dispose d'un lit double et d'un lit simple de grande taille dans l'armoire\n\nExtra : Dans le salon il y a un canap\u00e9-lit double\n\nSalle de bain\n\nLa salle de bain : La salle de bain moderne est \u00e9quip\u00e9e d'une douche dans la baignoire, d'un bidet, d'un lavabo et de toilettes\n\nEn plus\n\n- Lave-linge - Climatisation - Wi-Fi gratuit - Parking priv\u00e9 - Borne de recharge EV - Voiture non n\u00e9cessaire - En ville - Espace de travail adapt\u00e9 aux ordinateurs portables - Adapt\u00e9 aux enfants - Adapt\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitif et doit \u00eatre utilis\u00e9 \u00e0 des fins d\u2019information uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Giacomo Mercoli\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'699.-/mois",
            "7 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 24dc17932d406ea91396",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119455.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119456.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119459.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119466.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119463.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119460.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119467.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119461.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119465.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119458.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119462.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119457.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957157/images/Detail/24119464.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/quadrifoglio-957157",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 940,
        "addresses": [
            "Massagno, Via Martignoni 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nNous louons 2,5 pi\u00e8ces avec vue \u00e0 Massagno\nNous louons un lumineux appartement de 2.5 pi\u00e8ces au 5\u00e8me \u00e9tage dans un immeuble avec ascenseur\n\n\u00c0 distance de marche se trouvent toutes les commodit\u00e9s de la ville, des supermarch\u00e9s, des pharmacies, des petits commerces et un arr\u00eat de bus adjacent.\n\nLes chambres sont compos\u00e9es comme suit :\n- grand s\u00e9jour avec acc\u00e8s au balcon et vue sur la verdure\n- cuisine semi-ouverte\n- une chambre\n- une salle de bain avec baignoire\n- le bien comprend une cave privative et une buanderie commune\n\nPossibilit\u00e9 de parking ext\u00e9rieur CHF 50.-/mois\n\nVisitez virtuellement l'appartement via la visite 360\u00b0 qui vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous inspirera dans votre choix.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\". Vous recevrez alors un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Martignoni 6\n6900 Massagno",
            "Loyer : CHF 940.-/mois",
            "Charges : CHF 180.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "44 m2 (habitables)",
            "Construit en 1970",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2076.02.0501",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672521.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/921316/images/Detail/23672522.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/massagno/livit-ag-real-estate-management-675/nous-louons-25-pieces-vue-massagno-921316",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250,
        "addresses": [
            "Chiasso, Via Soldini 14e"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement 5 pi\u00e8ces dans un quartier bien desservi avec une promotion unique\nNous avons une surprise pour vous !\nAvec un contrat d'un an, le premier loyer net est gratuit. Avec un contrat de 2 ans, 2 loyers nets offerts.\n\nChiasso, dans un quartier confortable et calme, nous vous proposons un appartement de 5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au 4\u00e8me \u00e9tage de 97 m2 dans un immeuble avec ascenseur.\n\nDes supermarch\u00e9s tels que Denner sont situ\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate, ainsi que des pharmacies, des salons de coiffure, des bars et des restaurants/pizzerias.\n\nLa gare CFF est situ\u00e9e \u00e0 seulement 1 km de la maison.\n\nLes pi\u00e8ces sont lumineuses avec une vue d\u00e9gag\u00e9e r\u00e9parties comme suit :\n\n- entr\u00e9e avec couloir et placards int\u00e9gr\u00e9s\n- salon avec de grandes fen\u00eatres et acc\u00e8s \u00e0 la terrasse\n- grande cuisine\n- 3 chambres\n- 1 salle de bain de service\n- 1 salle de bain avec baignoire\n\nplaces de parc int\u00e9rieures disponibles dans le garage CHF 120.-/mois\n\nL'appartement n'est pas meubl\u00e9\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sur \"contacter l'annonceur\".\nVous recevrez ensuite un e-mail automatique avec des informations sur la fa\u00e7on de visiter et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Soldini 14e\n6830 Chiasso",
            "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "97 m2 (habitables)",
            "Construit en 1993",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2080.06.0401",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22685494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22898329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22898334.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22685499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22685497.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22685500.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22685496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22898330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22685498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/829107/images/Detail/22898332.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/chiasso/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-5-pieces-quartier-bien-desservi-promotion-unique-829107",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 980,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via Caratti 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n3.5 pi\u00e8ces au calme avec 1er loyer libre !\nLe premier loyer net est gratuit !\n\nAppartement lumineux de 3.5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au 5\u00e8me \u00e9tage.\n\nL'immeuble est situ\u00e9 dans un quartier calme et proche de toutes les commodit\u00e9s telles que commerces, arr\u00eats de bus, \u00e9coles et \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville.\nDepuis le balcon spacieux, vous pourrez profiter d'une vue inestimable sur les montagnes.\n\nLes chambres de ces appartements sont tr\u00e8s accueillantes, spacieuses, lumineuses et vous offrent :\n\n- cuisine avec fen\u00eatre\n- salle de bain avec baignoire\n- couloir spacieux avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- grand salon avec parquet, grandes fen\u00eatres et\nacc\u00e8s au balcon\n- deux pi\u00e8ces\n\nParking int\u00e9rieur pour CHF 120.-/mois\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux domestiques sont les bienvenus.\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel !\n\nLes photos de l'int\u00e9rieur sont des exemples de photos qui correspondent au standard r\u00e9el de l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Caratti 4\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 980.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Construit en 1970",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2071.02.0503",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620438.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620441.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620436.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620444.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620446.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620437.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620440.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/821944/images/Detail/22620439.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/livit-ag-real-estate-management-675/35-pieces-calme-1er-loyer-libre-821944",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2599,
        "addresses": [
            "Viganello, Via Merlina"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nRetraite de balcon 1 chambre avec place de parking!\nCr\u00e9ez le s\u00e9jour parfait \u00e0 Lugano, depuis cette retraite chic avec balcon d'une chambre et parking !\n\nCette retraite avec balcon bien am\u00e9nag\u00e9e offre le parfait pied-\u00e0-terre \u00e9l\u00e9gant \u00e0 Lugano, offrant un h\u00e9bergement sans tracas pour les voyageurs d'affaires, les couples et les groupes de quatre.\n\nL'appartement au 1er \u00e9tage est facilement accessible par ascenseur et dispose d'un salon ouvert et baign\u00e9 de lumi\u00e8re. Le salon, meubl\u00e9 dans un style contemporain, dispose \u00e9galement d'une cuisine d\u00eenatoire chic pour 4 personnes ainsi que d'un canap\u00e9-lit double moderne, d'une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat et d'un acc\u00e8s au balcon. Le chauffage au sol est \u00e9galement disponible pour agr\u00e9menter un s\u00e9jour par tous les temps. Une chambre principale spacieuse avec lit double et acc\u00e8s au balcon offre un drainage sans effort, tandis qu'une salle de douche chic avec vanit\u00e9 priv\u00e9e compl\u00e8te le design int\u00e9rieur.\n\nL'\u00e9l\u00e9gant appartement 1 chambre est situ\u00e9 dans une r\u00e9sidence de 7 \u00e9tages avec ascenseur et parking priv\u00e9.\nLes groupes plus nombreux souhaitant rester peuvent louer des appartements suppl\u00e9mentaires dans la m\u00eame r\u00e9sidence (veuillez vous renseigner pour ID 4070, 4069, 4068, 4067). Depuis l'emplacement calme mais pratique, de nombreuses commodit\u00e9s locales sont \u00e0 3-5 minutes \u00e0 pied, tandis que le centre au bord du lac de Lugano est \u00e0 10-15 minutes \u00e0 pied.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et devraient \u00eatre utilis\u00e9 \u00e0 des fins d'information seulement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Merlina\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 2'599.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "55 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence f539b4ad6b0aa23cf51b",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/24705942.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886457.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886461.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886467.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886463.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/24705943.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886458.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886464.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886466.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886465.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886462.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886459.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/766720/images/Detail/23886460.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/homelike-1860/retraite-balcon-1-chambre-place-parking-766720",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1599,
        "addresses": [
            "Paradiso, Piazza Riscossa"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio\n\u00c0 quelques pas du lac de Lugano, ce studio accueille jusqu'\u00e0 3 personnes dans un environnement familial confortable.\n\nSitu\u00e9 au troisi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble de 7 \u00e9tages avec ascenseur, cet appartement moderne dispose de toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires pour un s\u00e9jour de d\u00e9tente rester. Il dispose d'un canap\u00e9-lit double et d'un lit simple, ainsi que d'une table \u00e0 manger pr\u00e8s de la fen\u00eatre. La cuisine est s\u00e9par\u00e9e et bien \u00e9quip\u00e9e avec un four, un r\u00e9frig\u00e9rateur et une cafeti\u00e8re.\n\nCouchage\n\nTrois personnes peuvent dormir sur le canap\u00e9-lit double et un lit simple dans l'appartement.\n\nSalle de bain\n\nLa belle salle de bain dispose d'une baignoire avec pommeau de douche, d'un bidet et d'un WC.\nEn suppl\u00e9ment\n\n\u00e2\u20ac\u00a2 Chauffage central \u2022 Internet gratuit \u2022 Machine \u00e0 laver \u2022 Convient \u00e0 tous les \u00e2ges \u2022 Parking public (payant ou avec parking disque) \u00e2\u20ac\u00a2 Fer et planche \u00c3 repasser\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00c3\u00a9s ne sont pas n\u00c3\u00a9cessairement d\u00c3\u00a9finitifs et doivent \u00c3\u00aatre utilis\u00c3\u00a9s uniquement \u00c3 titre informatif. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Piazza Riscossa\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 1'599.-/mois",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "35 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence d3b2f94a85593233e363",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886841.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886839.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886845.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886837.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/24168618.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886847.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886838.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886843.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/24168617.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886846.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886842.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886840.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/736638/images/Detail/23886844.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/studio-736638",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1800,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Giulio Vicari"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison Kiki\nProfitez d'une escapade citadine inoubliable \u00e0 Lugano avec cette retraite d\u00e9tendue et accueillante pour 2 \u00e0 4 personnes ! Situ\u00e9 dans une partie facilement accessible de Lugano et parfait pour faire du tourisme, cet appartement offre un acc\u00e8s par ascenseur aux attractions touristiques, aux divertissements toute l'ann\u00e9e et aux liaisons de transport du Lugano \u00e0 la mode.\n\nL'int\u00e9rieur de cet appartement 1 chambre allie commodit\u00e9s modernes et vie intemporelle. conforts. Le salon accueillant avec un \u00e9l\u00e9gant canap\u00e9 en forme de L, une t\u00e9l\u00e9vision par satellite, un lecteur DVD et un coin repas vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre et \u00e0 vous divertir. Vous avez \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 une cuisine s\u00e9par\u00e9e et \u00e0 un balcon priv\u00e9 avec un coin repas ext\u00e9rieur, pour que vous puissiez manger et boire \u00e0 votre guise, quand vous le souhaitez ! Une chambre principale spacieuse et adapt\u00e9e aux couples avec un lit double est compl\u00e9t\u00e9e par un canap\u00e9-lit double suppl\u00e9mentaire en option dans le salon et une salle de bains carrel\u00e9e avec baignoire et robinet de douche. Toutes les fonctionnalit\u00e9s importantes telles que le chauffage central, la buanderie commune dans le b\u00e2timent, l'ascenseur et le WIFI sont \u00e9galement disponibles.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s uniquement \u00e0 des fins d'information. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Giulio Vicari\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 1'800.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 29.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38979d991b4be6e661a0",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119413.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119415.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119408.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119409.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119411.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119407.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119410.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119404.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119412.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119403.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119405.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119414.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699263/images/Detail/24119406.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/maison-kiki-699263",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1180,
        "addresses": [
            "S. Antonino, Via del Tiglio 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nNous louons 4,5 pi\u00e8ces entour\u00e9 de verdure !\nDans un immeuble entour\u00e9 de la verdure d'un beau jardin commun nous louons un lumineux appartement de 4,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e sur\u00e9lev\u00e9.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans un quartier calme et \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun.\n\nA une courte distance, vous trouverez la poste, les banques, les bars, les restaurants, les h\u00f4tels et le centre commercial S. Antonino.\n\nL'appartement dispose de parquet et de plusieurs armoires encastr\u00e9es \u00e0 l'entr\u00e9e.\nDepuis le balcon, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'un acc\u00e8s direct au jardin commun.\n\nUne salle de bain avec WC et une salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre compl\u00e8tent le confort.\nLa cuisine d\u00eenatoire est neuve et offre un grand r\u00e9frig\u00e9rateur, un lave-vaisselle et une plaque vitroc\u00e9ramique.\n\nPossibilit\u00e9 de parking int\u00e9rieur pour CHF 120.- ou ext\u00e9rieur pour CHF 70.- par mois.\n\nNous attendons votre appel avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via del Tiglio 5\n6592 S. Antonino",
            "Loyer : CHF 1'180.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "90 m2 (habitables)",
            "Construit en 1972",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1997",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1574.03.0003",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276540.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276542.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/179185/images/Detail/24276543.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/s-antonino/livit-ag-real-estate-management-675/nous-louons-45-pieces-entoure-verdure-179185",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1310,
        "addresses": [
            "Viganello, Via Emilio Rava 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement de 3.5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage dans la campagne!\nNous louons un appartement spacieux et lumineux de 3,5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage.\nQuartier central et calme, ensoleill\u00e9 avec vue sur le jardin.\n\nsupermarch\u00e9 lidl au Centro La Santa, juste en dessous du b\u00e2timent !\n\nL'appareil est compos\u00e9 comme suit :\n- cuisine\n- une grande armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- grande pi\u00e8ce lumineuse avec parquet\n- 2 chambres avec parquet\n- 1 salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- 1 salle de bain avec douche et fen\u00eatre\n- une grande terrasse donnant sur le jardin\n- cave\n\nParking au garage \u00e0 CHF 140.00/mois.\n\nAppartement situ\u00e9 dans un quartier calme. Arr\u00eat de bus directement sous le b\u00e2timent. Commerces, banques, bars, restaurants et poste \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Emilio Rava 1\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 1'310.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1989",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2000",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1662.02.0113",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661339.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661343.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661345.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661340.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661344.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661342.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661348.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661349.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661347.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661341.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115485/images/Detail/24661346.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-35-pieces-3eme-etage-campagne-115485",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2900,
        "addresses": [
            "6900 Lugano, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nBienvenue dans l'appartement de vos r\u00eaves au bord du lac de Lugano ! Willkom\nCet appartement flambant neuf de 3,5 pi\u00e8ces est un v\u00e9ritable joyau situ\u00e9 sur un versant sud-ouest ensoleill\u00e9. Il offre une vue imprenable sur le lac de Lugano et son environnement suggestif. Dans ce b\u00e2timent exclusif, il n'y a que trois appartements, garantissant intimit\u00e9 et tranquillit\u00e9. Le balcon g\u00e9n\u00e9reux vous invite \u00e0 passer des moments de d\u00e9tente en admirant la vue. Cet appartement combine la technologie la plus moderne avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et une attention m\u00e9ticuleuse aux d\u00e9tails. D\u00e9couvrez le luxe et le confort dans cette propri\u00e9t\u00e9 exquise au bord du lac de Lugano.\nCe tout nouveau 3,5-Zimmer-Wohnung est une perle sur un sommeil suspendu dans le sud-ouest. Vous avez un \u00e9v\u00e8nement australien auf den Luganer See et au sein de votre entreprise mal\u00e9fique. Dans ce Geb\u00e4ude exclusif, il n'y a que trois Wohnungen, Privatsph\u00e4re und Ruhe a \u00e9t\u00e9 garanti. Le gros balcon est situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 d'un espace de travail et d'installations. Ce travail est bas\u00e9 sur une technologie moderne avec des mat\u00e9riaux haut de gamme et un am\u00e9nagement soign\u00e9, garantissant un luxe et un confort purs dans cet immeuble exquis au Luganer See.\n\nBienvenue \u00e0 Muzzano, un lieu idyllique immerg\u00e9 dans le paysage pittoresque du Tessin. Cette charmante communaut\u00e9 est riche en histoire, en culture et en nature \u00e0 couper le souffle. Muzzano est situ\u00e9 sur les rives du lac de Lugano et offre \u00e0 ses habitants une combinaison unique de charme m\u00e9diterran\u00e9en et de charme alpin \u00e9vocateur. La communaut\u00e9 chaleureuse, la proximit\u00e9 de la ville de Lugano et les excellentes installations \u00e9ducatives font de Muzzano un lieu de vie id\u00e9al.\n\nWillkommen \u00e0 Muzzano, un endroit idyllique situ\u00e9 dans la r\u00e9gion mal\u00e9fique du Tessiner. Cette bezaubernde Gemeinde est reich an Geschichte, Kultur et atemberaubender Natur. Muzzano se trouve au fond des Luganersees et offre le meilleur des meilleurs dans une combinaison unique de style m\u00e9diterran\u00e9en et de charme alpin. La freundliche Gemeinschaft, la N\u00e4he zur Stadt Lugano et la ausgezeichneten Bildungseinrichtungen machen Muzzano zu an id\u00e9al Wohnort.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6900 Lugano",
            "Loyer : CHF 2'900.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "117 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence PO-23-512_2_Miete_LU",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/1010591/images/Detail/24762474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/1010591/images/Detail/24762475.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/1010591/images/Detail/24762473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/1010591/images/Detail/24762472.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/lugano/oswald-sorge-partner-1949/bienvenue-l39appartement-vos-reves-bord-lac-lugano-willkom-1010591",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 900,
        "addresses": [
            "Mendrisio, Via Giuseppe Lanz 18"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLumineux appartement de 2,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer \u00e0 quelques pas de la gare\nExplorez virtuellement l'appartement de 2,5 pi\u00e8ces avec la visite \u00e0 360\u00b0 en vous laissant inspirer dans votre choix.\nSitu\u00e9 dans un quartier calme \u00e0 proximit\u00e9 des commerces, des \u00e9coles et de la gare S. Martino, nous vous proposons un grand appartement de 2,5 pi\u00e8ces comprenant un spacieux s\u00e9jour, balcon, une chambre, cuisine et salle de bain avec baignoire.\n\n\u2022 Comprenant cave priv\u00e9e et buanderie commune.\n\u2022 Animaux accept\u00e9s.\n\nDisponibilit\u00e9 de parking int\u00e9rieur pour CHF 130/mois ou places de parc bleues \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nL'appartement n'est pas meubl\u00e9.\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Giuseppe Lanz 18\n6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 900.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "54 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6990.01.0029",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731790.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731787.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731794.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731791.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731792.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731788.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731793.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1007939/images/Detail/24731789.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/livit-ag-real-estate-management-675/lumineux-appartement-25-pieces-louer-quelques-pas-gare-1007939",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1150,
        "addresses": [
            "6982 Agno, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nCALME ET ENSOLEILLE\nl'appartement est parfait pour ceux qui recherchent un endroit calme et ensoleill\u00e9 pour vivre. Avec 3,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 78 m\u00b2, elle offre amplement d'espace pour la famille ou pour ceux qui souhaitent disposer d'une chambre d'amis suppl\u00e9mentaire ou d'un bureau \u00e0 domicile. La terrasse est un endroit id\u00e9al pour se d\u00e9tendre et profiter du soleil, tandis que l'emplacement central garantit un acc\u00e8s facile \u00e0 toutes les commodit\u00e9s. De plus, la buanderie commune est un avantage pratique.\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- calme et ensoleill\u00e9\n- Terrasse\n- position centrale\n- buanderie commune\n- Les animaux ne sont pas admis\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nPosition : centrale et ensoleill\u00e9e\nEtat de l'objet: remis \u00e0 neuf\n\nSalles de bains / Douches : 1 (1 x WC, lavabo, douche)\nChauffage : Thermopompe centralis\u00e9e\nTransports en commun : train (800 m)\nEcoles : \u00e9cole primaire (750 m)\nCommerces : pharmacie, Coop, Aldi, banque (300 m)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6982 Agno",
            "Loyer : CHF 1'150.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "78 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322495",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006899/images/Detail/24718613.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006899/images/Detail/24718610.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006899/images/Detail/24718611.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006899/images/Detail/24718615.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006899/images/Detail/24718614.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006899/images/Detail/24718612.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/agno/betterhomes-schweiz-ag-611/calme-ensoleille-1006899",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/89b9f5a8d50116062f3e2fec442cb51e"
    },
    {
        "price": 1310,
        "addresses": [
            "Caslano, Via del Sole 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n3.5 pi\u00e8ces dans un quartier calme \u00e0 proximit\u00e9 de tous les services - 2 mois GRATUITS\nL'appartement est situ\u00e9 au premier \u00e9tage et se pr\u00e9sente ainsi :\ns\u00e9jour et chambres avec parquet et balcon, cuisine moderne avec lave-vaisselle et plaque vitroc\u00e9ramique, salle de bain avec baignoire.\n\nParking disponible \u00e0 partir de CHF 60.-.\n\nProfitez de 2 mois gratuits en louant cet appartement situ\u00e9 dans une zone strat\u00e9gique \u00e0 Caslano.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\nContactez-nous au ou au\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via del Sole 5\n6987 Caslano",
            "Loyer : CHF 1'310.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 81100.01.0102",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007289/images/Detail/24722271.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007289/images/Detail/24722270.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/caslano/apleona-schweiz-ag-670/35-pieces-quartier-calme-proximite-tous-les-services-2-mois-gratuits-1007289",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1355,
        "addresses": [
            "Massagno, Via Lepori 14"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLumineux 2,5 pi\u00e8ces\nnous louons un appartement moderne de 2,5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage \u00e0 la Residenza Radice.\n\nL'appartement est disponible \u00e0 partir du 16.04.2024\nLes visites auront lieu avec le locataire actuel, merci de contacter l'administration pour recevoir les coordonn\u00e9es.\n\nAvec la R\u00e9sidence Radice, nous disposons de trois b\u00e2timents de 167 appartements en location situ\u00e9s dans un environnement unique qui \u00e9voque un parc avec ses nombreux arbres fruitiers et potagers, o\u00f9 il est possible de profiter du calme et de la tranquillit\u00e9 et de la vitalit\u00e9 des espaces de r\u00e9union communs.\n\nA proximit\u00e9 vous trouverez : Commerces, supermarch\u00e9s, restaurants, pharmacies et \u00e9coles, ainsi que plusieurs lignes de transports en commun. La gare FFS se trouve \u00e0 seulement 2 km de la r\u00e9sidence. Sortie d'autoroute \u00e0 seulement 500m.\n\n\nL'appartement de 2.5 pi\u00e8ces se compose comme suit :\n\n- Grand et lumineux s\u00e9jour avec acc\u00e8s au balcon\n- Cuisine moderne ouverte sur le s\u00e9jour avec lave-vaisselle\n- 1 chambre\n- 1 salle de bain avec baignoire et tour laveuse-s\u00e9cheuse\n- Cave\n\nParking garage disponible pour CHF 140.-/mois.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\". Vous recevrez alors un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Lepori 14\n6900 Massagno",
            "Loyer : CHF 1'355.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "66 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8901.02.0102",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005729/images/Detail/24703713.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005729/images/Detail/24703709.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005729/images/Detail/24703710.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005729/images/Detail/24703708.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005729/images/Detail/24703712.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1005729/images/Detail/24703711.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/massagno/livit-ag-real-estate-management-675/lumineux-25-pieces-1005729",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 910,
        "addresses": [
            "Melano, Piazza G. Motta 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nMagnifique 2 pi\u00e8ces r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 \u00e0 louer\nMagnifique appartement situ\u00e9 dans un immeuble au centre de la charmante ville de Melano, l'appartement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 et est \u00e9quip\u00e9 de :\n\n- Cuisine moderne et \u00e9quip\u00e9e\n- Chambre spacieuse\n- Chambre \u00e0 coucher\n- Salle de bain avec douche\n\nPremier mois gratuit (net).\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite sans engagement !\n\n-------------------------------------------------- -------------------------------------------------- ---------------\n\nWundersch\u00f6ne Wohnung in einem Geb\u00e4ude im Zentrum der charmanten Stadt Melano, die Wohnung wurde k\u00fcrzlich renovert et est ausgestattet mit:\n\n- Moderne, voll ausgestattete K\u00fcche\n- Ger\u00e4umiges Wohnzimmer\n- Schlafzimmer\n- Badezimmer mit Duche\n\nErster Monat gratuit (net).\n\nWenn wir Ihr Interest geweckt haben, z\u00f6gern Sie bitte nicht, uns f\u00fcr unverbindliche Besichtigung zu contact !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Piazza G. Motta 2\n6818 Melano",
            "Loyer : CHF 910.-/mois",
            "Charges : CHF 90.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "50 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 42787.01.410020",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/984110/images/Detail/24459647.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/984110/images/Detail/24459646.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/984110/images/Detail/24459641.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/984110/images/Detail/24459644.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/984110/images/Detail/24459645.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/melano/privera-ag-lugano-973/magnifique-2-pieces-recemment-renove-louer-984110",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1320,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Viale Stazione 30"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nVivre dans le centre historique\nVoulez-vous vivre \u00e0 deux pas de tout le confort qu'une ville comme Bellinzone a \u00e0 vous offrir ? Alors cet appartement est fait pour vous !\n\nRegardez \u00e9galement la visite virtuelle 360\u00b0 sous les photos.\nUne visite virtuelle vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous aidera \u00e0 trouver l'inspiration.\n\nCe que nous vous proposons est un grand et confortable appartement de 4 pi\u00e8ces situ\u00e9 au quatri\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble historique et bien entretenu, \u00e9quip\u00e9 d'un ascenseur.\n\nLe b\u00e2timent est situ\u00e9 au centre de Bellinzone, le long de l'historique Viale Stazione.\n\nLes pi\u00e8ces, spacieuses et lumineuses, se composent comme suit :\n\n- un couloir spacieux qui s\u00e9pare le coin salon du coin nuit\n- cuisine s\u00e9par\u00e9e et habitable\n- une grande salle de bains avec baignoire et bidet\n- s\u00e9jour avec grandes fen\u00eatres et acc\u00e8s \u00e0 la terrasse\n- deux chambres avec parquet et acc\u00e8s au balcon\n- cave incluse\n- local \u00e0 v\u00e9los inclus\n\nParking int\u00e9rieur \u00e0 CHF 170.- par mois\n\nLoyer net CHF 1'320.-\nCaution pour d\u00e9penses CHF 150.-\nLoyer mensuel brut total CHF 1470.-\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie locative \u00e9gal \u00e0 3 mensualit\u00e9s brutes, ou par assurance.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux, sont admis.\n\nNous attendons votre appel t\u00e9l\u00e9phonique !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat de location \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec une dur\u00e9e de s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Viale Stazione 30\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'320.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "76 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7949.01.0401",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980392/images/Detail/24415728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980392/images/Detail/24415724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980392/images/Detail/24415725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980392/images/Detail/24415722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980392/images/Detail/24415732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980392/images/Detail/24415726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980392/images/Detail/24415731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980392/images/Detail/24415729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980392/images/Detail/24415727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/980392/images/Detail/24415723.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/livit-ag-real-estate-management-675/vivre-centre-historique-980392",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 880,
        "addresses": [
            "Agno, Via ai Campi 19"
        ],
        "description": "Spazioso 2.5 locali al piano terra con accesso al giardino con Promozione\nPromozione: Un abbonamento di un anno per il treno FLP (2 zone)\n\nAfferra l'opportunit\u00e0 di vivere al massimo! Affittasi appartamento di 2.5 locali vicino dal cuore della citt\u00e0. Con stile moderno e finiture di qualit\u00e0, questa oasi urbana offre comodit\u00e0 e accesso rapido a tutto ci\u00f2 che ami.\n\nCaratteristiche dell'Appartamento:\n- Ampia camera e zone living luminosa per un comfort senza compromessi.\n- Goditi la tranquilit\u00e0 direttamente dal tuo soggiorno, con accesso al giardino.\n- Cucina Moderna: perfetta per gli amanti della cucina, dotata di elettrodomestici di qualit\u00e0 e spazio sufficiente per creare i tuoi capolavori culinari.\n- Un bagno con vasca.\n- cantina privata\n\nSituato in una zona ideale, a pochi passi si trova la fermata del FPL per una comoda mobilit\u00e0 e servizi nelle vicinanze, come Negozi, ristoranti e altre comodit\u00e0 a portata di mano.\n\nPossibilit\u00e0 di affitto posteggio esterno CHF 55.-/mensili\n\nAbbiamo suscitato il vostro interesse? Allora contattateci direttamente tramite l'inserzione online su \"contattare l\u2019inserzionista\". Riceverete di seguito un'e-mail automatica con le informazioni sulle modalit\u00e0 di visita e la possibilit\u00e0 di candidarvi digitalmente per l'appartamento e/o di porci eventuali domande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via ai Campi 19\n6982 Agno",
            "Loyer : CHF 880.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "55 m2 (habitables)",
            "Construit en 1962",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5548.01.0002",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/933566/images/Detail/23822308.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/933566/images/Detail/23822309.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/933566/images/Detail/23822314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/933566/images/Detail/23822307.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/933566/images/Detail/23822313.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/agno/livit-ag-real-estate-management-675/spazioso-25-locali-al-piano-terra-con-accesso-al-giardino-con-promozione-933566",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 970,
        "addresses": [
            "6830 Chiasso, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLa vie urbaine\nAu sud du Tessin, dans la belle r\u00e9gion du Mendrisiotto et du Basso Ceresio, plus pr\u00e9cis\u00e9ment dans la jolie commune de Chiasso, nous louons plusieurs appartements de 2\u00bd pi\u00e8ces.\n\nLe b\u00e2timent o\u00f9 se trouvent les objets a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et fini en alliant \u00e9l\u00e9gance, modernit\u00e9 et souci du d\u00e9tail.\n\nL'appartement CALME :\nCe type d'appartement a une surface habitable de 50 m\u00b2. Les appartements se composent d'un grand s\u00e9jour avec salle \u00e0 manger, d'une cuisine lumineuse, d'une confortable salle de bain avec baignoire, d'un grand couloir, d'une chambre lumineuse et d'un grand balcon de 10m\u00b2.\nLes appartements sont situ\u00e9s dans un quartier calme de la copropri\u00e9t\u00e9. Excellent pied-\u00e0-terre pour c\u00e9libataires,\ncouples, \u00e9tudiants et travailleurs voyageant entre la Suisse et l'Italie.\n\nIl y a 7 appartements disponibles, un \u00e0 chaque \u00e9tage du b\u00e2timent. Les maisons des \u00e9tages sup\u00e9rieurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une belle vue panoramique sur la ville.\n\nLa copropri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare de Chiasso, des commerces et de toutes les principales infrastructures.\n\nChiasso est facilement accessible en transports en commun et en voiture. La municipalit\u00e9 est frontali\u00e8re avec l'Italie voisine, plus pr\u00e9cis\u00e9ment avec la belle Lombardie.\n\nLa copropri\u00e9t\u00e9 dispose d'un nombre limit\u00e9 de places de stationnement dans le garage, mais les r\u00e9sidents peuvent demander l'autorisation de la ville de Chiasso pour garer leur voiture dans les parkings publics \"zone bleue\".\n\nLes amis \u00e0 4 pattes sont les bienvenus !\n\nEn tant que personne de contact responsable, je suis volontiers disponible pour de plus amples informations et/ou une \u00e9ventuelle visite de la propri\u00e9t\u00e9. Contactez moi! Ce sera un plaisir de pouvoir vous offrir mes meilleurs conseils.\n\n-\n\nIm S\u00fcden des Tessins, in der wundersch\u00f6nen Region Mendrisiotto und Basso Ceresio, in der sch\u00f6nen Gemeinde Chiasso, vermieten wir mehrere 2\u00bd-Zimmer-Wohnungen.\n\nDas Geb\u00e4ude, in dem sich die Wohnungen befinden, wurde komplett renoviert und mit viel Eleganz, Modernit\u00e4t und Liebe zum Detail ausgestattet.\n\nDie Wohnung \"CALME\":\nDieser Wohnungstyp hat eine Wohnfl\u00e4che von 50 m\u00b2. Die Objekte bestehen aus einem gro\u00dfen Wohnbereich mit Esszimmer, einer hellen K\u00fcche, einem komfortablen Badezimmer mit Badewanne, einer gro\u00dfen Diele, einem hellen Schlafzimmer und einer gro\u00dfe 10m\u00b2 Terrasse.\nDie Wohnungen befinden sich in einer ruhigen Lage des Geb\u00e4udes. Id\u00e9al pied-\u00e0-terre pour c\u00e9libataires,\nPaare, Studenten und Arbeitnehmer, die zwischen der Schweiz und Italien pendeln.\n\nEs gibt 7 verf\u00fcgbare Wohnungen, eine auf jeder Etage des Geb\u00e4udes. Die Wohnungen in den oberen Etagen bieten einen sch\u00f6nen Panoramablick auf die Stadt.\n\nDie Wohnanlage befindet sich in unmittelbarer N\u00e4he des Bahnhofs Chiasso, der Gesch\u00e4fte und aller wichtigen Infrastrukturen.\n\nChiasso ist sowohl mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln als auch mit dem Auto leicht zu erreichen. Die Gemeinde grenzt an das benachbarte Italien, an die sch\u00f6ne Lombardei.\n\nDas Geb\u00e4ude verf\u00fcgt \u00fcber eine begrenzte Anzahl von Parkpl\u00e4tzen in der Garage. Die Einwohner von Chiasso k\u00f6nnen jedoch bei der Gemeinde eine Bewilligung beantragen, um ihr Auto auf den \u00f6ffentlichen Parkpl\u00e4tzen in der blauen Zone abzustellen.\n\nVierbeiner sind willkommen !\n\nDie Mindestvertrags Dauer betr\u00e4gt ein Jahr.\n\nAls Ihr verantwortlicher Ansprechpartner stehe ich Ihnen gerne f\u00fcr weitere Informationen und/oder eine m\u00f6gliche Besichtigung des Objektes zur Verf\u00fcgung. Rufen Sie mich an! Ich freue mich auf Sie und werde Sie bestens beraten.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6830 Chiasso",
            "Loyer : CHF 970.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "50 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001058-454",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847753/images/Detail/22854382.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847753/images/Detail/22854383.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847753/images/Detail/22854381.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847753/images/Detail/22854385.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847753/images/Detail/22854384.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847753/images/Detail/22854380.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/chiasso/remax-immobiliare-lugano-1526/vie-urbaine-847753",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1550,
        "addresses": [
            "6987 Caslano, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartamento 4 \u00bd locali a Caslano avec fantastique vue panoramique\n1920.- Charge compresse 2 positions auto\n\nA pochi passi dal lago in zona molto tranquilla e pianeggiante si trova questo appartamento con un ottima vista panoramique su toute la r\u00e9gion.\nL'appartement est donc compos\u00e9 d'un grand corridoio all'entrata da dove si pu\u00f2 accedere da prima alla cucina comunicante con il soggiorno, le tre camere da letto ed i due bagni.\nLa cam\u00e9ra matrimoniale ed il soggiorno sono collegati da una grande terrazza che guarda sul golfo di Caslano, mentre le rimanenti due camere da letto hanno una bella vista direzione Monte Lema.\nPunto di forza di questa abitazione sono gli spazi generosi e le vicinanze con scuole, asilo, negozi, infrastructure sportive, etc. rendendolo so un ottima soluzione per una famiglia con figli.\nA disposizione dell'appartamento ci sono 2 parcheggi uno coperto in garage e l'altro esterno.\n\n-\n\n1920.- Charges comprises 2 parkings\n\nA quelques pas du lac, dans un quartier tr\u00e8s calme et plat, se trouve cet appartement avec une excellente vue panoramique sur toute la r\u00e9gion.\nL'appartement se compose d'un grand couloir \u00e0 l'entr\u00e9e \u00e0 partir duquel vous acc\u00e9dez d'abord \u00e0 la cuisine reli\u00e9e au salon, aux trois chambres et aux deux salles de bains.\nLa chambre principale et le salon sont reli\u00e9s par une grande terrasse surplombant le golfe de Caslano, tandis que les deux autres chambres ont une belle vue sur le mont Lema.\nLe point fort de cet appartement est son espace et sa proximit\u00e9 avec les \u00e9coles, les cr\u00e8ches, les commerces, les installations sportives, etc., ce qui en fait une excellente solution pour une famille avec enfants.\nL'appartement dispose de 2 places de parking, une couverte dans le garage et l'autre \u00e0 l'ext\u00e9rieur.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6987 Caslano",
            "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
            "Charges : CHF 60.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "110 m2 (habitables)",
            "Construit en 1972",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001079-69",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/835325/images/Detail/24550224.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/835325/images/Detail/24550221.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/835325/images/Detail/24550218.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/835325/images/Detail/24550223.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/835325/images/Detail/24550227.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/835325/images/Detail/24550217.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/835325/images/Detail/24550226.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/835325/images/Detail/24550225.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/835325/images/Detail/24550220.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/835325/images/Detail/24550215.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/835325/images/Detail/24550216.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/835325/images/Detail/24550222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/835325/images/Detail/24550219.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/caslano/remax-immobiliare-lugano-1526/appartamento-4-locali-caslano-fantastique-vue-panoramique-835325",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2599,
        "addresses": [
            "Viganello, Via Merlina"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUn appartement avec une chambre\nProfitez d'un s\u00e9jour confortable \u00e0 Lugano depuis cette retraite centrale avec balcon et parking !\n\n\u00c9quip\u00e9 de tout le confort d'une maison, cet appartement 1 chambre promet un s\u00e9jour d'affaires ou de loisirs sans tracas dans cette belle ville au bord du lac.\n\nLe moderne retraite est situ\u00e9e au 1er \u00e9tage et est facilement accessible par ascenseur. La cuisine am\u00e9ricaine lumineuse et spacieuse avec une table \u00e0 manger vitr\u00e9e pour 4 personnes est compl\u00e9t\u00e9e par un salon chic avec un canap\u00e9-lit double et une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat qui invite \u00e0 la d\u00e9tente. L'acc\u00e8s direct \u00e0 un balcon-terrasse ensoleill\u00e9 cr\u00e9e \u00e9galement les conditions pour un d\u00eener d\u00e9tendu en plein air, pour une ambiance estivale parfaite. Une chambre double chic et calme a \u00e9galement acc\u00e8s au balcon, tandis que la salle de douche familiale \u00e9quip\u00e9e moderne, la buanderie priv\u00e9e et l'espace de stationnement promettent un confort suppl\u00e9mentaire pendant votre absence.\n\nL'\u00e9l\u00e9gant appartement est situ\u00e9 dans une r\u00e9sidence de 7 \u00e9tages avec ascenseur et parking priv\u00e9 . Les groupes plus nombreux souhaitant rester peuvent louer des appartements suppl\u00e9mentaires dans la m\u00eame r\u00e9sidence (veuillez vous renseigner pour les ID 4070, 4068, 4065 et 4067). Depuis l'emplacement calme mais pratique, de nombreuses commodit\u00e9s locales sont \u00e0 3-5 minutes \u00e0 pied, tandis que le centre au bord du lac de Lugano est \u00e0 10-15 minutes \u00e0 pied.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et devraient \u00eatre utilis\u00e9 \u00e0 des fins d'information seulement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Merlina\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 2'599.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "55 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence ac05e4e9c301b75b28b7",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793465/images/Detail/24718131.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793465/images/Detail/24718132.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793465/images/Detail/24718134.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793465/images/Detail/24718130.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793465/images/Detail/24718128.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793465/images/Detail/24718126.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793465/images/Detail/24718135.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793465/images/Detail/24718133.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793465/images/Detail/24718138.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793465/images/Detail/24718136.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793465/images/Detail/24718129.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793465/images/Detail/24718127.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793465/images/Detail/24718137.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/homelike-1860/appartement-chambre-793465",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2705,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Lucerna"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPenthouse panoramique \u00e9l\u00e9gant\n\u00c9l\u00e9gant penthouse panoramique\n\nD\u00e9couvrez le meilleur de Lugano dans cet appartement mansard\u00e9 sophistiqu\u00e9, o\u00f9 la douce palette int\u00e9rieure rencontre les couleurs du lac et des montagnes environnantes. L'appartement fait face \u00e0 l'est, au sud-est et capte la lumi\u00e8re toujours changeante de cette vue imprenable. L'int\u00e9rieur \u00e9pur\u00e9 et moderne offre des sols en porcelaine de bois et tout le confort moderne. Venez profiter de votre oasis depuis chez vous.\n\nCette oasis urbaine est au c\u0153ur de tout. D\u00e9tendez-vous et profitez de ce dernier \u00e9tage, appartement 1 chambre, 1 salle de bain avec une vue imprenable. Cet appartement id\u00e9alement situ\u00e9 se trouve dans le quartier de Besso, \u00e0 seulement 2 minutes \u00e0 pied de la gare principale et \u00e0 5-10 minutes \u00e0 pied du centre de Lugano, du lac, de tous les restaurants, caf\u00e9s, mus\u00e9es, \u00e9piceries, attractions et plus achats. Pour ceux qui aiment la randonn\u00e9e en montagne, il y a de beaux sentiers de randonn\u00e9e \u00e0 quelques minutes. Explorez les nombreuses \u00e9glises historiques de Lugano, la maison d'Herman Hess, ou profitez de la tranquillit\u00e9 des collines tranquilles \u00e0 proximit\u00e9 de chez vous. L'appartement dispose d'un balcon de 10 m2 o\u00f9 vous pourrez d\u00e9guster un caf\u00e9 au lever du soleil ou un verre de vin au coucher du soleil. Parfait pour les couples ou les voyageurs en solo, cet appartement peut accueillir jusqu'\u00e0 quatre personnes avec un vrai canap\u00e9-lit.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Lucerna\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'705.-/mois",
            "5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 05.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4ca170e51a86617b2ad1",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699319/images/Detail/23886207.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699319/images/Detail/23886206.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699319/images/Detail/23886201.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699319/images/Detail/23886202.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699319/images/Detail/23886208.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699319/images/Detail/23886212.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699319/images/Detail/23886210.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699319/images/Detail/23886213.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699319/images/Detail/23886203.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699319/images/Detail/23886204.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699319/images/Detail/23886209.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699319/images/Detail/23886211.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699319/images/Detail/23886205.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/penthouse-panoramique-elegant-699319",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1540,
        "addresses": [
            "Melide, Via Cantonale 31"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement confortable dans une position strat\u00e9gique\nVisitez la visite virtuelle sous les photos ! Une visite virtuelle vous permettra de d\u00e9couvrir les lieux en avant-premi\u00e8re.\n\nL'appartement est non meubl\u00e9.\n\nNous vous proposons \u00e0 la location un grand et lumineux appartement de 4.5 pi\u00e8ces d'environ 115m\u00b2, situ\u00e9 au deuxi\u00e8me et dernier \u00e9tage d'un immeuble avec ascenseur et de seulement 4 appartements.\n\nLes locaux sont r\u00e9partis comme suit :\n\n- hall d'entr\u00e9e qui s\u00e9pare les diff\u00e9rentes zones\n- trois chambres lumineuses chacune avec un petit balcon\n- cuisine avec espace de vie ouvert et acc\u00e8s au balcon avec vue sur le lac\n- grande salle de bain avec baignoire (carrelage \u00e0 changer - possibilit\u00e9 de choix)\n- salle de bain avec douche \u00e0 l'italienne (carrelage \u00e0 changer - au choix)\n- buanderie commune \u00e0 seulement 4 appartements\n- chauffage par serpentin\n- cave privative incluse\n\nLoyer net CHF 1540.-\nAcompte CHF 220.-\nLoyer brut mensuel total CHF 1790.-\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mois de salaire brut, ou via une assurance.\n\nPossibilit\u00e9 de parking ext\u00e9rieur \u00e0 CHF 80.- par mois\n\nLe b\u00e2timent est situ\u00e9 dans une zone ensoleill\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare, des supermarch\u00e9s, des banques, de la poste et de la pharmacie.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes sont les bienvenus !\n\nSitu\u00e9e sur la rive ouest du Ceresio, au bout du pont-barrage dont elle tire son nom, Melide est une commune au climat doux et \u00e0 une position privil\u00e9gi\u00e9e, \u00e0 seulement 6 km de Lugano et facilement accessible depuis du nord que du sud gr\u00e2ce \u00e0 l'autoroute et \u00e0 des transports en commun de plus en plus performants.\n\u00cates-vous pr\u00eat \u00e0 faire de Melide votre nouvelle maison ?\n\nPourquoi choisir Livit ?\nNous avons la bonne solution pour chaque souhait et exigence. Nous vous proposons un contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, minimum d'un an et la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois !\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel pour prendre rendez-vous et esp\u00e9rons vous compter bient\u00f4t parmi nos clients.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sur \"contacter l'annonceur\". Vous recevrez ensuite un e-mail automatique avec des informations sur la fa\u00e7on de visiter et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Cantonale 31\n6815 Melide",
            "Loyer : CHF 1'540.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "115 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7920.02.0302",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/681236/images/Detail/23216067.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/681236/images/Detail/23216069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/681236/images/Detail/23216071.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/681236/images/Detail/23216072.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/681236/images/Detail/23216066.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/681236/images/Detail/23216076.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/681236/images/Detail/23216068.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/681236/images/Detail/23216078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/681236/images/Detail/23216073.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/681236/images/Detail/23216077.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/681236/images/Detail/23216075.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/melide/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-confortable-position-strategique-681236",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 700,
        "addresses": [
            "Mendrisio, Via Brenni 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nTOUT INCLUS PIGION - CHAMBRES MEUBL\u00c9ES - 1 MOIS GRATUIT\nLOCATION TOUT COMPRIS - CHAMBRES MEUBL\u00c9ES - 1 MOIS OFFERT\n\nVisitez la visite virtuelle 360\u00b0 ci-dessous.\n\nhttps://my.matterport.com/show/?m=Xq3D9rphq8r\n\nLe premier mois est gratuit !\n\nPour les visites contacter Livit SA, Mme Perticaro\n\nPossibilit\u00e9 de contrat pour seulement 6 mois !\n\nMendrisio porte le surnom de \u00ab Village Magnifique \u00bb, gr\u00e2ce \u00e0 son beau village historique et ses diverses manifestations.\n\n\u00cates-vous \u00e9tudiant ou travailleur? Vous recherchez une chambre meubl\u00e9e et souhaitez vivre une partie de votre vie dans un contexte moderne et urbain, sans avoir \u00e0 vous soucier de d\u00e9m\u00e9nager ou d'acheter des meubles ?\nAlors nous avons la bonne solution pour vous.\n\nUne r\u00e9sidence moderne au coeur de Mendrisio avec un grand espace de vie commun o\u00f9 vous pourrez socialiser, regarder un film, vous d\u00e9tendre sur la terrasse ext\u00e9rieure.\n\nChambre priv\u00e9e \u00e9quip\u00e9e d'un lit confortable, d'une armoire, de tables de chevet et d'un bureau.\nEn commun : une cuisine \u00e9quip\u00e9e, un s\u00e9jour, une salle de bain avec douche et une buanderie.\n\nChambres d\u00e8s 12 m2 \u00e0 CHF 650.-\nChambres d\u00e8s 13 m2 \u00e0 CHF 700.-\nChambres d\u00e8s 15 m2 \u00e0 CHF 750.-\n\nLoyer comprenant les charges forfaitaires, la connexion internet et l'\u00e9lectricit\u00e9. (sans r\u00e9glage)\nPremier mois gratuit (contrat minimum 12 mois).\n\nD\u00e9barras au premier \u00e9tage avec casiers pratiques.\nLocal \u00e0 v\u00e9los inclus\n\nPossibilit\u00e9 de se garer dans le pratique garage int\u00e9rieur pour CHF 130.-\nCHF 50.- par mois pour le nettoyage des parties communes, salle de bain, cuisine et salon deux fois par mois.\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie de CHF 1000.-\n\nL'immeuble est situ\u00e9 dans un quartier ensoleill\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare FFS, des grandes surfaces, des banques, de la poste et de la pharmacie.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes sont les bienvenus !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, d'un an minimum et la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois avant la fin de chaque mois !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Brenni 4\n6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 700.-/mois",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "15 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1102",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617692/images/Detail/21505610.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617692/images/Detail/21505613.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617692/images/Detail/21505621.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617692/images/Detail/21505612.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617692/images/Detail/21505619.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617692/images/Detail/21505614.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617692/images/Detail/21505611.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617692/images/Detail/21505618.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617692/images/Detail/21505617.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617692/images/Detail/21505616.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617692/images/Detail/21505615.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/livit-ag-real-estate-management-675/tout-inclus-pigion-chambres-meublees-1-mois-gratuit-617692",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Locarno, Via Vincenzo d'Alberti 3"
        ],
        "description": "Fantastique 2.5 pi\u00e8ces - DEUX PREMIERS MOIS GRATUITS",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Vincenzo d'Alberti 3\n6600 Locarno",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "49 m2 (habitables)",
            "Construit en 2011",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 21701.02.410020",
            "Meubl\u00e9",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/253003/images/Detail/24442857.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/253003/images/Detail/24442858.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/253003/images/Detail/24442855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/253003/images/Detail/24442854.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/253003/images/Detail/24442856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/253003/images/Detail/24442853.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/253003/images/Detail/24442852.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/253003/images/Detail/24442859.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/privera-ag-lugano-973/fantastique-25-pieces-deux-premiers-mois-gratuits-253003",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 920,
        "addresses": [
            "Giubiasco, Largo L. Olgiati 73"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nCentral et lumineux\nGRATUIT IMM\u00c9DIATEMENT\n\nPr\u00e8s de la Piazza Grande \u00e0 Giubiasco, lumineux appartement de 50m2 \u00e0 louer au centre au troisi\u00e8me \u00e9tage et structur\u00e9 comme suit :\n\n- Cuisine avec vitroc\u00e9ramique\n- S\u00e9jour avec carrelage au sol\n- Une salle de bain avec baignoire\n- Une chambre avec parquet\n\nIl n'y a PAS de balcon\n\nBuanderie partag\u00e9e\nCave\nAscenseur\nParking dans le garage inclus dans le prix\nAnimaux accept\u00e9s (hors races de chiens dangereuses)\nAssurance garantie de loyer accept\u00e9e\n\nPour organiser une visite \u00e9crivez directement \u00e0\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Largo L. Olgiati 73\n6512 Giubiasco",
            "Loyer : CHF 920.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "50 m2 (habitables)",
            "Construit en 1992",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 03749.01.0301",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87604/images/Detail/23663006.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87604/images/Detail/23663005.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87604/images/Detail/23663003.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87604/images/Detail/23663011.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87604/images/Detail/23663004.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87604/images/Detail/23663007.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87604/images/Detail/23663010.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87604/images/Detail/23663012.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/87604/images/Detail/23663009.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/giubiasco/wincasa-siege-602/central-lumineux-87604",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2000,
        "addresses": [
            "Bioggio, Su richiesta"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nMAISON DE C\u0153ur R\u00c9NOV\u00c9E\nMaison de base caract\u00e9ristique r\u00e9nov\u00e9e et avec une attention aux d\u00e9tails.\nRez-de-chauss\u00e9e : grande pi\u00e8ce avec cuisine, salle de bain avec lave-linge (avec cave et sous escalier), au premier \u00e9tage : deux chambres avec une salle de bain et une douche et un balcon, au deuxi\u00e8me \u00e9tage : 3 chambres, une salle de bain avec douche et un balcon, au troisi\u00e8me \u00e9tage : un grenier avec 2 chambres et un d\u00e9barras. La cuisine dispose de tous les nouveaux appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers (m\u00eame le lave-vaisselle). Les fen\u00eatres sont toutes en double vitrage, les sols ont \u00e9t\u00e9 refaits. Les caract\u00e9ristiques de la maison centrale typique ont \u00e9t\u00e9 conserv\u00e9es et am\u00e9lior\u00e9es. Nombreuses chambres disponibles.\n\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- r\u00e9nov\u00e9\n- interphone vid\u00e9o\n- beaucoup de pi\u00e8ces\n- maison centrale caract\u00e9ristique\n- double balcon\n- tous les nouveaux radiateurs\n- chauffage au fioul\n- exposition prolong\u00e9e au soleil\n- etc., etc., etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nEmplacement : bon\nEtat de l'objet : bon\n\nSalles de bains/douches : 3 (1 x WC, 2 x WC/douche)\nChauffage : Radiateurs - Naphta\nTransports en commun : bus, \u00e0 50 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 100 m\nCommerces : Coop / Aldi / Otto's / Tigot\u00e0, \u00e0 300 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Su richiesta\n6934 Bioggio",
            "Loyer : CHF 2'000.-/mois",
            "8.5 pi\u00e8ces",
            "130 m2 (habitables)",
            "1 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323054",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009243/images/Detail/24747336.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009243/images/Detail/24747332.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009243/images/Detail/24747333.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009243/images/Detail/24747338.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009243/images/Detail/24747334.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009243/images/Detail/24747335.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/tessin/bioggio/betterhomes-schweiz-ag-611/maison-cur-renovee-1009243",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/a10c8fe5afa8d9ac3c56c96cfd902b74"
    },
    {
        "price": 990,
        "addresses": [
            "6939 Arosio, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nCALME ET ACCUEILLANT\nL'appartement \u00e0 Arosio offre tout ce que vous recherchez dans un cadre paisible et parfait. Profitez de son atmosph\u00e8re ensoleill\u00e9e et accueillante, avec une lumi\u00e8re naturelle illuminant chaque recoin de la maison. La vue d\u00e9gag\u00e9e et l'immersion dans la nature procureront des moments de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. De plus, le loyer est extr\u00eamement abordable. Ne manquez pas cette opportunit\u00e9 !\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- tranquille\n- ensoleill\u00e9 et accueillant\n- lumineux et en pleine nature\n- vue d\u00e9gag\u00e9e\n- frais de location abordables\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nLocalisation : calme\n\u00c9tat de l'article : moderne.\n\nSalles de bains/douches : 1 (1 x WC/douche)\nChauffage : Mazout et \u00e9lectrique\nTransports en commun : arr\u00eat de bus, \u00e0 800 m\nEcoles : \u00e9cole maternelle \u00e0 Arosio, \u00e0 500 m\nCommerces : Lidl / M\u00fcller / station service / autres commerces, \u00e0 3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6939 Arosio",
            "Loyer : CHF 990.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "80 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322208",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005928/images/Detail/24706123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005928/images/Detail/24706125.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005928/images/Detail/24706122.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005928/images/Detail/24706120.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005928/images/Detail/24706130.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/arosio/betterhomes-schweiz-ag-611/calme-accueillant-1005928",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/2b4b177c27729f164ad6f18ac539443c"
    },
    {
        "price": 1950,
        "addresses": [
            "6962 Viganello, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nConfortable appartement de 2,5 pi\u00e8ces avec vue panoramique fantastique \u00e0 Viganello\nCet accueillant appartement de 2,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 dans la r\u00e9gion pittoresque du Canton du Tessin, plus pr\u00e9cis\u00e9ment \u00e0 Viganello. L'espace de vie est baign\u00e9 de lumi\u00e8re naturelle, cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re agr\u00e9able et accueillante. La cuisine spacieuse offre suffisamment d'espace pour effectuer des t\u00e2ches culinaires dans le confort. L'unit\u00e9 immobili\u00e8re comprend 1 chambre et 2 salles de bains, assurant un environnement priv\u00e9 et confortable. Le balcon, en plus d'offrir un espace ext\u00e9rieur relaxant, offre une magnifique vue panoramique sur le pittoresque lac de Lugano.\nLes conditions g\u00e9n\u00e9rales de cette propri\u00e9t\u00e9 doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9es comme extr\u00eamement favorables. Le niveau de finition de l'appartement est soign\u00e9 avec soin, garantissant un cadre de vie de qualit\u00e9. La r\u00e9gion du Viganello se caract\u00e9rise par un d\u00e9veloppement bien \u00e9tabli et offre un cadre de vie agr\u00e9able. L'appartement est \u00e9quip\u00e9 d'un syst\u00e8me de chauffage au sol, assurant une chaleur constante et confortable en toutes saisons.\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par :\nAccessibilit\u00e9 en fauteuil roulant\nSalon lumineux\nCuisine spacieuse\n1 chambre et 2 salles de bain\nBalcon \" Cave\nAscenseur dans l'immeuble\nCommerces \u00e0 proximit\u00e9 (1056m)\nEcoles \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate (210m)\nExcellentes conditions d'entretien\n\n\nTu es int\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour un entretien sans engagement !\n\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous vous convainquons avec des conditions \u00e9quitables et transparentes !\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 1'950.-/mois",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "95 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1980",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001ip3dAAA",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Piscine",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004628/images/Detail/24690236.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004628/images/Detail/24690239.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004628/images/Detail/24690234.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004628/images/Detail/24690235.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004628/images/Detail/24690240.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004628/images/Detail/24690241.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004628/images/Detail/24690242.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004628/images/Detail/24690237.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1004628/images/Detail/24690238.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/properti-ag-2229/confortable-appartement-25-pieces-vue-panoramique-fantastique-viganello-1004628",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 880,
        "addresses": [
            "Taverne, Via Ponte Vecchio 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nNous louons 2,5 pi\u00e8ces dans la verdure \u00e0 Taverne\nA Taverne, nous louons un spacieux 2.5 pi\u00e8ces, dans un immeuble calme, comprenant quelques logements et disposant d'un ascenseur.\n\nSitu\u00e9 dans une position r\u00e9sidentielle privil\u00e9gi\u00e9e, \u00e0 deux pas de tous les principaux services (Gare FFS, Coop/Migros, pharmacies, salons de coiffure, bars et restaurants/pizzerias)\n\nLes chambres sont grandes et ont une vue splendide sur la verdure :\n- s\u00e9jour avec grandes fen\u00eatres et placards int\u00e9gr\u00e9s\n- cuisine d\u00eenatoire, s\u00e9par\u00e9e et avec acc\u00e8s \u00e0 la terrasse\n- terrasse avec vue\n- chambre \u00e0 coucher\n- salle de bain avec fen\u00eatre, baignoire et bidet.\n- le bien comprend une cave (priv\u00e9e) et une buanderie commune\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes ainsi que les petits animaux sont admis\n\nPlaces de parc ext\u00e9rieures disponibles \u00e0 CHF 60/mois\n\nL'appartement n'est pas meubl\u00e9\nLes photos sont des exemples de photos, elles repr\u00e9sentent le standing des 2,5 pi\u00e8ces des b\u00e2timents Ponte Vecchio 2-8.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nVous recevrez alors un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Ponte Vecchio 4\n6807 Taverne",
            "Loyer : CHF 880.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "45 m2 (habitables)",
            "Construit en 1985",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2074.02.0402",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/999740/images/Detail/24630427.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/999740/images/Detail/24630435.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/999740/images/Detail/24630433.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/999740/images/Detail/24630426.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/999740/images/Detail/24630424.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/999740/images/Detail/24630431.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/999740/images/Detail/24630436.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/999740/images/Detail/24630434.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/999740/images/Detail/24630432.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/taverne/livit-ag-real-estate-management-675/nous-louons-25-pieces-verdure-taverne-999740",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1700,
        "addresses": [
            "6933 Muzzano, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nOasis de vie personnelle au bord du lac de Lugano ! Oasis de vie personnelle sur le Lug\nCe tout nouvel appartement de 2,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e impressionne par son design raffin\u00e9 et son am\u00e9nagement de haute qualit\u00e9. Vous profitez d'une vue incomparable sur le lac de Lugano et les majestueuses montagnes environnantes. La situation au sud-ouest vous garantit un soleil toute la journ\u00e9e.\nLe b\u00e2timent n'abrite que trois appartements exclusifs, garantissant une totale intimit\u00e9 et tranquillit\u00e9. L'appartement dispose d'une technologie de pointe et de mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 qui contribuent \u00e0 un style de vie luxueux et confortable.\nCe nouvel appartement sur le piano terra di 2.5 locali se distingue par son design haut de gamme et sa haute qualit\u00e9. La vue sur le lac de Lugano et le majestueux lundi de l'ann\u00e9e est imparable. La position sud-ouest garantit une position inconditionnelle sur la semelle pour l'hiver.\nLe b\u00e2timent \u00e0 lui seul est une unit\u00e9 exclusive qui garantit une intimit\u00e9 et une tranquillit\u00e9 totales. L'appartement est compos\u00e9 d'une technologie moderne et de mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 qui contribuent \u00e0 un style de vie et de confort unique.\n\nBenvenuti a Muzzano, un endroit id\u00e9al immerg\u00e9 dans le pittoresque paysage tessinois. Cette communaut\u00e9 incantevole et ricca di storia, cultura e una natura mozzafiato. Muzzano est situ\u00e9 sur le bord du lac de Lugano et offre \u00e0 vos amateurs une combinaison unique de charme m\u00e9diterran\u00e9en et de charme alpin. La communaut\u00e9 chaleureuse, le voisinage de la ville de Lugano et les structures \u00e9ducatives exceptionnelles font de Muzzano un luogo id\u00e9al pour vivre.\n\nBienvenue \u00e0 Muzzano, un endroit idyllique au milieu du paysage pittoresque du Tessin. Cette communaut\u00e9 enchanteresse est riche en histoire, en culture et en nature \u00e0 couper le souffle. Muzzano se trouve sur les rives du lac de Lugano et offre \u00e0 ses r\u00e9sidents une combinaison unique de charme m\u00e9diterran\u00e9en et de charme alpin. La communaut\u00e9 amicale, la proximit\u00e9 de la ville de Lugano et les excellentes institutions \u00e9ducatives font de Muzzano un lieu de vie id\u00e9al.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6933 Muzzano",
            "Loyer : CHF 1'700.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "68 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence PO-23-512_1Miete",
            "Balcon",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/970243/images/Detail/24282007.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/970243/images/Detail/24282008.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/970243/images/Detail/24282010.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/970243/images/Detail/24282011.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/970243/images/Detail/24282009.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/muzzano/oswald-sorge-partner-1949/oasis-vie-personnelle-bord-lac-lugano-oasis-vie-personnelle-lug-970243",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 16000,
        "addresses": [
            "6900 Lugano, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nUne vue \u00e0 couper le souffle rencontre un design extraordinaire\nCette propri\u00e9t\u00e9 est la quintessence de la vie de luxe. La villa design offre une vue panoramique unique sur la ville de Lugano, le lac et le fascinant Monte San Salvatore. Proche du centre-ville, situ\u00e9e dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 et construite avec le souci du d\u00e9tail, cette propri\u00e9t\u00e9 ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer. Une architecture harmonieuse tant \u00e0 l'ext\u00e9rieur qu'\u00e0 l'int\u00e9rieur cr\u00e9e une atmosph\u00e8re ouverte et agr\u00e9able. Autres atouts de cette villa : une piscine ext\u00e9rieure, un petit appartement de 2,5 pi\u00e8ces et un espace bien-\u00eatre avec sauna.\n\nLa villa peut \u00eatre utilis\u00e9e comme r\u00e9sidence secondaire. R\u00e9alisez votre r\u00eave de vivre sous le soleil de la Suisse. Laissez-vous s\u00e9duire par le charme italien, oubliez le quotidien et ressourcez-vous au bord du lac scintillant de Lugano.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "6900 Lugano",
            "Loyer : CHF 16'000.-/mois",
            "Charges : CHF 1'200.-",
            "8 pi\u00e8ces",
            "438 m2 (habitables)",
            "497 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-6779",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Piscine",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/961390/images/Detail/24173989.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/961390/images/Detail/24173988.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/961390/images/Detail/24173985.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/961390/images/Detail/24173987.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/961390/images/Detail/24173986.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/tessin/lugano/doris-bader-immobilien-833/vue-couper-souffle-rencontre-design-extraordinaire-961390",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/k0dcjp"
    },
    {
        "price": 950,
        "addresses": [
            "Biasca, Via Quinta 45"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nSpacieux et fonctionnel 4.5 pi\u00e8ces\nRegardez aussi la visite virtuelle sous les photos ! Une visite du circuit vous permettra de d\u00e9couvrir l'appartement \u00e0 l'avance, vous laissant inspir\u00e9 dans votre choix.\n\nLorsque le visiteur arrive \u00e0 Biasca, il est imm\u00e9diatement captiv\u00e9 par la majest\u00e9 du paysage : les parois rocheuses massives, les d\u00e9nivel\u00e9s vertigineux, l'impressionnante s\u00e9rie de sauts du ruisseau Froda et le pont idyllique avec la cascade de Santa Petronilla. Cette vue, qui change continuellement au gr\u00e9 des heures de la journ\u00e9e et des saisons, est aussi un plaisir quotidien pour les locaux. Et \u00eates-vous pr\u00eat \u00e0 faire de Biasca votre nouvelle maison ?\n\nNous proposons \u00e0 la location un grand et lumineux appartement de 4.5 pi\u00e8ces, situ\u00e9 au cinqui\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble avec ascenseur, avec un grand parc \u00e0 disposition des plus grands mais aussi des plus petits.\n\nLes locaux sont r\u00e9partis comme suit :\n\n- Entr\u00e9e avec un hall spacieux et une armoire int\u00e9gr\u00e9e confortable\n- Cuisine/salle \u00e0 manger avec frigo am\u00e9ricain neuf et acc\u00e8s au balcon\n- S\u00e9jour lumineux avec acc\u00e8s au balcon\n- Salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- Salle de bain avec service\n- 3 grandes chambres avec parquet et placards int\u00e9gr\u00e9s confortables\n- cave incluse\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e se trouve \u00e9galement un grand local pour v\u00e9los et poussettes.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes sont les bienvenus !\n\nLoyer net CHF 950 CHF 185 acompte.\nLoyer brut mensuel total CHF 1135.-\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie de 3 mois brut ou par assurance.\n\nPourquoi choisir Livit ?\nNous avons la bonne solution pour chaque souhait et exigence. Nous vous offrons un contrat minimum d'un an et la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois !\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel pour prendre rendez-vous et esp\u00e9rons vous compter bient\u00f4t parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Quinta 45\n6710 Biasca",
            "Loyer : CHF 950.-/mois",
            "Charges : CHF 185.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "89 m2 (habitables)",
            "Construit en 1983",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7930.01.0502",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/955059/images/Detail/24090422.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/955059/images/Detail/24090421.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/955059/images/Detail/24090425.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/955059/images/Detail/24090424.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/955059/images/Detail/24090420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/955059/images/Detail/24090427.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/955059/images/Detail/24090423.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/955059/images/Detail/24090418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/955059/images/Detail/24090419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/955059/images/Detail/24090429.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/955059/images/Detail/24090426.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/biasca/livit-ag-real-estate-management-675/spacieux-fonctionnel-45-pieces-955059",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1320,
        "addresses": [
            "Giubiasco, Via Sartori 11"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement id\u00e9al pour les familles - avec promotion\nAppartement spacieux et lumineux \u00e0 louer dans un quartier calme id\u00e9al pour les familles. Le b\u00e2timent est situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun, des services et \u00e0 seulement quelques minutes du centre-ville.\n\nPromotion:\n1 loyer net offert 1 an de stationnement gratuit avec un contrat de 1 an.\n2 loyers nets offerts 1 an de stationnement gratuit avec un contrat de 2 ans\n\nL'appartement dispose de :\n\n- grande pi\u00e8ce avec parquet, grandes fen\u00eatres et terrasse\n- 3 chambres avec parquet\n- cuisine d\u00eenatoire avec terrasse\n- une salle de bain avec baignoire\n- salle de toilettes avec douche\n- de grandes armoires encastr\u00e9es\n- cave\n\nParking ext\u00e9rieur pour CHF 60.-/mois. Parking int\u00e9rieur pour CHF 120.-/mois\nplace de parking ext\u00e9rieure pour les invit\u00e9s\n\nAnimaux accept\u00e9s.\n\nNous attendons votre appel avec impatience !\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Sartori 11\n6512 Giubiasco",
            "Loyer : CHF 1'320.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "107 m2 (habitables)",
            "Construit en 1974",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1541.01.0008",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/942878/images/Detail/23940251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/942878/images/Detail/23940255.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/942878/images/Detail/23940250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/942878/images/Detail/23940252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/942878/images/Detail/23940246.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/942878/images/Detail/23940247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/942878/images/Detail/23940249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/942878/images/Detail/23940253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/942878/images/Detail/23940254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/942878/images/Detail/23940248.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/giubiasco/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-ideal-les-familles-promotion-942878",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1210,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via Canonico Ghiringhelli 57 B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nVivre dans un contexte unique\nNous louons un splendide et lumineux appartement de 2.5 pi\u00e8ces au premier \u00e9tage.\n\nLe b\u00e2timent est situ\u00e9 dans la zone sud de Bellinzona, B.Village est la solution parfaite pour ceux qui veulent vivre la tranquillit\u00e9 sans sacrifier le confort.\n\nRegardez aussi la visite virtuelle sous les photos ! Une visite du tour vous permettra de d\u00e9couvrir l'appartement en avance, vous laissant inspir\u00e9 dans votre choix\n\nL'appartement se compose comme suit :\n\n- grand s\u00e9jour avec terrasse\n- cuisine moderne\n- colonne laveuse-s\u00e9cheuse\n- une chambre\n- cave priv\u00e9e\n\nDans les environs imm\u00e9diats, vous trouverez des magasins, des bars, des restaurants et une pharmacie. En quelques minutes en voiture, vous pourrez rejoindre le centre de Bellinzona.\n\nPossibilit\u00e9 de places de parc dans le garage pour CHF 130.-/mois\nParking invit\u00e9 ext\u00e9rieur disponible.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard r\u00e9el de l'appartement et donnent un exemple de la fa\u00e7on dont il pourrait \u00eatre meubl\u00e9 !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Canonico Ghiringhelli 57 B\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'210.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "54 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4742.03.0103",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/873484/images/Detail/23090477.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/873484/images/Detail/23090473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/873484/images/Detail/24618797.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/873484/images/Detail/23090474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/873484/images/Detail/23090472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/873484/images/Detail/24618796.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/873484/images/Detail/23090478.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/873484/images/Detail/23090475.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/873484/images/Detail/23090476.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/livit-ag-real-estate-management-675/vivre-contexte-unique-873484",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1070,
        "addresses": [
            "6830 Chiasso, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartements modernes de 2\u00bd pi\u00e8ces \u00e0 Chiasso - R\u00e9nov\u00e9s et avec...\nA Chiasso, charmante commune situ\u00e9e \u00e0 l'extr\u00eame sud du Tessin, dans la magnifique r\u00e9gion du Mendrisiotto et du bas Ceresio, nous louons plusieurs appartements de 2\u00bd pi\u00e8ces.\n\nLes appartements ont \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9s et sont situ\u00e9s dans un bel immeuble central et confortable du centre-ville de Chiasso.\n\nLes maisons ont une surface habitable d'env. 60m\u00b2 et disposent d'une chambre confortable, d'un espace de vie lumineux avec cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, salle \u00e0 manger et salon, d'une terrasse spacieuse et d'une salle de bain confortable avec baignoire recouverte de magnifiques carreaux de marbre blanc et vert.\n\nLes appartements disponibles sont situ\u00e9s aux 2e et 4e \u00e9tages de l'immeuble. Les appartements des \u00e9tages sup\u00e9rieurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une magnifique vue sur les montagnes.\n\nLe b\u00e2timent dispose d'un nombre limit\u00e9 de places de parking priv\u00e9es. Cependant, les r\u00e9sidents peuvent demander \u00e0 la ville de Chiasso l'autorisation de garer leur voiture dans les parkings publics de la zone bleue.\n\nChiasso est facilement accessible en transports en commun et en voiture. La ville est situ\u00e9e \u00e0 la fronti\u00e8re avec l'Italie voisine et dispose de tous les principaux services.\n\nEn tant que personne de contact responsable, je suis volontiers disponible pour de plus amples informations et/ou une \u00e9ventuelle visite de l'objet. Contactez moi! Ce sera un plaisir de pouvoir vous offrir mes meilleurs conseils.\n\n-\n\nIn Chiasso, eine sch\u00f6ne Gemeinde im S\u00fcden des Tessins, in der herrlichen Region des Mendrisiotto et Basso Ceresio, vermieten wir mehrere 2\u00bd -Zimmer-Wohnungen.\n\nDie Wohnungen wurden komplett renoviert und befinden sich in einem sch\u00f6nen, zentral gelegenen und praktischen Geb\u00e4ude im Stadtzentrum von Chiasso.\n\nDie Appartements haben eine Wohnfl\u00e4che von ca. 60m\u00b2 et verf\u00fcgen \u00fcber ein komfortables Schlafzimmer, einen hellen Wohnbereich mit voll ausgestatteter K\u00fcche, Esszimmer und Wohnzimmer, eine gro\u00dfe Terrasse und ein komfortables Badezimmer mit Badewanne, welches mit sch\u00f6nem wei\u00dfem und gr\u00fcnem Marmor gefliest ist.\n\nDie verf\u00fcgbaren Wohnungen befinden sich im 2. und 4. Stock des Geb\u00e4udes. Die Wohnungen in den oberen Etagen bieten einen herrlichen Blick auf die Berge.\n\nDas Geb\u00e4ude verf\u00fcgt \u00fcber eine begrenzte Anzahl von Privatparkpl\u00e4tzen. Allerdings k\u00f6nnen die Einwohner bei der Stadt Chiasso eine Bewilligung beantragen, um ihr Auto auf den \u00f6ffentlichen Parkpl\u00e4tzen in der blauen Zone abzustellen.\n\nChiasso ist sowohl mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln als auch mit dem Auto leicht zu erreichen. Die Stadt liegt an der Grenze zu Italien und verf\u00fcgt \u00fcber all wichtigen Dienstleistungen.\n\nAls Ihr verantwortlicher Ansprechpartner stehe ich Ihnen gerne f\u00fcr weitere Informationen und/oder eine m\u00f6gliche Besichtigung des Objektes zur Verf\u00fcgung. Rufen Sie mich an! Ich freue mich auf Sie und werde Sie bestens beraten.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6830 Chiasso",
            "Loyer : CHF 1'070.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 6",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001058-447",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845534/images/Detail/22836154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845534/images/Detail/22836159.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845534/images/Detail/22836158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845534/images/Detail/22836155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845534/images/Detail/22836157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845534/images/Detail/22836160.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/845534/images/Detail/22836156.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/chiasso/remax-immobiliare-lugano-1526/appartements-modernes-2-pieces-chiasso-renoves-845534",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3599,
        "addresses": [
            "Ruvigliana, Via Belvedere"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement \u00e9l\u00e9gant\nProfitez du soleil et d'une vue imprenable sur le lac depuis cet appartement spacieux et \u00e9l\u00e9gant \u00e0 Castagnola, Lugano !\n\nNich\u00e9 au pied des sommets les plus ensoleill\u00e9s de Lugano, cet appartement mitoyen promet un m\u00e9lange parfait de nature et de culture. L'appartement de 2 chambres est situ\u00e9 entre le centre historique de Lugano et le chemin solitaire des oliviers. Il peut accueillir jusqu'\u00e0 4 personnes et dispose de deux belles aires de repos ext\u00e9rieures pour les invit\u00e9s. De plus, ici, les clients peuvent d\u00eener en plein air en toute tranquillit\u00e9 tout en observant la vue panoramique.\n\n\u00c0 l'int\u00e9rieur, l'appartement du rez-de-chauss\u00e9e est tr\u00e8s spacieux et \u00e9l\u00e9gamment meubl\u00e9, offrant une atmosph\u00e8re relaxante renforc\u00e9e par des canap\u00e9s en cuir, une chemin\u00e9e, un grand Smart TV et une salle \u00e0 manger est compl\u00e9t\u00e9e. La cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et moderne avec r\u00e9frig\u00e9rateur, grille-pain, moka (pour le caf\u00e9), plaque \u00e0 induction et r\u00e9frig\u00e9rateur-cong\u00e9lateur compl\u00e8te les vacances.\n\nL'appartement est \u00e9galement le choix parfait pour les nomades num\u00e9riques \u00e0 Lugano car il dispose d'\u00e9quipements souhaitables tels qu'internet et un espace de travail adapt\u00e9 aux ordinateurs portables !\n\nChambre\n\nChambre 1 : Une chambre \u00e9l\u00e9gante et tr\u00e8s spacieuse avec vue sur le lac, avec un lit double, un coin salon \u00e9l\u00e9gant, un miroir mural et une grande armoire.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Belvedere\n6977 Ruvigliana",
            "Loyer : CHF 3'599.-/mois",
            "2 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "95 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 89fe1c5f711e5ee5c7d6",
            "Chemin\u00e9e",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824812/images/Detail/23887596.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824812/images/Detail/23887599.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824812/images/Detail/23887601.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824812/images/Detail/23887598.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824812/images/Detail/23887602.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824812/images/Detail/23887600.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824812/images/Detail/23887614.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824812/images/Detail/23887595.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824812/images/Detail/23887597.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824812/images/Detail/23887594.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824812/images/Detail/23887593.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824812/images/Detail/23887592.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/824812/images/Detail/23887603.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/ruvigliana/homelike-1860/appartement-elegant-824812",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1799,
        "addresses": [
            "Ruvigliana, Via Cortivo"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio\nDepuis ce studio de vacances ensoleill\u00e9 pour 2 personnes, vous avez une vue imprenable sur le lac de Lugano !\n\n\u00c0 quelques pas des eaux rafra\u00eechissantes du lac, ce studio au premier \u00e9tage est parfait pour des vacances paisibles et sans soucis au bord du lac \u00e0 Lugano . Le studio dispose d'un magnifique balcon au bord du lac avec des si\u00e8ges ext\u00e9rieurs et un barbecue \u00e0 gaz pour ces moments classiques de d\u00e9tente estivale. Dans le m\u00eame temps, il propose des int\u00e9rieurs climatis\u00e9s pour se d\u00e9tendre apr\u00e8s une journ\u00e9e d'exploration.\n\nVous pourrez profiter du paysage typique des montagnes et des lacs \u00e0 travers la grande baie vitr\u00e9e et pr\u00e9parer facilement vos repas dans la cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e. La cuisine moderne est \u00e9quip\u00e9e d'une table \u00e0 manger pour 4 personnes et de tous les appareils essentiels tels qu'un lave-vaisselle, un four micro-ondes, une machine Nespresso, une plaque \u00e0 induction et un r\u00e9frig\u00e9rateur.\n\nIl y a des si\u00e8ges \u00e0 l'int\u00e9rieur avec une petite table basse et deux chaises. Une machine \u00e0 laver (\u00e0 usage commun) et une armoire de rangement rendent les s\u00e9jours plus longs dans cet appartement tr\u00e8s pratiques.\n\nLe studio de vacances convient aux personnes \u00e2g\u00e9es et aux couples.\nSalle de bain\n\nSalle de bain 1 : La salle de bain moderne dispose d'une douche , lavabo et WC.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Cortivo\n6977 Ruvigliana",
            "Loyer : CHF 1'799.-/mois",
            "1er \u00e9tage",
            "26 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 23.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence 15349d547141eaf1ebd0",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887543.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887540.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887533.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887544.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887541.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887535.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887539.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887545.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887534.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887542.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887538.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887536.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887537.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/ruvigliana/homelike-1860/studio-823876",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "6850 Mendrisio, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement de 3.5 pi\u00e8ces avec place de parking\nL'appartement de 3,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 au dernier \u00e9tage et comprend un grand hall d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s, un s\u00e9jour avec sortie sur la terrasse, une cuisine s\u00e9par\u00e9e, deux chambres spacieuses, toutes deux avec acc\u00e8s au balcon, une salle de bain avec baignoire et une salle de bain avec douche (possibilit\u00e9 de machine \u00e0 laver privative).\n\nIl poss\u00e8de une cave et une place de parking dans le garage.\n\nLe b\u00e2timent est entour\u00e9 d'un grand jardin commun.\n\nLe quartier est strat\u00e9gique de par sa proximit\u00e9 imm\u00e9diate avec la gare, la sortie d'autoroute, la SUPSI et le centre commercial Foxtown.\n\nLoyer CHF 1'100.-- place de parking CHF 100.-- charges CHF 200.--.\n\nChiens interdits.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "100 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110410001-1018",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/24530142.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/23801517.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/23801514.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/23801518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/23801512.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/23801515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/23801516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/23801511.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/remax-immobiliare-mendrisio-1528/appartement-35-pieces-place-parking-817896",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2299,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Pier Francesco Mola"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de vacances avec balcon priv\u00e9 et place de parking !\nProfitez au maximum de Lugano depuis cet appartement de vacances ouvert toute l'ann\u00e9e avec balcon priv\u00e9 et parking !\n\nCet appartement flexible d'une chambre \u00e0 Lugano est la solution id\u00e9ale pour un s\u00e9jour en ville toute l'ann\u00e9e et bien situ\u00e9. \u00c0 l'int\u00e9rieur, l'appartement du 3\u00e8me \u00e9tage offre un h\u00e9bergement lumineux et a\u00e9r\u00e9 et b\u00e9n\u00e9ficie \u00e9galement du chauffage au sol. Un salon moderne avec canap\u00e9 et t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat offre un lieu de d\u00e9tente pour se d\u00e9tendre. Les portes m\u00e8nent \u00e9galement \u00e0 un balcon-terrasse priv\u00e9 avec coin repas ext\u00e9rieur. Une cuisine bien \u00e9quip\u00e9e pour 4 personnes permet aux clients de profiter de la libert\u00e9 d'un s\u00e9jour ind\u00e9pendant. L'appartement au 3\u00e8me \u00e9tage est id\u00e9al pour 1-2 couples et petits groupes. Il dispose d'une grande chambre double principale, d'un canap\u00e9-lit pour 2 dans le salon, de toilettes invit\u00e9s et d'une salle de douche moderne enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e. Sur place, vous trouverez \u00e9galement une place de parking priv\u00e9e et l'appartement au 3\u00e8me \u00e9tage est facilement accessible avec un ascenseur.\n\nLes groupes plus importants peuvent louer l'appartement avec l'appartement Mola Giglio (ID 3022), \u00e9galement au 3\u00e8me \u00e9tage, et avec les appartements MolaUlivo (ID 3020) et MolaMimosa (ID 3021) au 4\u00e8me \u00e9tage. Depuis la r\u00e9sidence, le pittoresque bord de lac et le centre anim\u00e9 de Lugano sont \u00e0 5 minutes en voiture/17 minutes \u00e0 pied.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Pier Francesco Mola\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'299.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 74839e3abd2b1e651de6",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885444.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/24698033.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885441.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885442.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/24698035.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885436.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/24698034.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885438.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885440.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885437.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/24705935.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885443.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885439.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/appartement-vacances-balcon-prive-place-parking-699271",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1665,
        "addresses": [
            "Savosa, Via Cantonale 12 A"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nNous louons 4,5 pi\u00e8ces dans un quartier privil\u00e9gi\u00e9 avec acc\u00e8s au jardin\nVisitez virtuellement l'appartement via la visite 360\u00b0 qui vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous inspirera dans votre choix.\n\nNous louons depuis le 16 f\u00e9vrier un appartement de 4,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 dans un quartier ensoleill\u00e9 avec une belle vue sur le jardin et les montagnes environnantes.\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n- 3 chambres\n- grand salon\n- cuisine d\u00eenatoire (plaques vitroc\u00e9ramiques et lave-vaisselle)\n- 2 salles de bains (une avec douche et l'autre avec baignoire)\n- parquet dans toutes les pi\u00e8ces\n- fen\u00eatres triple vitrage\n- placard\n- jardin priv\u00e9\n- des compteurs sur les radiateurs pour le comptage individuel du chauffage\n\nDisponibilit\u00e9 d'un parking int\u00e9rieur \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate : situ\u00e9 Via Canva 9/9a CHF 110 par mois (hors TVA)\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la poste, de la mairie de Savosa et de l'arr\u00eat de bus postal (Posta Savosa) ligne 443 en direction de Porza.\n\u00c0 50 m\u00e8tres du b\u00e2timent, Via S. Gottardo, se trouve l'arr\u00eat Crocifisso de la ligne 5 du bus urbain TPL (itin\u00e9raire Lamone Cadempino-Vezia-Lugano Centro-Viganello), banques, supermarch\u00e9s, stations-service, pharmacie, bars, restaurants, sports centre et piscine Valgersa.\n\nA 800 m\u00e8tres vous trouverez le Liceo Cantonale Lugano 2, la salle de sport A-Club, l'acc\u00e8s \u00e0 l'autoroute A2 de Lugano Nord. La gare FFS est situ\u00e9e \u00e0 2 km.\n\nLes photos et vid\u00e9os int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Cantonale 12 A\n6942 Savosa",
            "Loyer : CHF 1'665.-/mois",
            "Charges : CHF 330.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "97 m2 (habitables)",
            "Construit en 1974",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1994",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3599.02.0011",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582415.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582421.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582410.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/savosa/livit-ag-real-estate-management-675/nous-louons-45-pieces-quartier-privilegie-acces-jardin-295218",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "Viganello, Via la Santa 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLouer un appartement de 4.5 pi\u00e8ces\nAppartement \u00e0 louer dans un quartier strat\u00e9gique au troisi\u00e8me \u00e9tage :\n- parquet dans le s\u00e9jour et les chambres\n- carrelage dans la cuisine, avec balcon\n- nouvelles fen\u00eatres\n- tres brillant\n\nParking au garage pour CHF 130.-/mois\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via la Santa 16\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "Construit en 1974",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 42755.01.430010",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/252994/images/Detail/24759282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/252994/images/Detail/24759283.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/252994/images/Detail/24759281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/252994/images/Detail/24759285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/252994/images/Detail/24759284.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/privera-ag-lugano-973/louer-appartement-45-pieces-252994",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1275,
        "addresses": [
            "Savosa, Via Canva 15"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nNous louons 3.5 pi\u00e8ces au calme avec jardin entour\u00e9 de verdure\nnous louons \u00e0 partir de mi-octobre 2023 spacieux appartement de 3,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e avec jardin. Id\u00e9al pour les familles et les petits amis \u00e0 4 pattes sont les bienvenus !\n\nL'appartement se compose comme suit :\n- grand et lumineux s\u00e9jour\n- 2 chambres\n- cuisine\n- grande salle de bain avec baignoire\n- grande terrasse avec acc\u00e8s au jardin\n- armoire int\u00e9gr\u00e9e dans le couloir\n- cave\n\nDisponibilit\u00e9 d'un parking int\u00e9rieur \u00e0 CHF 110.00/mois.\n\nl'appartement est situ\u00e9 dans un quartier calme et \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun. \u00c0 une courte distance se trouvent des magasins, des banques, des bars, des restaurants et le centre sportif Valgersa.\n\nLes visites auront lieu \u00e0 partir du 21 ao\u00fbt avec le locataire actuel.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sur \"contacter l'annonceur\".\nVous recevrez ensuite un e-mail automatique avec des informations sur la fa\u00e7on de visiter et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nL'appartement n'est pas meubl\u00e9\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Canva 15\n6942 Savosa",
            "Loyer : CHF 1'275.-/mois",
            "Charges : CHF 245.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2000",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1543.02.0031",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366041.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/savosa/livit-ag-real-estate-management-675/nous-louons-35-pieces-calme-jardin-entoure-verdure-115428",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 990,
        "addresses": [
            "6939 Arosio, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nCALME ET ACCUEILLANT\nL'appartement \u00e0 Arosio offre tout ce que vous recherchez dans un cadre paisible et parfait. Profitez de son atmosph\u00e8re ensoleill\u00e9e et accueillante, avec une lumi\u00e8re naturelle illuminant chaque recoin de la maison. La vue d\u00e9gag\u00e9e et l'immersion dans la nature procureront des moments de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. De plus, le loyer est extr\u00eamement abordable. Ne manquez pas cette opportunit\u00e9 !\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- tranquille\n- ensoleill\u00e9 et accueillant\n- lumineux et en pleine nature\n- vue d\u00e9gag\u00e9e\n- frais de location abordables\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nLocalisation : calme\n\u00c9tat de l'article : moderne.\n\nSalles de bains/douches : 1 (1 x WC/douche)\nChauffage : Mazout et \u00e9lectrique\nTransports en commun : arr\u00eat de bus, \u00e0 800 m\nEcoles : \u00e9cole maternelle \u00e0 Arosio, \u00e0 500 m\nCommerces : Lidl / M\u00fcller / station service / autres commerces, \u00e0 3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6939 Arosio",
            "Loyer : CHF 990.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "80 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322226",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005958/images/Detail/24706282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005958/images/Detail/24706283.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005958/images/Detail/24706281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005958/images/Detail/24706280.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005958/images/Detail/24706285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005958/images/Detail/24706279.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/arosio/betterhomes-schweiz-ag-611/calme-accueillant-1005958",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/6ca63eca9eb5603d7f8dd3d2947dcc03"
    },
    {
        "price": 850,
        "addresses": [
            "6852 Genestrerio, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces avec vue d\u00e9gag\u00e9e\nNous louons un appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Genestrerio au premier \u00e9tage d'un immeuble de 12 appartements.\n\nL'appartement se compose de :\n- s\u00e9jour\n- nouvelle cuisine s\u00e9par\u00e9e\n- 2 chambres, toutes deux avec balcon\n- une salle de bain avec fen\u00eatre et baignoire\n\nIl dispose d'une cave.\n\nLocation appartement CHF 850.-- caution pour charges CHF 220.--.\n\nPossibilit\u00e9 de louer un garage pour CHF 130.--.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6852 Genestrerio",
            "Loyer : CHF 850.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "57 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110410001-1057",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24352986.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24352985.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24352981.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24352988.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24352982.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24524855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24352983.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24352987.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/genestrerio/remax-immobiliare-mendrisio-1528/appartement-35-pieces-vue-degagee-975668",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3599,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Cortivo"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLugano Blue Marine au bord du lac\nL'appartement lui-m\u00eame est au deuxi\u00e8me \u00e9tage et dispose d'un grand balcon o\u00f9 vous pourrez d\u00e9guster la premi\u00e8re gorg\u00e9e de votre caf\u00e9 du matin avec une vue imprenable ou prendre un d\u00eener romantique avec des couchers de soleil \u00e0 couper le souffle en arri\u00e8re-plan. \u00c0 l'int\u00e9rieur de l'appartement adapt\u00e9 aux enfants, il y a un chic d\u00e9contract\u00e9 et une atmosph\u00e8re chaleureuse dans laquelle vous pourrez imm\u00e9diatement vous d\u00e9tendre. Vous pouvez \u00e9galement profiter de la vue imprenable sur le lac depuis le salon ouvert, o\u00f9 se trouve un canap\u00e9 confortable avec une immense Smart TV, ou depuis les deux chambres avec balcons de l'appartement. Une table \u00e0 manger et une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec lave-vaisselle et grill avec four compl\u00e8tent le s\u00e9jour ind\u00e9pendant et sans soucis.\n\nPour ceux qui doivent toujours travailler en d\u00e9placement, l'appartement offre un espace de travail adapt\u00e9 aux ordinateurs portables et une connexion Wi-Fi gratuite. .\n\nCoucher\n\nChambre 1 : La chambre spacieuse dispose d'un lit double, d'un balcon et d'une armoire.\nChambre 2 : La chambre avec vue sur le lac dispose de lits superpos\u00e9s, d'un balcon et d'une armoire.\n\nSalle de bain\n\nSalle de bain 1 : La salle de bain moderne dispose d'une douche, de toilettes, d'un bidet et d'un lave-linge.\n\nEn plus\n\n- Wi-Fi gratuit - Piscine et jardin partag\u00e9s - 37 escaliers ext\u00e9rieurs - Chauffage central - Lave-linge - S\u00e8che-cheveux - Parking priv\u00e9 (garage n\u00b013) - Adapt\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - possibilit\u00e9 de repassage\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Cortivo\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 3'599.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 58af14343badb5b43d05",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119449.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119446.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119453.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119448.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119444.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119450.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119443.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119442.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119451.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119452.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119447.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119445.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119454.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/lugano-blue-marine-bord-lac-957156",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "Caslano, Via Stazione 51"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement spacieux et lumineux de 3.5 pi\u00e8ces proche du lac\nRegardez aussi la visite virtuelle sous les photos, une visite guid\u00e9e de la visite vous permettra de d\u00e9couvrir l'appartement en avant-premi\u00e8re et vous inspirera dans votre choix.\n\nCaslano est l'une des municipalit\u00e9s les plus importantes de toute la r\u00e9gion du Malcantone. Le point de r\u00e9f\u00e9rence est la montagne en forme de p\u00e9ninsule - Monte di Caslano ou Sstorm - qui domine le village et est connue pour ses caract\u00e9ristiques g\u00e9ologiques, botaniques et faunistiques, qui en font un lieu naturel prot\u00e9g\u00e9 par la Conf\u00e9d\u00e9ration suisse.\n\nLe territoire offre, gr\u00e2ce \u00e0 sa situation privil\u00e9gi\u00e9e, un large \u00e9ventail d'activit\u00e9s, supermarch\u00e9s et commerces en tous genres sont situ\u00e9s au coin de la rue, et les liaisons vers la gare FFS ou pour rejoindre d'autres points cl\u00e9s du Canton sont assur\u00e9es par des transports en commun de plus en plus performants et du train FLP qui relie Lugano \u00e0 Ponte Tresa toutes les 15 minutes et se trouve \u00e0 seulement 5 minutes \u00e0 pied du b\u00e2timent avec l'arr\u00eat Caslano.\n\nVia Stazione 51, dans un immeuble bien entretenu au milieu d'une pelouse verdoyante, nous vous proposons l'appartement suivant de 3,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e et divis\u00e9 comme suit :\n\n- Hall d'entr\u00e9e\n- Pi\u00e8ce de stockage\n- Salle de bain avec baignoire et bidet\n- Grand et lumineux salon avec acc\u00e8s au balcon a\u00e9r\u00e9\n- Cuisine fonctionnelle, s\u00e9par\u00e9e du s\u00e9jour par un renfoncement\n- 2 chambres lumineuses et spacieuses\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mois de loyer brut ou par assurance.\n\nPlaces de parc ext\u00e9rieures / int\u00e9rieures disponibles \u00e0 CHF 60 / 100.- par mois\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux domestiques sont les bienvenus.\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nNous avons la bonne solution pour chaque souhait et exigence. Nous vous proposons un bail \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec un s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel pour prendre rendez-vous et esp\u00e9rons vous compter bient\u00f4t parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Stazione 51\n6987 Caslano",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "77 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7991.01.0001",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910850.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910849.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910852.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910846.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910853.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910854.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910847.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910848.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910851.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/caslano/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-spacieux-lumineux-35-pieces-proche-lac-940386",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1550,
        "addresses": [
            "Locarno, Via ai Saleggi 24 B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nSuperbe 3,5 pi\u00e8ces\n3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer au 3\u00e8me \u00e9tage, dans la splendide Residenza Laville \u00e0 Locarno.\n\nL'appartement est disponible \u00e0 partir du 16.03.2024. Les visites auront lieu avec le locataire actuel, merci de contacter l'administration pour recevoir les coordonn\u00e9es.\n\nL'emplacement de cette belle r\u00e9sidence, qui dispose d'un grand jardin et d'une aire de jeux, est la solution id\u00e9ale pour ceux qui souhaitent profiter du confort de vivre au centre sans \u00eatre plong\u00e9s dans le chaos.\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n\n- grand et lumineux s\u00e9jour avec terrasse\n- 2 chambres\n- couloir avec armoire spacieuse int\u00e9gr\u00e9e\n- une cuisine ouverte et moderne avec lave-vaisselle\n- parquet dans toutes les pi\u00e8ces\n- deux salles de bain avec douche/baignoire et colonne laveuse-s\u00e9cheuse\n- chauffage par batterie et compteur individuel (CISR)\n- cave\n\nLes immeubles sont aliment\u00e9s par les r\u00e9seaux de chauffage urbain g\u00e9r\u00e9s par la Commune de Locarno.\n\nPlaces de parc dans le garage disponibles au sous-sol CHF140.-/mois, deuxi\u00e8me place de parc CHF70.-/mois.\n\nDevant les b\u00e2timents se trouvent les \u00e9coles primaires et secondaires, et \u00e0 quelques minutes\nde la belle Piazza Grande, du lac et des diff\u00e9rents commerces et services.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\n\nNe manquez pas cette opportunit\u00e9, nous sommes heureux d'entendre votre appel !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via ai Saleggi 24 B\n6600 Locarno",
            "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1046.02.0011",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703583.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703579.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703585.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703577.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703582.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703584.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703580.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703586.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703576.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703581.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703587.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/livit-ag-real-estate-management-675/superbe-35-pieces-825713",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1901,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Beltramina"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nRetraite moderne et minimaliste au premier \u00e9tage\nUne retraite moderne et minimaliste au premier \u00e9tage \u00e0 seulement 20 minutes \u00e0 pied du centre anim\u00e9 de Lugano !\n\nCet appartement mitoyen peut accueillir confortablement jusqu'\u00e0 4 personnes et offre \u00e9galement la possibilit\u00e9 de d\u00eener en plein air pour profiter du calme et de la tranquillit\u00e9. \u00c0 l'int\u00e9rieur, l'appartement d'une chambre dispose d'un salon lumineux avec un canap\u00e9 confortable et une grande t\u00e9l\u00e9vision connect\u00e9e, o\u00f9 vous pourrez vous sentir chez vous avec vos proches, surtout apr\u00e8s une dure journ\u00e9e en plein air. Depuis le salon, vous avez un acc\u00e8s direct \u00e0 la terrasse et \u00e0 la chambre.\n\nLa kitchenette de l'appartement est \u00e9quip\u00e9e de tous les ustensiles modernes pour vous assurer un s\u00e9jour sans soucis et comprend un lave-vaisselle, un micro-ondes, un grille-pain, un r\u00e9frig\u00e9rateur et une machine Nespresso - Machine \u00e0 pr\u00e9parer sans effort repas faits maison et d\u00e9gustez un caf\u00e9 \u00e0 toute heure de la journ\u00e9e. Une salle \u00e0 manger int\u00e9rieure est \u00e9galement disponible et peut accueillir confortablement 4 personnes.\n\nDes services de blanchisserie et de repassage sont disponibles pour faciliter les longs s\u00e9jours.\n\nChambre\n\nChambre 1 : Une chambre spacieuse et \u00e9l\u00e9gante avec un lit double et une grande armoire.\nExtra : Le canap\u00e9-lit du salon peut \u00eatre converti en un lit double pour 2 personnes.\n\nSalle de bain\n\nSalle de bain 1 : La salle de bain lumineuse dispose d'une douche et d'un WC.\n\nRemarque : ceux indiqu\u00e9s Les prix et les dates ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Beltramina\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 1'901.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence cdb4449047d9f0ca420e",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887582.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887583.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887580.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887581.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887579.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887588.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887587.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887590.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887589.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887584.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887586.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887585.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887591.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/retraite-moderne-minimaliste-premier-etage-823880",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1660,
        "addresses": [
            "Lugano, Via Massagno 32 / Belinda"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n2,5 pi\u00e8ces dans le Parco Maraini historique mais moderne avec promotion\nDans le splendide Parc Maraini, dans un quartier privil\u00e9gi\u00e9 avec vue lac et montagnes, nous louons un appartement moderne et lumineux de 2.5 pi\u00e8ces.\n\nPromotion : le premier loyer net est offert ou un an de stationnement gratuit\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n\n- Hall d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s confortables\n- S\u00e9jour lumineux et cuisine ouverte\n- Grand balcon couvert et habitable avec vue partielle sur le lac\n- Grande chambre a\u00e9r\u00e9e avec parquet et grandes armoires encastr\u00e9es\n- Salle de bain moderne avec douche\n\nDans la r\u00e9sidence il y a une piscine couverte et une salle de sport.\n\nPlaces de parc disponibles dans le garage \u00e0 150.- par mois\n\nNous attendons avec impatience votre appel pour une visite !\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux, sont admis.\n\nNous attendons votre appel t\u00e9l\u00e9phonique !\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mensualit\u00e9s brutes ou par assurance.\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat de location \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec une dur\u00e9e de s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Massagno 32 / Belinda\n6900 Lugano",
            "Loyer : CHF 1'660.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "51 m2 (habitables)",
            "Construit en 1988",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8025.01.0202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758596.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758597.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758605.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758604.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758595.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758603.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758601.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758602.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758599.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758598.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758600.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/lugano/livit-ag-real-estate-management-675/25-pieces-parco-maraini-historique-mais-moderne-promotion-764626",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2199,
        "addresses": [
            "Paradiso, Piazza Santa Lucia"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\npenthouse\nProfitez du meilleur des attractions de Lugano depuis ce penthouse d'une chambre pour 4 personnes \u00e0 Massagno !\n\nCet appartement moderne et chic avec ascenseur offre une ambiance confortable et anim\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur tout en profitant de la proximit\u00e9 de nombreux restaurants, magasins et supermarch\u00e9s \u00e0 l'ext\u00e9rieur. \u00c9quip\u00e9 d'\u00e9quipements tels que le chauffage central, le chauffage au sol, une laverie, une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat et un appareil Wi-Fi portable, l'appartement promet un s\u00e9jour inoubliable pr\u00e8s du lac de Lugano.\n\nLe salon avec vue sur le lac est meubl\u00e9 dans un style moderne et dispose d'un mur de verre d'un c\u00f4t\u00e9 offrant une belle vue sur la rue en contrebas. Il y a un canap\u00e9-lit double et une table \u00e0 manger pour 4 personnes. Dans la cuisine moderne et enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, les clients n'auront pas \u00e0 se passer de leurs plats pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s m\u00eame en vacances.\n\nChambre \u00e0 coucher\nChambre 1- Une petite chambre confortable avec un lit double et une armoire.\nLe canap\u00e9-lit double dans le salon peut \u00eatre utilis\u00e9 pour dormir.\n\nSalle de bain\nSalle de bain 1- Salle de bain moderne avec baignoire, douche, bidet, lavabo, lave-linge et WC\n\nChauffage central suppl\u00e9mentaire - Chauffage au sol - Lave-linge - T\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat - Appareil WiFi portable - Parking public - Vue sur le lac - Vue sur la montagne\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Piazza Santa Lucia\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'199.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "55 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 79ddf376fb090fa1d104",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886531.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886534.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886537.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886530.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886535.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886533.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886529.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886532.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886540.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886538.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886528.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886536.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886539.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/penthouse-699275",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1650,
        "addresses": [
            "Lugano, Via Beltramina 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement fonctionnel de 4,5 pi\u00e8ces au coeur de Molino Nuovo\nRegardez la visite virtuelle \u00e0 360\u00b0 sous les photos et laissez-vous inspirer !\n\nL'appartement est partiellement meubl\u00e9 et sera libre \u00e0 partir du 09.01.2023\n\nDans via Beltramina 8, dans une maison typique de Ringhiera, nous vous proposons l'appartement suivant de 4,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au quatri\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble \u00e9quip\u00e9 d'un ascenseur et divis\u00e9 comme suit :\n\n- Hall d'entr\u00e9e\n- Salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- Grand et lumineux salon avec acc\u00e8s au balcon a\u00e9r\u00e9\n- Cuisine s\u00e9par\u00e9e et fonctionnelle\n- 3 chambres\n- cave non disponible\n\nLoyer net CHF 1650.-\nAcompte CHF 200.-\nLoyer brut mensuel total CHF 1850.-\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie locative de 3 mois bruts de loyer ou par assurance.\n\nPlaces de parc ext\u00e9rieures disponibles \u00e0 CHF 120.-\n\nA l'int\u00e9rieur se trouve une jolie cour arbor\u00e9e pour vos moments de d\u00e9tente.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux domestiques sont les bienvenus.\n\nMolino Nuovo, un quartier \u00e9mergent \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie du centre historique de Lugano et si\u00e8ge de l'USI, l'Universit\u00e9 de la Suisse italienne, offre tout ce dont vous avez besoin.\nL'\u00e9changeur autoroutier Lugano Nord se trouve \u00e0 seulement 5 minutes en voiture et en seulement 10 minutes de marche, vous rejoindrez le c\u0153ur de Lugano et les rives du lac du m\u00eame nom.\nSupermarch\u00e9s et commerces en tous genres sont au coin de la rue, et les liaisons vers la gare FFS ou pour rejoindre d'autres points cl\u00e9s de la ville sont assur\u00e9es par des transports en commun toujours plus performants.\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nNous avons la bonne solution pour chaque souhait et exigence. Nous vous proposons un bail \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec un s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel pour prendre rendez-vous et esp\u00e9rons vous compter bient\u00f4t parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Beltramina 8\n6900 Lugano",
            "Loyer : CHF 1'650.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7935.02.0401",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678699.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678692.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678698.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678697.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678701.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678690.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678702.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/lugano/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-fonctionnel-45-pieces-coeur-molino-nuovo-662875",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Locarno, Via A. Nessi 42"
        ],
        "description": "Nous louons un grand appartement r\u00e9nov\u00e9, premier mois gratuit",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via A. Nessi 42\n6605 Locarno",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "69 m2 (habitables)",
            "Construit en 1969",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37350.01.400020",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/526856/images/Detail/24379425.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/526856/images/Detail/24379423.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/526856/images/Detail/24379426.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/526856/images/Detail/24379428.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/526856/images/Detail/24379427.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/privera-ag-lugano-973/nous-louons-grand-appartement-renove-premier-mois-gratuit-526856",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 880,
        "addresses": [
            "S. Antonino, Via del Tiglio 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLumineux 2.5 pi\u00e8ces avec offre incontournable !\nDans un immeuble entour\u00e9 de la verdure d'un beau jardin commun nous louons un appartement lumineux et spacieux de 2,5 pi\u00e8ces de 56m2 situ\u00e9 au troisi\u00e8me \u00e9tage.\n\nPromotion:\n1er loyer net offert 1 an de stationnement gratuit avec un contrat d'1 an\n2 loyers nets offerts 1 an de stationnement gratuit pour un contrat de 2 ans minimum\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans un quartier calme et \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun. A une courte distance, vous trouverez la poste, les banques, les bars, les restaurants, les h\u00f4tels et le centre commercial S. Antonino.\n\nD\u00e9couvrez \u00e9galement la visite virtuelle sous les photos ! Une visite du tour vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous laissera inspir\u00e9 dans votre choix.\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n\n- cuisine neuve et moderne s\u00e9par\u00e9e du s\u00e9jour\n- pi\u00e8ce lumineuse et grande avec parquet\n- 1 chambre avec parquet\n- une grande salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- pas d'ascenseur\n- sans balcon\n- cave\n\n\nDepuis le s\u00e9jour vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une vue incontournable sur la verdure et les montagnes.\n\nPossibilit\u00e9 de parking ext\u00e9rieur pour chf 70.- / parking int\u00e9rieur pour chf 120.-\n\nNous attendons votre appel avec impatience !\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos, qui correspondent au standing r\u00e9el des lieux. Il n'y a pas de balcon.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via del Tiglio 1\n6592 S. Antonino",
            "Loyer : CHF 880.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "56 m2 (habitables)",
            "Construit en 1972",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1997",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1574.02.0302",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369300.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369301.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369296.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369302.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369295.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369298.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369299.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369297.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369293.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/s-antonino/livit-ag-real-estate-management-675/lumineux-25-pieces-offre-incontournable-261773",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1630,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via Gerretta 15 - Geb. F"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement moderne de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer entour\u00e9 de verdure\nNous louons la solution de logement id\u00e9ale, entour\u00e9e de verdure, dans un immeuble moderne au sein d'un parc \u00e9quip\u00e9 de services commerciaux et avec tous les \u00e9l\u00e9ments essentiels \u00e0 port\u00e9e de main.\n\nCet appartement de 3.5 pi\u00e8ces est compos\u00e9 de :\n- Grand s\u00e9jour avec cuisine moderne \u00e0 aire ouverte\n- Entr\u00e9e avec placard int\u00e9gr\u00e9\n- Deux chambres spacieuses\n- Deux salles de bain, l'une \u00e9quip\u00e9e d'une douche et d'une colonne laveuse-s\u00e9cheuse, l'autre \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire\n- Terrasse spacieuse\n\nPossibilit\u00e9 de louer des places de parc dans le garage pour CHF 125 par mois.\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite sans engagement !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Gerretta 15 - Geb. F\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'630.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "Construit en 2019",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38073.11.420040",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011305/images/Detail/24767885.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011305/images/Detail/24767890.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011305/images/Detail/24767889.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011305/images/Detail/24767886.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011305/images/Detail/24767891.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011305/images/Detail/24767888.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011305/images/Detail/24767887.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/privera-ag-lugano-973/appartement-moderne-35-pieces-louer-entoure-verdure-1011305",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1070,
        "addresses": [
            "6850 Mendrisio, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement \u00e0 Mendrisio - Residenza Ai Cedri\nNous recherchons un successeur pour un charmant appartement situ\u00e9 \u00e0 Mendrisio, au deuxi\u00e8me \u00e9tage de la Residenza Ai Cedri certifi\u00e9e Minergie. Cet appartement de 2,5 pi\u00e8ces est la combinaison parfaite entre confort et style.\n\nD\u00e9tails de l'appartement :\n- Pi\u00e8ces : 2,5, bien distribu\u00e9es et lumineuses\n- Hall d'entr\u00e9e : avec placards int\u00e9gr\u00e9s pour optimiser l'espace\n- Salon-salle \u00e0 manger : avec cuisine ouverte moderne et fonctionnelle\n- Chambre : confortable et calme\n- Salle de bain : \u00e9quip\u00e9e de douche et possibilit\u00e9 de lave-linge\n- Terrasse : parfaite pour des moments de d\u00e9tente en plein air\n- Cave : pour un espace de stockage suppl\u00e9mentaire\n- Place de parking : dans le garage, pour un maximum de confort.\n\nConditions de location :\n- Loyer mensuel : CHF 1'070.--\n- Acompte : CHF 150.--\n- Place de parc dans le garage : CHF 130.--\n\nCet appartement est id\u00e9al pour ceux qui recherchent une vie confortable et calme, mais proche de tous les services qu'offre la ville de Mendrisio. L'environnement accueillant et la disposition des espaces rendent cet appartement parfait aussi bien pour les c\u00e9libataires que pour les couples.\n\nContactez-nous pour plus d'informations ou pour organiser une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 1'070.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "50 m2 (habitables)",
            "Construit en 2016",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110410001-1066",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1007561/images/Detail/24726735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1007561/images/Detail/24726732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1007561/images/Detail/24726734.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1007561/images/Detail/24726736.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1007561/images/Detail/24726731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1007561/images/Detail/24726733.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/remax-immobiliare-mendrisio-1528/appartement-mendrisio-residenza-ai-cedri-1007561",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1270,
        "addresses": [
            "Lugano, Via Moncucchetto 19"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n3 pi\u00e8ces dans un quartier strat\u00e9gique proche FFS - 2 mois GRATUITS\nGrand appartement \u00e0 louer dans un quartier calme de Lugano \u00e0 quelques pas de la gare FFS et du centre ville.\n\nl'appartement est situ\u00e9 au premier \u00e9tage et se pr\u00e9sente comme ceci :\ngrande pi\u00e8ce lumineuse avec balcon, 2 chambres, couloir avec placard int\u00e9gr\u00e9, cuisine et salle de bain modernes, dispose \u00e9galement d'un petit jardin.\n\nPlaces de parc ext\u00e9rieures disponibles \u00e0 CHF 60.00/mois\n\nProfitez imm\u00e9diatement de la promotion avec 2 mensualit\u00e9s nettes gratuites !\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\nContactez-nous au ou\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Moncucchetto 19\n6900 Lugano",
            "Loyer : CHF 1'270.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "68 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 81098.01.0106",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007288/images/Detail/24722268.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007288/images/Detail/24722267.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007288/images/Detail/24722266.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007288/images/Detail/24722269.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/lugano/apleona-schweiz-ag-670/3-pieces-quartier-strategique-proche-ffs-2-mois-gratuits-1007288",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1050,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via San Gottardo 58c"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nSpacieux 3.5 \u00e0 deux pas du centre\nVisitez la visite virtuelle! Une visite du tour vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous aidera dans votre choix.\n\nNous louons un grand et confortable appartement de 3,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble avec ascenseur.\n\nL'immeuble est situ\u00e9 dans un quartier calme, proche de toutes commodit\u00e9s telles que commerces, arr\u00eats de bus, gare, \u00e9changeur autoroutier Bellinzona Nord, \u00e9coles et \u00e0 seulement quelques minutes du centre-ville.\n\nLes pi\u00e8ces, spacieuses et lumineuses, se composent comme suit :\n\n- un couloir spacieux qui s\u00e9pare le coin salon du coin nuit\n- placards int\u00e9gr\u00e9s \u00e0 l'entr\u00e9e\n- cuisine s\u00e9par\u00e9e du s\u00e9jour avec chaudi\u00e8re \u00e0 eau chaude\n- salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- grand s\u00e9jour avec parquet et balcon\n- deux pi\u00e8ces\n- cave incluse\n\nParking ext\u00e9rieur pour CHF 60.- ou parking int\u00e9rieur pour CHF 120.-\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux, sont admis.\n\nNous attendons votre appel t\u00e9l\u00e9phonique !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat de location \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec une dur\u00e9e de s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via San Gottardo 58c\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'050.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7929.02.0201",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605057.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605058.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605055.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605060.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605061.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605056.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605073.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605059.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/livit-ag-real-estate-management-675/spacieux-35-deux-pas-centre-997629",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1320,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Zorzi 19a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLumineux appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer avec piscine\nVisitez virtuellement l'appartement via la visite 360\u00b0, elle vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous inspirera dans votre choix.\n\nNous louons d\u00e8s maintenant un bel appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Paradiso au 1er \u00e9tage de 96m2 situ\u00e9 dans un quartier ensoleill\u00e9.\n\nNous vous invitons \u00e0 d\u00e9couvrir le charme de l'appartement \u00e0 louer \u00e0 travers la visite virtuelle qui vous fera tomber amoureux des espaces accueillants et des possibilit\u00e9s qu'il offre.\n\n- \u00e0 l'entr\u00e9e une grande armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- Salon ensoleill\u00e9 et spacieux\n- Deux chambres spacieuses avec acc\u00e8s au balcon\n- Cuisine d\u00eenatoire avec balcon\n- Salle de bain avec baignoire\n- salle de bain avec douche\n- Parquets\n- Piscine int\u00e9rieure et sauna \u00e0 usage commun\n\nLes petits amis \u00e0 4 pattes sont les bienvenus !\n\nParking disponible dans le garage \u00e0 CHF 170.00/mois.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la gare FFS, de la Mairie, de l'\u00e9cole et du funiculaire San Salvatore di Paradiso.\n\nA proximit\u00e9 et \u00e0 distance de marche du b\u00e2timent se trouvent : des banques, des supermarch\u00e9s, des stations-service, des pharmacies, des bars, des restaurants, des parcs, des arr\u00eats de bus et le lac de Lugano.\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat de location \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec une dur\u00e9e de s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nPossibilit\u00e9 de choisir le d\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mensualit\u00e9s brutes, via banque ou assurance.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Zorzi 19a\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 1'320.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "96 m2 (habitables)",
            "Construit en 1975",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0624.01.0405",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689669.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689666.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689665.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689664.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689663.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689662.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689667.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/livit-ag-real-estate-management-675/lumineux-appartement-35-pieces-louer-piscine-989140",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1000,
        "addresses": [
            "Melano, Piazza G. Motta 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLumineux 2 pi\u00e8ces r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 \u00e0 louer\nMagnifique appartement situ\u00e9 dans un immeuble au centre de la charmante ville de Melano, l'appartement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 et est \u00e9quip\u00e9 de :\n\n- Cuisine moderne et \u00e9quip\u00e9e\n- Chambre spacieuse\n- Chambre \u00e0 coucher\n- Salle de bain avec douche\n\nPremier mois gratuit (net).\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite sans engagement !\n\n-------------------------------------------------- -------------------------------------------------- ---------------\n\nWundersch\u00f6ne Wohnung in einem Geb\u00e4ude im Zentrum der charmanten Stadt Melano, die Wohnung wurde k\u00fcrzlich renovert et est ausgestattet mit:\n\n- Moderne, voll ausgestattete K\u00fcche\n- Ger\u00e4umiges Wohnzimmer\n- Schlafzimmer\n- Badezimmer mit Duche\n\nErster Monat gratuit (net).\n\nWenn wir Ihr Interest geweckt haben, z\u00f6gern Sie bitte nicht, uns f\u00fcr unverbindliche Besichtigung zu contact !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Piazza G. Motta 2\n6818 Melano",
            "Loyer : CHF 1'000.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "50 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 42787.01.420030",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement en courant",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/984109/images/Detail/24459643.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/984109/images/Detail/24459642.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/984109/images/Detail/24459639.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/984109/images/Detail/24459640.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/melano/privera-ag-lugano-973/lumineux-2-pieces-recemment-renove-louer-984109",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1799,
        "addresses": [
            "Ruvigliana, Via Cortivo"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio\nDepuis ce studio de vacances ensoleill\u00e9 pour 2 personnes, vous avez une vue imprenable sur le lac de Lugano !\n\n\u00c0 quelques pas des eaux rafra\u00eechissantes du lac, ce studio au premier \u00e9tage est parfait pour des vacances paisibles et sans soucis au bord du lac \u00e0 Lugano . Le studio dispose d'un magnifique balcon au bord du lac avec des si\u00e8ges ext\u00e9rieurs et un barbecue \u00e0 gaz pour ces moments classiques de d\u00e9tente estivale. Dans le m\u00eame temps, il propose des int\u00e9rieurs climatis\u00e9s pour se d\u00e9tendre apr\u00e8s une journ\u00e9e d'exploration.\n\nVous pourrez profiter du paysage typique des montagnes et des lacs \u00e0 travers la grande baie vitr\u00e9e et pr\u00e9parer facilement vos repas dans la cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e. La cuisine moderne est \u00e9quip\u00e9e d'une table \u00e0 manger pour 4 personnes et de tous les appareils essentiels tels qu'un lave-vaisselle, un four micro-ondes, une machine Nespresso, une plaque \u00e0 induction et un r\u00e9frig\u00e9rateur.\n\nIl y a des si\u00e8ges \u00e0 l'int\u00e9rieur avec une petite table basse et deux chaises. Une machine \u00e0 laver (\u00e0 usage commun) et une armoire de rangement rendent les s\u00e9jours plus longs dans cet appartement tr\u00e8s pratiques.\n\nLe studio de vacances convient aux personnes \u00e2g\u00e9es et aux couples.\nSalle de bain\n\nSalle de bain 1 : La salle de bain moderne dispose d'une douche , lavabo et WC.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Cortivo\n6977 Ruvigliana",
            "Loyer : CHF 1'799.-/mois",
            "1er \u00e9tage",
            "26 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 23.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence 15349d547141eaf1ebd0",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887543.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887540.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887533.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887544.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887541.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887535.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887539.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887545.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887534.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887542.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887538.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887536.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823876/images/Detail/23887537.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/ruvigliana/homelike-1860/studio-823876",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "6850 Mendrisio, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement de 3.5 pi\u00e8ces avec place de parking\nL'appartement de 3,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 au dernier \u00e9tage et comprend un grand hall d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s, un s\u00e9jour avec sortie sur la terrasse, une cuisine s\u00e9par\u00e9e, deux chambres spacieuses, toutes deux avec acc\u00e8s au balcon, une salle de bain avec baignoire et une salle de bain avec douche (possibilit\u00e9 de machine \u00e0 laver privative).\n\nIl poss\u00e8de une cave et une place de parking dans le garage.\n\nLe b\u00e2timent est entour\u00e9 d'un grand jardin commun.\n\nLe quartier est strat\u00e9gique de par sa proximit\u00e9 imm\u00e9diate avec la gare, la sortie d'autoroute, la SUPSI et le centre commercial Foxtown.\n\nLoyer CHF 1'100.-- place de parking CHF 100.-- charges CHF 200.--.\n\nChiens interdits.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "100 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110410001-1018",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/24530142.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/23801517.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/23801514.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/23801518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/23801512.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/23801515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/23801516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/817896/images/Detail/23801511.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/remax-immobiliare-mendrisio-1528/appartement-35-pieces-place-parking-817896",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2299,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Pier Francesco Mola"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de vacances avec balcon priv\u00e9 et place de parking !\nProfitez au maximum de Lugano depuis cet appartement de vacances ouvert toute l'ann\u00e9e avec balcon priv\u00e9 et parking !\n\nCet appartement flexible d'une chambre \u00e0 Lugano est la solution id\u00e9ale pour un s\u00e9jour en ville toute l'ann\u00e9e et bien situ\u00e9. \u00c0 l'int\u00e9rieur, l'appartement du 3\u00e8me \u00e9tage offre un h\u00e9bergement lumineux et a\u00e9r\u00e9 et b\u00e9n\u00e9ficie \u00e9galement du chauffage au sol. Un salon moderne avec canap\u00e9 et t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat offre un lieu de d\u00e9tente pour se d\u00e9tendre. Les portes m\u00e8nent \u00e9galement \u00e0 un balcon-terrasse priv\u00e9 avec coin repas ext\u00e9rieur. Une cuisine bien \u00e9quip\u00e9e pour 4 personnes permet aux clients de profiter de la libert\u00e9 d'un s\u00e9jour ind\u00e9pendant. L'appartement au 3\u00e8me \u00e9tage est id\u00e9al pour 1-2 couples et petits groupes. Il dispose d'une grande chambre double principale, d'un canap\u00e9-lit pour 2 dans le salon, de toilettes invit\u00e9s et d'une salle de douche moderne enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e. Sur place, vous trouverez \u00e9galement une place de parking priv\u00e9e et l'appartement au 3\u00e8me \u00e9tage est facilement accessible avec un ascenseur.\n\nLes groupes plus importants peuvent louer l'appartement avec l'appartement Mola Giglio (ID 3022), \u00e9galement au 3\u00e8me \u00e9tage, et avec les appartements MolaUlivo (ID 3020) et MolaMimosa (ID 3021) au 4\u00e8me \u00e9tage. Depuis la r\u00e9sidence, le pittoresque bord de lac et le centre anim\u00e9 de Lugano sont \u00e0 5 minutes en voiture/17 minutes \u00e0 pied.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Pier Francesco Mola\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'299.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 74839e3abd2b1e651de6",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885444.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/24698033.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885441.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885442.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/24698035.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885436.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/24698034.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885438.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885440.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885437.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/24705935.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885443.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699271/images/Detail/23885439.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/appartement-vacances-balcon-prive-place-parking-699271",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1665,
        "addresses": [
            "Savosa, Via Cantonale 12 A"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nNous louons 4,5 pi\u00e8ces dans un quartier privil\u00e9gi\u00e9 avec acc\u00e8s au jardin\nVisitez virtuellement l'appartement via la visite 360\u00b0 qui vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous inspirera dans votre choix.\n\nNous louons depuis le 16 f\u00e9vrier un appartement de 4,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 dans un quartier ensoleill\u00e9 avec une belle vue sur le jardin et les montagnes environnantes.\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n- 3 chambres\n- grand salon\n- cuisine d\u00eenatoire (plaques vitroc\u00e9ramiques et lave-vaisselle)\n- 2 salles de bains (une avec douche et l'autre avec baignoire)\n- parquet dans toutes les pi\u00e8ces\n- fen\u00eatres triple vitrage\n- placard\n- jardin priv\u00e9\n- des compteurs sur les radiateurs pour le comptage individuel du chauffage\n\nDisponibilit\u00e9 d'un parking int\u00e9rieur \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate : situ\u00e9 Via Canva 9/9a CHF 110 par mois (hors TVA)\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la poste, de la mairie de Savosa et de l'arr\u00eat de bus postal (Posta Savosa) ligne 443 en direction de Porza.\n\u00c0 50 m\u00e8tres du b\u00e2timent, Via S. Gottardo, se trouve l'arr\u00eat Crocifisso de la ligne 5 du bus urbain TPL (itin\u00e9raire Lamone Cadempino-Vezia-Lugano Centro-Viganello), banques, supermarch\u00e9s, stations-service, pharmacie, bars, restaurants, sports centre et piscine Valgersa.\n\nA 800 m\u00e8tres vous trouverez le Liceo Cantonale Lugano 2, la salle de sport A-Club, l'acc\u00e8s \u00e0 l'autoroute A2 de Lugano Nord. La gare FFS est situ\u00e9e \u00e0 2 km.\n\nLes photos et vid\u00e9os int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Cantonale 12 A\n6942 Savosa",
            "Loyer : CHF 1'665.-/mois",
            "Charges : CHF 330.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "97 m2 (habitables)",
            "Construit en 1974",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1994",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3599.02.0011",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582415.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582421.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/295218/images/Detail/24582410.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/savosa/livit-ag-real-estate-management-675/nous-louons-45-pieces-quartier-privilegie-acces-jardin-295218",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "Viganello, Via la Santa 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLouer un appartement de 4.5 pi\u00e8ces\nAppartement \u00e0 louer dans un quartier strat\u00e9gique au troisi\u00e8me \u00e9tage :\n- parquet dans le s\u00e9jour et les chambres\n- carrelage dans la cuisine, avec balcon\n- nouvelles fen\u00eatres\n- tres brillant\n\nParking au garage pour CHF 130.-/mois\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via la Santa 16\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "Construit en 1974",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 42755.01.430010",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/252994/images/Detail/24759282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/252994/images/Detail/24759283.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/252994/images/Detail/24759281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/252994/images/Detail/24759285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/252994/images/Detail/24759284.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/privera-ag-lugano-973/louer-appartement-45-pieces-252994",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1275,
        "addresses": [
            "Savosa, Via Canva 15"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nNous louons 3.5 pi\u00e8ces au calme avec jardin entour\u00e9 de verdure\nnous louons \u00e0 partir de mi-octobre 2023 spacieux appartement de 3,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e avec jardin. Id\u00e9al pour les familles et les petits amis \u00e0 4 pattes sont les bienvenus !\n\nL'appartement se compose comme suit :\n- grand et lumineux s\u00e9jour\n- 2 chambres\n- cuisine\n- grande salle de bain avec baignoire\n- grande terrasse avec acc\u00e8s au jardin\n- armoire int\u00e9gr\u00e9e dans le couloir\n- cave\n\nDisponibilit\u00e9 d'un parking int\u00e9rieur \u00e0 CHF 110.00/mois.\n\nl'appartement est situ\u00e9 dans un quartier calme et \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun. \u00c0 une courte distance se trouvent des magasins, des banques, des bars, des restaurants et le centre sportif Valgersa.\n\nLes visites auront lieu \u00e0 partir du 21 ao\u00fbt avec le locataire actuel.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sur \"contacter l'annonceur\".\nVous recevrez ensuite un e-mail automatique avec des informations sur la fa\u00e7on de visiter et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nL'appartement n'est pas meubl\u00e9\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Canva 15\n6942 Savosa",
            "Loyer : CHF 1'275.-/mois",
            "Charges : CHF 245.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2000",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1543.02.0031",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/115428/images/Detail/24366041.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/savosa/livit-ag-real-estate-management-675/nous-louons-35-pieces-calme-jardin-entoure-verdure-115428",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 990,
        "addresses": [
            "6939 Arosio, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nCALME ET ACCUEILLANT\nL'appartement \u00e0 Arosio offre tout ce que vous recherchez dans un cadre paisible et parfait. Profitez de son atmosph\u00e8re ensoleill\u00e9e et accueillante, avec une lumi\u00e8re naturelle illuminant chaque recoin de la maison. La vue d\u00e9gag\u00e9e et l'immersion dans la nature procureront des moments de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. De plus, le loyer est extr\u00eamement abordable. Ne manquez pas cette opportunit\u00e9 !\n\nCette offre de BETTERHOMES se distingue par les avantages suivants :\n- tranquille\n- ensoleill\u00e9 et accueillant\n- lumineux et en pleine nature\n- vue d\u00e9gag\u00e9e\n- frais de location abordables\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nAucun objet correspondant trouv\u00e9 ? Plus de 2'300 offres sur : www.betterhomes.ch\nLe sp\u00e9cialiste suisse du courtage immobilier\n\nAvez-vous une propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/it/profitare\n\nVous souhaitez savoir combien vaut votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/it/knowledge/estimation\n\n\nAu-del\u00e0 des donn\u00e9es\nLocalisation : calme\n\u00c9tat de l'article : moderne.\n\nSalles de bains/douches : 1 (1 x WC/douche)\nChauffage : Mazout et \u00e9lectrique\nTransports en commun : arr\u00eat de bus, \u00e0 800 m\nEcoles : \u00e9cole maternelle \u00e0 Arosio, \u00e0 500 m\nCommerces : Lidl / M\u00fcller / station service / autres commerces, \u00e0 3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6939 Arosio",
            "Loyer : CHF 990.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "80 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322226",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005958/images/Detail/24706282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005958/images/Detail/24706283.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005958/images/Detail/24706281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005958/images/Detail/24706280.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005958/images/Detail/24706285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005958/images/Detail/24706279.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/arosio/betterhomes-schweiz-ag-611/calme-accueillant-1005958",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/it/cercare-immobili/detail/objectId/6ca63eca9eb5603d7f8dd3d2947dcc03"
    },
    {
        "price": 850,
        "addresses": [
            "6852 Genestrerio, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces avec vue d\u00e9gag\u00e9e\nNous louons un appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Genestrerio au premier \u00e9tage d'un immeuble de 12 appartements.\n\nL'appartement se compose de :\n- s\u00e9jour\n- nouvelle cuisine s\u00e9par\u00e9e\n- 2 chambres, toutes deux avec balcon\n- une salle de bain avec fen\u00eatre et baignoire\n\nIl dispose d'une cave.\n\nLocation appartement CHF 850.-- caution pour charges CHF 220.--.\n\nPossibilit\u00e9 de louer un garage pour CHF 130.--.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6852 Genestrerio",
            "Loyer : CHF 850.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "57 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110410001-1057",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24352986.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24352985.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24352981.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24352988.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24352982.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24524855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24352983.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/975668/images/Detail/24352987.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/genestrerio/remax-immobiliare-mendrisio-1528/appartement-35-pieces-vue-degagee-975668",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3599,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Cortivo"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLugano Blue Marine au bord du lac\nL'appartement lui-m\u00eame est au deuxi\u00e8me \u00e9tage et dispose d'un grand balcon o\u00f9 vous pourrez d\u00e9guster la premi\u00e8re gorg\u00e9e de votre caf\u00e9 du matin avec une vue imprenable ou prendre un d\u00eener romantique avec des couchers de soleil \u00e0 couper le souffle en arri\u00e8re-plan. \u00c0 l'int\u00e9rieur de l'appartement adapt\u00e9 aux enfants, il y a un chic d\u00e9contract\u00e9 et une atmosph\u00e8re chaleureuse dans laquelle vous pourrez imm\u00e9diatement vous d\u00e9tendre. Vous pouvez \u00e9galement profiter de la vue imprenable sur le lac depuis le salon ouvert, o\u00f9 se trouve un canap\u00e9 confortable avec une immense Smart TV, ou depuis les deux chambres avec balcons de l'appartement. Une table \u00e0 manger et une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec lave-vaisselle et grill avec four compl\u00e8tent le s\u00e9jour ind\u00e9pendant et sans soucis.\n\nPour ceux qui doivent toujours travailler en d\u00e9placement, l'appartement offre un espace de travail adapt\u00e9 aux ordinateurs portables et une connexion Wi-Fi gratuite. .\n\nCoucher\n\nChambre 1 : La chambre spacieuse dispose d'un lit double, d'un balcon et d'une armoire.\nChambre 2 : La chambre avec vue sur le lac dispose de lits superpos\u00e9s, d'un balcon et d'une armoire.\n\nSalle de bain\n\nSalle de bain 1 : La salle de bain moderne dispose d'une douche, de toilettes, d'un bidet et d'un lave-linge.\n\nEn plus\n\n- Wi-Fi gratuit - Piscine et jardin partag\u00e9s - 37 escaliers ext\u00e9rieurs - Chauffage central - Lave-linge - S\u00e8che-cheveux - Parking priv\u00e9 (garage n\u00b013) - Adapt\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - possibilit\u00e9 de repassage\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Cortivo\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 3'599.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 58af14343badb5b43d05",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119449.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119446.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119453.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119448.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119444.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119450.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119443.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119442.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119451.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119452.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119447.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119445.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/957156/images/Detail/24119454.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/lugano-blue-marine-bord-lac-957156",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1300,
        "addresses": [
            "Caslano, Via Stazione 51"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement spacieux et lumineux de 3.5 pi\u00e8ces proche du lac\nRegardez aussi la visite virtuelle sous les photos, une visite guid\u00e9e de la visite vous permettra de d\u00e9couvrir l'appartement en avant-premi\u00e8re et vous inspirera dans votre choix.\n\nCaslano est l'une des municipalit\u00e9s les plus importantes de toute la r\u00e9gion du Malcantone. Le point de r\u00e9f\u00e9rence est la montagne en forme de p\u00e9ninsule - Monte di Caslano ou Sstorm - qui domine le village et est connue pour ses caract\u00e9ristiques g\u00e9ologiques, botaniques et faunistiques, qui en font un lieu naturel prot\u00e9g\u00e9 par la Conf\u00e9d\u00e9ration suisse.\n\nLe territoire offre, gr\u00e2ce \u00e0 sa situation privil\u00e9gi\u00e9e, un large \u00e9ventail d'activit\u00e9s, supermarch\u00e9s et commerces en tous genres sont situ\u00e9s au coin de la rue, et les liaisons vers la gare FFS ou pour rejoindre d'autres points cl\u00e9s du Canton sont assur\u00e9es par des transports en commun de plus en plus performants et du train FLP qui relie Lugano \u00e0 Ponte Tresa toutes les 15 minutes et se trouve \u00e0 seulement 5 minutes \u00e0 pied du b\u00e2timent avec l'arr\u00eat Caslano.\n\nVia Stazione 51, dans un immeuble bien entretenu au milieu d'une pelouse verdoyante, nous vous proposons l'appartement suivant de 3,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e et divis\u00e9 comme suit :\n\n- Hall d'entr\u00e9e\n- Pi\u00e8ce de stockage\n- Salle de bain avec baignoire et bidet\n- Grand et lumineux salon avec acc\u00e8s au balcon a\u00e9r\u00e9\n- Cuisine fonctionnelle, s\u00e9par\u00e9e du s\u00e9jour par un renfoncement\n- 2 chambres lumineuses et spacieuses\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mois de loyer brut ou par assurance.\n\nPlaces de parc ext\u00e9rieures / int\u00e9rieures disponibles \u00e0 CHF 60 / 100.- par mois\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux domestiques sont les bienvenus.\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nNous avons la bonne solution pour chaque souhait et exigence. Nous vous proposons un bail \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec un s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel pour prendre rendez-vous et esp\u00e9rons vous compter bient\u00f4t parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Stazione 51\n6987 Caslano",
            "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "77 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7991.01.0001",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910850.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910849.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910852.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910846.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910853.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910854.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910847.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910848.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/940386/images/Detail/23910851.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/caslano/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-spacieux-lumineux-35-pieces-proche-lac-940386",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1550,
        "addresses": [
            "Locarno, Via ai Saleggi 24 B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nSuperbe 3,5 pi\u00e8ces\n3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer au 3\u00e8me \u00e9tage, dans la splendide Residenza Laville \u00e0 Locarno.\n\nL'appartement est disponible \u00e0 partir du 16.03.2024. Les visites auront lieu avec le locataire actuel, merci de contacter l'administration pour recevoir les coordonn\u00e9es.\n\nL'emplacement de cette belle r\u00e9sidence, qui dispose d'un grand jardin et d'une aire de jeux, est la solution id\u00e9ale pour ceux qui souhaitent profiter du confort de vivre au centre sans \u00eatre plong\u00e9s dans le chaos.\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n\n- grand et lumineux s\u00e9jour avec terrasse\n- 2 chambres\n- couloir avec armoire spacieuse int\u00e9gr\u00e9e\n- une cuisine ouverte et moderne avec lave-vaisselle\n- parquet dans toutes les pi\u00e8ces\n- deux salles de bain avec douche/baignoire et colonne laveuse-s\u00e9cheuse\n- chauffage par batterie et compteur individuel (CISR)\n- cave\n\nLes immeubles sont aliment\u00e9s par les r\u00e9seaux de chauffage urbain g\u00e9r\u00e9s par la Commune de Locarno.\n\nPlaces de parc dans le garage disponibles au sous-sol CHF140.-/mois, deuxi\u00e8me place de parc CHF70.-/mois.\n\nDevant les b\u00e2timents se trouvent les \u00e9coles primaires et secondaires, et \u00e0 quelques minutes\nde la belle Piazza Grande, du lac et des diff\u00e9rents commerces et services.\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos qui correspondent au standard actuel de l'appartement.\n\nNe manquez pas cette opportunit\u00e9, nous sommes heureux d'entendre votre appel !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via ai Saleggi 24 B\n6600 Locarno",
            "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1046.02.0011",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703583.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703579.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703585.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703577.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703582.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703584.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703580.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703586.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703576.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703581.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/825713/images/Detail/24703587.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/livit-ag-real-estate-management-675/superbe-35-pieces-825713",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1901,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Beltramina"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nRetraite moderne et minimaliste au premier \u00e9tage\nUne retraite moderne et minimaliste au premier \u00e9tage \u00e0 seulement 20 minutes \u00e0 pied du centre anim\u00e9 de Lugano !\n\nCet appartement mitoyen peut accueillir confortablement jusqu'\u00e0 4 personnes et offre \u00e9galement la possibilit\u00e9 de d\u00eener en plein air pour profiter du calme et de la tranquillit\u00e9. \u00c0 l'int\u00e9rieur, l'appartement d'une chambre dispose d'un salon lumineux avec un canap\u00e9 confortable et une grande t\u00e9l\u00e9vision connect\u00e9e, o\u00f9 vous pourrez vous sentir chez vous avec vos proches, surtout apr\u00e8s une dure journ\u00e9e en plein air. Depuis le salon, vous avez un acc\u00e8s direct \u00e0 la terrasse et \u00e0 la chambre.\n\nLa kitchenette de l'appartement est \u00e9quip\u00e9e de tous les ustensiles modernes pour vous assurer un s\u00e9jour sans soucis et comprend un lave-vaisselle, un micro-ondes, un grille-pain, un r\u00e9frig\u00e9rateur et une machine Nespresso - Machine \u00e0 pr\u00e9parer sans effort repas faits maison et d\u00e9gustez un caf\u00e9 \u00e0 toute heure de la journ\u00e9e. Une salle \u00e0 manger int\u00e9rieure est \u00e9galement disponible et peut accueillir confortablement 4 personnes.\n\nDes services de blanchisserie et de repassage sont disponibles pour faciliter les longs s\u00e9jours.\n\nChambre\n\nChambre 1 : Une chambre spacieuse et \u00e9l\u00e9gante avec un lit double et une grande armoire.\nExtra : Le canap\u00e9-lit du salon peut \u00eatre converti en un lit double pour 2 personnes.\n\nSalle de bain\n\nSalle de bain 1 : La salle de bain lumineuse dispose d'une douche et d'un WC.\n\nRemarque : ceux indiqu\u00e9s Les prix et les dates ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Beltramina\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 1'901.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence cdb4449047d9f0ca420e",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887582.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887583.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887580.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887581.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887579.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887588.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887587.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887590.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887589.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887584.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887586.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887585.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/823880/images/Detail/23887591.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/retraite-moderne-minimaliste-premier-etage-823880",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1660,
        "addresses": [
            "Lugano, Via Massagno 32 / Belinda"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n2,5 pi\u00e8ces dans le Parco Maraini historique mais moderne avec promotion\nDans le splendide Parc Maraini, dans un quartier privil\u00e9gi\u00e9 avec vue lac et montagnes, nous louons un appartement moderne et lumineux de 2.5 pi\u00e8ces.\n\nPromotion : le premier loyer net est offert ou un an de stationnement gratuit\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n\n- Hall d'entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s confortables\n- S\u00e9jour lumineux et cuisine ouverte\n- Grand balcon couvert et habitable avec vue partielle sur le lac\n- Grande chambre a\u00e9r\u00e9e avec parquet et grandes armoires encastr\u00e9es\n- Salle de bain moderne avec douche\n\nDans la r\u00e9sidence il y a une piscine couverte et une salle de sport.\n\nPlaces de parc disponibles dans le garage \u00e0 150.- par mois\n\nNous attendons avec impatience votre appel pour une visite !\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux, sont admis.\n\nNous attendons votre appel t\u00e9l\u00e9phonique !\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mensualit\u00e9s brutes ou par assurance.\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat de location \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec une dur\u00e9e de s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Massagno 32 / Belinda\n6900 Lugano",
            "Loyer : CHF 1'660.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "51 m2 (habitables)",
            "Construit en 1988",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8025.01.0202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758596.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758597.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758605.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758604.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758595.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758603.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758601.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758602.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758599.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758598.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/764626/images/Detail/24758600.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/lugano/livit-ag-real-estate-management-675/25-pieces-parco-maraini-historique-mais-moderne-promotion-764626",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2199,
        "addresses": [
            "Paradiso, Piazza Santa Lucia"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\npenthouse\nProfitez du meilleur des attractions de Lugano depuis ce penthouse d'une chambre pour 4 personnes \u00e0 Massagno !\n\nCet appartement moderne et chic avec ascenseur offre une ambiance confortable et anim\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur tout en profitant de la proximit\u00e9 de nombreux restaurants, magasins et supermarch\u00e9s \u00e0 l'ext\u00e9rieur. \u00c9quip\u00e9 d'\u00e9quipements tels que le chauffage central, le chauffage au sol, une laverie, une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat et un appareil Wi-Fi portable, l'appartement promet un s\u00e9jour inoubliable pr\u00e8s du lac de Lugano.\n\nLe salon avec vue sur le lac est meubl\u00e9 dans un style moderne et dispose d'un mur de verre d'un c\u00f4t\u00e9 offrant une belle vue sur la rue en contrebas. Il y a un canap\u00e9-lit double et une table \u00e0 manger pour 4 personnes. Dans la cuisine moderne et enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, les clients n'auront pas \u00e0 se passer de leurs plats pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s m\u00eame en vacances.\n\nChambre \u00e0 coucher\nChambre 1- Une petite chambre confortable avec un lit double et une armoire.\nLe canap\u00e9-lit double dans le salon peut \u00eatre utilis\u00e9 pour dormir.\n\nSalle de bain\nSalle de bain 1- Salle de bain moderne avec baignoire, douche, bidet, lavabo, lave-linge et WC\n\nChauffage central suppl\u00e9mentaire - Chauffage au sol - Lave-linge - T\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat - Appareil WiFi portable - Parking public - Vue sur le lac - Vue sur la montagne\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Piazza Santa Lucia\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'199.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "55 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 79ddf376fb090fa1d104",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886531.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886534.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886537.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886530.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886535.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886533.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886529.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886532.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886540.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886538.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886528.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886536.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699275/images/Detail/23886539.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/penthouse-699275",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1650,
        "addresses": [
            "Lugano, Via Beltramina 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement fonctionnel de 4,5 pi\u00e8ces au coeur de Molino Nuovo\nRegardez la visite virtuelle \u00e0 360\u00b0 sous les photos et laissez-vous inspirer !\n\nL'appartement est partiellement meubl\u00e9 et sera libre \u00e0 partir du 09.01.2023\n\nDans via Beltramina 8, dans une maison typique de Ringhiera, nous vous proposons l'appartement suivant de 4,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au quatri\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble \u00e9quip\u00e9 d'un ascenseur et divis\u00e9 comme suit :\n\n- Hall d'entr\u00e9e\n- Salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- Grand et lumineux salon avec acc\u00e8s au balcon a\u00e9r\u00e9\n- Cuisine s\u00e9par\u00e9e et fonctionnelle\n- 3 chambres\n- cave non disponible\n\nLoyer net CHF 1650.-\nAcompte CHF 200.-\nLoyer brut mensuel total CHF 1850.-\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie locative de 3 mois bruts de loyer ou par assurance.\n\nPlaces de parc ext\u00e9rieures disponibles \u00e0 CHF 120.-\n\nA l'int\u00e9rieur se trouve une jolie cour arbor\u00e9e pour vos moments de d\u00e9tente.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux domestiques sont les bienvenus.\n\nMolino Nuovo, un quartier \u00e9mergent \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie du centre historique de Lugano et si\u00e8ge de l'USI, l'Universit\u00e9 de la Suisse italienne, offre tout ce dont vous avez besoin.\nL'\u00e9changeur autoroutier Lugano Nord se trouve \u00e0 seulement 5 minutes en voiture et en seulement 10 minutes de marche, vous rejoindrez le c\u0153ur de Lugano et les rives du lac du m\u00eame nom.\nSupermarch\u00e9s et commerces en tous genres sont au coin de la rue, et les liaisons vers la gare FFS ou pour rejoindre d'autres points cl\u00e9s de la ville sont assur\u00e9es par des transports en commun toujours plus performants.\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nNous avons la bonne solution pour chaque souhait et exigence. Nous vous proposons un bail \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec un s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel pour prendre rendez-vous et esp\u00e9rons vous compter bient\u00f4t parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Beltramina 8\n6900 Lugano",
            "Loyer : CHF 1'650.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7935.02.0401",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678699.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678692.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678698.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678697.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678701.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678690.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/662875/images/Detail/23678702.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/lugano/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-fonctionnel-45-pieces-coeur-molino-nuovo-662875",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Locarno, Via A. Nessi 42"
        ],
        "description": "Nous louons un grand appartement r\u00e9nov\u00e9, premier mois gratuit",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via A. Nessi 42\n6605 Locarno",
            "Loyer : Loyer sur demande",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "69 m2 (habitables)",
            "Construit en 1969",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37350.01.400020",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/526856/images/Detail/24379425.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/526856/images/Detail/24379423.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/526856/images/Detail/24379426.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/526856/images/Detail/24379428.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/526856/images/Detail/24379427.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/privera-ag-lugano-973/nous-louons-grand-appartement-renove-premier-mois-gratuit-526856",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 880,
        "addresses": [
            "S. Antonino, Via del Tiglio 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLumineux 2.5 pi\u00e8ces avec offre incontournable !\nDans un immeuble entour\u00e9 de la verdure d'un beau jardin commun nous louons un appartement lumineux et spacieux de 2,5 pi\u00e8ces de 56m2 situ\u00e9 au troisi\u00e8me \u00e9tage.\n\nPromotion:\n1er loyer net offert 1 an de stationnement gratuit avec un contrat d'1 an\n2 loyers nets offerts 1 an de stationnement gratuit pour un contrat de 2 ans minimum\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans un quartier calme et \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun. A une courte distance, vous trouverez la poste, les banques, les bars, les restaurants, les h\u00f4tels et le centre commercial S. Antonino.\n\nD\u00e9couvrez \u00e9galement la visite virtuelle sous les photos ! Une visite du tour vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous laissera inspir\u00e9 dans votre choix.\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n\n- cuisine neuve et moderne s\u00e9par\u00e9e du s\u00e9jour\n- pi\u00e8ce lumineuse et grande avec parquet\n- 1 chambre avec parquet\n- une grande salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- pas d'ascenseur\n- sans balcon\n- cave\n\n\nDepuis le s\u00e9jour vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une vue incontournable sur la verdure et les montagnes.\n\nPossibilit\u00e9 de parking ext\u00e9rieur pour chf 70.- / parking int\u00e9rieur pour chf 120.-\n\nNous attendons votre appel avec impatience !\n\nLes photos int\u00e9rieures sont des exemples de photos, qui correspondent au standing r\u00e9el des lieux. Il n'y a pas de balcon.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via del Tiglio 1\n6592 S. Antonino",
            "Loyer : CHF 880.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "56 m2 (habitables)",
            "Construit en 1972",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1997",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1574.02.0302",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369300.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369301.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369296.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369302.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369295.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369298.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369299.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369297.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/261773/images/Detail/23369293.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/s-antonino/livit-ag-real-estate-management-675/lumineux-25-pieces-offre-incontournable-261773",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1630,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via Gerretta 15 - Geb. F"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement moderne de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer entour\u00e9 de verdure\nNous louons la solution de logement id\u00e9ale, entour\u00e9e de verdure, dans un immeuble moderne au sein d'un parc \u00e9quip\u00e9 de services commerciaux et avec tous les \u00e9l\u00e9ments essentiels \u00e0 port\u00e9e de main.\n\nCet appartement de 3.5 pi\u00e8ces est compos\u00e9 de :\n- Grand s\u00e9jour avec cuisine moderne \u00e0 aire ouverte\n- Entr\u00e9e avec placard int\u00e9gr\u00e9\n- Deux chambres spacieuses\n- Deux salles de bain, l'une \u00e9quip\u00e9e d'une douche et d'une colonne laveuse-s\u00e9cheuse, l'autre \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire\n- Terrasse spacieuse\n\nPossibilit\u00e9 de louer des places de parc dans le garage pour CHF 125 par mois.\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite sans engagement !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Gerretta 15 - Geb. F\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'630.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "Construit en 2019",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38073.11.420040",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011305/images/Detail/24767885.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011305/images/Detail/24767890.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011305/images/Detail/24767889.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011305/images/Detail/24767886.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011305/images/Detail/24767891.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011305/images/Detail/24767888.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/1011305/images/Detail/24767887.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/privera-ag-lugano-973/appartement-moderne-35-pieces-louer-entoure-verdure-1011305",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1070,
        "addresses": [
            "6850 Mendrisio, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement \u00e0 Mendrisio - Residenza Ai Cedri\nNous recherchons un successeur pour un charmant appartement situ\u00e9 \u00e0 Mendrisio, au deuxi\u00e8me \u00e9tage de la Residenza Ai Cedri certifi\u00e9e Minergie. Cet appartement de 2,5 pi\u00e8ces est la combinaison parfaite entre confort et style.\n\nD\u00e9tails de l'appartement :\n- Pi\u00e8ces : 2,5, bien distribu\u00e9es et lumineuses\n- Hall d'entr\u00e9e : avec placards int\u00e9gr\u00e9s pour optimiser l'espace\n- Salon-salle \u00e0 manger : avec cuisine ouverte moderne et fonctionnelle\n- Chambre : confortable et calme\n- Salle de bain : \u00e9quip\u00e9e de douche et possibilit\u00e9 de lave-linge\n- Terrasse : parfaite pour des moments de d\u00e9tente en plein air\n- Cave : pour un espace de stockage suppl\u00e9mentaire\n- Place de parking : dans le garage, pour un maximum de confort.\n\nConditions de location :\n- Loyer mensuel : CHF 1'070.--\n- Acompte : CHF 150.--\n- Place de parc dans le garage : CHF 130.--\n\nCet appartement est id\u00e9al pour ceux qui recherchent une vie confortable et calme, mais proche de tous les services qu'offre la ville de Mendrisio. L'environnement accueillant et la disposition des espaces rendent cet appartement parfait aussi bien pour les c\u00e9libataires que pour les couples.\n\nContactez-nous pour plus d'informations ou pour organiser une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 1'070.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "50 m2 (habitables)",
            "Construit en 2016",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110410001-1066",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1007561/images/Detail/24726735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1007561/images/Detail/24726732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1007561/images/Detail/24726734.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1007561/images/Detail/24726736.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1007561/images/Detail/24726731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-synergy-mendrisio-1528/1007561/images/Detail/24726733.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/remax-immobiliare-mendrisio-1528/appartement-mendrisio-residenza-ai-cedri-1007561",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1270,
        "addresses": [
            "Lugano, Via Moncucchetto 19"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n3 pi\u00e8ces dans un quartier strat\u00e9gique proche FFS - 2 mois GRATUITS\nGrand appartement \u00e0 louer dans un quartier calme de Lugano \u00e0 quelques pas de la gare FFS et du centre ville.\n\nl'appartement est situ\u00e9 au premier \u00e9tage et se pr\u00e9sente comme ceci :\ngrande pi\u00e8ce lumineuse avec balcon, 2 chambres, couloir avec placard int\u00e9gr\u00e9, cuisine et salle de bain modernes, dispose \u00e9galement d'un petit jardin.\n\nPlaces de parc ext\u00e9rieures disponibles \u00e0 CHF 60.00/mois\n\nProfitez imm\u00e9diatement de la promotion avec 2 mensualit\u00e9s nettes gratuites !\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\nContactez-nous au ou\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Moncucchetto 19\n6900 Lugano",
            "Loyer : CHF 1'270.-/mois",
            "Charges : CHF 190.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "68 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 81098.01.0106",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007288/images/Detail/24722268.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007288/images/Detail/24722267.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007288/images/Detail/24722266.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1007288/images/Detail/24722269.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/lugano/apleona-schweiz-ag-670/3-pieces-quartier-strategique-proche-ffs-2-mois-gratuits-1007288",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1050,
        "addresses": [
            "Bellinzona, Via San Gottardo 58c"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nSpacieux 3.5 \u00e0 deux pas du centre\nVisitez la visite virtuelle! Une visite du tour vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous aidera dans votre choix.\n\nNous louons un grand et confortable appartement de 3,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble avec ascenseur.\n\nL'immeuble est situ\u00e9 dans un quartier calme, proche de toutes commodit\u00e9s telles que commerces, arr\u00eats de bus, gare, \u00e9changeur autoroutier Bellinzona Nord, \u00e9coles et \u00e0 seulement quelques minutes du centre-ville.\n\nLes pi\u00e8ces, spacieuses et lumineuses, se composent comme suit :\n\n- un couloir spacieux qui s\u00e9pare le coin salon du coin nuit\n- placards int\u00e9gr\u00e9s \u00e0 l'entr\u00e9e\n- cuisine s\u00e9par\u00e9e du s\u00e9jour avec chaudi\u00e8re \u00e0 eau chaude\n- salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- grand s\u00e9jour avec parquet et balcon\n- deux pi\u00e8ces\n- cave incluse\n\nParking ext\u00e9rieur pour CHF 60.- ou parking int\u00e9rieur pour CHF 120.-\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes, ainsi que les petits animaux, sont admis.\n\nNous attendons votre appel t\u00e9l\u00e9phonique !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat de location \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec une dur\u00e9e de s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via San Gottardo 58c\n6500 Bellinzona",
            "Loyer : CHF 1'050.-/mois",
            "Charges : CHF 240.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7929.02.0201",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605057.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605058.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605055.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605060.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605061.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605056.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605073.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/997629/images/Detail/24605059.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/bellinzona/livit-ag-real-estate-management-675/spacieux-35-deux-pas-centre-997629",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1320,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via Zorzi 19a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLumineux appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer avec piscine\nVisitez virtuellement l'appartement via la visite 360\u00b0, elle vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous inspirera dans votre choix.\n\nNous louons d\u00e8s maintenant un bel appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Paradiso au 1er \u00e9tage de 96m2 situ\u00e9 dans un quartier ensoleill\u00e9.\n\nNous vous invitons \u00e0 d\u00e9couvrir le charme de l'appartement \u00e0 louer \u00e0 travers la visite virtuelle qui vous fera tomber amoureux des espaces accueillants et des possibilit\u00e9s qu'il offre.\n\n- \u00e0 l'entr\u00e9e une grande armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- Salon ensoleill\u00e9 et spacieux\n- Deux chambres spacieuses avec acc\u00e8s au balcon\n- Cuisine d\u00eenatoire avec balcon\n- Salle de bain avec baignoire\n- salle de bain avec douche\n- Parquets\n- Piscine int\u00e9rieure et sauna \u00e0 usage commun\n\nLes petits amis \u00e0 4 pattes sont les bienvenus !\n\nParking disponible dans le garage \u00e0 CHF 170.00/mois.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la gare FFS, de la Mairie, de l'\u00e9cole et du funiculaire San Salvatore di Paradiso.\n\nA proximit\u00e9 et \u00e0 distance de marche du b\u00e2timent se trouvent : des banques, des supermarch\u00e9s, des stations-service, des pharmacies, des bars, des restaurants, des parcs, des arr\u00eats de bus et le lac de Lugano.\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat de location \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, avec une dur\u00e9e de s\u00e9jour minimum d'un an puis la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois pour la fin de chaque mois sauf d\u00e9cembre !\nPossibilit\u00e9 de choisir le d\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9gal \u00e0 3 mensualit\u00e9s brutes, via banque ou assurance.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement via l'annonce en ligne sous \"contacter l'annonceur\".\nEnsuite, vous recevrez un e-mail automatique avec des informations sur les modalit\u00e9s de visite et la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Zorzi 19a\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 1'320.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "96 m2 (habitables)",
            "Construit en 1975",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 0624.01.0405",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689669.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689666.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689665.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689664.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689663.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689662.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/989140/images/Detail/24689667.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/livit-ag-real-estate-management-675/lumineux-appartement-35-pieces-louer-piscine-989140",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1000,
        "addresses": [
            "Melano, Piazza G. Motta 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLumineux 2 pi\u00e8ces r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 \u00e0 louer\nMagnifique appartement situ\u00e9 dans un immeuble au centre de la charmante ville de Melano, l'appartement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 et est \u00e9quip\u00e9 de :\n\n- Cuisine moderne et \u00e9quip\u00e9e\n- Chambre spacieuse\n- Chambre \u00e0 coucher\n- Salle de bain avec douche\n\nPremier mois gratuit (net).\n\nSi nous avons \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite sans engagement !\n\n-------------------------------------------------- -------------------------------------------------- ---------------\n\nWundersch\u00f6ne Wohnung in einem Geb\u00e4ude im Zentrum der charmanten Stadt Melano, die Wohnung wurde k\u00fcrzlich renovert et est ausgestattet mit:\n\n- Moderne, voll ausgestattete K\u00fcche\n- Ger\u00e4umiges Wohnzimmer\n- Schlafzimmer\n- Badezimmer mit Duche\n\nErster Monat gratuit (net).\n\nWenn wir Ihr Interest geweckt haben, z\u00f6gern Sie bitte nicht, uns f\u00fcr unverbindliche Besichtigung zu contact !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Piazza G. Motta 2\n6818 Melano",
            "Loyer : CHF 1'000.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "50 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 42787.01.420030",
            "Meubl\u00e9",
            "Approvisionnement en courant",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/984109/images/Detail/24459643.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/984109/images/Detail/24459642.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/984109/images/Detail/24459639.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/984109/images/Detail/24459640.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/melano/privera-ag-lugano-973/lumineux-2-pieces-recemment-renove-louer-984109",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1100,
        "addresses": [
            "Arbedo, Via Mulino Rosso 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement 4 pi\u00e8ces avec vue\nNous louons un lumineux et spacieux appartement de 4.5 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage dans un quartier calme, proche des transports publics et des services. A proximit\u00e9 vous trouverez la Coop et la Poste.\n\nRegardez la visite virtuelle sous les photos !\n\nL'appartement se compose comme suit :\n\n- grande cuisine moderne\n- grande pi\u00e8ce avec parquet\n- 3 chambres spacieuses avec parquet\n- grande salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- balcon\n- cave\n\nPossibilit\u00e9 d'une place de parc ext\u00e9rieure \u00e0 chf 70.-/mois\nParking invit\u00e9 hors site disponible\n\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre appel !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Mulino Rosso 8\n6517 Arbedo",
            "Loyer : CHF 1'100.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1961",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5546.01.0016",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/954664/images/Detail/24084329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/954664/images/Detail/24084330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/954664/images/Detail/24084326.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/954664/images/Detail/24084328.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/954664/images/Detail/24084327.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/954664/images/Detail/24084332.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/954664/images/Detail/24084331.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/954664/images/Detail/24084325.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/arbedo/livit-ag-real-estate-management-675/appartement-4-pieces-vue-954664",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2056,
        "addresses": [
            "Locarno, T. A3 - Via F. Ballerini 19B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLocTowers - moderne 4.5 pi\u00e8ces\nAppartement lumineux et moderne de 4.5 pi\u00e8ces \u00e0 louer situ\u00e9 au 7\u00e8me \u00e9tage. L'appartement ne peut \u00eatre utilis\u00e9 qu'en r\u00e9sidence principale.\n\nL'appartement est disponible \u00e0 partir du 16.11.2023\nLes visites auront lieu avec le locataire actuel, merci de contacter l'administration pour recevoir les coordonn\u00e9es.\n\nL'emplacement strat\u00e9gique de la r\u00e9sidence vous permet de profiter de tout le confort de la vie au centre, en effet \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate se trouvent la magnifique Piazza Grande, les rives du lac Majeur, des supermarch\u00e9s, ainsi que des \u00e9coles et des jardins d'enfants.\n\nL'appartement se compose comme suit :\n\n- entr\u00e9e avec garde-robe int\u00e9gr\u00e9e\n- salon lumineux\n- cuisine moderne avec des appareils de derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration\n- salle de bain avec douche \u00e0 l'italienne et colonne laveuse-s\u00e9cheuse\n- deuxi\u00e8me salle de bain avec baignoire\n- 3 chambres\n\n\nPossibilit\u00e9 de places de parc dans le garage int\u00e9rieur pratique pour CHF 130.-/mois\n\nLes photos de l'int\u00e9rieur sont des exemples de photos qui correspondent au standing r\u00e9el de l'appartement\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "T. A3 - Via F. Ballerini 19B\n6600 Locarno",
            "Loyer : CHF 2'056.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "7\u00e8me \u00e9tage",
            "102 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8033.06.0702",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953325/images/Detail/24069179.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953325/images/Detail/24069170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953325/images/Detail/24069178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953325/images/Detail/24069171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953325/images/Detail/24069176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953325/images/Detail/24069172.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953325/images/Detail/24069174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953325/images/Detail/24069173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953325/images/Detail/24069180.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953325/images/Detail/24069177.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/953325/images/Detail/24069175.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/locarno/livit-ag-real-estate-management-675/loctowers-moderne-45-pieces-953325",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1030,
        "addresses": [
            "6830 Chiasso, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nLoue des appartements de 2\u00bd pi\u00e8ces au premier \u00e9tage d'un immeuble...\nA Chiasso, charmante commune situ\u00e9e \u00e0 l'extr\u00eame sud du Tessin, dans la magnifique r\u00e9gion du Mendrisiotto et du bas Ceresio, nous louons 2 appartements de 2\u00bd pi\u00e8ces.\n\nLes appartements ont \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9s et sont situ\u00e9s au premier \u00e9tage d'un bel immeuble central et confortable du centre-ville de Chiasso.\n\nLes deux appartements ont une superficie de 64.10m\u00b2 l'un et 61.60m\u00b2 l'autre et se composent d'un grand s\u00e9jour avec cuisine ouverte, d'une belle chambre et d'une confortable salle de bain (le plus grand appartement avec douche tandis que l'autre avec baignoire) couverte avec de beaux carreaux de marbre vert et blanc.\n\nLe b\u00e2timent dispose d'un nombre limit\u00e9 de places de parking priv\u00e9es. Cependant, les r\u00e9sidents peuvent demander \u00e0 la ville de Chiasso l'autorisation de garer leur voiture dans les parkings publics de la zone bleue.\n\nChiasso est facilement accessible en transports en commun et en voiture. La ville est situ\u00e9e \u00e0 la fronti\u00e8re avec l'Italie voisine et dispose de tous les principaux services.\n\nEn tant que personne de contact responsable, je suis volontiers disponible pour de plus amples informations et/ou une \u00e9ventuelle visite de l'objet. Contactez moi! Ce sera un plaisir de pouvoir vous offrir mes meilleurs conseils.\n\n-\n\nIn Chiasso, eine sch\u00f6ne Gemeinde im S\u00fcden des Tessins, in der herrlichen Region des Mendrisiotto et Basso Ceresio, vermieten wir mehrere 2\u00bd-Zimmer-Wohnungen.\n\nDie Wohnungen wurden komplett renoviert und befinden sich im ersten Stock eines sch\u00f6nen, centralen und praktischen Geb\u00e4udes im Stadtzentrum von Chiasso.\n\nDie beiden Wohnungen haben eine Fl\u00e4che von 64,10m\u00b2 eine und 61,60m\u00b2 die andere und bestehen aus einem gro\u00dfen Wohnbereich mit offener K\u00fcche, ein sch\u00f6nes Schlafzimmer und ein komfortables Bad (die large Wohnung mit Dusche, w\u00e4hrend die andere mit Badewanne), welches mit sch\u00f6nen gr\u00fcnen und wei\u00dfen Marmorfliesen ausgelegt ist.\n\nDas Geb\u00e4ude verf\u00fcgt \u00fcber eine begrenzte Anzahl von Privatparkpl\u00e4tzen. Allerdings k\u00f6nnen die Einwohner bei der Stadt Chiasso eine Bewilligung beantragen, um ihr Auto auf den \u00f6ffentlichen Parkpl\u00e4tzen in der blauen Zone abzustellen.\n\nChiasso ist sowohl mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln als auch mit dem Auto leicht zu erreichen. Die Stadt liegt an der Grenze zu Italien und verf\u00fcgt \u00fcber all wichtigen Dienstleistungen.\n\nAls Ihr verantwortlicher Ansprechpartner stehe ich Ihnen gerne f\u00fcr weitere Informationen und/oder eine m\u00f6gliche Besichtigung des Objektes zur Verf\u00fcgung. Rufen Sie mich an! Ich freue mich auf Sie und werde Sie bestens beraten.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6830 Chiasso",
            "Loyer : CHF 1'030.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "61 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119001058-451",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847752/images/Detail/22854379.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847752/images/Detail/22854378.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847752/images/Detail/22854376.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847752/images/Detail/22854377.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-tre-lugano-1526/847752/images/Detail/22854375.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/chiasso/remax-immobiliare-lugano-1526/loue-appartements-2-pieces-premier-etage-d39un-immeuble-847752",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2599,
        "addresses": [
            "Viganello, Via Merlina"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement \u00e9l\u00e9gant avec balcon\nProfitez d'une escapade citadine sans tracas \u00e0 Lugano depuis cet \u00e9l\u00e9gant appartement avec balcon et parking !\n\nCette retraite moderne et enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e offre une base id\u00e9ale toute l'ann\u00e9e \u00e0 Lugano et est id\u00e9ale pour les voyageurs d'affaires, les couples et les groupes de 4.\n\nL'appartement au 1er \u00e9tage avec connexion Wi-Fi dispose d'un plan d'\u00e9tage ouvert lumineux et a\u00e9r\u00e9. Un confortable chauffage au sol compl\u00e8te le salon contemporain qui dispose d'un canap\u00e9-lit double, d'une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat et d'une cuisine d\u00eenatoire attenante pour 4 personnes. L'\u00e9l\u00e9gant espace d\u00e9cloisonn\u00e9 m\u00e8ne \u00e9galement \u00e0 la terrasse du balcon priv\u00e9 avec coin repas en plein air, id\u00e9al pour s'impr\u00e9gner de l'atmosph\u00e8re estivale. Une chambre principale moderne et bien proportionn\u00e9e avec lit double et acc\u00e8s au balcon est compl\u00e9t\u00e9e par une salle de douche moderne \u00e9quip\u00e9e et une buanderie priv\u00e9e.\n\nL'appartement chic est situ\u00e9 dans une r\u00e9sidence de 7 \u00e9tages avec ascenseur et parking priv\u00e9. Les groupes plus nombreux souhaitant rester peuvent louer des appartements suppl\u00e9mentaires dans la m\u00eame r\u00e9sidence (veuillez vous renseigner pour ID 4070, 4065, 4069, 4068). Depuis l'emplacement calme mais pratique, de nombreuses commodit\u00e9s locales sont \u00e0 3-5 minutes \u00e0 pied, tandis que le centre au bord du lac de Lugano est \u00e0 10-15 minutes \u00e0 pied.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et devraient \u00eatre utilis\u00e9 \u00e0 des fins d'information seulement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via Merlina\n6962 Viganello",
            "Loyer : CHF 2'599.-/mois",
            "2 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "55 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 998087076c8b2da605c8",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793464/images/Detail/23886475.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793464/images/Detail/23886478.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793464/images/Detail/24705946.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793464/images/Detail/23886479.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793464/images/Detail/23886472.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793464/images/Detail/23886476.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793464/images/Detail/23886474.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793464/images/Detail/23886477.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793464/images/Detail/24705944.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793464/images/Detail/23886471.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793464/images/Detail/24705945.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793464/images/Detail/23886473.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793464/images/Detail/23886470.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/viganello/homelike-1860/appartement-elegant-balcon-793464",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2298,
        "addresses": [
            "Paradiso, Piazza Indipendenza"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nPetit Lugano\nProfitez du meilleur de la ville de Lugano, avec ce luxe, un studio complet - avec toutes les exigences de s\u00e9curit\u00e9 incontr\u00f4lables !\n\nJe suis au centre de Lugano et je suis id\u00e9al pour un appartement et un groupe de 4 personnes qui offrent ce confort moderne et confortable. die Annehmlichkeiten der Stadt Lugano vor der Haustur.\n\nIm Inneren ist the stilvolle Studio komplett ausgestattet mit Fussbodenheizung; pour une ambiance unique, \u00e9gale \u00e0 l'\u00e9poque du pass\u00e9. Das moderne, offen gestaltete Wohnzimmer mit Sofa et Flachbildschirm-Fernseher ladt die Gaste zum Entspannen ein, neben einer stilvollen Wohnkuche 4. L'intestin ausgestattete Raum bietet auch Zugang zu einem Privaten Balkon mit Blick auf die begrunte, lebhafte Stra\u00dfenszene und de n gegenuberliegenden 'Parco Ciani ', der das ganze Jahr uber aine stimmungsvolle Kulisse bietet.\n\nDer flexible Grundriss bietet eine erholsame and landschaftlich reizvolle Schlafzone mit Doppelbett, die durch ein Regal geschickt vom Wohnraum abgesetzt ist.\n\nDas schicke Studio im 2. Stock befindet sich in einer 3-stockigen Residenz mit Liftzugang. Je nach Verfugbarkeit konnen gro\u00dfere Gruppen, die bleiben mochten, auch eine zusatzliche Wohnung im selben Gebaude mieten (ID 4110). Les femmes sont h\u00e9berg\u00e9es par les hommes de Lugano dans la r\u00e9gion des lacs, pr\u00e8s d'un Steinwurf du casino, de la place du parc du ch\u00e2teau et du parc masculin Ciani.\n\nEn savoir plus : les prix et les dates annonc\u00e9s ne sont pas d\u00e9finitifs et ne contiennent pas d'informations disponibles. werden. Sie sie sind nicht Vertragsgegenstand and demnach nicht verbindlich.\n\nEnergieausweis\nEnergieausweis ist noch nicht vorhanden / wird gerade beantragt\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Piazza Indipendenza\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'298.-/mois",
            "1 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "55 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 12.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1e3546a1f4e991784bf2",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773418/images/Detail/23886523.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773418/images/Detail/23886526.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773418/images/Detail/23886525.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773418/images/Detail/23886521.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773418/images/Detail/23886527.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773418/images/Detail/23886515.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773418/images/Detail/23886522.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773418/images/Detail/23886516.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773418/images/Detail/23886520.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773418/images/Detail/23886519.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773418/images/Detail/23886517.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773418/images/Detail/23886524.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773418/images/Detail/23886518.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/petit-lugano-773418",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2399,
        "addresses": [
            "Paradiso, Via al chioso"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nRetraite de balcon moderne avec espace de stationnement.\nProfitez de vacances exclusives \u00e0 Lugano dans cette r\u00e9sidence moderne avec balcon",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Via al chioso\n6900 Paradiso",
            "Loyer : CHF 2'399.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 02.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 660a57e2ffe7de96ae34",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/744142/images/Detail/23884831.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/744142/images/Detail/23884827.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/744142/images/Detail/23884834.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/744142/images/Detail/23884823.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/744142/images/Detail/23884830.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/744142/images/Detail/23884833.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/744142/images/Detail/23884829.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/744142/images/Detail/23884832.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/744142/images/Detail/23884822.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/744142/images/Detail/23884828.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/744142/images/Detail/23884826.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/744142/images/Detail/23884824.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/744142/images/Detail/23884825.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/paradiso/homelike-1860/retraite-balcon-moderne-espace-stationnement-744142",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1620,
        "addresses": [
            "Massagno, Via Tesserete 33"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\n3.5 pi\u00e8ces moderne avec jardin privatif et vue partielle lac\nSplendide appartement de 3,5 pi\u00e8ces 88 m2 \u00e0 louer avec jardin privatif.\n\nD\u00e9couvrez \u00e9galement la visite virtuelle sous les photos ! Une visite du tour vous donnera un aper\u00e7u de l'appartement et vous laissera inspir\u00e9 dans votre choix.\n\nPromotion : la premi\u00e8re mensualit\u00e9 nette est offerte !\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\n\n- grande pi\u00e8ce avec parquet\n- \u00eelot vert avec acc\u00e8s depuis le salon et la cuisine\n- terrasse spacieuse avec acc\u00e8s direct au jardin\n- 2 chambres avec parquet\n- une salle de bains moderne avec baignoire\n- cuisine moderne et fonctionnelle\n- armoires encastr\u00e9es\n- cave\n- consommation individuelle de chauffage et d'eau chaude\n\npossibilit\u00e9 de parking int\u00e9rieur pour 145.-/mois\n\n\nL'appartement a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2016.\nLe b\u00e2timent est situ\u00e9 dans une zone strat\u00e9gique, juste en dessous se trouve l'arr\u00eat de bus qui vous emm\u00e8ne directement au centre de Lugano ou \u00e0 la gare. A proximit\u00e9 imm\u00e9diate se trouvent des supermarch\u00e9s, des pharmacies et des banques.\n\n\nNous attendons votre appel avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Tesserete 33\n6900 Massagno",
            "Loyer : CHF 1'620.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 1984",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3937.01.0002",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/742530/images/Detail/24771962.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/742530/images/Detail/24771959.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/742530/images/Detail/24771965.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/742530/images/Detail/24771958.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/742530/images/Detail/24771968.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/742530/images/Detail/24771963.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/742530/images/Detail/24771964.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/742530/images/Detail/24771967.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/742530/images/Detail/24771960.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/742530/images/Detail/24771961.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/massagno/livit-ag-real-estate-management-675/35-pieces-moderne-jardin-privatif-vue-partielle-lac-742530",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 650,
        "addresses": [
            "Mendrisio, Via Brenni 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nPREMIER MOIS GRATUIT - VIVRE ET \u00c9TUDIER AU C\u0152UR DE MENDRISIO\nPREMIER MOIS GRATUIT - VIVRE ET \u00c9TUDIER AU COEUR DE MENDRISIO\n\nVisitez la visite virtuelle 360\u00b0 ci-dessous.\n\nhttps://my.matterport.com/show/?m=Xq3D9rphq8r\n\nLe premier mois est gratuit !\n\nPour les visites contacter Livit SA, Mme Perticaro\n\nPossibilit\u00e9 de contrat pour seulement 6 mois !\n\nMendrisio porte le surnom de \u00ab Village Magnifique \u00bb, gr\u00e2ce \u00e0 son beau village historique et ses diverses manifestations.\n\n\u00cates-vous \u00e9tudiant ou travailleur? Vous recherchez une chambre meubl\u00e9e et souhaitez vivre une partie de votre vie dans un contexte moderne et urbain, sans avoir \u00e0 vous soucier de d\u00e9m\u00e9nager ou d'acheter des meubles ?\nAlors nous avons la bonne solution pour vous.\n\nUne r\u00e9sidence moderne au coeur de Mendrisio avec un grand espace de vie commun o\u00f9 vous pourrez socialiser, regarder un film, vous d\u00e9tendre sur la terrasse ext\u00e9rieure.\n\nChambre priv\u00e9e \u00e9quip\u00e9e d'un lit confortable, d'une armoire, de tables de chevet et d'un bureau.\nEn commun : une cuisine \u00e9quip\u00e9e, un s\u00e9jour, une salle de bain avec douche et une buanderie.\n\nChambres d\u00e8s 12 m2 \u00e0 CHF 650.-\nChambres d\u00e8s 13 m2 \u00e0 CHF 700.-\nChambres d\u00e8s 15 m2 \u00e0 CHF 750.-\n\nLoyer comprenant les charges forfaitaires, la connexion internet et l'\u00e9lectricit\u00e9. (sans r\u00e9glage)\nPremier mois gratuit (contrat minimum 12 mois).\n\nD\u00e9barras au premier \u00e9tage avec casiers pratiques.\nLocal \u00e0 v\u00e9los inclus\n\nPossibilit\u00e9 de se garer dans le pratique garage int\u00e9rieur pour CHF 130.-\nCHF 50.- par mois pour le nettoyage des parties communes, salle de bain, cuisine et salon deux fois par mois.\n\nD\u00e9p\u00f4t de garantie de CHF 1000.-\n\nL'immeuble est situ\u00e9 dans un quartier ensoleill\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare FFS, des grandes surfaces, des banques, de la poste et de la pharmacie.\n\nVos amis \u00e0 quatre pattes sont les bienvenus !\n\nPourquoi choisir Livit ?\nPour chaque envie et chaque besoin, nous avons la solution adapt\u00e9e pour vous. Nous vous proposons un contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, d'un an minimum et la possibilit\u00e9 de le r\u00e9silier avec seulement 3 mois avant la fin de chaque mois !\nNous sommes heureux de vous entendre pour prendre rendez-vous et nous serons heureux de vous compter prochainement parmi nos clients.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Brenni 4\n6850 Mendrisio",
            "Loyer : CHF 650.-/mois",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "15 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1101",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617691/images/Detail/21505602.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617691/images/Detail/21505600.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617691/images/Detail/21505606.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617691/images/Detail/21505604.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617691/images/Detail/21505603.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617691/images/Detail/21505605.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617691/images/Detail/21505601.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617691/images/Detail/21505608.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617691/images/Detail/21505607.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617691/images/Detail/21505609.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/617691/images/Detail/21505599.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/mendrisio/livit-ag-real-estate-management-675/premier-mois-gratuit-vivre-etudier-cur-mendrisio-617691",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1334,
        "addresses": [
            "Massagno, Via Ceresio 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nAppartement lumineux\nA la recherche d'un remplacement pour un appartement de 3.5 pi\u00e8ces, proche de toutes commodit\u00e9s, compos\u00e9 comme suit :\n- entr\u00e9e\n- une cuisine spacieuse avec coin repas\n- salle\n- chambre double\n- une salle de bain avec baignoire\n\nPossibilit\u00e9 de parking int\u00e9rieur ou ext\u00e9rieur.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Ceresio 2\n6900 Massagno",
            "Loyer : CHF 1'334.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "73 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38072.02.420010",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/493749/images/Detail/24702593.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/493749/images/Detail/24702594.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/massagno/privera-ag-lugano-973/appartement-lumineux-493749",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1935,
        "addresses": [
            "Magliaso, Via Vedeggi 40a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (FR)\nSpacieux appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer - 2 mois offerts\nAppartement moderne et lumineux de 3,5 pi\u00e8ces (92 m2) situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage, avec grande terrasse, \u00e0 louer \u00e0 Magliaso. Immeuble bien situ\u00e9 et de construction r\u00e9cente, \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun et des services (commerces). Gare \u00e0 distance de marche.\n\n\nLoyer CHF 2'035.00 CHF190.00.- caution pour charges.\n\n\nPossibilit\u00e9 de louer des places de parc confortables dans le garage pour CHF 120.00\n\nNB Les photographies sont \u00e0 titre indicatif et peuvent diff\u00e9rer de l'objet original.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Via Vedeggi 40a\n6983 Magliaso",
            "Loyer : CHF 1'935.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "92 m2 (habitables)",
            "Construit en 2019",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 24039.02.420010",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/489992/images/Detail/23547744.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/489992/images/Detail/23547746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/489992/images/Detail/23547747.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/489992/images/Detail/23547740.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/489992/images/Detail/23547742.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/489992/images/Detail/23547743.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/489992/images/Detail/23547745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-lugano-973/489992/images/Detail/23547741.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/tessin/magliaso/privera-ag-lugano-973/spacieux-appartement-35-pieces-louer-2-mois-offerts-489992",
        "link2": null
    }
]