[
    {
        "price": 1700,
        "addresses": [
            "6313 Menzingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCHARME AVEC VUE LAC ET MONTAGNE\nUne belle maisonnette \u00e0 Menzingen est propos\u00e9e \u00e0 la location ici. Avec 2,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 120 m\u00b2, cette propri\u00e9t\u00e9 offre une ambiance chaleureuse avec sa propre chemin\u00e9e. Il dispose \u00e9galement de son propre lave-linge et s\u00e8che-linge ainsi que d'un coin salon de jardin. Avec un d\u00e9bit Internet allant jusqu'\u00e0 160 Mbit/s avec le booster Internet Swisscom et la t\u00e9l\u00e9vision par satellite, un \u00e9quipement moderne est \u00e9galement garanti. Un grand garage peut \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9, dans lequel une voiture suppl\u00e9mentaire peut \u00eatre gar\u00e9e gratuitement. Une voiture est indispensable pour un acc\u00e8s optimal \u00e0 l'appartement. Taux d'imposition : (Taxe) commune 65% | Cantons 80%\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- ambiance agr\u00e9able avec sa propre chemin\u00e9e\n- propre lave-linge et s\u00e8che-linge\n- Frais suppl\u00e9mentaires forfaitaires\n- Vitesse de t\u00e9l\u00e9chargement Internet: maximum 10 Mbit/s, jusqu'\u00e0 160 Mbit/s possible avec le booster Internet Swisscom\n- T\u00e9l\u00e9vision par satellite disponible\n- son propre coin salon de jardin\n- en option grand garage CHF 140 par mois\n- Si le garage est lou\u00e9, une voiture suppl\u00e9mentaire peut \u00eatre gar\u00e9e gratuitement.\n- Les animaux ne sont pas accept\u00e9s\n- l'appartement est adapt\u00e9 pour un maximum de deux personnes\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : rural, bon\nEtat : tr\u00e8s bien entretenu\n\nSalles de bains / pi\u00e8ces humides : 1 (1 x baignoire / douche / double vasque / WC)\nMode de chauffage : chauffage central / pellet\nTransports en commun : Arr\u00eat de bus, \u00e0 1,1 km\nEcoles : Ecole maternelle/primaire/lyc\u00e9e, 2,5 km / \u00e9cole cantonale, 2,9 km\nCommerces : Denner / Coop / boucherie / boulangerie / Landi / poste / banque / m\u00e9decin / GYM, \u00e0 2 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "6313 Menzingen",
            "Loyer : CHF 1'700.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323628",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012229/images/Detail/24778427.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012229/images/Detail/24778428.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012229/images/Detail/24778426.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012229/images/Detail/24778429.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012229/images/Detail/24778425.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/menzingen/betterhomes-schweiz-ag-611/charme-vue-lac-montagne-1012229",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/d025b7660a638ec208f6e32caa1d2bfe"
    },
    {
        "price": 2425,
        "addresses": [
            "Zug, Bundesplatz 14"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement r\u00e9nov\u00e9 au milieu de Zoug !\nNous louons sur rendez-vous un appartement de 2,5 pi\u00e8ces r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 sur la Bundesplatz 14 au c\u0153ur de Zoug.\n\nL'appartement vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet\n\n- Cellules humides avec dalles faciles d'entretien\n\n- De grandes fen\u00eatres assurent que les pi\u00e8ces sont inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n\n- Cuisine ouverte et lumineuse avec plaque vitroc\u00e9ramique, four, lave-vaisselle, rangements pour vos ustensiles de cuisine\n\n- Salle de bain moderne avec WC, lavabo, armoire \u00e0 glace, baignoire\n\n- Balcon couvert pour se d\u00e9tendre\n\n- Buanderie \u00e0 usage commun\n\n- Propre cave au sous-sol\n\n- Ascenseur disponible\n\nEnvirons:\n\n- Vous trouverez de nombreux commerces \u00e0 environ 50 m\u00e8tres\n\n- La gare de Zoug est accessible en moins de 5 minutes \u00e0 pied\n\n- La promenade du lac est \u00e0 seulement 200 m\u00e8tres\n\n- De nombreux restaurants aux alentours\n\nVeuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et peuvent diff\u00e9rer de l'original.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Pour convenir d'un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter par \u00e9crit en utilisant le formulaire de contact. Nous attendons votre demande avec impatience.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bundesplatz 14\n6300 Zug",
            "Loyer : CHF 2'425.-/mois",
            "Charges : CHF 215.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence flat1054352fox"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/1011954/images/Detail/24775850.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/1011954/images/Detail/24775853.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/1011954/images/Detail/24775856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/1011954/images/Detail/24775854.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/1011954/images/Detail/24775852.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/1011954/images/Detail/24775855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-ag-kriens-974/1011954/images/Detail/24775851.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/zug/privera-ag-kriens-974/appartement-renove-milieu-zoug-1011954",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3024,
        "addresses": [
            "Cham, Luzernerstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement cosy au centre\nL'appartement est le logement id\u00e9al pour votre s\u00e9jour d'affaires dans le canton de Zoug. L'appartement est situ\u00e9 dans un endroit calme \u00e0 Cham et offre un confort complet. L'appartement meubl\u00e9 dispose de 2 chambres et offre un espace pour deux personnes. La cuisine moderne offre la possibilit\u00e9 de cuisiner soi-m\u00eame. Elle est \u00e9quip\u00e9e de plaques de cuisson, four, micro-onde, machine Nespresso et tous les ustensiles de cuisine usuels. Bien s\u00fbr, il y a aussi une salle de bain priv\u00e9e. Vous y trouverez un s\u00e8che-cheveux et des serviettes de toilette et de bain en plus des toilettes et de la douche.\n\nLe prix de l'appartement comprend Internet sans fil, t\u00e9l\u00e9vision, linge de lit, serviettes de toilette et de bain, nettoyage interm\u00e9diaire mensuel, tous les frais suppl\u00e9mentaires et final nettoyage. Une laverie est \u00e9galement disponible gratuitement et une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e moyennant un suppl\u00e9ment mensuel.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Luzernerstrasse\n6330 Cham",
            "Loyer : CHF 3'024.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "38 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 31.05.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence d2d0aee1e0aee7fc3635",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793417/images/Detail/24053597.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793417/images/Detail/24053598.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793417/images/Detail/24053593.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793417/images/Detail/24053596.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793417/images/Detail/24053594.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793417/images/Detail/24053595.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/cham/homelike-1860/appartement-cosy-centre-793417",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 6451,
        "addresses": [
            "Baar, Zugerstrasse 49"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nAppartement 3 Chambres Balcon\nOffrez-vous le luxe avec ce superbe appartement de trois chambres con\u00e7u pour r\u00e9pondre \u00e0 tous vos besoins quotidiens. Avec la belle palette de couleurs Beigy Essence et des accents de design \u00e9l\u00e9gants en or, cet appartement est l'incarnation de la sophistication. Les chambres sont meubl\u00e9es avec des lits confortables, des bureaux et des armoires encastr\u00e9es pour un grand espace de rangement. Les formes rondes utilis\u00e9es dans la conception ajoutent une touche unique \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'appartement, cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re chaleureuse et invitante.\nL'espace commun comprend un canap\u00e9 confortable, une belle table \u00e0 manger et une cuisine moderne enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e. La cuisine est \u00e9quip\u00e9e d'une plaque vitroc\u00e9ramique, d'un four micro-ondes avec fonction cuisson et grill, d'une cafeti\u00e8re et de tous les couverts et vaisselle dont vous avez besoin pour pr\u00e9parer vos plats pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s. Cet appartement a aussi son propre balcon.\n\nPour les particuliers, un mois de loyer est demand\u00e9 en caution. Pour les entreprises clientes, une lettre de garantie suffit.\n\nLa dur\u00e9e minimale de s\u00e9jour est de trois mois au VISIONAPARTMENTS Zugerstrasse.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Zugerstrasse 49\n6340 Baar",
            "Loyer : CHF 6'451.-/mois",
            "Charges : CHF 239.-",
            "85 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Baar.Zugerstrasse 49.3 Bedroom Apartment Balcony",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940555/images/Detail/24263275.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940555/images/Detail/24263271.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940555/images/Detail/24263273.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940555/images/Detail/24263269.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940555/images/Detail/24263274.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940555/images/Detail/24263272.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/baar/vision-management-services-gmbh-1387/appartement-3-chambres-balcon-940555",
        "link2": "https://www.visionapartments.com/"
    },
    {
        "price": 3049,
        "addresses": [
            "Zug, Baarerstrasse 73"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nStudio Appartement Junior Balcon\nCe studio impressionne par son sol en marbre classique, sa palette de couleurs fra\u00eeches et ses pi\u00e8ces de cr\u00e9ateurs exclusives. De plus, un maximum de confort est assur\u00e9 dans cet espace compact gr\u00e2ce \u00e0 son agencement sophistiqu\u00e9. Le lit double confortable et le salon avec un canap\u00e9 sur mesure et une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat invitent les clients \u00e0 se d\u00e9tendre et \u00e0 s'amuser. Ce studio ind\u00e9pendant dispose d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec un ensemble complet de vaisselle, une cafeti\u00e8re moderne, une bouilloire \u00e9lectrique, un four micro-ondes, une cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, un lave-vaisselle et un r\u00e9frig\u00e9rateur. La salle de bains s\u00e9par\u00e9e lumineuse et moderne avec douche propose des serviettes de bain, un s\u00e8che-cheveux ainsi que des articles de toilette de marque. Selon les disponibilit\u00e9s, l'ameublement des appartements peut s'inspirer soit de la l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 m\u00e9diterran\u00e9enne de l'\u00e9g\u00e9en, soit du flair sud-africain.\n\nZoug est une destination populaire pour les voyageurs d'affaires gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9conomie prosp\u00e8re de la ville. La proximit\u00e9 des Alpes et du magnifique lac de Zoug, ainsi que la vieille ville bien pr\u00e9serv\u00e9e, font \u00e9galement de la ville suisse une retraite estivale populaire pour les touristes. Quel que soit le but de votre s\u00e9jour, l'emplacement central de VISIONAPARTMENTS \u00e0 Zoug offre un acc\u00e8s facile \u00e0 toutes les commodit\u00e9s cl\u00e9s, y compris les magasins, les restaurants, les pharmacies, les cin\u00e9mas et tout ce que la ville a \u00e0 offrir. Le bus qui part devant la porte vous conduira au centre-ville ou au bord du lac de Zoug en moins de 10 minutes. De plus, la gare centrale de Zoug est accessible en seulement 8 minutes \u00e0 pied. De l\u00e0, des trains longue distance assurent des liaisons rapides vers Zurich, Lugano, Lucerne ou Milan.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Baarerstrasse 73\n6300 Zug",
            "Loyer : CHF 3'049.-/mois",
            "Charges : CHF 113.-",
            "26 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Zug.Baarerstrasse 73.Studio Apartment Junior Balcony",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940588/images/Detail/23912499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940588/images/Detail/23912498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940588/images/Detail/23912494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940588/images/Detail/23912497.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940588/images/Detail/23912492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940588/images/Detail/23912495.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/zug/vision-management-services-gmbh-1387/studio-appartement-junior-balcon-940588",
        "link2": "https://www.visionapartments.com/"
    },
    {
        "price": 2449,
        "addresses": [
            "Zug, Baarerstrasse 73"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nStudio Appartement Mini\nCe studio impressionne par son sol en marbre classique, sa palette de couleurs fra\u00eeches et ses pi\u00e8ces de cr\u00e9ateurs exclusives. De plus, un confort maximal est assur\u00e9 dans cet espace compact gr\u00e2ce \u00e0 l'agencement sophistiqu\u00e9. La kitchenette enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e fournit tout l'\u00e9quipement de cuisine n\u00e9cessaire pour cuisiner des repas \u00e0 la maison, y compris de la vaisselle, des casseroles, une cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, un four micro-ondes, une bouilloire \u00e9lectrique, une cafeti\u00e8re moderne et un lave-vaisselle. Le lit double confortable et le salon avec un canap\u00e9 sur mesure et une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat invitent les clients \u00e0 se d\u00e9tendre et \u00e0 s'amuser. La salle de bains s\u00e9par\u00e9e, lumineuse et moderne, comprend des serviettes de bain, un s\u00e8che-cheveux ainsi que des articles de toilette de marque. Selon les disponibilit\u00e9s, l'ameublement des appartements peut s'inspirer soit de la l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 m\u00e9diterran\u00e9enne de l'\u00e9g\u00e9en, soit du flair sud-africain.\n\nZoug est une destination populaire pour les voyageurs d'affaires gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9conomie prosp\u00e8re de la ville. La proximit\u00e9 des Alpes et du magnifique lac de Zoug, ainsi que la vieille ville bien pr\u00e9serv\u00e9e, font \u00e9galement de la ville suisse une retraite estivale populaire pour les touristes. Quel que soit le but de votre s\u00e9jour, l'emplacement central de VISIONAPARTMENTS \u00e0 Zoug offre un acc\u00e8s facile \u00e0 toutes les commodit\u00e9s cl\u00e9s, y compris les magasins, les restaurants, les pharmacies, les cin\u00e9mas et tout ce que la ville a \u00e0 offrir. Le bus qui part devant la porte vous conduira au centre-ville ou au bord du lac de Zoug en moins de 10 minutes. De plus, la gare centrale de Zoug est accessible en seulement 8 minutes \u00e0 pied. De l\u00e0, des trains longue distance assurent des liaisons rapides vers Zurich, Lugano, Lucerne ou Milan.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Baarerstrasse 73\n6300 Zug",
            "Loyer : CHF 2'449.-/mois",
            "Charges : CHF 91.-",
            "15 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Zug.Baarerstrasse 73.Studio Apartment Mini",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940648/images/Detail/23912884.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940648/images/Detail/23912881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940648/images/Detail/23912883.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940648/images/Detail/23912882.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/zug/vision-management-services-gmbh-1387/studio-appartement-mini-940648",
        "link2": "https://www.visionapartments.com/"
    },
    {
        "price": 6282,
        "addresses": [
            "Baar, Zugerstrasse 49"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nAppartement de 2 chambres avec balcon et vue sur la ville\nCe luxueux appartement de deux chambres est con\u00e7u pour r\u00e9pondre \u00e0 tous vos besoins quotidiens. Avec un design d'influence scandinave et minimaliste, la palette de couleurs Grey Essence et les caract\u00e9ristiques angulaires cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re \u00e9l\u00e9gante et classique. Les chambres sont meubl\u00e9es avec des lits doubles, des bureaux et des armoires encastr\u00e9es, offrant un grand espace de rangement. L'espace commun est meubl\u00e9 d'un canap\u00e9 confortable, d'une table \u00e0 manger et d'une kitchenette enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec une cuisini\u00e8re en vitroc\u00e9ramique, un four micro-ondes avec fonction cuisson et grill, une cafeti\u00e8re, des couverts et de la vaisselle. En plus de toutes ces caract\u00e9ristiques, ce luxueux appartement de deux chambres dispose \u00e9galement d'un balcon qui offre une vue imprenable sur la ville.\n\nPour les particuliers, un mois de loyer est demand\u00e9 en caution. Pour les entreprises clientes, une lettre de garantie suffit.\n\nLa dur\u00e9e minimale de s\u00e9jour est de trois mois au VISIONAPARTMENTS Zugerstrasse.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Zugerstrasse 49\n6340 Baar",
            "Loyer : CHF 6'282.-/mois",
            "Charges : CHF 232.-",
            "66 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Baar.Zugerstrasse 49.2 Bedroom Apartment Balcony City View",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940556/images/Detail/24262578.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940556/images/Detail/24262580.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940556/images/Detail/24262577.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940556/images/Detail/24262576.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940556/images/Detail/24262579.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940556/images/Detail/24262575.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940556/images/Detail/24262574.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/baar/vision-management-services-gmbh-1387/appartement-2-chambres-balcon-vue-ville-940556",
        "link2": "https://www.visionapartments.com/"
    },
    {
        "price": 3192,
        "addresses": [
            "Zug, Zeughausgasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nZeughausgasse I\nLa ville sur le lac de Zoug est petite mais belle et c'est exactement la devise de ce charmant appartement d'affaires \u00e0 Zoug. L'appartement meubl\u00e9 est situ\u00e9 en plein centre de Zoug et est id\u00e9al comme appartement d'affaires. L'appartement peut accueillir jusqu'\u00e0 4 personnes au total et dispose d'une chambre. L'appartement est \u00e9quip\u00e9 de tout ce dont vous avez besoin pour votre s\u00e9jour d'affaires \u00e0 Zoug. Vous pouvez cuisiner vous-m\u00eame dans votre propre cuisine et profiter simplement de la fin de la journ\u00e9e avec un repas fait maison. Bien entendu, le charmant appartement dispose \u00e9galement de sa propre salle de bain avec douche et toilettes.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Zeughausgasse\n6300 Zug",
            "Loyer : CHF 3'192.-/mois",
            "1 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "28 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 07.05.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8pKpojqmF5K5TYcWh",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793412/images/Detail/24691893.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793412/images/Detail/24691899.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793412/images/Detail/24691897.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793412/images/Detail/24691892.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793412/images/Detail/24691898.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793412/images/Detail/24691895.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793412/images/Detail/24691902.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793412/images/Detail/24691900.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793412/images/Detail/24691901.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793412/images/Detail/24691896.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793412/images/Detail/24691903.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793412/images/Detail/24691891.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793412/images/Detail/24691894.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/zug/homelike-1860/zeughausgasse-i-793412",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1940,
        "addresses": [
            "Cham, Nelkenweg 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVous cherchez l'appartement de vos r\u00eaves ? Nous les avons!\nNous mettons en location ce lumineux et charmant appartement de 3,5 pi\u00e8ces au 1er avril 2024 ou sur rendez-vous.\n\nLe quartier a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2020 et agrandi de mani\u00e8re intemporelle avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9. L'appartement offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- Parquet en blocs de ch\u00eane de haute qualit\u00e9\n- Carreaux de c\u00e9ramique dans la salle de bain\n- Lave-vaisselle\n- Salle de bain avec douche\n- Stores \u00e9lectriques\n- Balcon\n\nLe d\u00e9veloppement Nelkenweg est situ\u00e9 \u00e0 moins de 500 m de la gare Alpenblick et offre donc des connexions optimales avec les transports publics. L'entr\u00e9e d'autoroute, \u00e0 1,3 km, offre un grand avantage pour se rendre rapidement et facilement vers l'est, le sud, l'ouest ou le nord de la Suisse.\n\n**Les photos ne sont pas sp\u00e9cifiques \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9, mais la norme de construction est similaire.**\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Nelkenweg 5\n6330 Cham",
            "Loyer : CHF 1'940.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "67 m2 (habitables)",
            "Construit en 1959",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01467.03.3004",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1009701/images/Detail/24752969.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1009701/images/Detail/24752970.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1009701/images/Detail/24752968.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1009701/images/Detail/24752972.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1009701/images/Detail/24752971.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/cham/wincasa-siege-602/vous-cherchez-l39appartement-vos-reves-nous-les-avons-1009701",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/e2c01569-0072-4a31-80f4-27ee38adb7ac?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 2949,
        "addresses": [
            "Zug, Baarerstrasse 73"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nStudio Junior\nCe studio impressionne par son sol en marbre classique, sa palette de couleurs fra\u00eeches et ses pi\u00e8ces de cr\u00e9ateurs exclusives. De plus, un maximum de confort est assur\u00e9 dans cet espace compact gr\u00e2ce \u00e0 son agencement sophistiqu\u00e9. Le lit double douillet et le coin salon avec canap\u00e9 sur mesure et TV \u00e9cran plat (hors taxe d'utilisation de la TV) invitent \u00e0 la d\u00e9tente et au plaisir. Ce studio ind\u00e9pendant dispose d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec un ensemble complet de vaisselle, une cafeti\u00e8re moderne, une bouilloire \u00e9lectrique, un four micro-ondes, une cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et un r\u00e9frig\u00e9rateur. La salle de bains s\u00e9par\u00e9e lumineuse et moderne avec douche propose des serviettes de bain, un s\u00e8che-cheveux ainsi que des articles de toilette de marque. Selon les disponibilit\u00e9s, l'ameublement des appartements peut s'inspirer soit de la l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 m\u00e9diterran\u00e9enne de l'\u00e9g\u00e9en, soit du flair sud-africain.\n\nZoug est une destination populaire pour les voyageurs d'affaires gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9conomie prosp\u00e8re de la ville. La proximit\u00e9 des Alpes et du magnifique lac de Zoug, ainsi que la vieille ville bien pr\u00e9serv\u00e9e, font \u00e9galement de la ville suisse une retraite estivale populaire pour les touristes. Quel que soit le but de votre s\u00e9jour, l'emplacement central de VISIONAPARTMENTS \u00e0 Zoug offre un acc\u00e8s facile \u00e0 toutes les commodit\u00e9s cl\u00e9s, y compris les magasins, les restaurants, les pharmacies, les cin\u00e9mas et tout ce que la ville a \u00e0 offrir. Le bus qui part devant la porte vous conduira au centre-ville ou au bord du lac de Zoug en moins de 10 minutes. De plus, la gare centrale de Zoug est accessible en seulement 8 minutes \u00e0 pied. De l\u00e0, des trains longue distance assurent des liaisons rapides vers Zurich, Lugano, Lucerne ou Milan.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Baarerstrasse 73\n6300 Zug",
            "Loyer : CHF 2'949.-/mois",
            "Charges : CHF 109.-",
            "26 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Zug.Baarerstrasse 73.Studio Apartment Junior",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940649/images/Detail/23912888.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940649/images/Detail/23912886.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940649/images/Detail/23912889.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940649/images/Detail/23912887.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940649/images/Detail/23912893.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940649/images/Detail/23912885.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/zug/vision-management-services-gmbh-1387/studio-junior-940649",
        "link2": "https://www.visionapartments.com/"
    },
    {
        "price": 5026,
        "addresses": [
            "Baar, Zugerstrasse 49"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nAppartement 2 Chambres Balcon Rez-de-Chauss\u00e9e\nCe luxueux appartement de deux chambres est con\u00e7u pour r\u00e9pondre \u00e0 tous vos besoins quotidiens. Avec un design d'influence scandinave et minimaliste, la palette de couleurs Grey Essence et les caract\u00e9ristiques angulaires cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re \u00e9l\u00e9gante et classique. Les chambres sont meubl\u00e9es avec des lits doubles, des bureaux et des armoires encastr\u00e9es, offrant un grand espace de rangement. L'espace commun est meubl\u00e9 d'un canap\u00e9 confortable, d'une table \u00e0 manger et d'une kitchenette enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec une cuisini\u00e8re en vitroc\u00e9ramique, un four micro-ondes avec fonction cuisson et grill, une cafeti\u00e8re, des couverts et de la vaisselle. En plus de toutes ces caract\u00e9ristiques, ce luxueux appartement de deux chambres situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e dispose \u00e9galement d'un balcon.\n\nPour les particuliers, un mois de loyer est demand\u00e9 en caution. Pour les entreprises clientes, une lettre de garantie suffit.\n\nLa dur\u00e9e minimale de s\u00e9jour est de trois mois au VISIONAPARTMENTS Zugerstrasse.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Zugerstrasse 49\n6340 Baar",
            "Loyer : CHF 5'026.-/mois",
            "Charges : CHF 186.-",
            "66 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Baar.Zugerstrasse 49.2 Bedroom Apartment Balcony Ground Floor",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940557/images/Detail/24262584.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940557/images/Detail/24262583.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940557/images/Detail/24262586.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940557/images/Detail/24262585.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940557/images/Detail/24262582.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940557/images/Detail/24262581.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/baar/vision-management-services-gmbh-1387/appartement-2-chambres-balcon-rez-chaussee-940557",
        "link2": "https://www.visionapartments.com/"
    },
    {
        "price": 2049,
        "addresses": [
            "Cham, Alpenblick 9"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLe bonheur \u00e0 premi\u00e8re vue\nNous mettons en location cet appartement de 3,5 pi\u00e8ces avec les points forts suivants au 16 janvier 2024 ou sur rendez-vous :\n\n- Appartement enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2008\n- Parquet dans tout l'appartement\n- Sol en dalles noires pour pi\u00e8ce humide\n- Cuisine lumineuse et moderne avec lave-vaisselle\n- Balcon ensoleill\u00e9\n\n- Lac, \u00e9coles et commerces \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Communaut\u00e9 fiscalement avantageuse\n- Entr\u00e9e d'autoroute \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate en direction de Lucerne/Zurich\n\n- Places de parking disponibles\n\nDe plus amples informations sont \u00e9galement disponibles sur www.alpenblick-cham.ch\n\nLes photos peuvent provenir d'un appartement diff\u00e9rent, mais avoir le m\u00eame niveau de construction.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous, nous sommes \u00e0 votre disposition pour de plus amples informations.\n\nNous attendons votre demande avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Alpenblick 9\n6330 Cham",
            "Loyer : CHF 2'049.-/mois",
            "Charges : CHF 340.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "86 m2 (habitables)",
            "Construit en 1966",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2008",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 03083.03.0308",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/395240/images/Detail/24769094.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/395240/images/Detail/24769099.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/395240/images/Detail/24769097.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/395240/images/Detail/24769098.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/395240/images/Detail/24769095.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/395240/images/Detail/24769096.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/cham/wincasa-siege-602/bonheur-premiere-vue-395240",
        "link2": "http://www.alpenblick-cham.ch/"
    },
    {
        "price": 5691,
        "addresses": [
            "Baar, Zugerstrasse 49"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nAppartement 2 Chambres Balcon\nCe luxueux appartement de deux chambres est con\u00e7u pour r\u00e9pondre \u00e0 tous vos besoins quotidiens. Avec un design d'influence scandinave et minimaliste, la palette de couleurs Grey Essence et les caract\u00e9ristiques angulaires cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re \u00e9l\u00e9gante et classique. Les chambres sont meubl\u00e9es avec des lits doubles, des bureaux et des armoires encastr\u00e9es, offrant beaucoup d'espace de rangement. L'espace commun est meubl\u00e9 d'un canap\u00e9 confortable, d'une table \u00e0 manger et d'une kitchenette enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec une cuisini\u00e8re en vitroc\u00e9ramique, un four micro-ondes avec fonction cuisson et grill, une cafeti\u00e8re, des couverts et de la vaisselle. Ce luxueux appartement de deux chambres poss\u00e8de \u00e9galement son propre balcon.\n\nPour les particuliers, un mois de loyer est demand\u00e9 en caution. Pour les entreprises clientes, une lettre de garantie suffit.\n\nLa dur\u00e9e minimale de s\u00e9jour est de trois mois au VISIONAPARTMENTS Zugerstrasse.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Zugerstrasse 49\n6340 Baar",
            "Loyer : CHF 5'691.-/mois",
            "Charges : CHF 211.-",
            "66 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Baar.Zugerstrasse 49.2 Bedroom Apartment Balcony",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940558/images/Detail/24262588.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940558/images/Detail/24262590.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940558/images/Detail/24262591.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940558/images/Detail/24262587.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940558/images/Detail/24262592.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940558/images/Detail/24262589.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940558/images/Detail/24262593.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/baar/vision-management-services-gmbh-1387/appartement-2-chambres-balcon-940558",
        "link2": "https://www.visionapartments.com/"
    },
    {
        "price": 3696,
        "addresses": [
            "Cham, Luzernerstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement \u00e9l\u00e9gant avec balcon\nL'appartement meubl\u00e9 impressionne non seulement par son excellent emplacement, mais aussi par son design noble et ouvert. Un total de quatre personnes peuvent \u00eatre log\u00e9es sur 50m2. L'appartement dispose d'un grand lit double, d'un canap\u00e9-lit, d'une cuisine ouverte et d'une salle de bain privative. Un gros plus de l'appartement est son propre balcon. Ici, vous pourrez vous d\u00e9tendre merveilleusement et profiter d'une vue magnifique.\n\nNotre service comprend les services suivants, qui sont inclus dans le prix : Internet Wi-Fi, t\u00e9l\u00e9vision, utilisation des installations de lavage, draps, serviettes de toilette et de bain et tout frais suppl\u00e9mentaires.\n\\ nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Luzernerstrasse\n6330 Cham",
            "Loyer : CHF 3'696.-/mois",
            "6 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "50 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 02.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4d05449dd4c36fa13eeb",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/742604/images/Detail/23937175.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/742604/images/Detail/23937183.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/742604/images/Detail/23937179.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/742604/images/Detail/23937177.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/742604/images/Detail/23937182.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/742604/images/Detail/23937181.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/742604/images/Detail/23937180.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/742604/images/Detail/23937178.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/742604/images/Detail/23937176.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/cham/homelike-1860/appartement-elegant-balcon-742604",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3528,
        "addresses": [
            "Cham, Luzernerstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne au centre\nCet appartement est un lieu de s\u00e9jour sophistiqu\u00e9 et \u00e9l\u00e9gant \u00e0 Cham, id\u00e9al pour les voyageurs d'affaires. L'appartement meubl\u00e9 s'\u00e9tend sur 57m2 et impressionne par son excellent emplacement et son design \u00e9l\u00e9gant. Ici, vous pourrez vous d\u00e9tendre et vous relaxer apr\u00e8s une longue journ\u00e9e de travail. L'appartement moderne dispose de 2,5 pi\u00e8ces et se compose d'une chambre, d'un salon spacieux, d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et d'une salle de bains moderne. L'appartement impressionne par son plan d'\u00e9tage ouvert. Ici, vous trouverez vraiment tout ce dont vous avez besoin pour le travail et les loisirs.\n\nBien s\u00fbr, nous fournissons gratuitement Internet Wi-Fi, la t\u00e9l\u00e9vision, le linge de lit et les serviettes de toilette et de bain. Le prix comprend \u00e9galement un m\u00e9nage interm\u00e9diaire mensuel (pour les s\u00e9jours de plus de 45 jours), tous les frais suppl\u00e9mentaires et l'utilisation de la laverie.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et ne doivent \u00eatre utilis\u00e9s qu'\u00e0 des fins d'information. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Luzernerstrasse\n6330 Cham",
            "Loyer : CHF 3'528.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "57 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 29.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence aa740b2701b222d60643",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773619/images/Detail/23885095.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773619/images/Detail/23885091.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773619/images/Detail/23885098.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773619/images/Detail/23885094.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773619/images/Detail/23885093.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773619/images/Detail/23885092.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773619/images/Detail/23885097.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773619/images/Detail/23885088.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773619/images/Detail/23885090.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/773619/images/Detail/23885096.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/cham/homelike-1860/appartement-moderne-centre-773619",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3024,
        "addresses": [
            "Cham, Luzernerstra\u00c3\u0178e"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement confortable\nL'appartement d'affaires moderne offre un confort complet. L'appartement offre une surface habitable totale de 38m2 et dispose de 2 pi\u00e8ces. Le \"Dahlia II\" impressionne par son agencement ouvert et ses nombreuses fonctionnalit\u00e9s. Vous trouverez les \u00e9quipements suivants dans l'appartement :\n\n- Une chambre avec un lit double\n- Une cuisine moderne enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e\n- Une salle de bain avec douche et toilettes\n- Un coin salon/salle \u00e0 manger avec des si\u00e8ges confortables\n\\ n\u00c0 vous Pour rendre votre s\u00e9jour le plus agr\u00e9able possible, les services suivants sont inclus dans le prix : Internet Wi-Fi, TV avec cha\u00eenes internationales, draps, serviettes de toilette et de bain et un m\u00e9nage interm\u00e9diaire mensuel pour les s\u00e9jours de plus de 45 jours.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Luzernerstra\u00c3\u0178e\n6330 Cham",
            "Loyer : CHF 3'024.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "38 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 29.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12314b6f29c023284694",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793435/images/Detail/24146479.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793435/images/Detail/24146482.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793435/images/Detail/24146478.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793435/images/Detail/24146481.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793435/images/Detail/24146483.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793435/images/Detail/24146485.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/793435/images/Detail/24146480.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/cham/homelike-1860/appartement-confortable-793435",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 6804,
        "addresses": [
            "Baar, Zugerstrasse 49"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nAppartement de 3 chambres avec balcon et vue sur la ville\nOffrez-vous le luxe avec ce superbe appartement de trois chambres con\u00e7u pour r\u00e9pondre \u00e0 tous vos besoins quotidiens. Avec la belle palette de couleurs Beigy Essence et des accents de design \u00e9l\u00e9gants en or, cet appartement est l'incarnation de la sophistication. Les chambres sont meubl\u00e9es avec des lits confortables, des bureaux et des armoires encastr\u00e9es pour un grand espace de rangement. Les formes rondes utilis\u00e9es dans la conception ajoutent une touche unique \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'appartement, cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re chaleureuse et invitante.\nL'espace commun comprend un canap\u00e9 confortable, une belle table \u00e0 manger et une cuisine moderne enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e. La cuisine est \u00e9quip\u00e9e d'une cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, d'un four micro-ondes avec fonction cuisson et grill, d'une cafeti\u00e8re et de tous les couverts et vaisselle dont vous avez besoin pour pr\u00e9parer vos plats pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s. Ce luxueux appartement de trois chambres dispose \u00e9galement d'un balcon qui offre une vue imprenable sur la ville.\n\nPour les particuliers, un mois de loyer est demand\u00e9 en caution. Pour les entreprises clientes, une lettre de garantie suffit.\n\nLa dur\u00e9e minimale de s\u00e9jour est de trois mois au VISIONAPARTMENTS Zugerstrasse.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Zugerstrasse 49\n6340 Baar",
            "Loyer : CHF 6'804.-/mois",
            "Charges : CHF 252.-",
            "85 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Baar.Zugerstrasse 49.3 Bedroom Apartment Balcony City View",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940553/images/Detail/24263265.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940553/images/Detail/24263266.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940553/images/Detail/24263267.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940553/images/Detail/24263270.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940553/images/Detail/24263264.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940553/images/Detail/24263268.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/baar/vision-management-services-gmbh-1387/appartement-3-chambres-balcon-vue-ville-940553",
        "link2": "https://www.visionapartments.com/"
    },
    {
        "price": 5786,
        "addresses": [
            "Baar, Zugerstrasse 49"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nAppartement de 3 chambres avec balcon au rez-de-chauss\u00e9e\nOffrez-vous le luxe avec ce superbe appartement de trois chambres con\u00e7u pour r\u00e9pondre \u00e0 tous vos besoins quotidiens. Avec la belle palette de couleurs Beigy Essence et des accents de design \u00e9l\u00e9gants en or, cet appartement respire simplement la sophistication. Les chambres sont meubl\u00e9es avec des lits confortables, des bureaux et des armoires encastr\u00e9es pour un grand espace de rangement. Les formes rondes utilis\u00e9es dans la conception ajoutent une touche unique \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'appartement, cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re chaleureuse et invitante.\nL'espace commun comprend un canap\u00e9 confortable, une belle table \u00e0 manger et une cuisine moderne enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e. La cuisine est \u00e9quip\u00e9e d'une cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, d'un four micro-ondes avec fonction cuisson et grill, d'une cafeti\u00e8re et de tous les couverts et vaisselle dont vous avez besoin pour pr\u00e9parer vos plats pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s. Ce luxueux appartement de trois chambres situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e dispose \u00e9galement d'un balcon.\n\nPour les particuliers, un mois de loyer est demand\u00e9 en caution. Pour les entreprises clientes, une lettre de garantie suffit.\n\nLa dur\u00e9e minimale de s\u00e9jour est de trois mois au VISIONAPARTMENTS Zugerstrasse.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Zugerstrasse 49\n6340 Baar",
            "Loyer : CHF 5'786.-/mois",
            "Charges : CHF 215.-",
            "85 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Baar.Zugerstrasse 49.3 Bedroom Apartment Balcony Ground Floor",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940554/images/Detail/24266089.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940554/images/Detail/24266088.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940554/images/Detail/24266092.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940554/images/Detail/24266090.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940554/images/Detail/24266091.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940554/images/Detail/24266087.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/baar/vision-management-services-gmbh-1387/appartement-3-chambres-balcon-rez-chaussee-940554",
        "link2": "https://www.visionapartments.com/"
    },
    {
        "price": 2549,
        "addresses": [
            "Zug, Baarerstrasse 73"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nStudio Mini Balcon\nCe studio impressionne par son sol en marbre classique, sa palette de couleurs fra\u00eeches et ses pi\u00e8ces de cr\u00e9ateurs exclusives. De plus, un confort maximal est assur\u00e9 dans cet espace compact gr\u00e2ce \u00e0 l'agencement sophistiqu\u00e9. La kitchenette enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e fournit tout l'\u00e9quipement de cuisine n\u00e9cessaire pour cuisiner des repas \u00e0 la maison, y compris de la vaisselle, des casseroles, une cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, un four micro-ondes, une bouilloire \u00e9lectrique, une cafeti\u00e8re moderne et un lave-vaisselle. Le lit double confortable et le salon avec un canap\u00e9 sur mesure et une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat invitent les clients \u00e0 se d\u00e9tendre et \u00e0 s'amuser. La salle de bains s\u00e9par\u00e9e, lumineuse et moderne, comprend des serviettes de bain, un s\u00e8che-cheveux ainsi que des articles de toilette de marque. Selon les disponibilit\u00e9s, l'ameublement des appartements peut s'inspirer soit de la l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 m\u00e9diterran\u00e9enne de l'\u00e9g\u00e9en, soit du flair sud-africain.\n\nZoug est une destination populaire pour les voyageurs d'affaires gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9conomie prosp\u00e8re de la ville. La proximit\u00e9 des Alpes et du magnifique lac de Zoug, ainsi que la vieille ville bien pr\u00e9serv\u00e9e, font \u00e9galement de la ville suisse une retraite estivale populaire pour les touristes. Quel que soit le but de votre s\u00e9jour, l'emplacement central de VISIONAPARTMENTS \u00e0 Zoug offre un acc\u00e8s facile \u00e0 toutes les commodit\u00e9s cl\u00e9s, y compris les magasins, les restaurants, les pharmacies, les cin\u00e9mas et tout ce que la ville a \u00e0 offrir. Le bus qui part devant la porte vous conduira au centre-ville ou au bord du lac de Zoug en moins de 10 minutes. De plus, la gare centrale de Zoug est accessible en seulement 8 minutes \u00e0 pied. De l\u00e0, des trains longue distance assurent des liaisons rapides vers Zurich, Lugano, Lucerne ou Milan.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Baarerstrasse 73\n6300 Zug",
            "Loyer : CHF 2'549.-/mois",
            "Charges : CHF 95.-",
            "15 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Zug.Baarerstrasse 73.Studio Apartment Mini Balcony",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940587/images/Detail/23912496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940587/images/Detail/23912493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940587/images/Detail/23912491.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zoug/zug/vision-management-services-gmbh-1387/studio-mini-balcon-940587",
        "link2": "https://www.visionapartments.com/"
    }
]