[
    {
        "price": 3030,
        "addresses": [
            "8405 Winterthur, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGRENIER EXCLUSIF\nUn grenier de 3,5 pi\u00e8ces est disponible \u00e0 la location \u00e0 Winterthur-Seen, \u00e0 compter du 1er f\u00e9vrier 2024. L'appartement impressionne par sa luminosit\u00e9 et son ensoleillement ainsi que par son emplacement calme. Une terrasse spacieuse et ensoleill\u00e9e de 40 m\u00b2 vous invite \u00e0 la d\u00e9tente. L'am\u00e9nagement moderne et les deux salles de bains spacieuses offrent du confort. L'appartement dispose \u00e9galement de prises multim\u00e9dia dans toutes les pi\u00e8ces et de sa propre salle de lavage et de s\u00e9chage. Une place de garage peut \u00eatre lou\u00e9e en option.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- clair et ensoleill\u00e9\n- endroit calme\n- grande terrasse ensoleill\u00e9e 40 m\u00b2\n- Ventilation de confort dans toutes les pi\u00e8ces\n- am\u00e9nagement moderne et spacieux\n- 2 grandes cellules humides\n- Prises multim\u00e9dia dans toutes les pi\u00e8ces\n- propre salle de lavage et de s\u00e9chage par appartement\n- Un espace de garage peut \u00eatre lou\u00e9\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x WC/lavabo/baignoire, 1 x WC/lavabo/douche)\nSyst\u00e8me de chauffage : Pompe \u00e0 chaleur air-eau via chauffage au sol\nTransports en commun : Bus, \u00e0 100 m\nEcoles : Ecole primaire, 230 m / KGS, 650 m\nCommerces : Coop, 400 m / Migros, 800 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "8405 Winterthur",
            "Loyer : CHF 3'030.-/mois",
            "Charges : CHF 220.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "98 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323577",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011858/images/Detail/24774908.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011858/images/Detail/24774909.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011858/images/Detail/24774911.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011858/images/Detail/24774910.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011858/images/Detail/24774907.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/winterthur/betterhomes-schweiz-ag-611/grenier-exclusif-1011858",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/493de7f8665b1600a071129d8467f309"
    },
    {
        "price": 810,
        "addresses": [
            "Dielsdorf, Schw\u00e4ndistrasse 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nChercher. Trouver. R\u00e9sider.\nNous louons l'appartement 1\u00bd pi\u00e8ce suivant au 1er f\u00e9vrier 2024 avec ces avantages :\n\n- Chambre et s\u00e9jour avec parquet\n- Cuisine/salle de bain moderne\n- Balcon\n- Espace de vie calme\n- Gare \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied\n- Places de parking disponibles\n\nZone de loisirs locale \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate pour se d\u00e9tendre et profiter.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience !\n\n**Veuillez noter qu'il ne s'agit que d'exemples de photos d'un appartement dans cette propri\u00e9t\u00e9 et que la vue peut diff\u00e9rer du plan d'\u00e9tage r\u00e9el.**\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Schw\u00e4ndistrasse 5\n8157 Dielsdorf",
            "Loyer : CHF 810.-/mois",
            "Charges : CHF 105.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "31 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2011",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08475.07.0002",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011909/images/Detail/24775408.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011909/images/Detail/24775406.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011909/images/Detail/24775407.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/dielsdorf/wincasa-siege-602/chercher-trouver-resider-1011909",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/95f260b7-54d1-4f1e-8743-838ecfd83eb0?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1790,
        "addresses": [
            "Stallikon, Uetlirain 4 B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBien s\u00fbr du c\u00f4t\u00e9 ensoleill\u00e9\nCe charmant appartement au plan attrayant recherche un nouveau locataire. L'appartement offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- un salon spacieux avec du parquet\n- cuisine moderne ouverte avec rev\u00eatement en pierre naturelle\n- avec lave-vaisselle et cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique\n- avec four combin\u00e9/cuiseur vapeur\n- une grande chambre\n- une chambre plus petite\n- une salle de bains/toilettes modernes avec des carreaux en pierre artificielle\n- douche/toilettes s\u00e9par\u00e9es avec carrelage en pierre artificielle\n- propre tour de lavage\n- Placard dans le couloir\n- balcon confortable\n- Compartiment sous-sol\n- Ascenseur disponible\n\nVeuillez consulter le plan d'\u00e9tage ci-joint pour conna\u00eetre la disposition exacte de la pi\u00e8ce.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 adapt\u00e9e aux enfants est situ\u00e9e dans un quartier r\u00e9sidentiel tr\u00e8s calme et idyllique. La zone de loisirs locale d'Uetliberg et le lac T\u00fcrlersee ne sont pas loin de la propri\u00e9t\u00e9 et vous invitent \u00e0 profiter d'une vari\u00e9t\u00e9 d'activit\u00e9s de loisirs.\n\nLa liaison autorouti\u00e8re de Bonstetten vous permet de rejoindre les villes environnantes de Zurich, Zoug et Lucerne en 15 \u00e0 20 minutes en voiture. La gare routi\u00e8re \"Stallikon, Sellenb\u00fcren\", desservie par les lignes de bus 227 et 235 en direction de Zurich et Bonstetten, se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la propri\u00e9t\u00e9.\n\nDes magasins comme une petite Coop ou la boulangerie Bode se trouvent dans les environs. Le b\u00e2timent scolaire \u00ab Loomatt \u00bb est accessible soit \u00e0 pied en 10 \u00e0 15 minutes environ, soit facilement en car postal en 2 minutes.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nNous attendons avec impatience de recevoir votre candidature num\u00e9rique apr\u00e8s le visionnement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Uetlirain 4 B\n8143 Stallikon",
            "Loyer : CHF 1'790.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2006",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1620.08.0012",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013353/images/Detail/24792716.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013353/images/Detail/24792710.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013353/images/Detail/24792725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013353/images/Detail/24792721.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013353/images/Detail/24792726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013353/images/Detail/24792720.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013353/images/Detail/24792723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013353/images/Detail/24792724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013353/images/Detail/24792722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013353/images/Detail/24792711.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013353/images/Detail/24792727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1013353/images/Detail/24792717.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/stallikon/livit-ag-real-estate-management-675/bien-cote-ensoleille-1013353",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3450,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Thurgauerstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nProfitez de chambres modernes et confortables, enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9es...\nNous vous proposons 447 chambres, suites et studios, id\u00e9aux pour des s\u00e9jours courts ou longs. Nos chambres modernes sont enti\u00e8rement con\u00e7ues pour votre d\u00e9tente et vos loisirs. Profitez de touches r\u00e9fl\u00e9chies qui cr\u00e9ent des moments inoubliables - des matelas moelleux et du Wi-Fi gratuit aux kitchenettes enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9es pour votre confort. Des chambres accessibles aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite sont \u00e9galement disponibles.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Thurgauerstrasse\n8000 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 3'450.-/mois",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "39 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 15649b95aadee2c45c6c",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012987/images/Detail/24789261.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012987/images/Detail/24789260.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012987/images/Detail/24789256.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012987/images/Detail/24789259.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012987/images/Detail/24789257.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012987/images/Detail/24789258.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012987/images/Detail/24789262.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012987/images/Detail/24789255.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/homelike-1860/profitez-chambres-modernes-confortables-entierement-equipees-1012987",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2500,
        "addresses": [
            "Oberrieden, Karpfenstr. 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement confortable \u00e0 Oberrieden \u00e0 louer\nNous louons cet appartement lumineux avec une superbe vue sur le lac avec le standard de construction suivant :\n\nCuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\nSalle de bain moderne avec baignoire\nWC s\u00e9par\u00e9\nSalon et chambre avec parquet\nbalcon\nDes placards muraux g\u00e9n\u00e9reux\nEspace au bord du lac \u00e0 usage partag\u00e9\nCompartiment sous-sol\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors nous attendons avec impatience votre demande via le formulaire de contact.\n\n*Les photos sont d'un appartement similaire*\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Karpfenstr. 6\n8942 Oberrieden",
            "Loyer : CHF 2'500.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "84 m2 (habitables)",
            "Construit en 1974",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 108505.01.00102",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012001/images/Detail/24776476.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012001/images/Detail/24776475.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012001/images/Detail/24776473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012001/images/Detail/24776472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012001/images/Detail/24776470.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012001/images/Detail/24776477.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012001/images/Detail/24776474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012001/images/Detail/24776471.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012001/images/Detail/24776478.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/oberrieden/schaeppi-grundstucke-ag-808/appartement-confortable-oberrieden-louer-1012001",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1330,
        "addresses": [
            "Langnau am Albis, Weidstr. 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre \u00e0 la campagne - pr\u00e8s du zoo de Langenberg ! Limit\u00e9 au 30 septembre 2026\nNous louons un appartement lumineux dans le domaine-jardin de Langnau am Albis \u00e0 partir du 16 janvier 2024 ou sur accord.\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans un endroit ensoleill\u00e9 et calme avec beaucoup de verdure.\nLa gare S-Bahn et les magasins se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate (environ 5 \u00e0 10 minutes \u00e0 pied).\n\nL'appartement de 4 pi\u00e8ces de 78 m\u00b2 impressionne par :\n\n- S\u00e9jour avec parquet\n- Chambre avec Marmoleum\n- Couloir, cuisine et salle de bain avec lino\n- Cuisine et salle de bain compl\u00e9t\u00e9es avec le confort habituel\n- placard pratique\n- balcon ensoleill\u00e9\n- Compartiment cave\n\nEn raison de la r\u00e9novation compl\u00e8te pr\u00e9vue des propri\u00e9t\u00e9s de ce d\u00e9veloppement, la p\u00e9riode de location est limit\u00e9e jusqu'au 30 septembre 2026.\n\nDes places de parking peuvent \u00eatre achet\u00e9es pour 130.00 Fr./mois. peuvent \u00eatre lou\u00e9s \u00e0 cet effet.\n\nLes photos publi\u00e9es repr\u00e9sentent un appartement similaire. Des \u00e9carts par rapport \u00e0 l'offre r\u00e9elle sont donc possibles.\n\nL'appartement peut \u00eatre visit\u00e9 les jours suivants.\n\nMardi : 19 d\u00e9cembre 2023 de 14h30 \u00e0 15h00\nVendredi : 22 d\u00e9cembre 2023 de 14h30 \u00e0 15h00\nJeudi : 28 d\u00e9cembre 2023 de 14h30 \u00e0 15h00\n\nVeuillez contacter le gardien M. W\u00fcthrich sur place.\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Weidstr. 6\n8135 Langnau am Albis",
            "Loyer : CHF 1'330.-/mois",
            "Charges : CHF 325.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "78 m2 (habitables)",
            "Construit en 1960",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7021.17.0001",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012357/images/Detail/24780052.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012357/images/Detail/24780051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012357/images/Detail/24780060.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012357/images/Detail/24780056.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012357/images/Detail/24780062.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012357/images/Detail/24780053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012357/images/Detail/24780058.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012357/images/Detail/24780055.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012357/images/Detail/24780057.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012357/images/Detail/24780059.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012357/images/Detail/24780054.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012357/images/Detail/24780050.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/langnau-am-albis/apleona-schweiz-ag-670/vivre-campagne-pres-zoo-langenberg-limite-30-septembre-2026-1012357",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1400,
        "addresses": [
            "8192 Zweidlen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVOTRE MAISON LOIN DE L'agitation\nL'appartement propos\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tage \u00e0 Zweidlen est id\u00e9al pour les familles ou les couples et se caract\u00e9rise par son emplacement calme et familial. Avec 3,5 pi\u00e8ces, elle offre suffisamment d'espace pour tous les besoins. Les placards int\u00e9gr\u00e9s offrent beaucoup d'espace de rangement et l'entr\u00e9e spacieuse conf\u00e8re \u00e0 l'appartement une atmosph\u00e8re accueillante. Les toilettes s\u00e9par\u00e9es et la salle de bains avec toilettes, toutes deux dot\u00e9es d'une fen\u00eatre, offrent un confort suppl\u00e9mentaire. Un compartiment cave s\u00e9par\u00e9 et une buanderie commune sont disponibles. Profitez d'heures de d\u00e9tente sur le balcon ensoleill\u00e9.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement familial et calme\n- Armoires encastr\u00e9es avec beaucoup d'espace de rangement\n- zone d'entr\u00e9e spacieuse\n- WC s\u00e9par\u00e9 et salle de bain avec WC (toutes deux avec fen\u00eatres)\n- compartiment cave s\u00e9par\u00e9\n- Salle de bain \u00e0 usage partag\u00e9\n- balcon ensoleill\u00e9\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x WC/lavabo, 1 x baignoire/WC/lavabo)\nTransports en commun : Bus, accessible \u00e0 pied\nEcoles : Jardin d'enfants, 1,4 km / Ecole primaire, 750 m\nCommerces : divers commerces \u00e0 450 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8192 Zweidlen",
            "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323584",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011859/images/Detail/24774915.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011859/images/Detail/24774916.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011859/images/Detail/24774917.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011859/images/Detail/24774912.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011859/images/Detail/24774914.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011859/images/Detail/24774913.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zweidlen/betterhomes-schweiz-ag-611/votre-maison-loin-l39agitation-1011859",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/4f04222ea52f1db7d7174713373c5713"
    },
    {
        "price": 1680,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Werdstrasse 110"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie urbaine : Perle d'une pi\u00e8ce calme dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 !\nCe 1-ZWG dans le HP pr\u00e9sente les caract\u00e9ristiques suivantes :\nCuisine avec lave-vaisselle, vitroc\u00e9ramique\nsalle de bain avec baignoire\nSalon avec parquet\nCuisine, salle de bain et couloir avec carrelage en c\u00e9ramique\nCompartiment sous-sol\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare de Wiedikon et \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied du Stauffacher. Les transports publics, les magasins et les restaurants sont disponibles \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nLaissez-nous vous convaincre de l'appartement lors d'une visite.\n\nNous avons h\u00e2te de vous voir!\n\n*Veuillez noter que les images servent d'images de r\u00e9f\u00e9rence et diff\u00e8rent de l'original*\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Werdstrasse 110\n8004 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 1'680.-/mois",
            "Charges : CHF 170.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "44 m2 (habitables)",
            "Construit en 1940",
            "Disponible d\u00e8s le 19.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 882710.01.0001",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1012073/images/Detail/24777172.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1012073/images/Detail/24777175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1012073/images/Detail/24777171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1012073/images/Detail/24777173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1012073/images/Detail/24777174.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/vie-urbaine-perle-d39une-piece-calme-emplacement-privilegie-1012073",
        "link2": "http://www.spaces.ch/"
    },
    {
        "price": 1321,
        "addresses": [
            "Langnau am Albis, Weidstr. 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBel appartement pr\u00e8s du Wildpark Langenberg recherche des locataires ! Limit\u00e9 jusqu'au 30\nNous louons un duplex lumineux dans le domaine-jardin de Langnau am Albis \u00e0 partir du 16 janvier 2024 ou sur accord.\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans un endroit ensoleill\u00e9 et calme avec beaucoup de verdure.\nLa gare S-Bahn et les magasins se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate (environ 5 \u00e0 10 minutes \u00e0 pied).\n\nL'appartement est \u00e9quip\u00e9 comme suit\n- Parquet du salon\n- pi\u00e8ces restantes avec stratifi\u00e9\n- cuisine ferm\u00e9e\n- Salle de bain\n- des placards muraux pratiques\n- Balcon\n- redoute spacieuse\n- Compartiment cave disponible\n\nEn raison de la r\u00e9novation compl\u00e8te pr\u00e9vue des propri\u00e9t\u00e9s de ce d\u00e9veloppement, la p\u00e9riode de location est limit\u00e9e jusqu'au 30 septembre 2026.\n\nDes places de parking peuvent \u00eatre achet\u00e9es pour 130.00 Fr./mois. peuvent \u00eatre lou\u00e9s \u00e0 cet effet.\n\nLes photos publi\u00e9es repr\u00e9sentent un appartement similaire. Des \u00e9carts par rapport \u00e0 l'offre r\u00e9elle sont donc possibles.\n\nL'appartement peut \u00eatre visit\u00e9 les jours suivants.\n\nMardi : 19 d\u00e9cembre 2023 de 14h00 \u00e0 14h30\nVendredi : 22 d\u00e9cembre 2023 de 14h00 \u00e0 14h30\nJeudi : 28 d\u00e9cembre 2023 de 14h00 \u00e0 14h30\n\nVeuillez contacter le gardien M. W\u00fcthrich sur place.\n\nNous avons h\u00e2te de recevoir votre candidature.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Weidstr. 1\n8135 Langnau am Albis",
            "Loyer : CHF 1'321.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "76 m2 (habitables)",
            "Construit en 1960",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7021.26.0501",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012358/images/Detail/24780072.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012358/images/Detail/24780063.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012358/images/Detail/24780067.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012358/images/Detail/24780069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012358/images/Detail/24780073.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012358/images/Detail/24780061.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012358/images/Detail/24780068.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012358/images/Detail/24780070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012358/images/Detail/24780065.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012358/images/Detail/24780074.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012358/images/Detail/24780064.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012358/images/Detail/24780066.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012358/images/Detail/24780071.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/langnau-am-albis/apleona-schweiz-ag-670/bel-appartement-pres-wildpark-langenberg-recherche-locataires-limite-jusqu39au-30-1012358",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Geerenstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGrosse Kloten 6,5 pi\u00e8ces WT et cave, \u00e0 5 minutes du march\u00e9\nVenez vous sentir chez vous d\u00e8s le premier jour dans ce charmant appartement de 5 pi\u00e8ces \u00e0 Zurich. Vous adorerez rentrer chez vous dans cet appartement de Kloten meubl\u00e9 avec go\u00fbt, particuli\u00e8rement bien pens\u00e9 et enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 avec un balcon avec vue imprenable sur la ville de See. (IDENTIFIANT",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Geerenstrasse\n8000 Z\u00fcrich",
            "Loyer : MON 3'644.-/mois",
            "Charges : MON 3'644.-",
            "5 pi\u00e8ces",
            "143 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponible d\u00e8s le 21.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2975228fd757e56c5f90",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1013477/images/Detail/24795486.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1013477/images/Detail/24795485.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1013477/images/Detail/24795484.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1013477/images/Detail/24795488.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1013477/images/Detail/24795489.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1013477/images/Detail/24795483.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1013477/images/Detail/24795490.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1013477/images/Detail/24795482.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1013477/images/Detail/24795487.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1013477/images/Detail/24795481.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/homelike-1860/grosse-kloten-65-pieces-wt-cave-5-minutes-marche-1013477",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1680,
        "addresses": [
            "Dietikon, Webereistrasse 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLa joie de vivre commence \u00e0 la maison\nDepuis le 1er avril 2024, nous louons un appartement situ\u00e9 au centre avec les points forts suivants.\n\n- Appartement Minergie neuf (premi\u00e8re occupation en 2011)\n- Grand espace d'entr\u00e9e\n- Cuisine avec fa\u00e7ades tr\u00e8s brillantes, cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, comptoir en granite\n- Grand r\u00e9frig\u00e9rateur avec compartiments cong\u00e9lateurs\n- Parquet fum\u00e9 moderne dans tout l'appartement\n- Salle de bain/WC incluant tour de lavage (WM/WT)\n- Balcon\n- Grand compartiment cave comprenant branchement \u00e9lectrique\n- Places de parc disponibles pour CHF 160.00\n\n- SERVICES DE LIVING (www.livingservices.ch)\n\n*Les exemples d'images peuvent diff\u00e9rer du plan d'\u00e9tage r\u00e9el*\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons votre demande avec impatience !\n- Connexion fibre optique\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Webereistrasse 2\n8953 Dietikon",
            "Loyer : CHF 1'680.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "97 m2 (habitables)",
            "Construit en 2011",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02905.06.0103",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012857/images/Detail/24787263.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012857/images/Detail/24787259.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012857/images/Detail/24787260.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012857/images/Detail/24787261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012857/images/Detail/24787262.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/dietikon/wincasa-siege-602/joie-vivre-commence-maison-1012857",
        "link2": "https://lindenhof-dietikon.ch/"
    },
    {
        "price": 1950,
        "addresses": [
            "B\u00fclach, Gussstrasse 28"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nIM GUSS - Vivre avec le sentiment d'\u00eatre chez soi\nA compter du 1er mai 2024 nous mettons en location cet appartement de 3,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e.\nUne maison neuve avec une grande qualit\u00e9 de vie en milieu urbain vous attend.\n\n\u2022 Des espaces salon, salle \u00e0 manger et chambre avec parquet\n\u2022 Pi\u00e8ces humides modernes avec plaques en c\u00e9ramique\n\u2022 Cuisine \u00e9l\u00e9gante avec des \u00e9quipements de haute qualit\u00e9\n\u2022 Fen\u00eatres du sol au plafond et plans d'\u00e9tage ouverts\n\u2022 Placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques dans la zone d'entr\u00e9e\n\u2022 Propre lave-linge et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n\u2022 un balcon spacieux\n\u2022 Construction selon Minergie-ECO\n\nIM GUSS est un quartier pour vivre, travailler et se sentir bien. Toutes les commodit\u00e9s d'une petite ville sont \u00e0 proximit\u00e9. En plus d'un supermarch\u00e9 Coop, il y a \u00e9galement un bistro, une \u00e9cole de musique et une garderie dans le quartier, faisant d'IM GUSS le lieu de vie id\u00e9al pour les familles.\n\nNous attendons votre contact avec impatience !\n\nCet appartement est lou\u00e9 sans place de parking.\nLes photos repr\u00e9sentent un appartement mod\u00e8le.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Gussstrasse 28\n8180 B\u00fclach",
            "Loyer : CHF 1'950.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "97 m2 (habitables)",
            "Construit en 2019",
            "Disponible d\u00e8s le 01.05.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 02820.05.0201",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012105/images/Detail/24777448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012105/images/Detail/24777443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012105/images/Detail/24777449.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012105/images/Detail/24777446.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012105/images/Detail/24777442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012105/images/Detail/24777444.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012105/images/Detail/24777450.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012105/images/Detail/24777447.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012105/images/Detail/24777445.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/bulach/wincasa-siege-602/im-guss-vivre-sentiment-d39etre-chez-soi-1012105",
        "link2": "https://www.imguss.ch/"
    },
    {
        "price": 1850,
        "addresses": [
            "8476 Unterstammheim, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDEMI-MAISON AVEC GRAND JARDIN\nCette charmante maison jumel\u00e9e \u00e0 Unterstammheim (8476) offre suffisamment d'espace pour une famille avec ses 4,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 90 m\u00b2. Le grand balcon vous invite \u00e0 la d\u00e9tente et le jardin priv\u00e9 offre beaucoup d'espace pour courir et se d\u00e9tendre. Le garage box assure un stationnement pratique et la salle de loisirs offre un espace pour les loisirs individuels. La cuisine spacieuse et la tour de lavage pratique rendent la vie ici particuli\u00e8rement confortable.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- grand balcon\n- Garage-box\n- propre jardin\n- Salle de loisirs\n- cuisine spacieuse\n- Tour de lavage\n- Place de parc ext\u00e9rieure\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : endroit calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains / pi\u00e8ces humides : 2 (1x douche, baignoire, WC et lavabo / 1x WC et lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : sonde de terre\nTransports publics : arr\u00eat Unterstammheim, \u00e0 300 m\nEcoles : Lyc\u00e9e Stammheim, \u00e0 1000 m\nCommerces : boulangerie Ammann, \u00e0 200 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "8476 Unterstammheim",
            "Loyer : CHF 1'850.-/mois",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "200 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323525",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011414/images/Detail/24769251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011414/images/Detail/24769255.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011414/images/Detail/24769253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011414/images/Detail/24769256.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011414/images/Detail/24769252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011414/images/Detail/24769254.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/zurich/unterstammheim/betterhomes-schweiz-ag-611/demi-maison-grand-jardin-1011414",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/614187e163a47b4087fec14532aeef66"
    },
    {
        "price": 4599,
        "addresses": [
            "8405 Winterthur, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUNE PR\u00c9VISION DE R\u00caVE, PROCHE DE LA NATURE ET CENTRALE\nCette belle maison individuelle \u00e0 Winterthur-Seen offre suffisamment d'espace pour toute la famille avec une surface habitable de 210 m\u00b2. Les chambres lumineuses et modernes cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re agr\u00e9able pour se sentir bien. Le coin salon idyllique de la terrasse vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre \u00e0 la campagne et le paysage enchanteur du jardin avec un petit biotope est un v\u00e9ritable r\u00eave pour les amoureux de la nature. L'emplacement sur Sonnenberg est unique et offre un emplacement calme mais central. Une place de garage et une place ext\u00e9rieure sont d\u00e9j\u00e0 incluses dans le prix de la location.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- endroit tr\u00e8s calme\n- Espace de vie g\u00e9n\u00e9reux incluant jardin d'hiver\n- des chambres lumineuses et modernes\n- Terrasse idyllique \u00e0 la campagne\n- proche de la nature et pourtant central\n- emplacement unique sur Sonnenberg\n- un paysage de jardin enchanteur avec un petit biotope\n- des chambres lumineuses et modernes\n- comprenant une grande salle de loisirs et une cave naturelle\n- 1x place de garage et 1x place ext\u00e9rieure sont inclus dans le prix de location.\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : tr\u00e8s bien\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1x WC, lavabo et douche / 1 x WC, double lavabo, douche et baignoire)\nSyst\u00e8me de chauffage : pompe \u00e0 chaleur\nTransports en commun : Bus, \u00e0 550 m\nEcoles : \u00e9cole B\u00fcelwiesen, 1000 m\nCommerces : Migros, 1200 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "8405 Winterthur",
            "Loyer : CHF 4'599.-/mois",
            "Charges : CHF 1.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "210 m2 (habitables)",
            "780 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323999",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013519/images/Detail/24795741.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013519/images/Detail/24795740.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013519/images/Detail/24795739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013519/images/Detail/24795738.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013519/images/Detail/24795737.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/zurich/winterthur/betterhomes-schweiz-ag-611/prevision-reve-proche-nature-centrale-1013519",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/97f4868a0de34cbc53709b11d58cf169"
    },
    {
        "price": 2124,
        "addresses": [
            "Winterthur, Hegistr. 41d"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n*Louer sans caution* Appartement lumineux et moderne dans un environnement color\u00e9 !\n- appartement neuf et lumineux\n- parquet de tout l'appartement\n- cuisine moderne avec vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Salle de bain/WC avec double vasque et fen\u00eatre\n- douche/toilettes s\u00e9par\u00e9es\n- propre lave-linge avec s\u00e8che-linge\n- balcon ensoleill\u00e9\n- Sous-sol, cave\n- Places de parc disponibles pour CHF 140.00\n- Gare d'Oberwinterthur \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n\nPlus d\u2019informations sur www.talwiesen.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hegistr. 41d\n8404 Winterthur",
            "Loyer : CHF 2'124.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "113 m2 (habitables)",
            "Construit en 2010",
            "Disponible d\u00e8s le 16.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 00593.18.0001",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013214/images/Detail/24791255.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013214/images/Detail/24791252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013214/images/Detail/24791254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013214/images/Detail/24791251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013214/images/Detail/24791250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013214/images/Detail/24791253.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/winterthur/wincasa-siege-602/louer-sans-caution-appartement-lumineux-moderne-environnement-colore-1013214",
        "link2": "https://talwiesen.ch/"
    },
    {
        "price": 1500,
        "addresses": [
            "Dietikon, Steinm\u00fcrlistrasse 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBel appartement dans l'ouest de Dietikon\nNous louons cet appartement pratique de 4 pi\u00e8ces, qui vous offre le standard de construction suivant :\n\n- Coin salon/salle \u00e0 manger et chambre avec parquet\n- Cuisine avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique\n- Salle de bain/WC avec fen\u00eatre\n- Balcon\n- Compartiment sous-sol\n\nCe sont des exemples d\u2019images qui montrent la norme de construction. Des d\u00e9rogations sont r\u00e9serv\u00e9es. Veuillez consulter le plan d'\u00e9tage pour conna\u00eetre la disposition exacte de la pi\u00e8ce.\n\nPour vos courses quotidiennes, vous trouverez un Denner \u00e0 quelques pas. La boucherie du coin vous propose des produits frais pour une soir\u00e9e conviviale. D'autres possibilit\u00e9s de shopping se trouvent dans le centre de Dietikon.\n\nLe centre anim\u00e9 est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 de divers restaurants et magasins et est facilement accessible \u00e0 pied ou en bus.\n\nL'arr\u00eat de bus \"Dietikon, Gjuchstrasse\" se trouve juste derri\u00e8re la propri\u00e9t\u00e9 et est desservi par les lignes de bus 303 et N33 en direction de \"Killwangen, Bahnhof\", \"Schlieren, Bahnhof\" et \"Baden, Bahnhof West\". Vous pouvez rejoindre le centre-ville de Zurich en 30 minutes.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nNous attendons avec impatience de recevoir votre candidature num\u00e9rique apr\u00e8s le visionnement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Steinm\u00fcrlistrasse 1\n8953 Dietikon",
            "Loyer : CHF 1'500.-/mois",
            "Charges : CHF 330.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "72 m2 (habitables)",
            "Construit en 1957",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponible d\u00e8s le 16.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7258.01.0202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Garage",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012716/images/Detail/24785611.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012716/images/Detail/24785610.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012716/images/Detail/24785606.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012716/images/Detail/24785612.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012716/images/Detail/24795386.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/dietikon/livit-ag-real-estate-management-675/bel-appartement-l39ouest-dietikon-1012716",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2000,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Hungerbergstrasse 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCalme, lumineux, pas cher\nNous louons cet appartement unique dans le magnifique quartier r\u00e9sidentiel avec les attributs suivants :\n\n- Pi\u00e8ces tr\u00e8s lumineuses et spacieuses\n- S\u00e9jour avec balcon\n- Cuisine avec vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Connexion TV dans le salon\n- Environnement adapt\u00e9 aux enfants avec de nombreuses animations\n- Des connexions de transport optimales avec les transports publics locaux\n- Bonnes possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- En quelques minutes dans la zone de loisirs locale\n\nLes photos peuvent diff\u00e9rer de l'appartement r\u00e9el.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hungerbergstrasse 5\n8046 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 2'000.-/mois",
            "Charges : CHF 95.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Construit en 1954",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 08636.01.1301",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013611/images/Detail/24796523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013611/images/Detail/24796526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013611/images/Detail/24796528.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013611/images/Detail/24796524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013611/images/Detail/24796527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013611/images/Detail/24796525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013611/images/Detail/24796522.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/wincasa-siege-602/calme-lumineux-pas-cher-1013611",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/77a732ce-021d-462a-b608-1e070ea41975?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "Niederhasli, Lindenstrasse 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement temporaire \u00e0 la campagne (jusqu'au 30 juin 2024)\nNous louons ce spacieux appartement de 4 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage \u00e0 Niederhasli \u00e0 compter du 16 janvier 2024, pour une dur\u00e9e limit\u00e9e jusqu'au 30 juin 2024 , qui pr\u00e9sente le standard d'am\u00e9nagement suivant :\n\n- Cuisine avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et grand r\u00e9frig\u00e9rateur\n- Lave-vaisselle\n- Salle de bain avec baignoire\n- S\u00e9jour avec parquet\n- Chambre avec sol stratifi\u00e9\n- Cuisine/salle de bain avec plaques\n- grand balcon\n- compartiment cave s\u00e9par\u00e9\n\nLe vieux centre du village avec ses commerces et ses \u00e9coles se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. La maison dispose d'un syst\u00e8me de chauffage \u00e0 \u00e9nergie g\u00e9othermique.\n\nDes places de parc ext\u00e9rieures peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 60 / des box de garage pour CHF 150 par mois.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Lindenstrasse 10\n8155 Niederhasli",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s le 16.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 514500.05.0101a",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013855/images/Detail/24799212.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013855/images/Detail/24799210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013855/images/Detail/24799211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013855/images/Detail/24799206.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013855/images/Detail/24799208.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013855/images/Detail/24799209.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013855/images/Detail/24799207.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/niederhasli/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/appartement-temporaire-campagne-jusqu39au-30-juin-2024-1013855",
        "link2": "http://www.spaces.ch/"
    },
    {
        "price": 1050,
        "addresses": [
            "Tann, Nauenstrasse 34"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nappartement confortable de 2 pi\u00e8ces\nDescription de l'objet\nNotre bureau sera ferm\u00e9 du 21 d\u00e9cembre 2023 au 5 janvier 2024. Nous serons heureux de r\u00e9pondre \u00e0 vos demandes d\u00e9but janvier. En attendant, nous vous souhaitons de joyeuses f\u00eates et un bon d\u00e9but d'ann\u00e9e.\n\nLe visionnage a lieu le :\n\nJeudi 11 janvier 2024 - \u00e0 12h00 , sonnez \u00e0 Rimmensberger.\n\nNous louons un appartement 2 pi\u00e8ces lumineux et calme au 2\u00e8me \u00e9tage \u00e0 compter du 1er f\u00e9vrier 2024.\n\nCette belle propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 Tann. Les transports en commun avec un arr\u00eat de bus et une station de S-Bahn sont rapidement accessibles. Tann est \u00e9galement bien desservie par les transports priv\u00e9s. Des \u00e9coles, des commerces, des restaurants et bien plus encore se trouvent dans le village.\n\nLes d\u00e9tails de l'appartement :\n- Cuisine moderne avec plan de travail en granit, grand r\u00e9frig\u00e9rateur avec cong\u00e9lateur s\u00e9par\u00e9, plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle et sol en pierre sombre.\n- Salle d'eau avec lavabo et baignoire\n- Si\u00e8ge avec vue sur la verdure\n- Les armoires murales offrent un espace de rangement suppl\u00e9mentaire\n\nDes places de parc peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 125.00.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Contactez-nous pour un rendez-vous de visite.\n\nLes images montrent la norme et peuvent varier.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Nauenstrasse 34\n8632 Tann",
            "Loyer : CHF 1'050.-/mois",
            "Charges : CHF 210.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2122.1349432.a7022e92-9f4d-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1013835/images/Detail/24798968.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1013835/images/Detail/24798969.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1013835/images/Detail/24798967.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1013835/images/Detail/24798966.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rimmobas-anlagestiftung-1560/1013835/images/Detail/24798965.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/tann/rimmobas-anlagestiftung-1560/appartement-confortable-2-pieces-1013835",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2102,
        "addresses": [
            "B\u00fclach, Z\u00fcrichstrasse 56"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement familial moderne avec un grand balcon ensoleill\u00e9 !\nCet appartement moderne et attrayant a tout ce que votre c\u0153ur d\u00e9sire. L'appartement offre \u00e0 votre famille beaucoup de bel espace de vie et est situ\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel calme avec beaucoup d'environnements verts.\n\nVous b\u00e9n\u00e9ficiez du standard d\u2019extension suivant\n\n- Grands espaces de vie et de couchage\n- Cuisine ouverte avec beaucoup d'espace de rangement\n- Salle de bain lumineuse avec baignoire/WC et propre lave-linge/s\u00e8che-linge\n- Toilettes s\u00e9par\u00e9es avec lumi\u00e8re naturelle et douche avec plaques en c\u00e9ramique\n- Coin d'entr\u00e9e avec penderie et spacieux placards int\u00e9gr\u00e9s\n- L'appartement est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 d'une ventilation de confort\n\nDes places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 150 par place et par mois. Pour un espace de stockage suppl\u00e9mentaire, une salle de bricolage peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 170 par mois.\n\n- Photos d'un appartement similaire\n\nOrganisez votre individuel avec nous\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Z\u00fcrichstrasse 56\n8180 B\u00fclach",
            "Loyer : CHF 2'102.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "145 m2 (habitables)",
            "Construit en 2005",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01434.03.3202",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013215/images/Detail/24796427.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013215/images/Detail/24796419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013215/images/Detail/24796424.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013215/images/Detail/24796420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013215/images/Detail/24796426.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013215/images/Detail/24796421.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013215/images/Detail/24796425.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013215/images/Detail/24796422.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013215/images/Detail/24796423.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/bulach/wincasa-siege-602/appartement-familial-moderne-grand-balcon-ensoleille-1013215",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/56a3fd68-b1f2-4688-8218-85914c2c8cd4?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 4575,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, K\u00e4ferholzstrasse 40"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLa vie moderne au Guggachpark !\nAu milieu du 6e arrondissement, \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied de la Bucheggplatz et non loin du H\u00f6nggerberg et du campus de l'ETH, nous louons un spacieux appartement de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 compter du 1er avril 2024.\n\nLe charmant appartement impressionne par les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Quartier r\u00e9sidentiel calme et ensoleill\u00e9\n- Cuisine moderne\n- Salles de bains modernes\n- Compartiment cave disponible\n- Douche/WC\n- Bain/WC\n- Tour de lavage disponible dans l'appartement\n- Balcon spacieux\n\nbon \u00e0 savoir:\n\n- de l'\u00e9nergie solaire peu co\u00fbteuse et \u00e9cologique depuis votre propre toit\n- Diverses possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- Bonne connexion aux transports en commun\n- Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e sur demande\n- Jardin d'enfants municipal disponible dans la propri\u00e9t\u00e9\n\nVeuillez noter que les photos montrent uniquement le niveau de construction et ne repr\u00e9sentent pas l'appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "K\u00e4ferholzstrasse 40\n8057 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 4'575.-/mois",
            "Charges : CHF 375.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "127 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 09218.06.0621",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Transports publics"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013612/images/Detail/24796540.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013612/images/Detail/24796536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013612/images/Detail/24796535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013612/images/Detail/24796538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013612/images/Detail/24796539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1013612/images/Detail/24796537.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/wincasa-siege-602/vie-moderne-guggachpark-1013612",
        "link2": "https://guggachpark.ch/"
    },
    {
        "price": 2200,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Frohburgstrasse 77"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBijou sur Z\u00fcrichberg, appartement moderne avec balcon\nNous louons un appartement moderne de 2 pi\u00e8ces pr\u00e8s d'Irchelpark, qui a les \u00e9l\u00e9ments suivants \u00e0 offrir :\n\n- \u00c9l\u00e9gant parquet \u00e0 b\u00e2tons rompus en ch\u00eane\n- une cuisine moderne verrouillable avec fen\u00eatre\n- Lave-vaisselle et cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique\n- Salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre\n- Balcon avec vue sur la verdure du s\u00e9jour\n- Balcon suppl\u00e9mentaire pr\u00e8s de la cuisine\n\nNous avons le plaisir de vous pr\u00e9senter cet appartement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Frohburgstrasse 77\n8006 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 2'200.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 20.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 317700.01.0101",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013856/images/Detail/24799218.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013856/images/Detail/24799215.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013856/images/Detail/24799214.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013856/images/Detail/24799217.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013856/images/Detail/24799216.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013856/images/Detail/24799213.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/bijou-zurichberg-appartement-moderne-balcon-1013856",
        "link2": "http://www.spaces.ch/"
    },
    {
        "price": 3000,
        "addresses": [
            "8125 Zollikerberg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nACTUALIS\u00c9 ET CALME, JUSTE SUR LA ZONE R\u00c9CR\u00c9ATIVE\nCe joli appartement de 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 Zollikerberg est id\u00e9al pour tous ceux qui recherchent un quartier r\u00e9sidentiel calme et haut de gamme. Gr\u00e2ce \u00e0 la proximit\u00e9 directe de la zone de loisirs locale, vous pourrez profiter pleinement du soleil et de la nature. Les pi\u00e8ces baign\u00e9es de lumi\u00e8re offrent beaucoup d'espace et la cuisine ouverte et moderne ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer. Le beau parquet sombre donne \u00e0 l'appartement une touche \u00e9l\u00e9gante. La chambre principale est \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire/jacuzzi et les deux chambres disposent de placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques. Le balcon spacieux offre une vue magnifique sur la campagne et l'appartement dispose d'un r\u00e9duit avec lave-linge et s\u00e8che-linge.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement pris\u00e9, calme et haut de gamme\n- ensoleill\u00e9 et situ\u00e9 directement \u00e0 la zone de loisirs locale\n- des pi\u00e8ces lumineuses et spacieuses\n- une cuisine ouverte et moderne avec de nombreux espaces de rangement et des appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers ultramodernes\n- un beau parquet sombre\n- Chambre principale avec baignoire/jacuzzi\n- les deux chambres \u00e9quip\u00e9es de placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques\n- balcon spacieux et ensoleill\u00e9 avec vue sur la campagne\n- R\u00e9duit avec lave-linge et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- Deux places de parc souterraines peuvent \u00eatre lou\u00e9es (CHF 150/place)\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : endroit pris\u00e9, ensoleill\u00e9 et calme dans un quartier r\u00e9sidentiel haut de gamme. Proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la zone de loisirs locale. La station Forchbahn la plus proche est accessible en seulement 5 minutes \u00e0 pied.\nEtat : tr\u00e8s bon, r\u00e9nov\u00e9 en 2023\n\nSalles de bains / cellules humides : 1 (1 x douche / WC / double lavabo / baignoire / bain \u00e0 remous)\nTransports publics : Forchbahn, \u00e0 400 m\nEcoles : maternelle, 700 m / \u00e9cole primaire, 500 m\nCommerces : Coop, \u00e0 800 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8125 Zollikerberg",
            "Loyer : CHF 3'000.-/mois",
            "Charges : CHF 480.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323923",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013104/images/Detail/24789893.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013104/images/Detail/24789897.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013104/images/Detail/24789892.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013104/images/Detail/24789895.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013104/images/Detail/24789896.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013104/images/Detail/24789891.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zollikerberg/betterhomes-schweiz-ag-611/actualise-calme-juste-zone-recreative-1013104",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/dbd708653ad0eb91b111d2bca563bf19"
    },
    {
        "price": 3465,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Franklinstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 1.5 pi\u00e8ces \u00e0 Oerlikon\nLe Studio Apartment Suite (32-38 m2) r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 dans le centre-ville d'Oerlikon est \u00e0 la fois un lieu de travail et une maison confortable et offre suffisamment d'espace pour 2 personnes. Un mobilier moderne et de haute qualit\u00e9 vous attend dans votre bel appartement, comprenant un grand lit double (180 - 200 cm) avec deux tables de chevet, une grande armoire offrant suffisamment d'espace de rangement, un bureau, un fauteuil relaxant et un petit coin salon pour regarder. LA T\u00c9L\u00c9. Tous les appartements offrent une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et de haute qualit\u00e9 qui ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer et une salle de bain lumineuse avec douche \u00e0 l'italienne. L'acc\u00e8s Internet Wi-Fi, tous les frais suppl\u00e9mentaires et le m\u00e9nage hebdomadaire de votre appartement avec changement des draps et des serviettes sont inclus dans le prix de la r\u00e9servation.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et ne doivent \u00eatre utilis\u00e9s qu'\u00e0 des fins d'information. . Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Franklinstrasse\n8050 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 3'465.-/mois",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "35 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence b044c92d19f7bc024abc",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012982/images/Detail/24789227.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012982/images/Detail/24789225.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012982/images/Detail/24789229.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012982/images/Detail/24789228.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012982/images/Detail/24789224.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012982/images/Detail/24789226.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/homelike-1860/appartement-15-pieces-oerlikon-1012982",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2410,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Binzm\u00fchlestrasse 101"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Parkside, Neu Oerlikon\nD\u00e8s le 1er f\u00e9vrier 2024, optez pour la pure qualit\u00e9 de vie avec cet appartement moderne b\u00e9n\u00e9ficiant de la meilleure connexion aux transports publics, juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare d'Oerlikon. L'appartement vous offre ce qui suit :\n\n\u2022 Plan d'\u00e9tage g\u00e9n\u00e9reux avec armoire int\u00e9gr\u00e9e dans la zone d'entr\u00e9e\n\u2022 Cuisine ouverte avec cuiseur vapeur, four haut, cong\u00e9lateur, grand r\u00e9frig\u00e9rateur, lave-vaisselle\n\u2022 Parquets dans les salons et les chambres\n\u2022 grand balcon\n\u2022 Propre tour de lavage\n\u2022 Compartiment cave au sous-sol\n\nDes magasins se trouvent \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la porte d'entr\u00e9e, dans le Centre Eleven.\n\nDes places de parking peuvent \u00eatre lou\u00e9es.\n\nPS : Les photos publi\u00e9es sont des photos d'appartements similaires.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Binzm\u00fchlestrasse 101\n8050 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 2'410.-/mois",
            "Charges : CHF 280.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "105 m2 (habitables)",
            "Construit en 2005",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 96020.04.0008",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012362/images/Detail/24780144.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012362/images/Detail/24780147.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012362/images/Detail/24780149.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012362/images/Detail/24780146.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012362/images/Detail/24780148.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1012362/images/Detail/24780145.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/apleona-schweiz-ag-670/appartement-moderne-35-pieces-parkside-neu-oerlikon-1012362",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2700,
        "addresses": [
            "Meilen, Ormisstr. 71"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement \u00e9l\u00e9gant dans un endroit sur\u00e9lev\u00e9...\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans un endroit sur\u00e9lev\u00e9 et calme. Meilen est une commune lacustre r\u00e9put\u00e9e avec un faible taux d'imposition et de bonnes liaisons publiques (bus, train et bateau) vers Zurich et Rapperswil.\n\nL'appartement spacieux offre le meilleur confort :\n\nSalon et salle \u00e0 manger (env. 35 m2) avec chemin\u00e9e et acc\u00e8s au balcon, cuisine blanche et lumineuse avec plan de travail en granit, plaque vitroc\u00e9ramique, four haut, lave-vaisselle et grand r\u00e9frig\u00e9rateur avec compartiment cong\u00e9lateur s\u00e9par\u00e9, trois chambres lumineuses (env. 17 /12,5/12 m2), dont une avec salle de bain, douche/WC et coin couloir avec placards int\u00e9gr\u00e9s, dont une\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Ormisstr. 71\n8706 Meilen",
            "Loyer : CHF 2'700.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "105 m2 (habitables)",
            "Construit en 1998",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 114401.01.00202",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012179/images/Detail/24778123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012179/images/Detail/24778127.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012179/images/Detail/24778124.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012179/images/Detail/24778120.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012179/images/Detail/24778129.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012179/images/Detail/24778121.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012179/images/Detail/24778126.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012179/images/Detail/24778128.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012179/images/Detail/24778130.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012179/images/Detail/24778122.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1012179/images/Detail/24778125.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/meilen/schaeppi-grundstucke-ag-808/appartement-elegant-endroit-sureleve-1012179",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 4200,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Kasernenstrasse 77 B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nJoli duplex avec une grande terrasse sur le toit\nNous louons cet appartement duplex spacieux et lumineux dans une propri\u00e9t\u00e9 bien entretenue non loin de la gare centrale de Zurich et avec vue sur la Sihl \u00e0 partir du 16 janvier 2024. Laissez-vous convaincre par les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- appartement entier avec parquet\n- avec coin repas s\u00e9par\u00e9\n- cuisine moderne avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique\n- avec lave-vaisselle\n- Toilettes avec baignoire\n- des toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es\n- Balcon et terrasse\n- Compartiment sous-sol\n- Ascenseur\n\nCe sont des exemples d\u2019images qui montrent la norme d\u2019expansion. Veuillez consulter le plan d'\u00e9tage pour conna\u00eetre la disposition exacte de la pi\u00e8ce.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking dans le parking souterrain peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 400.00 par mois.\n\nLa terrasse sur le toit exclusive et spacieuse vous offre une vue magnifique sur Zurich. Vous avez \u00e9galement un acc\u00e8s direct \u00e0 l'appartement avec l'ascenseur.\n\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate se trouve l'arr\u00eat de bus et de tramway \"Z\u00fcrich, Sihlpost\", d'o\u00f9 vous pourrez rejoindre diff\u00e9rentes directions.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 impressionne par son emplacement central. La L\u00f6wenplatz, avec ses possibilit\u00e9s de shopping id\u00e9ales et ses divers prestataires de services, ainsi que la gare centrale de Zurich, dot\u00e9e de liaisons optimales, sont accessibles en seulement quelques minutes \u00e0 pied.\n\nCe bel appartement r\u00e9pond-il \u00e0 vos attentes ?\n\nAlors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nNous attendons avec impatience de recevoir votre candidature num\u00e9rique apr\u00e8s le visionnement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Kasernenstrasse 77 B\n8004 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 4'200.-/mois",
            "Charges : CHF 450.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "123 m2 (habitables)",
            "Construit en 2001",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2010",
            "Disponible d\u00e8s le 16.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7423.03.0605",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011691/images/Detail/24772046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011691/images/Detail/24772047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011691/images/Detail/24772045.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011691/images/Detail/24772048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011691/images/Detail/24772041.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/livit-ag-real-estate-management-675/joli-duplex-grande-terrasse-toit-1011691",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2690,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Eugen-Huber-Str. 115"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie moderne - Altstetten\nNous louons cette maison de r\u00eave, nouvellement construite en 2021. Cet appartement moderne et branch\u00e9 est situ\u00e9 dans un emplacement tr\u00e8s central et, en plus d'une disposition id\u00e9ale des pi\u00e8ces et d'une superbe vue, vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- Zone d'entr\u00e9e avec armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- de grandes fen\u00eatres pour des conditions d'\u00e9clairage parfaites\n- Pi\u00e8ces \u00e0 vivre avec parquet en ch\u00eane et chauffage au sol\n- une cuisine ouverte et moderne avec salle \u00e0 manger\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique, lave-vaisselle, four\n- grands tiroirs r\u00e9frig\u00e9rateur et cong\u00e9lateur\n- salle de bain moderne avec raccordement pour tour de lavage\n- Terrasse\n- Compartiment sous-sol\n- Ascenseur\n\nLes images sont des exemples de photos qui repr\u00e9sentent uniquement la norme d'installation. Vous pouvez trouver la disposition exacte des pi\u00e8ces dans le plan d\u2019\u00e9tage ci-joint.\n\nSi n\u00e9cessaire, des places de stationnement dans le parking souterrain interne peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 180.00 par mois et une place pour cyclomoteur pour CHF 60.00 par mois.\n\nDivers prestataires de services et de nombreux commerces (Coop, Migros ou Denner) sont accessibles en quelques minutes seulement.\n\nVous souhaitez devenir les futurs locataires de cette maison de r\u00eave ?\nAlors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Eugen-Huber-Str. 115\n8048 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 2'690.-/mois",
            "Charges : CHF 140.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "57 m2 (habitables)",
            "Construit en 2020",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 9642.03.0404",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012718/images/Detail/24785646.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012718/images/Detail/24785645.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012718/images/Detail/24785642.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012718/images/Detail/24785644.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012718/images/Detail/24785643.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/livit-ag-real-estate-management-675/vie-moderne-altstetten-1012718",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1530,
        "addresses": [
            "Adlikon b. Regensdorf, Hummelackerstr. 21"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLe printemps donne envie de changer d'air\nA compter du 1er avril 2024 ou sur rendez-vous, nous mettons en location un appartement de 4,5 pi\u00e8ces avec les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- parquet de tout l'appartement\n- Carrelage au sol dans les pi\u00e8ces humides\n- Salle de bain/WC s\u00e9par\u00e9\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Balcon\n- environnement adapt\u00e9 aux enfants et aux familles\n- Liaison bus/train vers Regensdorf et Zurich\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 120.00/mois.\n\n**Veuillez noter qu'il ne s'agit que d'exemples de photos d'un appartement dans cette propri\u00e9t\u00e9 et que la vue peut diff\u00e9rer du plan d'\u00e9tage r\u00e9el.**\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hummelackerstr. 21\n8106 Adlikon b. Regensdorf",
            "Loyer : CHF 1'530.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "107 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1999",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06778.56.0103",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012698/images/Detail/24787299.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012698/images/Detail/24787298.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012698/images/Detail/24787302.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012698/images/Detail/24787300.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012698/images/Detail/24787301.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012698/images/Detail/24787307.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012698/images/Detail/24787303.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012698/images/Detail/24787306.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012698/images/Detail/24787304.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/adlikon-b-regensdorf/wincasa-siege-602/printemps-donne-envie-changer-d39air-1012698",
        "link2": "https://belhes-adlikon.ch/"
    },
    {
        "price": 1860,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Habsburgstrasse 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre au coeur de Wipkingen\nAu 1er janvier 2024, nous mettons en location ce chaleureux appartement de 2,5 pi\u00e8ces (1er \u00e9tage / sans ascenseur), qui vous offre le standing de construction suivant :\n\n- Cuisine avec vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- S\u00e9jour et chambre avec dalle au sol\n- Salle de bain avec baignoire",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Habsburgstrasse 10\n8037 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 1'860.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "43 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 370100.01.0102",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013857/images/Detail/24799223.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013857/images/Detail/24799222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013857/images/Detail/24799221.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013857/images/Detail/24799220.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1013857/images/Detail/24799219.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/vivre-coeur-wipkingen-1013857",
        "link2": "http://www.spaces.ch/"
    },
    {
        "price": 3650,
        "addresses": [
            "8712 St\u00e4fa, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement terrasse exclusif de 4,5 pi\u00e8ces avec vue fantastique sur le lac \u00e0 St\u00e4fa\nCette superbe propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au c\u0153ur de la charmante r\u00e9gion de St\u00e4fa. Avec ses 4,5 pi\u00e8ces, ce joyau r\u00e9sidentiel offre suffisamment d'espace pour les familles ou les couples qui recherchent le confort et l'exclusivit\u00e9 d'une propri\u00e9t\u00e9 de qualit\u00e9. L'appartement dispose de deux chambres spacieuses et de deux salles de bains modernes. Le g\u00e9n\u00e9reux balcon de 20 m\u00e8tres carr\u00e9s vous permet de profiter pleinement des chaudes soir\u00e9es d'\u00e9t\u00e9 et offre une vue magnifique sur le lac de Zurich et les majestueuses Alpes.\n\n\nL'appartement avec terrasse impressionne non seulement par son magnifique panorama, mais aussi par son mobilier de haute qualit\u00e9. Construit en 2008, il est synonyme de construction moderne et de confort contemporain. Le chauffage au sol assure une chaleur agr\u00e9able et un cadre de vie agr\u00e9able. La propri\u00e9t\u00e9 dispose \u00e9galement d'un sous-sol spacieux et d'un ascenseur, ce qui facilite l'acc\u00e8s \u00e0 tous les \u00e9tages. Deux places de stationnement dans le garage vous offrent suffisamment d'espace pour vos v\u00e9hicules.\n\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 allie style de vie, confort et vue magnifique et vous offre tout ce dont vous avez besoin pour une vie agr\u00e9able au bord du lac de Zurich. Convainquez-vous de cette offre unique et fixez un rendez-vous de visite avec nous.\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n\n\n\"Grande terrasse avec vue sur le lac de Zurich et les Alpes\n\"Coin salon de jardin avec pelouse priv\u00e9e\n\"Salon et cuisine d\u00eenatoire avec fa\u00e7ade vitr\u00e9e donnant sur le lac de Zurich\n\"Chambre/bureau s\u00e9par\u00e9 par porte coulissante\n\"Grande chambre et une autre pi\u00e8ce\n\" Deux zones humides : douche/WC avec tour de lavage, salle de bain avec WC et deux lavabos\n\" Convient aux couples ou aux familles avec un ou deux enfants\n\"Commerces et \u00e9coles \u00e0 proximit\u00e9\n\"Bus local devant la porte, gare \u00e0 moins de 10 minutes \u00e0 pied\n\" Sous-sol spacieux\n\" 2 places de parking pour voitures\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "8712 St\u00e4fa",
            "Loyer : CHF 3'650.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "108 m2 (habitables)",
            "Construit en 2008",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj0000010RqrIAE",
            "Ascenseur",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013237/images/Detail/24791531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013237/images/Detail/24791530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013237/images/Detail/24791529.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013237/images/Detail/24791532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013237/images/Detail/24791526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013237/images/Detail/24791524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013237/images/Detail/24791533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013237/images/Detail/24791525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013237/images/Detail/24791527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013237/images/Detail/24791528.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/stafa/properti-ag-2229/appartement-terrasse-exclusif-45-pieces-vue-fantastique-lac-stafa-1013237",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1770,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Steinstrasse 27"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement r\u00e9nov\u00e9 d'une pi\u00e8ce \u00e0 Wiedikon\nOasis r\u00e9sidentielle au coeur du District 3\nSur rendez-vous, nous louons deux charmants appartements d'une pi\u00e8ce r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9s \u00e0 la Steinstrasse 27 dans le quartier recherch\u00e9 de Wiedikon en Z.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Steinstrasse 27\n8003 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 1'770.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "1 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 6",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "24 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence H&B 8215-1.10301",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1012078/images/Detail/24777213.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1012078/images/Detail/24777214.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1012078/images/Detail/24777212.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1012078/images/Detail/24777215.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1012078/images/Detail/24777211.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/hb-real-estate-ag-841/appartement-renove-d39une-piece-wiedikon-1012078",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3135,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Franklinstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio \u00e0 Oerlikon\nCe studio moderne et r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 (26-29 m2) est \u00e0 la fois un lieu de travail et une maison confortable. Un mobilier de qualit\u00e9 et pratique vous attend dans votre bel appartement, comprenant un grand lit double (180 - 200 cm) avec deux tables de chevet, une grande armoire offrant suffisamment d'espace de rangement, un bureau et un petit coin salon pour regarder la t\u00e9l\u00e9vision. Tous les appartements offrent une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et de haute qualit\u00e9 qui ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer et une salle de bain lumineuse avec douche \u00e0 l'italienne. L'acc\u00e8s Internet Wi-Fi, tous les frais suppl\u00e9mentaires et le m\u00e9nage hebdomadaire de votre appartement avec changement des draps et des serviettes sont inclus dans le prix de la r\u00e9servation.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et ne doivent \u00eatre utilis\u00e9s qu'\u00e0 des fins d'information. . Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Franklinstrasse\n8050 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 3'135.-/mois",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "28 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence df4b24e21f030c9050d6",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012983/images/Detail/24789234.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012983/images/Detail/24789233.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012983/images/Detail/24789230.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012983/images/Detail/24789231.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012983/images/Detail/24789232.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012983/images/Detail/24789235.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012983/images/Detail/24789236.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/homelike-1860/studio-oerlikon-1012983",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1260,
        "addresses": [
            "Greifensee, M\u00fcllerwis 19"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBel appartement individuel avec vue lac !\nNous louons cet appartement avec les d\u00e9tails cl\u00e9s suivants :\n\n- parquets\n- Nouvelle cuisine avec lave-vaisselle et plaque vitroc\u00e9ramique\n- Nouvelle salle de bain/toilette\n- Balcon\n- Ascenseur disponible\n- La Redoute\n- Animaux accept\u00e9s avec autorisation (pas de chiens r\u00e9pertori\u00e9s)\n- Places de parking suffisantes disponibles\n- Bonnes opportunit\u00e9s de shopping\n- Pr\u00e8s de la station S-Bahn N\u00e4nikon-Greifensee\n- \u00c0 pied en 10 minutes environ au Greifensee\n\n- De plus amples informations sur le d\u00e9veloppement peuvent \u00eatre trouv\u00e9es sur www.muellerwis.ch\n- Plus d'informations sur la commune de Greifensee sur www.greifsee.ch\n\n- \u00c0 partir de l'\u00e9t\u00e9 2024, une r\u00e9novation de fa\u00e7ade \u00e9conome en \u00e9nergie est pr\u00e9vue pour l'ensemble du d\u00e9veloppement, qui s'\u00e9tendra par \u00e9tapes sur plusieurs ann\u00e9es.\n\nAvons-nous suscit\u00e9 de l\u2019int\u00e9r\u00eat ?\n\nPour un rendez-vous de visite, un lien de candidature et de plus amples informations, envoyez-nous un message en utilisant le formulaire de contact \u00ab Contacter le prestataire \u00bb. Vous recevrez alors un message automatique avec toutes les informations n\u00e9cessaires.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "M\u00fcllerwis 19\n8606 Greifensee",
            "Loyer : CHF 1'260.-/mois",
            "Charges : CHF 142.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "55 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2008",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 06777.66.0237",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012861/images/Detail/24787297.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012861/images/Detail/24787293.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012861/images/Detail/24787296.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012861/images/Detail/24787295.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1012861/images/Detail/24787294.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/greifensee/wincasa-siege-602/bel-appartement-individuel-vue-lac-1012861",
        "link2": "http://www.muellerwis.ch/"
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "H\u00f6ri, Gentertstrasse 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement confortable de 3 pi\u00e8ces \u00e0 H\u00f6ri !\nAu 1er janvier 2024",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Gentertstrasse 10\n8181 H\u00f6ri",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "Charges : CHF 230.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "76 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence H&B 6208-2.4421.20202",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1012180/images/Detail/24778132.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1012180/images/Detail/24778136.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1012180/images/Detail/24778134.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1012180/images/Detail/24778131.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1012180/images/Detail/24778133.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1012180/images/Detail/24778135.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/hori/hb-real-estate-ag-841/appartement-confortable-3-pieces-hori-1012180",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1050,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Grosswiesenstrasse 38"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmant appartement limit\u00e9 jusqu'au 30 septembre 2024\nL'appartement de 43 m\u00b2 est un appartement familial 2 pi\u00e8ces id\u00e9al et spacieux. Un environnement verdoyant, les transports publics et les commerces sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied. Ce joli appartement se d\u00e9veloppe comme suit :\n\n- Cuisine compl\u00e9t\u00e9e\n- Salon lumineux avec sol flottant\n- Chambre avec sol stratifi\u00e9\n- Salle de bain\n- Compartiment sous-sol et grenier\n- Balcon lumineux avec vue sur la campagne\n\nDates de visionnage :\n22 d\u00e9cembre 2023 de 16h00 \u00e0 17h00\n23 d\u00e9cembre 2023 de 12h00 \u00e0 13h00\n\nS\u2019il vous pla\u00eet, sonnez \u00e0 Knobel.\n\nLes transports publics et les commerces sont facilement accessibles \u00e0 pied.\n\nVeuillez noter que l'appartement est lou\u00e9 pour une dur\u00e9e limit\u00e9e jusqu'au 30 septembre 2024.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Grosswiesenstrasse 38\n8051 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 1'050.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "43 m2 (habitables)",
            "Construit en 1954",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6636.22.0001",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1011753/images/Detail/24772491.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1011753/images/Detail/24772490.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1011753/images/Detail/24772492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1011753/images/Detail/24772488.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1011753/images/Detail/24772489.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/1011753/images/Detail/24772487.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/apleona-schweiz-ag-670/charmant-appartement-limite-jusqu39au-30-septembre-2024-1011753",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2030,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Scheideggstr. 126"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmant appartement 3 pi\u00e8ces \u00e0 louer\nA partir du 1er f\u00e9vrier 2024, nous louons ce spacieux appartement de 3 pi\u00e8ces dans le Bellariaquartier pr\u00e8s du lac de Zurich avec les caract\u00e9ristiques suivantes :\nParquet clair dans les espaces de vie et de couchage\nLa cuisine est \u00e9quip\u00e9e d'une dalle au sol",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Scheideggstr. 126\n8038 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 2'030.-/mois",
            "Charges : CHF 330.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1939",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 991301.01.00002",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013878/images/Detail/24799480.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013878/images/Detail/24799479.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013878/images/Detail/24799481.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013878/images/Detail/24799486.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013878/images/Detail/24799485.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013878/images/Detail/24799482.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/schaeppi-grundstucke-ag-808/charmant-appartement-3-pieces-louer-1013878",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2830,
        "addresses": [
            "8422 Pfungen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPROCHE DE LA NATURE \u00c0 BURNING BURGH\nVivez l'exp\u00e9rience de vivre au plus pr\u00e8s de la nature dans ce spacieux appartement de 7,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 directement au bord du ruisseau. Le cadre idyllique offre non seulement un bruit de fond apaisant, mais aussi une vue pittoresque sur la nature environnante. Cette oasis unique vous invite \u00e0 profiter pleinement de l'interaction harmonieuse du confort et de la nature.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- ambiance apaisante et vie proche de la nature\n- Vue sur la nature et qualit\u00e9 de l'air saine\n- oasis priv\u00e9e de calme et d'activit\u00e9s de plein air\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : idyllique - au bord d'un ruisseau, entour\u00e9 d'une nature intacte\nCondition : Cet appartement sera bient\u00f4t r\u00e9nov\u00e9 et attend ses futurs r\u00e9sidents dans une ambiance moderne et confortable.\n\nSalles de bains/pi\u00e8ces d'eau : 3 (2 x WC/lavabo, 1 x WC/double lavabo/cabine de douche/baignoire)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au gaz\nTransports publics : gare de Pfungen, \u00e0 1,8 km\nEcoles : Ecole Breiteacker, \u00e0 800 m\nCommerces : Denner, 1,3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "8422 Pfungen",
            "Loyer : CHF 2'830.-/mois",
            "Charges : CHF 330.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "168 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323766",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012587/images/Detail/24784103.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012587/images/Detail/24784101.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012587/images/Detail/24784104.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012587/images/Detail/24784100.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012587/images/Detail/24784099.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012587/images/Detail/24784102.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/pfungen/betterhomes-schweiz-ag-611/proche-nature-burning-burgh-1012587",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/db7ea2654619328e8668591cf49e3efe"
    },
    {
        "price": 1490,
        "addresses": [
            "8320 Fehraltorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAPPARTEMENT UNIQUE (CHAMBRES PARTAG\u00c9ES)\nVous ne trouverez pas deux fois ce que nous pouvons vous proposer ici. Les deux chambres de 17 m\u00b2, chacune avec acc\u00e8s direct \u00e0 la salle de bain, connexion WiFi et TV, sont \u00e0 votre seul usage priv\u00e9. Vous trouverez un bel et grand appartement mansard\u00e9 moderne et lumineux \u00e0 usage partag\u00e9. Vous y trouverez un atrium de 120 m\u00b2 avec acc\u00e8s tout autour au salon et s\u00e9jour (60 m\u00b2), \u00e0 la cuisine d\u00eenatoire avec \u00eelot de cuisson (60 m\u00b2) et \u00e0 la terrasse avec vue panoramique sur la campagne.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Une place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 70\n- jardin botanique dans l'atrium\n- Terrasse avec vue sur la verdure\n- malheureusement, les animaux ne sont pas autoris\u00e9s\n- propres tiroirs dans la cuisine\n- non fumeur\n- les deux chambres ne sont pas meubl\u00e9es\n- Lingerie avec tour de lavage dans l'appartement\n- propre garde-robe\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : au centre de la zone industrielle\n\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains / pi\u00e8ces humides : 1 (1 x baignoire / douche / WC / double vasque)\nTransports en commun : Bus, accessible \u00e0 pied\nEcoles : Ecole primaire, \u00e0 1,8 km\nCommerces : Coop / Migros / Denner / K\u00e4serei / Poste, \u00e0 1,8 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "8320 Fehraltorf",
            "Loyer : CHF 1'490.-/mois",
            "Charges : CHF 200.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "257 m2 (habitables)",
            "Construit en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323604",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012221/images/Detail/24778382.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012221/images/Detail/24778381.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012221/images/Detail/24778378.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012221/images/Detail/24778383.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012221/images/Detail/24778379.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012221/images/Detail/24778380.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/fehraltorf/betterhomes-schweiz-ag-611/appartement-unique-chambres-partagees-1012221",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/b376ef230cfc0482851693e4e61091c8"
    },
    {
        "price": 2870,
        "addresses": [
            "8195 Wasterkingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nIDYLLIQUE ET CALME, AVEC UN BEAU JARDIN\nNous louons cette charmante maison \u00e0 pans de bois situ\u00e9e au calme au centre du village. Avec une grande attention aux d\u00e9tails, les \u00e9l\u00e9ments d'origine ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9serv\u00e9s et combin\u00e9s avec des \u00e9quipements modernes dans la cuisine et la salle de bains. La maison impressionne par sa disposition id\u00e9ale des pi\u00e8ces. Au rez-de-chauss\u00e9e il y a une cuisine, un salon avec po\u00eale en fa\u00efence, une salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s direct au coin salon ext\u00e9rieur et au jardin isol\u00e9 et une grande salle de bains. Une pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire dispose d'une entr\u00e9e ind\u00e9pendante et convient pour une entreprise ou un bureau au calme. L'\u00e9tage sup\u00e9rieur est partag\u00e9 par trois chambres spacieuses et la deuxi\u00e8me salle de bain. Convient \u00e9galement pour un appartement partag\u00e9.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9, avec cuisine et salles de bains modernes\n- Jardin de 200 m\u00b2 avec tonnelle, arbres fruitiers et massifs\n- grand grenier\n- grande salle de loisirs dans la grange\n- Cave \u00e0 vin ou naturelle\n- 2-3 places de parc ext\u00e9rieures peuvent \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9es\n- 1 \u00e0 2 places de parking souterraines peuvent \u00eatre lou\u00e9es \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : en bordure du vieux centre du village, calme et idyllique\nEtat : fra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/lavabo/WC, 1 x douche/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : pompe \u00e0 chaleur\nTransports en commun : Bus, 150 m / Train, 3 km\nEcoles : \u00e9cole primaire, 220 m / \u00e9cole maternelle, 3 km / coll\u00e8ge, 4 km\nCommerces : Volg, 150 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "8195 Wasterkingen",
            "Loyer : CHF 2'870.-/mois",
            "Charges : CHF 120.-",
            "6 pi\u00e8ces",
            "150 m2 (habitables)",
            "800 m3",
            "338 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323981",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013543/images/Detail/24795867.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013543/images/Detail/24795873.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013543/images/Detail/24795865.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013543/images/Detail/24795868.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013543/images/Detail/24795866.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013543/images/Detail/24795869.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/maison/zurich/wasterkingen/betterhomes-schweiz-ag-611/idyllique-calme-beau-jardin-1013543",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/cfa44dddce4e1e731d91ed2866549ebc"
    },
    {
        "price": 2250,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Thurgauerstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nProfitez de chambres modernes et confortables, enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9es...\nNous vous proposons 447 chambres, suites et studios, id\u00e9aux pour des s\u00e9jours courts ou longs. Nos chambres modernes sont enti\u00e8rement con\u00e7ues pour votre d\u00e9tente et vos loisirs. Profitez de touches r\u00e9fl\u00e9chies qui cr\u00e9ent des moments inoubliables - des matelas moelleux et du Wi-Fi gratuit aux kitchenettes enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9es pour votre confort. Des chambres accessibles sont \u00e9galement disponibles.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Thurgauerstrasse\n8000 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 2'250.-/mois",
            "1er \u00e9tage",
            "21 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence bdf93a4f24911e3725c1",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012984/images/Detail/24789237.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012984/images/Detail/24789240.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012984/images/Detail/24789238.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012984/images/Detail/24789241.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012984/images/Detail/24789243.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012984/images/Detail/24789239.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/homelike-1860/profitez-chambres-modernes-confortables-entierement-equipees-1012984",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2320,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Dennlerstr. 24"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie idyllique et centrale\nA compter du 1er mars 2024 ou sur rendez-vous, nous louons cet appartement unique dans un quartier r\u00e9sidentiel idyllique avec les attributs suivants :\n\n- Nouveau parquet dans toutes les pi\u00e8ces\n- Cuisine avec cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle - quelques \u00e9lectrom\u00e9nagers neufs\n- Bain/WC\n- Armoires encastr\u00e9es pratiques dans le couloir\n- A quelques minutes \u00e0 pied de la station de tramway Freihofstrasse\n- Balcon\n- Compartiment sous-sol\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Dennlerstr. 24\n8047 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 2'320.-/mois",
            "Charges : CHF 270.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "74 m2 (habitables)",
            "Construit en 1986",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01084.02.0021",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011571/images/Detail/24770732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011571/images/Detail/24770727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011571/images/Detail/24770737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011571/images/Detail/24770729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011571/images/Detail/24770738.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011571/images/Detail/24770730.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011571/images/Detail/24770728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011571/images/Detail/24770731.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/wincasa-siege-602/vie-idyllique-centrale-1011571",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/66414fd8-f097-421c-9fcf-cc7724b30f2f?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1866,
        "addresses": [
            "K\u00fcsnacht ZH, F\u00e4hnlibrunnenstr. 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement individuel exclusif \u00e0 K\u00fcsnacht\nNous louons un appartement neuf (2022) dans un endroit magnifique et calme avec les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Appartement entier avec parquet, cellules humides avec carrelage dans la salle de bain\n- Salon et salle \u00e0 manger spacieux\n- Salle de bain avec grande douche et propre lave-linge\n- Zone d'entr\u00e9e avec placards et vestiaire\n- Balcon\n- Compartiment sous-sol\n- Ventilation contr\u00f4l\u00e9e de l'appartement\n- Une place de parking pour CHF 200.00 par mois peut \u00eatre lou\u00e9e\n\nAvons-nous suscit\u00e9 de l\u2019int\u00e9r\u00eat ?\n\nPour un rendez-vous de visite, un lien de candidature et de plus amples informations, envoyez-nous un message en utilisant le formulaire de contact \u00ab Contacter le prestataire \u00bb. Vous recevrez alors un message automatique avec toutes les informations n\u00e9cessaires.\n\nLes photos montrent la norme. Veuillez consulter le plan d'\u00e9tage pour conna\u00eetre la disposition efficace des pi\u00e8ces.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "F\u00e4hnlibrunnenstr. 3\n8700 K\u00fcsnacht ZH",
            "Loyer : CHF 1'866.-/mois",
            "Charges : CHF 100.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "40 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 07527.01.1004",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011988/images/Detail/24776323.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011988/images/Detail/24776324.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011988/images/Detail/24776328.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/kusnacht-zh/wincasa-siege-602/appartement-individuel-exclusif-kusnacht-1011988",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/68946f78-89c8-4723-88d3-7c656b2e46d2?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1991,
        "addresses": [
            "Bassersdorf, Spranglenstrasse 54"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivre \u00e0 la campagne avec une chemin\u00e9e\nNous louons ce charmant et lumineux appartement de 4.5 pi\u00e8ces dans un endroit calme et adapt\u00e9 aux enfants :\n\n- Bel appartement avec un plan d'\u00e9tage spacieux\n- Toutes les chambres ont du parquet\n- Grande cuisine moderne\n- Avec lave-vaisselle\n- Po\u00eale vitroc\u00e9ramique\n- Salle de bain/WC lumineuse et WC s\u00e9par\u00e9\n- Balcon ensoleill\u00e9\n- Emplacement adapt\u00e9 aux enfants\n- Compartiment sous-sol\n\nLes photos sont des exemples d\u2019images qui montrent la norme de construction. Vous pouvez voir la disposition exacte de la pi\u00e8ce sur le plan d\u2019\u00e9tage.\n\nSi n\u00e9cessaire et disponible, une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 130.00 par mois.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 l'emplacement optimal, vous pouvez rejoindre la gare en 10 minutes \u00e0 pied environ. L'arr\u00eat de bus \"Bassersdorf, Talg\u00fcetli\", desservi par la ligne de bus 765 en direction de \"Dietlikon, Bahnhof\" et \"Z\u00fcrich Flughafen, Bahnhof\", se trouve \u00e0 seulement 3 minutes de la propri\u00e9t\u00e9. Malgr\u00e9 la situation rurale, le trajet jusqu'\u00e0 la ville en transports publics ne prend qu'environ 30 minutes.\n\nL'\u00e9cole maternelle et primaire de Geeren se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate et est facilement accessible \u00e0 pied (\u00e9galement pour les enfants).\n\nDans le centre de Bassersdorf ou de Kloten, vous trouverez plusieurs restaurants, magasins et autres possibilit\u00e9s de shopping. Il y a une Coop \u00e0 distance de marche pour vos courses quotidiennes.\n\nLes usagers de la mobilit\u00e9 attendent avec impatience plusieurs stations de mobilit\u00e9, dont une \u00e0 la gare de Bassersdorf. Vous pouvez \u00e9galement rejoindre l'autoroute en quelques minutes via Kloten.\n\nLes amateurs de sport trouveront une offre attractive dans la r\u00e9gion ; plusieurs terrains de football, des salles de tennis ainsi que des parcours de minigolf et la piscine couverte de Geeren. La for\u00eat voisine vous invite \u00e9galement \u00e0 vous attarder dans la nature.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\n\nAlors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Spranglenstrasse 54\n8303 Bassersdorf",
            "Loyer : CHF 1'991.-/mois",
            "Charges : CHF 226.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "102 m2 (habitables)",
            "Construit en 1995",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4494.01.0101",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011683/images/Detail/24771977.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011683/images/Detail/24771978.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011683/images/Detail/24771976.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1011683/images/Detail/24771975.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/bassersdorf/livit-ag-real-estate-management-675/vivre-campagne-cheminee-1011683",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3350,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Forchstr. 26"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSuperbe appartement de 3,5 pi\u00e8ces dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 !\nNous mettons en location un appartement de 3,5 pi\u00e8ces ensoleill\u00e9 et moderne \u00e0 compter du 1er mars 2024.\n\nL'appartement de 84 m2 situ\u00e9 directement dans le quartier de Seefeld et \u00e0 proximit\u00e9 de la Kreuzplatz pourrait devenir votre nouvelle maison d\u00e8s le 1er mars 2024. L'appartement a \u00e9galement le caract\u00e8re suivant :\n\n- Une cuisine moderne incluant un lave-vaisselle et une cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique\n- Placard d'entr\u00e9e et hall d'entr\u00e9e\n- G\u00e9n\u00e9reux espace de rangement dans la cuisine\n- Balcon\n- Coop et Migros \u00e0 5 minutes \u00e0 pied\n- L'arr\u00eat de tramway est accessible en 3 minutes \u00e0 pied\n- 12 minutes \u00e0 pied du lac\n- Compartiment \u00e0 chape\n\nVeuillez noter que les photos montrent uniquement le niveau de construction et ne repr\u00e9sentent pas l'appartement !\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Forchstr. 26\n8008 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 3'350.-/mois",
            "Charges : CHF 226.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 1933",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 05617.01.0101",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011673/images/Detail/24776321.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011673/images/Detail/24771797.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011673/images/Detail/24776319.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011673/images/Detail/24771799.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011673/images/Detail/24771798.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011673/images/Detail/24776320.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/wincasa-siege-602/superbe-appartement-35-pieces-emplacement-privilegie-1011673",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/5922ac5c-1d3e-4f30-b4e6-d77d395b5d63?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 2550,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Thurgauerstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nProfitez de chambres modernes et confortables, enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9es...\nNous vous proposons 447 chambres, suites et studios, id\u00e9aux pour des s\u00e9jours courts ou longs. Nos chambres modernes sont enti\u00e8rement con\u00e7ues pour votre d\u00e9tente et vos loisirs. Profitez de d\u00e9tails bien pens\u00e9s qui cr\u00e9ent des moments inoubliables - des matelas moelleux et du Wi-Fi gratuit aux kitchenettes enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9es pour votre confort. Des chambres accessibles sont \u00e9galement disponibles.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Thurgauerstrasse\n8000 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 2'550.-/mois",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "24 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence f3660fc7e73b225eeddb",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012985/images/Detail/24789248.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012985/images/Detail/24789245.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012985/images/Detail/24789246.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012985/images/Detail/24789244.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012985/images/Detail/24789247.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012985/images/Detail/24789242.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/homelike-1860/profitez-chambres-modernes-confortables-entierement-equipees-1012985",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3300,
        "addresses": [
            "8051 Z\u00fcrich, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPremi\u00e8re occupation - Bel appartement neuf de 4.5 pi\u00e8ces proche du centre \u00e0 Zurich Schwamendingen\nBienvenue dans votre nouvelle maison ! Cet appartement exclusif de 4,5 pi\u00e8ces au deuxi\u00e8me \u00e9tage offre non seulement un plan d'\u00e9tage intelligemment con\u00e7u, mais \u00e9galement les normes immobili\u00e8res les plus modernes qui \u00e9l\u00e8vent votre vie et votre style de vie \u00e0 un nouveau niveau.\nLa salle \u00e0 manger, le salon et le balcon vous chouchoutent avec une orientation sud-est rayonnante, qui plonge la pi\u00e8ce dans une ambiance lumineuse et accueillante. Ici, vous pourrez profiter des journ\u00e9es ensoleill\u00e9es et passer des soir\u00e9es agr\u00e9ables. La cuisine moderne est \u00e9quip\u00e9e d'appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers Miele de haute qualit\u00e9 qui inspireront vos cr\u00e9ations culinaires. La chambre principale est votre retraite personnelle. Avec une salle de bains privative dot\u00e9e d'une baignoire confortable, vous vivrez ici des moments de d\u00e9tente et de loisirs.\nVotre propre lave-linge et s\u00e8che-linge sont disponibles dans la buanderie commune au sous-sol. Il y a \u00e9galement un compartiment cave qui attend vos tr\u00e9sors personnels et l'appartement dispose d'une place de parking dans le parking souterrain avec borne de recharge, qui peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 200.00 par mois. Le chauffage au sol, qui peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 pour le refroidissement en \u00e9t\u00e9 via le syst\u00e8me de refroidissement gratuit, garantit toujours un climat ambiant parfait. Les personnes allergiques b\u00e9n\u00e9ficient d'un syst\u00e8me de ventilation Minergie.\nCet appartement impressionne non seulement par ses valeurs int\u00e9rieures, mais aussi par son emplacement central. L'arr\u00eat de bus est accessible en seulement 4 minutes \u00e0 pied, le centre-ville et le tramway sont accessibles en seulement 8 minutes.\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nAppartement moderne avec standards de propri\u00e9t\u00e9 et charme\nPremi\u00e8re occupation \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2024\nBalcon ensoleill\u00e9\nCuisine moderne avec \u00e9quipement Miele\nChambre principale avec salle de bains privative\nRev\u00eatement de sol en carrelage c\u00e9ramique facile d'entretien aspect bois dans toute la pi\u00e8ce \u00e0 vivre\nChauffage au sol avec syst\u00e8me de refroidissement gratuit\nCertification Minergie\nPropre lave-linge et s\u00e8che-linge\nPlace de parc souterraine pour CHF 200.00/mois\n2 salles de bain (1 x baignoire/WC/lavabo, 1 x douche/WC/lavabo)\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8051 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 3'300.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000ylAYIAY",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792011.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792012.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792015.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792016.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792009.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792010.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792014.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792013.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/properti-ag-2229/premiere-occupation-bel-appartement-neuf-45-pieces-proche-centre-zurich-schwamendingen-1013290",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1900,
        "addresses": [
            "Thalwil, Rainstrasse 9"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUn cadre verdoyant avec vue sur le lac !\nNous mettons en location cet appartement mansard\u00e9 de 2,5 pi\u00e8ces moderne et lumineux, qui se situe dans une propri\u00e9t\u00e9 familiale et vous offre le niveau d'am\u00e9nagement suivant :\n\n- S\u00e9jour avec parquet\n- Salle \u00e0 manger avec parquet\n- cuisine r\u00e9nov\u00e9e\n- Bain/douche/toilette\n- Toilettes invit\u00e9s\n- Terrasse\n- Compartiment sous-sol\n- Local \u00e0 v\u00e9los\n\nLes images sont des exemples de photos qui illustrent la norme d\u2019expansion. Malheureusement, aucun plan d'\u00e9tage n'est disponible.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking dans le parking souterrain peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 140.00 par mois.\n\nL'arr\u00eat de bus \"Thalwil, Rainstrasse\", desservi toutes les 1/2 heures par le bus num\u00e9ro 142, se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la propri\u00e9t\u00e9. (5 minutes de la gare).\n\nDe nombreuses possibilit\u00e9s de shopping ainsi que divers prestataires de services et restaurants r\u00e9pondant \u00e0 vos besoins quotidiens se trouvent dans le centre voisin de Thalwil.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\n\nAlors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Rainstrasse 9\n8800 Thalwil",
            "Loyer : CHF 1'900.-/mois",
            "Charges : CHF 231.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "64 m2 (habitables)",
            "Construit en 1974",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2008",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5149.19.0334",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012009/images/Detail/24776598.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012009/images/Detail/24776594.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012009/images/Detail/24776593.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012009/images/Detail/24776596.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012009/images/Detail/24776595.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012009/images/Detail/24776597.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/thalwil/livit-ag-real-estate-management-675/cadre-verdoyant-vue-lac-1012009",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1910,
        "addresses": [
            "Wetzikon ZH, Messikommerstrasse 56"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nQuartier r\u00e9sidentiel privil\u00e9gi\u00e9 et ensoleill\u00e9 directement au bord du torrent !\nNous louons un bel appartement baign\u00e9 de lumi\u00e8re dans un endroit calme mais tr\u00e8s central.\n\nL'appartement sera pr\u00eat \u00e0 \u00eatre occup\u00e9 le 1er avril 2024.\n\nVous serez particuli\u00e8rement impressionn\u00e9 par les caract\u00e9ristiques suivantes de l'appartement :\n\nLe d\u00e9veloppement est situ\u00e9 dans un environnement adapt\u00e9 aux enfants et impressionne par les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Appartement entier \u00e9quip\u00e9 de parquet en ch\u00eane et chauffage au sol\n- Cuisine moderne avec comptoirs en granit et \u00e9lectrom\u00e9nagers les plus r\u00e9cents\n- Fa\u00e7ades de fen\u00eatres g\u00e9n\u00e9reuses dans tout l'appartement\n- Deux salles de bains avec leur propre tour de lavage\n- Grand balcon couvert\n- Grande aire de jeux pour les enfants\n- \u00e0 5 minutes de la gare\n\nLes photos montrent la norme.\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150.00 par mois.\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Messikommerstrasse 56\n8620 Wetzikon ZH",
            "Loyer : CHF 1'910.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2004",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01436.02.2202",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770743.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770747.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770741.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770749.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770742.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770740.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770744.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770748.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/wetzikon-zh/wincasa-siege-602/quartier-residentiel-privilegie-ensoleille-directement-bord-torrent-1011572",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/5d7c30eb-73f0-44f1-b597-69a0be797992?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "8926 Kappel am Albis, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPETIT MAIS AGR\u00c9ABLE\nCet appartement de 1,5 pi\u00e8ce impressionne non seulement par son emplacement attrayant, mais aussi par ses commodit\u00e9s. Votre propre coin salon de jardin spacieux vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre et \u00e0 profiter. Apr\u00e8s une r\u00e9novation, l'appartement brille d'un nouvel \u00e9clat et vous offre une sensation de vie lumineuse et ouverte. L'emplacement calme dans une rue secondaire et l'orientation vers le coucher du soleil rendent cet appartement particuli\u00e8rement attrayant. Une grande place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour seulement CHF 50. (Uniquement pour les particuliers)\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- propre coin salon de jardin d'environ 38 m\u00b2\n- Premi\u00e8re occupation apr\u00e8s r\u00e9novation\n- emplacement calme dans une rue lat\u00e9rale\n- emplacement lumineux vers le coucher du soleil\n- ouvert et lumineux\n- petit compartiment cave inclus\n- Une grande place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 50\n- Prix atteint\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : Emplacement ensoleill\u00e9 \u00e0 flanc de colline dans un quartier familial. A quelques pas des \u00e9coles et des commerces.\nEtat : bon\n\nSalles de bains/pi\u00e8ces humides : 1 (toilettes/douche)\nTransports en commun : Bus, \u00e0 250 m\nEcoles : \u00e9cole primaire de Kappel am Albis, 170 m\nCommerces : Denner, 400 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8926 Kappel am Albis",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "Charges : CHF 165.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "35 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323631",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012233/images/Detail/24778448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012233/images/Detail/24778453.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012233/images/Detail/24778452.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012233/images/Detail/24778449.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012233/images/Detail/24778450.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012233/images/Detail/24778451.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/kappel-am-albis/betterhomes-schweiz-ag-611/petit-mais-agreable-1012233",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/e90b3e1a47b7d8ee25de599242a00c3c"
    },
    {
        "price": 1895,
        "addresses": [
            "Oberengstringen, H\u00f6nggerstr. 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmant appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer\nNous louons un spacieux appartement de 4,5 pi\u00e8ces dans un quartier calme et verdoyant. La propri\u00e9t\u00e9 se trouve dans un emplacement bien d\u00e9velopp\u00e9, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate des transports publics et de divers commerces.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "H\u00f6nggerstr. 1\n8102 Oberengstringen",
            "Loyer : CHF 1'895.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 101103.01.00202",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013880/images/Detail/24799494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013880/images/Detail/24799493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013880/images/Detail/24799490.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013880/images/Detail/24799492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013880/images/Detail/24799487.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013880/images/Detail/24799489.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013880/images/Detail/24799491.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/oberengstringen/schaeppi-grundstucke-ag-808/charmant-appartement-45-pieces-louer-1013880",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1700,
        "addresses": [
            "8915 Hausen am Albis, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPROSPECTIVE AU SUD ET AU RIGI\nCet appartement lumineux de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Hausen am Albis offre 105 m\u00b2 habitables, une maison parfaite pour les c\u00e9libataires ou les couples. Le plan d'\u00e9tage spacieux et la chemin\u00e9e confortable avec po\u00eale en fa\u00efence cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re chaleureuse. Une pi\u00e8ce s\u00e9par\u00e9e avec lave-linge et s\u00e8che-linge offre un confort suppl\u00e9mentaire. La proximit\u00e9 des zones de loisirs telles que le lac T\u00fcrlersee, Seleger Moor et Albiskette ainsi que l'emplacement calme rendent cet appartement particuli\u00e8rement attrayant.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- plan d'\u00e9tage spacieux\n- des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- Chemin\u00e9e et po\u00eale en fa\u00efence\n- y compris une place de parking priv\u00e9e\n- r\u00e9duit s\u00e9par\u00e9 avec lave-linge, s\u00e8che-linge\n- Zones de loisirs locales T\u00fcrlersee, Seleger Moor, Albiskette\n- calme\n- Parking souterrain disponible sur demande\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/pi\u00e8ces d'eau : 2 (1 x WC/lavabo/douche, 1 x lavabo/douche/baignoire/WC)\nTransports en commun : Bus, \u00e0 100 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 500 m\nCommerces : Volg, 300 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8915 Hausen am Albis",
            "Loyer : CHF 1'700.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "105 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323545",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011420/images/Detail/24769284.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011420/images/Detail/24769286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011420/images/Detail/24769287.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011420/images/Detail/24769282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011420/images/Detail/24769281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011420/images/Detail/24769285.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/hausen-am-albis/betterhomes-schweiz-ag-611/prospective-sud-rigi-1011420",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/8e1ec2653010fd9cdd757adae4b8f6ea"
    },
    {
        "price": 3150,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Thurgauerstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nProfitez de chambres modernes et confortables, enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9es...\nNous vous proposons 447 chambres, suites et studios, id\u00e9aux pour des s\u00e9jours courts ou longs. Nos chambres modernes sont enti\u00e8rement con\u00e7ues pour votre d\u00e9tente et vos loisirs. Profitez de touches r\u00e9fl\u00e9chies qui cr\u00e9ent des moments inoubliables - des matelas moelleux et du Wi-Fi gratuit aux kitchenettes enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9es pour votre confort. Des chambres accessibles sont \u00e9galement disponibles.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Thurgauerstrasse\n8000 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 3'150.-/mois",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "35 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence d56ca5e4798fc8c56237",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012986/images/Detail/24789249.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012986/images/Detail/24789250.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012986/images/Detail/24789253.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012986/images/Detail/24789254.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012986/images/Detail/24789251.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012986/images/Detail/24789252.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/homelike-1860/profitez-chambres-modernes-confortables-entierement-equipees-1012986",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3200,
        "addresses": [
            "8816 Hirzel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nJoli appartement de 4,5 pi\u00e8ces avec jardin \u00e0 Hirzel\nCe joli immeuble d'appartements de 4,5 pi\u00e8ces, situ\u00e9 dans la belle ville de Hirzel, a beaucoup \u00e0 offrir. Il impressionne par un jardin d'hiver chauff\u00e9 et un immense jardin. Le sol et la salle de bain r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9s conf\u00e8rent une atmosph\u00e8re chaleureuse et moderne. La cuisine moderne avec \u00eelot de cuisson est \u00e9galement un point fort absolu. L'appartement dispose de trois chambres et de deux toilettes/salles de bains. L'appartement comprend \u00e9galement un grenier tr\u00e8s spacieux et un sous-sol.\nCet appartement confortable est dans un \u00e9tat tr\u00e8s bien entretenu. L'environnement est calme, champ\u00eatre et adapt\u00e9 aux enfants. A proximit\u00e9, vous trouverez des restaurants, des magasins, des installations de loisirs, des zones de loisirs et bien plus encore. Le chauffage s'effectue via un chauffage au sol efficace.\nCette propri\u00e9t\u00e9 vous offre une maison confortable et moderne dans un environnement attrayant avec un spacieux jardin d'hiver et un jardin. Ne manquez pas l'occasion de visiter cette propri\u00e9t\u00e9 unique. Contactez-nous aujourd'hui pour convenir d'un rendez-vous.\nL'appartement est encore en cours de nettoyage complet. De plus, le jardin et la douche ne sont pas encore tout \u00e0 fait termin\u00e9s.\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par :\nJardin d'hiver chauff\u00e9 (13 m2)\nGrand jardin (150 m2)\nChauffage au sol efficace\nUn environnement calme et champ\u00eatre\nDe nombreuses activit\u00e9s de loisirs \u00e0 proximit\u00e9\nId\u00e9al pour les familles ou les couples\nG\u00e9n\u00e9reux grenier 12 m2 (et sous-sol 7 m2)\nCuisine avec \u00eelot de cuisson\n1 place de parking ext\u00e9rieure\n1 place de parking dans un garage\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8816 Hirzel",
            "Loyer : CHF 3'200.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "108 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000xX1bIAE",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792021.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792018.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792017.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792019.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792020.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792022.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/hirzel/properti-ag-2229/joli-appartement-45-pieces-jardin-hirzel-1013291",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2190,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Limmattalstr. 280"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement spacieux dans un endroit calme\nDepuis le 1er f\u00e9vrier, nous louons l'appartement dans un endroit calme avec les d\u00e9tails cl\u00e9s suivants :\n\n- Salon chambre parquet au sol\n- Sol lino du couloir\n- cuisine moderne avec cuisini\u00e8re GK en granit\n- Lave-vaisselle\n- grand r\u00e9frig\u00e9rateur avec compartiment cong\u00e9lateur s\u00e9par\u00e9\n- belle salle de bain lumineuse\n- Placard dans le couloir\n- Balcon\n- Compartiment sous-sol\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e en suppl\u00e9ment. Loyer Fr. 140.--/mois\n\n(les images ne sont pas sp\u00e9cifiques \u00e0 un objet)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Limmattalstr. 280\n8049 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 2'190.-/mois",
            "Charges : CHF 330.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "Construit en 1951",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2001",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01058.06.0055",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011461/images/Detail/24769654.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011461/images/Detail/24769649.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011461/images/Detail/24769652.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011461/images/Detail/24769650.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011461/images/Detail/24769651.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011461/images/Detail/24769653.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/wincasa-siege-602/appartement-spacieux-endroit-calme-1011461",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/54af0bc6-b2d0-4d32-8304-ec978d5b58e3?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1830,
        "addresses": [
            "Gibswil, Am Leebach 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie moderne \u00e0 la campagne - Appartement de 4,5 pi\u00e8ces\nA compter du 1er janvier 2024 ou sur rendez-vous, nous louons un appartement de 4,5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage\n\nLes belles",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Am Leebach 10\n8498 Gibswil",
            "Loyer : CHF 1'830.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "1er \u00e9tage",
            "99 m2 (habitables)",
            "Construit en 2021",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence E.102",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1013830/images/Detail/24798900.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1013830/images/Detail/24798892.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1013830/images/Detail/24798890.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1013830/images/Detail/24798891.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1013830/images/Detail/24798899.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1013830/images/Detail/24798898.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/gibswil/hb-real-estate-ag-841/vie-moderne-campagne-appartement-45-pieces-1013830",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1650,
        "addresses": [
            "Unterengstringen, Im Aegelsee 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLumineux appartement de 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 louer \u00e0 Unterengstringen\nNous louons un spacieux appartement de 3,5 pi\u00e8ces au calme. La propri\u00e9t\u00e9 se trouve dans un emplacement bien d\u00e9velopp\u00e9, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate des transports publics et de divers commerces.\n\nLe bien locatif a le standard de construction suivant :\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet\n- cuisine ferm\u00e9e et salle de bain avec dalle au sol\n- dispose d'appareils de cuisine communs tels que de la vitroc\u00e9ramique et un lave-vaisselle\n- balcon ensoleill\u00e9\n- Ascenseur\n- Buanderie et salle de s\u00e9chage sont disponibles pour un usage commun\n\nVeuillez noter que les photos montrent uniquement le niveau de construction et peuvent diff\u00e9rer de la propri\u00e9t\u00e9 locative annonc\u00e9e.\n\nAvez-vous \u00e9t\u00e9 int\u00e9ress\u00e9 ? Alors nous serons heureux de recevoir votre r\u00e9ponse via le formulaire de contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Im Aegelsee 1\n8103 Unterengstringen",
            "Loyer : CHF 1'650.-/mois",
            "Charges : CHF 370.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "Disponible d\u00e8s le 16.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 135240.01.00402",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010831/images/Detail/24764898.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010831/images/Detail/24764900.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010831/images/Detail/24764896.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010831/images/Detail/24764897.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010831/images/Detail/24764899.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/unterengstringen/schaeppi-grundstucke-ag-808/lumineux-appartement-35-pieces-louer-unterengstringen-1010831",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1600,
        "addresses": [
            "Embrach, Bankstr. 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison vous attend ici\nNous mettons en location imm\u00e9diatement un bel appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Embrach. La propri\u00e9t\u00e9 est dans un endroit central mais calme. La cuisine et le balcon ont \u00e9t\u00e9 fra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9s.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bankstr. 16\n8424 Embrach",
            "Loyer : CHF 1'600.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "78 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 999661.01.00302",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768310.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768316.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768309.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768315.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768317.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768311.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/embrach/schaeppi-grundstucke-ag-808/votre-nouvelle-maison-vous-attend-ici-1011319",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "8046 Z\u00fcrich, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nENTI\u00c8REMENT MEUBL\u00c9 ET DANS UN ENDROIT CALME\nUn confortable appartement de 1,5 pi\u00e8ce est disponible \u00e0 la location \u00e0 Zurich. D'une surface habitable de 58 m\u00b2, l'appartement est id\u00e9al pour les c\u00e9libataires ou les couples. Il est enti\u00e8rement meubl\u00e9 et se trouve dans un endroit calme qui convient \u00e9galement aux familles. La bonne connexion avec les transports publics rend l'appartement encore plus attrayant.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- meubl\u00e9\n- calme\n- conviviale et familiale\n- transport public\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : calme et centrale\nEtat : tr\u00e8s bien entretenu\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x baignoire/lavabo/WC)\nTransports en commun : Bus, \u00e0 95 m\nEcoles : Ecole primaire, \u00e0 1,2 km\nCommerces : Coop, 2,1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "8046 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "58 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322831",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008513/images/Detail/24738498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008513/images/Detail/24738502.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008513/images/Detail/24738500.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008513/images/Detail/24738499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008513/images/Detail/24738501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008513/images/Detail/24738503.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/betterhomes-schweiz-ag-611/entierement-meuble-endroit-calme-1008513",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/32c2e68f04800f5710852e77267bacec"
    },
    {
        "price": 1920,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Waffenplatzstrasse 80"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmant appartement en ville\nNous louons cet appartement 3 pi\u00e8ces pour une dur\u00e9e limit\u00e9e jusqu'au 30 septembre 2024, de suite ou sur rendez-vous\n\nCet appartement de ville confortable se trouve dans un endroit central mais calme et impressionne par les points suivants :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet\n- Cuisine avec dalle au sol\n- Lave-vaisselle disponible\n- Balcon\n- Salle de bain avec baignoire et deux vasques\n- Compartiment sous-sol\n- Ascenseur disponible\n- Buanderie sans horaire de lessive\n\nL'arr\u00eat de bus Brunau/Mutschellenstrasse se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Le centre commercial Sihlcity se trouve \u00e0 proximit\u00e9.\n\nNous sommes impatients de vous entendre aujourd\u2019hui.\n\n\n***Les photos sont des objets similaires dans le m\u00eame standard de construction\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Waffenplatzstrasse 80\n8002 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 1'920.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "76 m2 (habitables)",
            "Construit en 1895",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4530.01.0301",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/998387/images/Detail/24614521.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/998387/images/Detail/24614522.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/998387/images/Detail/24614523.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/998387/images/Detail/24614525.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/998387/images/Detail/24614524.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/apleona-schweiz-ag-670/charmant-appartement-ville-998387",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3696,
        "addresses": [
            "D\u00fcbendorf, Sonnentalstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio pr\u00e8s du centre-ville de Zurich\nSont inclus dans le loyer mensuel :\n\nFrais suppl\u00e9mentaires (eau, chauffage)\nMeubles (lit, canap\u00e9, chaises, table)\nAccessoires pour g\u00e2teaux (casseroles, casseroles, ustensiles de cuisine, plats, verres, couverts)\nAppareils \u00e9lectriques (machine \u00e0 caf\u00e9, grille-pain, aspirateur, s\u00e8che-cheveux, fer \u00e0 repasser)\nTextiles de vie, de couchage et de salle de bain\nAccessoires pour la lessive\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Sonnentalstrasse\n8600 D\u00fcbendorf",
            "Loyer : CHF 3'696.-/mois",
            "9 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 667af5ef6f4244ff586a",
            "Chemin\u00e9e",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24531063.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24531069.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24531065.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24531068.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24531064.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24582668.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24531066.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24531067.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/dubendorf/homelike-1860/studio-pres-centre-ville-zurich-989786",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3135,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Badenerstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nAppartement au coeur de Zurich\nStudio calme dans le centre de Zurich\n\n- enti\u00e8rement meubl\u00e9\n- cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e\n- Acc\u00e8s Internet Wi-Fi incl.\n- Hotline 24h/24\n- TV FLAT incl.\n- tous les frais suppl\u00e9mentaires inclus (y compris \u00e9lectricit\u00e9, eau chaude, buanderie commune au sous-sol, etc.)\n- SERAFE NON INCLUS.\n- Animaux sur demande\n- Places de parking sur demande\n- M\u00c9NAGE 1 fois par semaine comprenant mais excluant le linge de lit et serviettes\n- Y compris l'\u00e9limination des d\u00e9chets\n- Nettoyage final inclus\n\nHinweis : Die angezeigten Preise und Daten sind nicht unbedingt final und sollten nur zu Informationszwecken verwendet werden. Sie sind nicht Vertragsgegenstand und demnach nicht verbindlich.\n\nEnergieausweis\nDieses Gebaude unterliegt nicht den Anforderungen der EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Badenerstrasse\n8004 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 3'135.-/mois",
            "2 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "35 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 21.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence 25555845abbfe00b0727",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/942084/images/Detail/23929528.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/942084/images/Detail/23929526.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/942084/images/Detail/23929529.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/942084/images/Detail/23929527.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/942084/images/Detail/23929523.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/942084/images/Detail/23929525.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/homelike-1860/appartement-coeur-zurich-942084",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 4680,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Cramerstrasse 8-12"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nAppartement 2 Chambres S\u00e9nior Balcon\nCe spacieux appartement de 2 chambres ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer. Son ameublement chic, que ce soit avec des accessoires de style asiatique, des tons bruns nobles ou des d\u00e9tails baroques color\u00e9s, rend cet appartement unique. Deux chambres s\u00e9par\u00e9es avec des lits doubles confortables, une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat (hors taxe d'utilisation de la t\u00e9l\u00e9vision), une armoire et un bureau de travail offrent une intimit\u00e9 suffisante. La cuisine est moderne et enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec une cuisini\u00e8re en vitroc\u00e9ramique, un four micro-ondes avec options de cuisson et de grillades, un lave-vaisselle, une cafeti\u00e8re, ainsi que tous les ustensiles de cuisine n\u00e9cessaires. La salle \u00e0 manger a\u00e9r\u00e9e avec une \u00e9l\u00e9gante table en verre offre suffisamment d'espace pour accueillir jusqu'\u00e0 6 personnes. Le salon ouvert avec des meubles design et des canap\u00e9s en cuir est un endroit parfait pour se d\u00e9tendre. Une salle de bain moderne avec douche, essuie-mains, s\u00e8che-cheveux et articles de toilette r\u00e9pond \u00e0 tous les besoins. Certains appartements disposent \u00e9galement d'un ou deux balcons.\n\nLes appartements sont situ\u00e9s en plein c\u0153ur du 4\u00e8me arrondissement anim\u00e9, il n'y a pas de meilleur endroit pour d\u00e9couvrir le charme urbain de Zurich de premi\u00e8re main. Divers restaurants, caf\u00e9s, boutiques et pubs locaux sont \u00e0 quelques pas. La l\u00e9gendaire Langstrasse avec ses nombreux bars et clubs se trouve \u00e9galement \u00e0 une courte distance de marche du b\u00e2timent. De plus, il y a des espaces verts et de petits parcs \u00e0 proximit\u00e9. De plus, l'emplacement offre de superbes liaisons de transport. Juste \u00e0 la porte, il y a un arr\u00eat de tram Bezirksgeb\u00e4ude. La gare de Wiedikon est accessible en 2 minutes \u00e0 pied. De l\u00e0, il y a des liaisons directes vers l'a\u00e9roport de Zurich Kloten (environ 20 minutes). La gare principale est situ\u00e9e \u00e0 10 minutes. Veuillez noter que tous les appartements sont \u00e9quip\u00e9s d'une t\u00e9l\u00e9vision avec cha\u00eenes internationales (les taxes TV ne sont pas incluses dans le loyer).\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Cramerstrasse 8-12\n8004 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 4'680.-/mois",
            "Charges : CHF 173.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "54 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Zurich.Cramerstrasse 8-12.2 Bedroom Apartment Senior Balcony",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912311.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912307.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912310.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912309.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912308.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/vision-management-services-gmbh-1387/appartement-2-chambres-senior-balcon-940559",
        "link2": "https://visionapartments.com/en-gb/"
    },
    {
        "price": 3730,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Seestrasse 293"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement duplex \u00e9l\u00e9gant avec une vue fantastique sur le lac\nNous le louons exclusivement sur rendez-vous",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Seestrasse 293\n8038 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 3'730.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "95 m2 (habitables)",
            "Construit en 1927",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 773000.01.0401",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600054.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600057.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600052.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600055.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600056.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/appartement-duplex-elegant-vue-fantastique-lac-766526",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2480,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Dennlerstr. 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement maisonnette dans un endroit calme pr\u00e8s du centre commercial Letzipark\nNous louons cet appartement unique dans le quartier r\u00e9sidentiel idyllique imm\u00e9diatement et pour une dur\u00e9e limit\u00e9e jusqu'au 30 novembre 2026 avec les attributs suivants :\n\n- Parquets dans toutes les pi\u00e8ces\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Bain/WC\n- WC s\u00e9par\u00e9\n- Armoires encastr\u00e9es pratiques dans le couloir\n- d\u00e9barras spacieux \u00e0 la mezzanine\n- A quelques minutes \u00e0 pied de la station de tramway\n- Balcon\n- Compartiment sous-sol\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons avec impatience votre contact.\n\n\n\nApr\u00e8s le contr\u00f4le, vous pouvez faire votre demande en ligne, y compris le registre des poursuites actuel, en utilisant le lien ci-dessous :\n\nCandidature en ligne:\nhttps://service.wincasa.ch/Service-Bewerbung/\nN\u00b0 R\u00c9F. 01084.01.0004\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Dennlerstr. 22\n8047 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 2'480.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "87 m2 (habitables)",
            "Construit en 1986",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01084.01.0004",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653283.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653278.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653277.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653279.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653280.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653284.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/wincasa-siege-602/appartement-maisonnette-endroit-calme-pres-centre-commercial-letzipark-712175",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/284086d5-0a01-45a0-a0c0-235904397df8?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 3049,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Baslerstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement Confort \u00e0 Altstetten - sans po\u00eale !\nL'appartement dispose d'une kitchenette SANS cuisini\u00e8re ni four (voir photo).\nUn micro-ondes peut \u00eatre fourni gratuitement sur demande.\nLa cuisine est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9e d'une machine \u00e0 caf\u00e9 Nespresso. Ici, vous recevrez deux capsules en cadeau de bienvenue.\nToutes les chambres sont meubl\u00e9es de fa\u00e7on moderne avec un coin salon confortable, un bureau et du parquet.\nSalle de bain avec douche et s\u00e8che-cheveux\nWiFi gratuit, ports USB et c\u00e2bles r\u00e9seau\nSyst\u00e8me partiellement TV avec 200 films gratuits\nEn partie Balcon ou terrasse.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Baslerstrasse\n8048 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 3'049.-/mois",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "24 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence WgWJJ6hZodXNha86q",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885714.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885717.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885718.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885720.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885719.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885713.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885715.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885716.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885721.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885711.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885712.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/homelike-1860/appartement-confort-altstetten-sans-poele-699121",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2156,
        "addresses": [
            "Dietikon, Schulgutstrasse 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nWeissdornhof - le plus bel appartement de ville \u00e0 Dietikon\nAu c\u0153ur de Dietikon, nous louons un bel et charmant appartement dans une propri\u00e9t\u00e9 moderne. Cet appartement au plan d'\u00e9tage spacieux vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- un salon spacieux\n- avec parquet en ch\u00eane verniss\u00e9 blanc\n- cuisine ouverte\n- avec po\u00eale vitroc\u00e9ramique\n- avec Combistteamer (p\u00e2tisserie et cuiseur vapeur)\n- avec lave-vaisselle\n- Bain/WC\n- propre tour de lavage\n- Placard int\u00e9gr\u00e9 dans l'entr\u00e9e\n- grande loggia\n- Loggia donnant sur la cour int\u00e9rieure\n- Compartiment sous-sol\n\nLes images sont des visualisations d'exemples d'images et peuvent diff\u00e9rer de l'objet propos\u00e9.\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 160.00 par mois.\n\nEn seulement quelques minutes \u00e0 pied, vous pourrez rejoindre l'arr\u00eat \"Dietikon, Gr\u00fcnau\" avec des liaisons de bus r\u00e9guli\u00e8res. Il existe \u00e9galement des possibilit\u00e9s de shopping id\u00e9ales dans les environs.\n\nVeuillez \u00e9galement consulter la page d'accueil sous www.weissdornhof.ch.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nNous attendons avec impatience de recevoir votre candidature num\u00e9rique apr\u00e8s le visionnement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Schulgutstrasse 6\n8953 Dietikon",
            "Loyer : CHF 2'156.-/mois",
            "Charges : CHF 225.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "96 m2 (habitables)",
            "Construit en 2013",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5504.07.0202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/462868/images/Detail/24757746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/462868/images/Detail/24757745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/462868/images/Detail/24757747.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/462868/images/Detail/24757744.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/dietikon/livit-ag-real-estate-management-675/weissdornhof-plus-bel-appartement-ville-dietikon-462868",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1890,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Binzm\u00fchlestr. 46"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nStudio Appartement Mini\nCe studio r\u00e9pond \u00e0 tous les besoins quotidiens. Son salon et sa salle \u00e0 manger lumineux et spacieux avec des meubles design invitent \u00e0 un coin repas confortable. Juste en face, il y a une kitchenette enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec une plaque vitroc\u00e9ramique, un four micro-ondes, une cafeti\u00e8re, des couverts et de la vaisselle. La zone de couchage discr\u00e8tement s\u00e9par\u00e9e est meubl\u00e9e d'un confortable lit double. La salle de bains lumineuse est pourvue d'une douche, de serviettes de bain, d'un s\u00e8che-cheveux et d'articles de toilette. Cette cat\u00e9gorie peut avoir sa salle de bain priv\u00e9e situ\u00e9e du c\u00f4t\u00e9 oppos\u00e9 du couloir.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9, situ\u00e9e dans un complexe immobilier avec ascenseur, se trouve dans le quartier en plein essor d'Oerlikon, juste derri\u00e8re la gare. Il y a aussi un arr\u00eat de tram (Bahnhof Oerlikon Ost) juste devant la porte. Divers commerces, restaurants et bars sont situ\u00e9s \u00e0 seulement quelques minutes \u00e0 pied. Le Hallenstadion, une installation polyvalente o\u00f9 se d\u00e9roulent de nombreux \u00e9v\u00e9nements majeurs tels que des foires, des concerts et des comp\u00e9titions sportives, est accessible en 10 minutes \u00e0 pied. Gr\u00e2ce \u00e0 d'excellentes liaisons de transport, les clients n'auront besoin que de 10 \u00e0 15 minutes pour se rendre au centre-ville ainsi qu'\u00e0 l'a\u00e9roport de Zurich Kloten.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Binzm\u00fchlestr. 46\n8050 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 1'890.-/mois",
            "Charges : CHF 70.-",
            "15 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Zurich.Binzm\u00fchlestr. 46.Mini Studio Apartment",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/399611/images/Detail/23912988.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/399611/images/Detail/23912994.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/399611/images/Detail/23912989.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/399611/images/Detail/23912995.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/vision-management-services-gmbh-1387/studio-appartement-mini-399611",
        "link2": "https://visionapartments.com/en-gb/"
    },
    {
        "price": 1670,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Tobeleggstrasse 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLimit\u00e9 jusqu'au 30 septembre 2024 ! Appartement mansard\u00e9 original avec de belles vues\nNous louons cet appartement mansard\u00e9 de 2,5 pi\u00e8ces, qui vous offre entre autres les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour avec parquet\n- Chemin\u00e9e\n- Chambre avec parquet\n- vestiaire sans rendez-vous\n- cuisine ouverte\n- Bain/WC\n- Terrasse\n- petit balcon\n\nVeuillez noter qu'aucune r\u00e9paration cosm\u00e9tique ne sera effectu\u00e9e et que l'appartement sera r\u00e9nov\u00e9 \u00e0 partir du 1er octobre 2024 et donc aucune prolongation de contrat ne sera possible.\n\nEn quelques minutes \u00e0 pied, vous rejoindrez l'arr\u00eat \"Z\u00fcrich, Schwert\", r\u00e9guli\u00e8rement desservi par la ligne de tramway n\u00b0 13 et les lignes de bus n\u00b0 38 et 46.\n\nVous trouverez \u00e9galement des possibilit\u00e9s de shopping id\u00e9ales et divers prestataires de services dans les environs.\n\nLa zone de loisirs locale le long de la Limmat est \u00e9galement facilement accessible \u00e0 pied.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\n\nAlors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb.\n\nVous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nNous attendons avec impatience de recevoir votre candidature num\u00e9rique apr\u00e8s le visionnement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Tobeleggstrasse 8\n8049 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 1'670.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "63 m2 (habitables)",
            "Construit en 1953",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2011",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1447.01.2390",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751142.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751143.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751138.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751136.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751137.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751141.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751140.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751145.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751139.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751144.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/livit-ag-real-estate-management-675/limite-jusqu39au-30-septembre-2024-appartement-mansarde-original-belles-vues-389180",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3300,
        "addresses": [
            "8051 Z\u00fcrich, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPremi\u00e8re occupation - Bel appartement neuf de 4.5 pi\u00e8ces proche du centre \u00e0 Zurich Schwamendingen\nBienvenue dans votre nouvelle maison ! Cet appartement exclusif de 4,5 pi\u00e8ces au deuxi\u00e8me \u00e9tage offre non seulement un plan d'\u00e9tage intelligemment con\u00e7u, mais \u00e9galement les normes immobili\u00e8res les plus modernes qui \u00e9l\u00e8vent votre vie et votre style de vie \u00e0 un nouveau niveau.\nLa salle \u00e0 manger, le salon et le balcon vous chouchoutent avec une orientation sud-est rayonnante, qui plonge la pi\u00e8ce dans une ambiance lumineuse et accueillante. Ici, vous pourrez profiter des journ\u00e9es ensoleill\u00e9es et passer des soir\u00e9es agr\u00e9ables. La cuisine moderne est \u00e9quip\u00e9e d'appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers Miele de haute qualit\u00e9 qui inspireront vos cr\u00e9ations culinaires. La chambre principale est votre retraite personnelle. Avec une salle de bains privative dot\u00e9e d'une baignoire confortable, vous vivrez ici des moments de d\u00e9tente et de loisirs.\nVotre propre lave-linge et s\u00e8che-linge sont disponibles dans la buanderie commune au sous-sol. Il y a \u00e9galement un compartiment cave qui attend vos tr\u00e9sors personnels et l'appartement dispose d'une place de parking dans le parking souterrain avec borne de recharge, qui peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 200.00 par mois. Le chauffage au sol, qui peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 pour le refroidissement en \u00e9t\u00e9 via le syst\u00e8me de refroidissement gratuit, garantit toujours un climat ambiant parfait. Les personnes allergiques b\u00e9n\u00e9ficient d'un syst\u00e8me de ventilation Minergie.\nCet appartement impressionne non seulement par ses valeurs int\u00e9rieures, mais aussi par son emplacement central. L'arr\u00eat de bus est accessible en seulement 4 minutes \u00e0 pied, le centre-ville et le tramway sont accessibles en seulement 8 minutes.\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nAppartement moderne avec standards de propri\u00e9t\u00e9 et charme\nPremi\u00e8re occupation \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2024\nBalcon ensoleill\u00e9\nCuisine moderne avec \u00e9quipement Miele\nChambre principale avec salle de bains privative\nRev\u00eatement de sol en carrelage c\u00e9ramique facile d'entretien aspect bois dans toute la pi\u00e8ce \u00e0 vivre\nChauffage au sol avec syst\u00e8me de refroidissement gratuit\nCertification Minergie\nPropre lave-linge et s\u00e8che-linge\nPlace de parc souterraine pour CHF 200.00/mois\n2 salles de bain (1 x baignoire/WC/lavabo, 1 x douche/WC/lavabo)\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8051 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 3'300.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000ylAYIAY",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792011.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792012.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792015.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792016.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792009.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792010.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792014.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013290/images/Detail/24792013.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/properti-ag-2229/premiere-occupation-bel-appartement-neuf-45-pieces-proche-centre-zurich-schwamendingen-1013290",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1900,
        "addresses": [
            "Thalwil, Rainstrasse 9"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUn cadre verdoyant avec vue sur le lac !\nNous mettons en location cet appartement mansard\u00e9 de 2,5 pi\u00e8ces moderne et lumineux, qui se situe dans une propri\u00e9t\u00e9 familiale et vous offre le niveau d'am\u00e9nagement suivant :\n\n- S\u00e9jour avec parquet\n- Salle \u00e0 manger avec parquet\n- cuisine r\u00e9nov\u00e9e\n- Bain/douche/toilette\n- Toilettes invit\u00e9s\n- Terrasse\n- Compartiment sous-sol\n- Local \u00e0 v\u00e9los\n\nLes images sont des exemples de photos qui illustrent la norme d\u2019expansion. Malheureusement, aucun plan d'\u00e9tage n'est disponible.\n\nSi n\u00e9cessaire, une place de parking dans le parking souterrain peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 140.00 par mois.\n\nL'arr\u00eat de bus \"Thalwil, Rainstrasse\", desservi toutes les 1/2 heures par le bus num\u00e9ro 142, se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la propri\u00e9t\u00e9. (5 minutes de la gare).\n\nDe nombreuses possibilit\u00e9s de shopping ainsi que divers prestataires de services et restaurants r\u00e9pondant \u00e0 vos besoins quotidiens se trouvent dans le centre voisin de Thalwil.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\n\nAlors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Rainstrasse 9\n8800 Thalwil",
            "Loyer : CHF 1'900.-/mois",
            "Charges : CHF 231.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "64 m2 (habitables)",
            "Construit en 1974",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2008",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5149.19.0334",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012009/images/Detail/24776598.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012009/images/Detail/24776594.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012009/images/Detail/24776593.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012009/images/Detail/24776596.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012009/images/Detail/24776595.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/1012009/images/Detail/24776597.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/thalwil/livit-ag-real-estate-management-675/cadre-verdoyant-vue-lac-1012009",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1910,
        "addresses": [
            "Wetzikon ZH, Messikommerstrasse 56"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nQuartier r\u00e9sidentiel privil\u00e9gi\u00e9 et ensoleill\u00e9 directement au bord du torrent !\nNous louons un bel appartement baign\u00e9 de lumi\u00e8re dans un endroit calme mais tr\u00e8s central.\n\nL'appartement sera pr\u00eat \u00e0 \u00eatre occup\u00e9 le 1er avril 2024.\n\nVous serez particuli\u00e8rement impressionn\u00e9 par les caract\u00e9ristiques suivantes de l'appartement :\n\nLe d\u00e9veloppement est situ\u00e9 dans un environnement adapt\u00e9 aux enfants et impressionne par les caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Appartement entier \u00e9quip\u00e9 de parquet en ch\u00eane et chauffage au sol\n- Cuisine moderne avec comptoirs en granit et \u00e9lectrom\u00e9nagers les plus r\u00e9cents\n- Fa\u00e7ades de fen\u00eatres g\u00e9n\u00e9reuses dans tout l'appartement\n- Deux salles de bains avec leur propre tour de lavage\n- Grand balcon couvert\n- Grande aire de jeux pour les enfants\n- \u00e0 5 minutes de la gare\n\nLes photos montrent la norme.\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 150.00 par mois.\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Messikommerstrasse 56\n8620 Wetzikon ZH",
            "Loyer : CHF 1'910.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2004",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01436.02.2202",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770743.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770747.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770741.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770749.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770742.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770740.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770744.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011572/images/Detail/24770748.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/wetzikon-zh/wincasa-siege-602/quartier-residentiel-privilegie-ensoleille-directement-bord-torrent-1011572",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/5d7c30eb-73f0-44f1-b597-69a0be797992?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1200,
        "addresses": [
            "8926 Kappel am Albis, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPETIT MAIS AGR\u00c9ABLE\nCet appartement de 1,5 pi\u00e8ce impressionne non seulement par son emplacement attrayant, mais aussi par ses commodit\u00e9s. Votre propre coin salon de jardin spacieux vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre et \u00e0 profiter. Apr\u00e8s une r\u00e9novation, l'appartement brille d'un nouvel \u00e9clat et vous offre une sensation de vie lumineuse et ouverte. L'emplacement calme dans une rue secondaire et l'orientation vers le coucher du soleil rendent cet appartement particuli\u00e8rement attrayant. Une grande place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour seulement CHF 50. (Uniquement pour les particuliers)\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- propre coin salon de jardin d'environ 38 m\u00b2\n- Premi\u00e8re occupation apr\u00e8s r\u00e9novation\n- emplacement calme dans une rue lat\u00e9rale\n- emplacement lumineux vers le coucher du soleil\n- ouvert et lumineux\n- petit compartiment cave inclus\n- Une grande place de parc ext\u00e9rieure peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 50\n- Prix atteint\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : Emplacement ensoleill\u00e9 \u00e0 flanc de colline dans un quartier familial. A quelques pas des \u00e9coles et des commerces.\nEtat : bon\n\nSalles de bains/pi\u00e8ces humides : 1 (toilettes/douche)\nTransports en commun : Bus, \u00e0 250 m\nEcoles : \u00e9cole primaire de Kappel am Albis, 170 m\nCommerces : Denner, 400 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8926 Kappel am Albis",
            "Loyer : CHF 1'200.-/mois",
            "Charges : CHF 165.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "35 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323631",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012233/images/Detail/24778448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012233/images/Detail/24778453.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012233/images/Detail/24778452.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012233/images/Detail/24778449.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012233/images/Detail/24778450.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012233/images/Detail/24778451.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/kappel-am-albis/betterhomes-schweiz-ag-611/petit-mais-agreable-1012233",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/e90b3e1a47b7d8ee25de599242a00c3c"
    },
    {
        "price": 1895,
        "addresses": [
            "Oberengstringen, H\u00f6nggerstr. 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmant appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer\nNous louons un spacieux appartement de 4,5 pi\u00e8ces dans un quartier calme et verdoyant. La propri\u00e9t\u00e9 se trouve dans un emplacement bien d\u00e9velopp\u00e9, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate des transports publics et de divers commerces.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "H\u00f6nggerstr. 1\n8102 Oberengstringen",
            "Loyer : CHF 1'895.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 101103.01.00202",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013880/images/Detail/24799494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013880/images/Detail/24799493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013880/images/Detail/24799490.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013880/images/Detail/24799492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013880/images/Detail/24799487.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013880/images/Detail/24799489.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1013880/images/Detail/24799491.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/oberengstringen/schaeppi-grundstucke-ag-808/charmant-appartement-45-pieces-louer-1013880",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1700,
        "addresses": [
            "8915 Hausen am Albis, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPROSPECTIVE AU SUD ET AU RIGI\nCet appartement lumineux de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Hausen am Albis offre 105 m\u00b2 habitables, une maison parfaite pour les c\u00e9libataires ou les couples. Le plan d'\u00e9tage spacieux et la chemin\u00e9e confortable avec po\u00eale en fa\u00efence cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re chaleureuse. Une pi\u00e8ce s\u00e9par\u00e9e avec lave-linge et s\u00e8che-linge offre un confort suppl\u00e9mentaire. La proximit\u00e9 des zones de loisirs telles que le lac T\u00fcrlersee, Seleger Moor et Albiskette ainsi que l'emplacement calme rendent cet appartement particuli\u00e8rement attrayant.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- plan d'\u00e9tage spacieux\n- des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- Chemin\u00e9e et po\u00eale en fa\u00efence\n- y compris une place de parking priv\u00e9e\n- r\u00e9duit s\u00e9par\u00e9 avec lave-linge, s\u00e8che-linge\n- Zones de loisirs locales T\u00fcrlersee, Seleger Moor, Albiskette\n- calme\n- Parking souterrain disponible sur demande\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/pi\u00e8ces d'eau : 2 (1 x WC/lavabo/douche, 1 x lavabo/douche/baignoire/WC)\nTransports en commun : Bus, \u00e0 100 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 500 m\nCommerces : Volg, 300 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8915 Hausen am Albis",
            "Loyer : CHF 1'700.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "105 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323545",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011420/images/Detail/24769284.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011420/images/Detail/24769286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011420/images/Detail/24769287.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011420/images/Detail/24769282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011420/images/Detail/24769281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011420/images/Detail/24769285.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/hausen-am-albis/betterhomes-schweiz-ag-611/prospective-sud-rigi-1011420",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/8e1ec2653010fd9cdd757adae4b8f6ea"
    },
    {
        "price": 3150,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Thurgauerstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nProfitez de chambres modernes et confortables, enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9es...\nNous vous proposons 447 chambres, suites et studios, id\u00e9aux pour des s\u00e9jours courts ou longs. Nos chambres modernes sont enti\u00e8rement con\u00e7ues pour votre d\u00e9tente et vos loisirs. Profitez de touches r\u00e9fl\u00e9chies qui cr\u00e9ent des moments inoubliables - des matelas moelleux et du Wi-Fi gratuit aux kitchenettes enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9es pour votre confort. Des chambres accessibles sont \u00e9galement disponibles.\n\nRemarque : les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 des fins d'information uniquement. Ils ne font pas l'objet du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nCe b\u00e2timent n'est pas soumis aux exigences de l'EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Thurgauerstrasse\n8000 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 3'150.-/mois",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "35 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence d56ca5e4798fc8c56237",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012986/images/Detail/24789249.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012986/images/Detail/24789250.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012986/images/Detail/24789253.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012986/images/Detail/24789254.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012986/images/Detail/24789251.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/1012986/images/Detail/24789252.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/homelike-1860/profitez-chambres-modernes-confortables-entierement-equipees-1012986",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3200,
        "addresses": [
            "8816 Hirzel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nJoli appartement de 4,5 pi\u00e8ces avec jardin \u00e0 Hirzel\nCe joli immeuble d'appartements de 4,5 pi\u00e8ces, situ\u00e9 dans la belle ville de Hirzel, a beaucoup \u00e0 offrir. Il impressionne par un jardin d'hiver chauff\u00e9 et un immense jardin. Le sol et la salle de bain r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9s conf\u00e8rent une atmosph\u00e8re chaleureuse et moderne. La cuisine moderne avec \u00eelot de cuisson est \u00e9galement un point fort absolu. L'appartement dispose de trois chambres et de deux toilettes/salles de bains. L'appartement comprend \u00e9galement un grenier tr\u00e8s spacieux et un sous-sol.\nCet appartement confortable est dans un \u00e9tat tr\u00e8s bien entretenu. L'environnement est calme, champ\u00eatre et adapt\u00e9 aux enfants. A proximit\u00e9, vous trouverez des restaurants, des magasins, des installations de loisirs, des zones de loisirs et bien plus encore. Le chauffage s'effectue via un chauffage au sol efficace.\nCette propri\u00e9t\u00e9 vous offre une maison confortable et moderne dans un environnement attrayant avec un spacieux jardin d'hiver et un jardin. Ne manquez pas l'occasion de visiter cette propri\u00e9t\u00e9 unique. Contactez-nous aujourd'hui pour convenir d'un rendez-vous.\nL'appartement est encore en cours de nettoyage complet. De plus, le jardin et la douche ne sont pas encore tout \u00e0 fait termin\u00e9s.\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par :\nJardin d'hiver chauff\u00e9 (13 m2)\nGrand jardin (150 m2)\nChauffage au sol efficace\nUn environnement calme et champ\u00eatre\nDe nombreuses activit\u00e9s de loisirs \u00e0 proximit\u00e9\nId\u00e9al pour les familles ou les couples\nG\u00e9n\u00e9reux grenier 12 m2 (et sous-sol 7 m2)\nCuisine avec \u00eelot de cuisson\n1 place de parking ext\u00e9rieure\n1 place de parking dans un garage\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "8816 Hirzel",
            "Loyer : CHF 3'200.-/mois",
            "Charges : CHF 350.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "108 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a00Vj000000xX1bIAE",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792021.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792018.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792017.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792019.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792020.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/1013291/images/Detail/24792022.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/hirzel/properti-ag-2229/joli-appartement-45-pieces-jardin-hirzel-1013291",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2190,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Limmattalstr. 280"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement spacieux dans un endroit calme\nDepuis le 1er f\u00e9vrier, nous louons l'appartement dans un endroit calme avec les d\u00e9tails cl\u00e9s suivants :\n\n- Salon chambre parquet au sol\n- Sol lino du couloir\n- cuisine moderne avec cuisini\u00e8re GK en granit\n- Lave-vaisselle\n- grand r\u00e9frig\u00e9rateur avec compartiment cong\u00e9lateur s\u00e9par\u00e9\n- belle salle de bain lumineuse\n- Placard dans le couloir\n- Balcon\n- Compartiment sous-sol\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e en suppl\u00e9ment. Loyer Fr. 140.--/mois\n\n(les images ne sont pas sp\u00e9cifiques \u00e0 un objet)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Limmattalstr. 280\n8049 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 2'190.-/mois",
            "Charges : CHF 330.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "Construit en 1951",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2001",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01058.06.0055",
            "Lien vers plus d'informations",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011461/images/Detail/24769654.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011461/images/Detail/24769649.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011461/images/Detail/24769652.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011461/images/Detail/24769650.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011461/images/Detail/24769651.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/1011461/images/Detail/24769653.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/wincasa-siege-602/appartement-spacieux-endroit-calme-1011461",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/54af0bc6-b2d0-4d32-8304-ec978d5b58e3?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 1830,
        "addresses": [
            "Gibswil, Am Leebach 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie moderne \u00e0 la campagne - Appartement de 4,5 pi\u00e8ces\nA compter du 1er janvier 2024 ou sur rendez-vous, nous louons un appartement de 4,5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage\n\nLes belles",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Am Leebach 10\n8498 Gibswil",
            "Loyer : CHF 1'830.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "1er \u00e9tage",
            "99 m2 (habitables)",
            "Construit en 2021",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence E.102",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1013830/images/Detail/24798900.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1013830/images/Detail/24798892.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1013830/images/Detail/24798890.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1013830/images/Detail/24798891.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1013830/images/Detail/24798899.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hb-real-estate-ag-841/1013830/images/Detail/24798898.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/gibswil/hb-real-estate-ag-841/vie-moderne-campagne-appartement-45-pieces-1013830",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1650,
        "addresses": [
            "Unterengstringen, Im Aegelsee 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLumineux appartement de 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 louer \u00e0 Unterengstringen\nNous louons un spacieux appartement de 3,5 pi\u00e8ces au calme. La propri\u00e9t\u00e9 se trouve dans un emplacement bien d\u00e9velopp\u00e9, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate des transports publics et de divers commerces.\n\nLe bien locatif a le standard de construction suivant :\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet\n- cuisine ferm\u00e9e et salle de bain avec dalle au sol\n- dispose d'appareils de cuisine communs tels que de la vitroc\u00e9ramique et un lave-vaisselle\n- balcon ensoleill\u00e9\n- Ascenseur\n- Buanderie et salle de s\u00e9chage sont disponibles pour un usage commun\n\nVeuillez noter que les photos montrent uniquement le niveau de construction et peuvent diff\u00e9rer de la propri\u00e9t\u00e9 locative annonc\u00e9e.\n\nAvez-vous \u00e9t\u00e9 int\u00e9ress\u00e9 ? Alors nous serons heureux de recevoir votre r\u00e9ponse via le formulaire de contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Im Aegelsee 1\n8103 Unterengstringen",
            "Loyer : CHF 1'650.-/mois",
            "Charges : CHF 370.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "Disponible d\u00e8s le 16.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 135240.01.00402",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010831/images/Detail/24764898.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010831/images/Detail/24764900.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010831/images/Detail/24764896.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010831/images/Detail/24764897.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1010831/images/Detail/24764899.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/unterengstringen/schaeppi-grundstucke-ag-808/lumineux-appartement-35-pieces-louer-unterengstringen-1010831",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1600,
        "addresses": [
            "Embrach, Bankstr. 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle maison vous attend ici\nNous mettons en location imm\u00e9diatement un bel appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Embrach. La propri\u00e9t\u00e9 est dans un endroit central mais calme. La cuisine et le balcon ont \u00e9t\u00e9 fra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9s.",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Bankstr. 16\n8424 Embrach",
            "Loyer : CHF 1'600.-/mois",
            "Charges : CHF 300.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "78 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 999661.01.00302",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768310.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768316.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768309.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768315.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768317.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schaeppi-grundstucke-verwaltungen-kg-808/1011319/images/Detail/24768311.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/embrach/schaeppi-grundstucke-ag-808/votre-nouvelle-maison-vous-attend-ici-1011319",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350,
        "addresses": [
            "8046 Z\u00fcrich, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nENTI\u00c8REMENT MEUBL\u00c9 ET DANS UN ENDROIT CALME\nUn confortable appartement de 1,5 pi\u00e8ce est disponible \u00e0 la location \u00e0 Zurich. D'une surface habitable de 58 m\u00b2, l'appartement est id\u00e9al pour les c\u00e9libataires ou les couples. Il est enti\u00e8rement meubl\u00e9 et se trouve dans un endroit calme qui convient \u00e9galement aux familles. La bonne connexion avec les transports publics rend l'appartement encore plus attrayant.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- meubl\u00e9\n- calme\n- conviviale et familiale\n- transport public\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : calme et centrale\nEtat : tr\u00e8s bien entretenu\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x baignoire/lavabo/WC)\nTransports en commun : Bus, \u00e0 95 m\nEcoles : Ecole primaire, \u00e0 1,2 km\nCommerces : Coop, 2,1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "8046 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
            "Charges : CHF 150.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "58 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322831",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008513/images/Detail/24738498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008513/images/Detail/24738502.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008513/images/Detail/24738500.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008513/images/Detail/24738499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008513/images/Detail/24738501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008513/images/Detail/24738503.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/betterhomes-schweiz-ag-611/entierement-meuble-endroit-calme-1008513",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/32c2e68f04800f5710852e77267bacec"
    },
    {
        "price": 1920,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Waffenplatzstrasse 80"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmant appartement en ville\nNous louons cet appartement 3 pi\u00e8ces pour une dur\u00e9e limit\u00e9e jusqu'au 30 septembre 2024, de suite ou sur rendez-vous\n\nCet appartement de ville confortable se trouve dans un endroit central mais calme et impressionne par les points suivants :\n\n- S\u00e9jour et chambre avec parquet\n- Cuisine avec dalle au sol\n- Lave-vaisselle disponible\n- Balcon\n- Salle de bain avec baignoire et deux vasques\n- Compartiment sous-sol\n- Ascenseur disponible\n- Buanderie sans horaire de lessive\n\nL'arr\u00eat de bus Brunau/Mutschellenstrasse se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Le centre commercial Sihlcity se trouve \u00e0 proximit\u00e9.\n\nNous sommes impatients de vous entendre aujourd\u2019hui.\n\n\n***Les photos sont des objets similaires dans le m\u00eame standard de construction\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Waffenplatzstrasse 80\n8002 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 1'920.-/mois",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "76 m2 (habitables)",
            "Construit en 1895",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4530.01.0301",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/998387/images/Detail/24614521.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/998387/images/Detail/24614522.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/998387/images/Detail/24614523.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/998387/images/Detail/24614525.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/apleona-gva-ag-670/998387/images/Detail/24614524.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/apleona-schweiz-ag-670/charmant-appartement-ville-998387",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3696,
        "addresses": [
            "D\u00fcbendorf, Sonnentalstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio pr\u00e8s du centre-ville de Zurich\nSont inclus dans le loyer mensuel :\n\nFrais suppl\u00e9mentaires (eau, chauffage)\nMeubles (lit, canap\u00e9, chaises, table)\nAccessoires pour g\u00e2teaux (casseroles, casseroles, ustensiles de cuisine, plats, verres, couverts)\nAppareils \u00e9lectriques (machine \u00e0 caf\u00e9, grille-pain, aspirateur, s\u00e8che-cheveux, fer \u00e0 repasser)\nTextiles de vie, de couchage et de salle de bain\nAccessoires pour la lessive\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Sonnentalstrasse\n8600 D\u00fcbendorf",
            "Loyer : CHF 3'696.-/mois",
            "9 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "70 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 667af5ef6f4244ff586a",
            "Chemin\u00e9e",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24531063.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24531069.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24531065.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24531068.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24531064.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24582668.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24531066.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/989786/images/Detail/24531067.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/dubendorf/homelike-1860/studio-pres-centre-ville-zurich-989786",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3135,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Badenerstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nAppartement au coeur de Zurich\nStudio calme dans le centre de Zurich\n\n- enti\u00e8rement meubl\u00e9\n- cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e\n- Acc\u00e8s Internet Wi-Fi incl.\n- Hotline 24h/24\n- TV FLAT incl.\n- tous les frais suppl\u00e9mentaires inclus (y compris \u00e9lectricit\u00e9, eau chaude, buanderie commune au sous-sol, etc.)\n- SERAFE NON INCLUS.\n- Animaux sur demande\n- Places de parking sur demande\n- M\u00c9NAGE 1 fois par semaine comprenant mais excluant le linge de lit et serviettes\n- Y compris l'\u00e9limination des d\u00e9chets\n- Nettoyage final inclus\n\nHinweis : Die angezeigten Preise und Daten sind nicht unbedingt final und sollten nur zu Informationszwecken verwendet werden. Sie sind nicht Vertragsgegenstand und demnach nicht verbindlich.\n\nEnergieausweis\nDieses Gebaude unterliegt nicht den Anforderungen der EnEV.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Badenerstrasse\n8004 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 3'135.-/mois",
            "2 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "35 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 21.12.2023",
            "R\u00e9f\u00e9rence 25555845abbfe00b0727",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/942084/images/Detail/23929528.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/942084/images/Detail/23929526.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/942084/images/Detail/23929529.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/942084/images/Detail/23929527.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/942084/images/Detail/23929523.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/942084/images/Detail/23929525.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/homelike-1860/appartement-coeur-zurich-942084",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 4680,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Cramerstrasse 8-12"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nAppartement 2 Chambres S\u00e9nior Balcon\nCe spacieux appartement de 2 chambres ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer. Son ameublement chic, que ce soit avec des accessoires de style asiatique, des tons bruns nobles ou des d\u00e9tails baroques color\u00e9s, rend cet appartement unique. Deux chambres s\u00e9par\u00e9es avec des lits doubles confortables, une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat (hors taxe d'utilisation de la t\u00e9l\u00e9vision), une armoire et un bureau de travail offrent une intimit\u00e9 suffisante. La cuisine est moderne et enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec une cuisini\u00e8re en vitroc\u00e9ramique, un four micro-ondes avec options de cuisson et de grillades, un lave-vaisselle, une cafeti\u00e8re, ainsi que tous les ustensiles de cuisine n\u00e9cessaires. La salle \u00e0 manger a\u00e9r\u00e9e avec une \u00e9l\u00e9gante table en verre offre suffisamment d'espace pour accueillir jusqu'\u00e0 6 personnes. Le salon ouvert avec des meubles design et des canap\u00e9s en cuir est un endroit parfait pour se d\u00e9tendre. Une salle de bain moderne avec douche, essuie-mains, s\u00e8che-cheveux et articles de toilette r\u00e9pond \u00e0 tous les besoins. Certains appartements disposent \u00e9galement d'un ou deux balcons.\n\nLes appartements sont situ\u00e9s en plein c\u0153ur du 4\u00e8me arrondissement anim\u00e9, il n'y a pas de meilleur endroit pour d\u00e9couvrir le charme urbain de Zurich de premi\u00e8re main. Divers restaurants, caf\u00e9s, boutiques et pubs locaux sont \u00e0 quelques pas. La l\u00e9gendaire Langstrasse avec ses nombreux bars et clubs se trouve \u00e9galement \u00e0 une courte distance de marche du b\u00e2timent. De plus, il y a des espaces verts et de petits parcs \u00e0 proximit\u00e9. De plus, l'emplacement offre de superbes liaisons de transport. Juste \u00e0 la porte, il y a un arr\u00eat de tram Bezirksgeb\u00e4ude. La gare de Wiedikon est accessible en 2 minutes \u00e0 pied. De l\u00e0, il y a des liaisons directes vers l'a\u00e9roport de Zurich Kloten (environ 20 minutes). La gare principale est situ\u00e9e \u00e0 10 minutes. Veuillez noter que tous les appartements sont \u00e9quip\u00e9s d'une t\u00e9l\u00e9vision avec cha\u00eenes internationales (les taxes TV ne sont pas incluses dans le loyer).\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Cramerstrasse 8-12\n8004 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 4'680.-/mois",
            "Charges : CHF 173.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "54 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Zurich.Cramerstrasse 8-12.2 Bedroom Apartment Senior Balcony",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912311.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912307.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912310.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912309.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/940559/images/Detail/23912308.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/vision-management-services-gmbh-1387/appartement-2-chambres-senior-balcon-940559",
        "link2": "https://visionapartments.com/en-gb/"
    },
    {
        "price": 3730,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Seestrasse 293"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement duplex \u00e9l\u00e9gant avec une vue fantastique sur le lac\nNous le louons exclusivement sur rendez-vous",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Seestrasse 293\n8038 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 3'730.-/mois",
            "Charges : CHF 260.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "95 m2 (habitables)",
            "Construit en 1927",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 773000.01.0401",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600054.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600057.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600052.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600055.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/766526/images/Detail/24600056.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/appartement-duplex-elegant-vue-fantastique-lac-766526",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2480,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Dennlerstr. 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement maisonnette dans un endroit calme pr\u00e8s du centre commercial Letzipark\nNous louons cet appartement unique dans le quartier r\u00e9sidentiel idyllique imm\u00e9diatement et pour une dur\u00e9e limit\u00e9e jusqu'au 30 novembre 2026 avec les attributs suivants :\n\n- Parquets dans toutes les pi\u00e8ces\n- Cuisine avec plaque vitroc\u00e9ramique et lave-vaisselle\n- Bain/WC\n- WC s\u00e9par\u00e9\n- Armoires encastr\u00e9es pratiques dans le couloir\n- d\u00e9barras spacieux \u00e0 la mezzanine\n- A quelques minutes \u00e0 pied de la station de tramway\n- Balcon\n- Compartiment sous-sol\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Nous attendons avec impatience votre contact.\n\n\n\nApr\u00e8s le contr\u00f4le, vous pouvez faire votre demande en ligne, y compris le registre des poursuites actuel, en utilisant le lien ci-dessous :\n\nCandidature en ligne:\nhttps://service.wincasa.ch/Service-Bewerbung/\nN\u00b0 R\u00c9F. 01084.01.0004\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Dennlerstr. 22\n8047 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 2'480.-/mois",
            "Charges : CHF 290.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "87 m2 (habitables)",
            "Construit en 1986",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01084.01.0004",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653283.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653278.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653277.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653279.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653280.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wincasa-lausanne-602/712175/images/Detail/24653284.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/wincasa-siege-602/appartement-maisonnette-endroit-calme-pres-centre-commercial-letzipark-712175",
        "link2": "https://www.mywincasa.ch/rental/detail/284086d5-0a01-45a0-a0c0-235904397df8?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"
    },
    {
        "price": 3049,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Baslerstrasse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement Confort \u00e0 Altstetten - sans po\u00eale !\nL'appartement dispose d'une kitchenette SANS cuisini\u00e8re ni four (voir photo).\nUn micro-ondes peut \u00eatre fourni gratuitement sur demande.\nLa cuisine est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9e d'une machine \u00e0 caf\u00e9 Nespresso. Ici, vous recevrez deux capsules en cadeau de bienvenue.\nToutes les chambres sont meubl\u00e9es de fa\u00e7on moderne avec un coin salon confortable, un bureau et du parquet.\nSalle de bain avec douche et s\u00e8che-cheveux\nWiFi gratuit, ports USB et c\u00e2bles r\u00e9seau\nSyst\u00e8me partiellement TV avec 200 films gratuits\nEn partie Balcon ou terrasse.\n\nRemarque : Les prix et les dates indiqu\u00e9s ne sont pas n\u00e9cessairement d\u00e9finitifs et doivent \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre informatif uniquement. Ils ne font pas partie du contrat et ne sont donc pas contraignants.\n\nCertificat \u00e9nerg\u00e9tique\nLe certificat \u00e9nerg\u00e9tique n'est pas encore disponible / est en cours de demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement meubl\u00e9",
            "Baslerstrasse\n8048 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 3'049.-/mois",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "24 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence WgWJJ6hZodXNha86q",
            "Meubl\u00e9"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885714.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885717.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885718.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885720.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885719.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885713.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885715.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885716.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885721.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885711.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/homelike-1860/699121/images/Detail/23885712.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/homelike-1860/appartement-confort-altstetten-sans-poele-699121",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2156,
        "addresses": [
            "Dietikon, Schulgutstrasse 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nWeissdornhof - le plus bel appartement de ville \u00e0 Dietikon\nAu c\u0153ur de Dietikon, nous louons un bel et charmant appartement dans une propri\u00e9t\u00e9 moderne. Cet appartement au plan d'\u00e9tage spacieux vous offre les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- un salon spacieux\n- avec parquet en ch\u00eane verniss\u00e9 blanc\n- cuisine ouverte\n- avec po\u00eale vitroc\u00e9ramique\n- avec Combistteamer (p\u00e2tisserie et cuiseur vapeur)\n- avec lave-vaisselle\n- Bain/WC\n- propre tour de lavage\n- Placard int\u00e9gr\u00e9 dans l'entr\u00e9e\n- grande loggia\n- Loggia donnant sur la cour int\u00e9rieure\n- Compartiment sous-sol\n\nLes images sont des visualisations d'exemples d'images et peuvent diff\u00e9rer de l'objet propos\u00e9.\n\nUne place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e pour CHF 160.00 par mois.\n\nEn seulement quelques minutes \u00e0 pied, vous pourrez rejoindre l'arr\u00eat \"Dietikon, Gr\u00fcnau\" avec des liaisons de bus r\u00e9guli\u00e8res. Il existe \u00e9galement des possibilit\u00e9s de shopping id\u00e9ales dans les environs.\n\nVeuillez \u00e9galement consulter la page d'accueil sous www.weissdornhof.ch.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Alors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb. Vous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nNous attendons avec impatience de recevoir votre candidature num\u00e9rique apr\u00e8s le visionnement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Schulgutstrasse 6\n8953 Dietikon",
            "Loyer : CHF 2'156.-/mois",
            "Charges : CHF 225.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "96 m2 (habitables)",
            "Construit en 2013",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5504.07.0202",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/462868/images/Detail/24757746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/462868/images/Detail/24757745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/462868/images/Detail/24757747.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/462868/images/Detail/24757744.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/dietikon/livit-ag-real-estate-management-675/weissdornhof-plus-bel-appartement-ville-dietikon-462868",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1890,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Binzm\u00fchlestr. 46"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nStudio Appartement Mini\nCe studio r\u00e9pond \u00e0 tous les besoins quotidiens. Son salon et sa salle \u00e0 manger lumineux et spacieux avec des meubles design invitent \u00e0 un coin repas confortable. Juste en face, il y a une kitchenette enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec une plaque vitroc\u00e9ramique, un four micro-ondes, une cafeti\u00e8re, des couverts et de la vaisselle. La zone de couchage discr\u00e8tement s\u00e9par\u00e9e est meubl\u00e9e d'un confortable lit double. La salle de bains lumineuse est pourvue d'une douche, de serviettes de bain, d'un s\u00e8che-cheveux et d'articles de toilette. Cette cat\u00e9gorie peut avoir sa salle de bain priv\u00e9e situ\u00e9e du c\u00f4t\u00e9 oppos\u00e9 du couloir.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9, situ\u00e9e dans un complexe immobilier avec ascenseur, se trouve dans le quartier en plein essor d'Oerlikon, juste derri\u00e8re la gare. Il y a aussi un arr\u00eat de tram (Bahnhof Oerlikon Ost) juste devant la porte. Divers commerces, restaurants et bars sont situ\u00e9s \u00e0 seulement quelques minutes \u00e0 pied. Le Hallenstadion, une installation polyvalente o\u00f9 se d\u00e9roulent de nombreux \u00e9v\u00e9nements majeurs tels que des foires, des concerts et des comp\u00e9titions sportives, est accessible en 10 minutes \u00e0 pied. Gr\u00e2ce \u00e0 d'excellentes liaisons de transport, les clients n'auront besoin que de 10 \u00e0 15 minutes pour se rendre au centre-ville ainsi qu'\u00e0 l'a\u00e9roport de Zurich Kloten.\n\nContactez-nous pour en savoir plus et recevoir votre offre personnalis\u00e9e !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Binzm\u00fchlestr. 46\n8050 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 1'890.-/mois",
            "Charges : CHF 70.-",
            "15 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Zurich.Binzm\u00fchlestr. 46.Mini Studio Apartment",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Meubl\u00e9",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/399611/images/Detail/23912988.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/399611/images/Detail/23912994.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/399611/images/Detail/23912989.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vision-zurich-ag-1387/399611/images/Detail/23912995.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/vision-management-services-gmbh-1387/studio-appartement-mini-399611",
        "link2": "https://visionapartments.com/en-gb/"
    },
    {
        "price": 1670,
        "addresses": [
            "Z\u00fcrich, Tobeleggstrasse 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLimit\u00e9 jusqu'au 30 septembre 2024 ! Appartement mansard\u00e9 original avec de belles vues\nNous louons cet appartement mansard\u00e9 de 2,5 pi\u00e8ces, qui vous offre entre autres les commodit\u00e9s suivantes :\n\n- S\u00e9jour avec parquet\n- Chemin\u00e9e\n- Chambre avec parquet\n- vestiaire sans rendez-vous\n- cuisine ouverte\n- Bain/WC\n- Terrasse\n- petit balcon\n\nVeuillez noter qu'aucune r\u00e9paration cosm\u00e9tique ne sera effectu\u00e9e et que l'appartement sera r\u00e9nov\u00e9 \u00e0 partir du 1er octobre 2024 et donc aucune prolongation de contrat ne sera possible.\n\nEn quelques minutes \u00e0 pied, vous rejoindrez l'arr\u00eat \"Z\u00fcrich, Schwert\", r\u00e9guli\u00e8rement desservi par la ligne de tramway n\u00b0 13 et les lignes de bus n\u00b0 38 et 46.\n\nVous trouverez \u00e9galement des possibilit\u00e9s de shopping id\u00e9ales et divers prestataires de services dans les environs.\n\nLa zone de loisirs locale le long de la Limmat est \u00e9galement facilement accessible \u00e0 pied.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\n\nAlors contactez-nous directement dans l'annonce en ligne via \u00ab Contacter le fournisseur \u00bb.\n\nVous recevrez ensuite un e-mail automatis\u00e9 avec les informations de visite ainsi que la possibilit\u00e9 de postuler num\u00e9riquement pour l'appartement et/ou de nous poser des questions.\n\nNous attendons avec impatience de recevoir votre candidature num\u00e9rique apr\u00e8s le visionnement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Tobeleggstrasse 8\n8049 Z\u00fcrich",
            "Loyer : CHF 1'670.-/mois",
            "Charges : CHF 250.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "63 m2 (habitables)",
            "Construit en 1953",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2011",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1447.01.2390",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751142.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751143.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751138.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751136.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751137.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751141.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751140.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751145.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751139.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/389180/images/Detail/24751144.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/louer/appartement/zurich/zurich/livit-ag-real-estate-management-675/limite-jusqu39au-30-septembre-2024-appartement-mansarde-original-belles-vues-389180",
        "link2": null
    }
]