[
    {
        "price": 1970000,
        "addresses": [
            "Sissach, Bergweg 7"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVilla de haute qualit\u00e9 avec appartement ind\u00e9pendant dans un quartier r\u00e9sidentiel privil\u00e9gi\u00e9\nVous recherchez une belle villa avec beaucoup d'espace sur la colline ensoleill\u00e9e de\nSissach ? Alors ce bien avec son appartement ind\u00e9pendant et son double garage vous ravira. Cette belle maison a \u00e9t\u00e9 construite en 1942 et a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e \u00e0 plusieurs reprises au cours des ann\u00e9es suivantes. La maison principale comprend 5\u00bd pi\u00e8ces, l'appartement annexe dispose de 2\u00bd pi\u00e8ces. Les pi\u00e8ces spacieuses sont r\u00e9parties sur une surface habitable nette d'environ 261 m\u00b2. La superficie de la propri\u00e9t\u00e9 est d'environ 813 m\u00b2 et dispose de beaucoup de verdure.\n\nDepuis le garage double, vous pouvez acc\u00e9der aux entr\u00e9es de la propri\u00e9t\u00e9 par un escalier qui vous m\u00e8ne au\nAppartement principal ou par les escaliers jusqu'\u00e0 l'appartement s\u00e9par\u00e9.\n\nMaison principale / rez-de-chauss\u00e9e :\n\nLa qualit\u00e9 de l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur de la maison est d\u00e9j\u00e0 visible dans l'entr\u00e9e spacieuse. Les beaux carrelages au sol donnent aux pi\u00e8ces dimension et \u00e9l\u00e9gance. Il y a aussi une armoire int\u00e9gr\u00e9e pratique ici. Un petit escalier vous m\u00e8ne au spacieux salon-salle \u00e0 manger, lumineux et ouvert. La grande terrasse avec vue sur Sissach est certainement un autre point fort de cette propri\u00e9t\u00e9. La cuisine se trouve dans une pi\u00e8ce s\u00e9par\u00e9e avec beaucoup d'espace et acc\u00e8s \u00e0 un petit balcon. Dans cette zone, vous pouvez, par exemple, am\u00e9nager un coin cosy avec des fauteuils et profiter de la vue. Des toilettes invit\u00e9s pratiques compl\u00e8tent cet \u00e9tage.\n\nMaison principale / \u00e9tage\nL'\u00e9l\u00e9gant escalier en bois vous m\u00e8ne \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur. La premi\u00e8re pi\u00e8ce que vous atteignez est la belle salle de bain avec douche bien-\u00eatre/bain de vapeur et lavabo. Le long du couloir \u00e0 droite se trouve la plus grande salle de bains avec un double lavabo, une baignoire et un WC-douche confortable de Geberit. Cet \u00e9tage comprend \u00e9galement trois pi\u00e8ces spacieuses avec de beaux parquets et des plafonds mansard\u00e9s.\n\nAppartement grand-m\u00e8re\nAu sous-sol se trouve la chaufferie \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la cage d'escalier \u00e0 droite et en face\nla buanderie ainsi qu'une salle de loisirs chauff\u00e9e et la cave \u00e0 vin. De l'autre c\u00f4t\u00e9 se trouve l'entr\u00e9e s\u00e9par\u00e9e de l'appartement, ce qui vous offre beaucoup d'intimit\u00e9. Le salon avec ses grandes fen\u00eatres menant au coin salon romantique apporte beaucoup de lumi\u00e8re dans la pi\u00e8ce.\n\nIl y a \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 une redoute pratique ici.\n\nVous pouvez facilement installer une table \u00e0 manger dans la cuisine spacieuse car il y a suffisamment d'espace. Le long du couloir, vous atteignez la salle de bain avec douche, lavabo et toilettes ainsi que la chambre baign\u00e9e de lumi\u00e8re avec acc\u00e8s au jardin.\n\nLa maison a \u00e9t\u00e9 agrandie, agrandie, r\u00e9nov\u00e9e et entretenue \u00e0 intervalles r\u00e9guliers. Les autres extras comme le syst\u00e8me de vid\u00e9osurveillance, le r\u00e9seau de fibre optique et le syst\u00e8me d'adoucissement donnent \u00e0 la villa des atouts suppl\u00e9mentaires.\n\nCette belle propri\u00e9t\u00e9 bien entretenue impressionne par son emplacement entour\u00e9 de beaucoup de verdure. Malgr\u00e9 le calme et la tranquillit\u00e9 que vous trouverez ici, vous ne serez pas loin du centre de Sissach. Parfait pour les familles qui souhaitent un niveau de vie haut de gamme avec beaucoup d'espace.\n\nLaissez-vous inspirer et fixez un rendez-vous de visite\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Bergweg 7\n4450 Sissach",
            "CHF 1'970'000.-",
            "8 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "261 m2 (habitables)",
            "1089 m3",
            "813 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1942",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-273",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1011882/images/Detail/24775033.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1011882/images/Detail/24775025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1011882/images/Detail/24775024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1011882/images/Detail/24775026.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1011882/images/Detail/24775031.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1011882/images/Detail/24775027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1011882/images/Detail/24775028.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1011882/images/Detail/24775029.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1011882/images/Detail/24775030.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1011882/images/Detail/24775032.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/sissach/remax-immobilien-gelterkinden-1464/villa-haute-qualite-appartement-independant-quartier-residentiel-privilegie-1011882",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 790000,
        "addresses": [
            "4246 Wahlen b. Laufen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nR\u00c9NOV\u00c9, CALME, FAMILIAL\nCette maison mitoyenne se termine aux \u00e9lections b. Laufen (4246) est parfaite pour une famille recherchant beaucoup d'espace et des \u00e9quipements modernes. Avec 6,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 155 m\u00b2, elle offre suffisamment d'espace pour tous les r\u00e9sidents. Gr\u00e2ce \u00e0 la r\u00e9novation en 2018, la maison brille d'un nouvel \u00e9clat et impressionne par ses pi\u00e8ces spacieuses et sa grande luminosit\u00e9. En plus d'un garage et de trois places de parking, il y a aussi une chemin\u00e9e et un four \u00e0 pizza dans le jardin. La cuisine moderne compl\u00e8te parfaitement l'offre.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- r\u00e9nov\u00e9 en 2018\n- g\u00e9n\u00e9reux\n- brillant\n- 1x garage box, 3x place de parking\n- Chemin\u00e9e\n- Four \u00e0 pizza dans le jardin\n- cuisine moderne\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : bon, r\u00e9nov\u00e9\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1x baignoire, WC, lavabo / 1x WC, lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au fioul\nTransports en commun : Bus, \u00e0 200 m\nEcoles : Jardin d'enfants, 650 m\nCommerces : Magasin du village, \u00e0 230 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "4246 Wahlen b. Laufen",
            "CHF 790'000.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "155 m2 (habitables)",
            "614 m3",
            "233 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2018",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1324012",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013550/images/Detail/24795908.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013550/images/Detail/24795910.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013550/images/Detail/24795911.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013550/images/Detail/24795909.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013550/images/Detail/24795906.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013550/images/Detail/24795907.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/wahlen-b-laufen/betterhomes-schweiz-ag-611/renove-calme-familial-1013550",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/dd0f9b1597be871188b444a42d2636cf"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "4246 Wahlen b. Laufen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMINERGIE CERTIFI\u00c9E AVEC SONDE DE TERRE\nCette jolie maison jumel\u00e9e \u00e0 Wahl b. Laufen offre suffisamment d'espace pour toute la famille avec ses 5,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 161 m\u00b2. L'agrandissement moderne, la pompe \u00e0 chaleur avec sondes g\u00e9othermiques et l'isolation thermique en fa\u00e7ade assurent un cadre de vie agr\u00e9able. Gr\u00e2ce au chauffage au sol et aux volets \u00e9lectriques, vous pourrez profiter pleinement du confort de votre nouveau logement. La cave isol\u00e9e, la ventilation de confort et le local artisanal compl\u00e8tent l'offre. En raison des faibles co\u00fbts d'exploitation, cette propri\u00e9t\u00e9 est \u00e9galement extr\u00eamement attractive financi\u00e8rement.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- agrandissement moderne\n- Pompe \u00e0 chaleur avec sondes g\u00e9othermiques\n- D\u00e9p\u00f4t de linge\n- Protection thermique en fa\u00e7ade\n- Chauffage au sol\n- volets roulants \u00e9lectriques\n- sous-sol isol\u00e9\n- Ventilation confort\n- Salle d'artisanat (22,5 m\u00b2) y compris.\n- faibles co\u00fbts d'exploitation\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (3 x toilettes/lavabo/baignoire/douche)\nSyst\u00e8me de chauffage : pompe \u00e0 chaleur sondes g\u00e9othermiques\nTransports en commun : Bus, \u00e0 15 m\nEcoles : Ecole primaire, 2,9 km / Groupe scolaire de Laufen, 2,6 km\nCommerces : divers commerces, \u00e0 2,3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "4246 Wahlen b. Laufen",
            "Prix sur demande",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "161 m2 (habitables)",
            "624 m3",
            "290 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323904",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013021/images/Detail/24789471.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013021/images/Detail/24789474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013021/images/Detail/24789470.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013021/images/Detail/24789473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013021/images/Detail/24789472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013021/images/Detail/24789469.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/wahlen-b-laufen/betterhomes-schweiz-ag-611/minergie-certifiee-sonde-terre-1013021",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/35736bf3846ece7ed9dfd533dfa2caf7"
    },
    {
        "price": 1400000,
        "addresses": [
            "4426 Lauwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nappartements lou\u00e9s avec succ\u00e8s dans des zones r\u00e9sidentielles rurales et centrales\nVous recherchez une opportunit\u00e9 d'investissement ou un immeuble de rapport ? Voulez-vous une grande propri\u00e9t\u00e9 avec beaucoup de plantes et des places de parking ? Vous appr\u00e9ciez une zone rurale ainsi qu'un emplacement r\u00e9sidentiel central et calme ? Acceptez-vous un investissement sans r\u00e9novations?\n\nSi vous pouvez r\u00e9pondre OUI \u00e0 ces questions, cet immeuble de rapport est fait pour vous.\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 1800 et enti\u00e8rement reconstruite en 1989. Il est construit d'un c\u00f4t\u00e9 et est situ\u00e9 au centre de la commune de Lauwil. La parcelle dispose d'un grand jardin dans lequel se trouvent quelques arbres fruitiers. La propri\u00e9t\u00e9 est partiellement cl\u00f4tur\u00e9e et re\u00e7oit la lumi\u00e8re du soleil toute la journ\u00e9e. L'acc\u00e8s s'effectue via deux rues de quartier. Du c\u00f4t\u00e9 de l'entr\u00e9e du b\u00e2timent, un coin salon commun a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 pour les locataires, qui peuvent \u00eatre utilis\u00e9s individuellement. On y retrouve \u00e9galement un cabanon spacieux avec abri, qui offre de nombreuses utilisations possibles. Derri\u00e8re le toupet se trouve \u00e9galement un garage pr\u00e9fabriqu\u00e9 pouvant accueillir un v\u00e9hicule. La fa\u00e7ade est en bon \u00e9tat, mais n\u00e9cessitera un rafra\u00eechissement t\u00f4t ou tard. Des investissements peuvent \u00eatre attendus ici. Une pompe \u00e0 chaleur alimente la propri\u00e9t\u00e9 en chaleur, qui est restitu\u00e9e via le chauffage au sol au rez-de-chauss\u00e9e et \u00e0 l'\u00e9tage et via des radiateurs au dernier \u00e9tage. Une buanderie pour les locataires a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e au rez-de-chauss\u00e9e \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'entr\u00e9e. A cet \u00e9tage, chaque locataire a acc\u00e8s \u00e0 une cave de pr\u00e8s de 10 m2. Chaque appartement dispose \u00e9galement de sa propre chaudi\u00e8re \u00e9lectrique. Deux des trois locataires ont commenc\u00e9 leur location il y a pr\u00e8s de 20 ans.\n\nL'appartement de 2 \u00bd pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e dispose d'une tonnelle couverte et d'un acc\u00e8s au coin salon commun. Les fen\u00eatres en bois sont \u00e9quip\u00e9es de double vitrage et les stores sont en aluminium. Les volets roulants \u00e9taient aussi parfois utilis\u00e9s pour l'ombrage.\nA l'int\u00e9rieur, l'appartement est en bon \u00e9tat. La cuisine et la salle de bain sont dans le style des ann\u00e9es 90. Il y a aussi un po\u00eale \u00e0 bois dans la cuisine, qui alimente le po\u00eale en fa\u00efence du salon. Du parquet a \u00e9t\u00e9 pos\u00e9 dans la chambre et le reste du sol a \u00e9t\u00e9 carrel\u00e9. Un placard int\u00e9gr\u00e9 a \u00e9t\u00e9 install\u00e9 \u00e0 l'entr\u00e9e. Le locataire a commenc\u00e9 la location le 1er janvier 2003.\nL'appartement de 2 \u00bd pi\u00e8ces de pr\u00e8s de 63 m2 offre suffisamment d'espace pour un couple.\n\nL'appartement de 5 \u00bd pi\u00e8ces \u00e0 l'\u00e9tage dispose d'une tonnelle couverte et d'un balcon. Les fen\u00eatres en bois sont \u00e9quip\u00e9es de double vitrage et les stores sont en aluminium. Les volets roulants \u00e9taient aussi parfois utilis\u00e9s pour l'ombrage.\nA l'int\u00e9rieur, l'appartement est en tr\u00e8s bon \u00e9tat. La cuisine et les salles de bains sont dans le style des ann\u00e9es 90. Il y a aussi un po\u00eale \u00e0 bois dans la cuisine, qui alimente le po\u00eale en fa\u00efence du salon. Du parquet a \u00e9t\u00e9 pos\u00e9 dans les chambres et le reste des sols a \u00e9t\u00e9 carrel\u00e9. Des placards int\u00e9gr\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 install\u00e9s \u00e0 l'entr\u00e9e. L'appartement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment enti\u00e8rement repeint et les parquets trait\u00e9s. Le locataire a d\u00e9but\u00e9 le contrat de location le 15 d\u00e9cembre 2022.\nL'appartement de 5 \u00bd pi\u00e8ces de pr\u00e8s de 127 m2 offre de l'espace pour une famille avec jusqu'\u00e0 trois enfants.\n\nL'appartement de 4 \u00bd pi\u00e8ces au dernier \u00e9tage poss\u00e8de sa propre pi\u00e8ce mansard\u00e9e. Les fen\u00eatres en bois sont \u00e9quip\u00e9es de double vitrage et les stores sont en aluminium. Les volets roulants \u00e9taient aussi parfois utilis\u00e9s pour l'ombrage.\nA l'int\u00e9rieur, l'appartement est dans un \u00e9tat solide. La cuisine et la salle de bain sont dans le style des ann\u00e9es 90. Pendant la saison froide, un po\u00eale su\u00e9dois dans le salon assure des heures agr\u00e9ables. Du parquet a \u00e9t\u00e9 pos\u00e9 dans les chambres et le reste des sols a \u00e9t\u00e9 carrel\u00e9. Des placards int\u00e9gr\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 install\u00e9s \u00e0 l'entr\u00e9e. Le locataire a commenc\u00e9 la location le 1er septembre 2003.\nL'appartement de 4 \u00bd pi\u00e8ces de pr\u00e8s de 94 m2 offre\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Immeuble r\u00e9sidentiel",
            "4426 Lauwil",
            "CHF 1'400'000.-",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "1078 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1989",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 116060022-16000515"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012493/images/Detail/24782149.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012493/images/Detail/24782155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012493/images/Detail/24782153.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012493/images/Detail/24782150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012493/images/Detail/24782157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012493/images/Detail/24782147.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012493/images/Detail/24782158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012493/images/Detail/24782154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012493/images/Detail/24782156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012493/images/Detail/24782151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012493/images/Detail/24782159.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012493/images/Detail/24782152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-city-zofingen-1529/1012493/images/Detail/24782148.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/lauwil/remax-immobilien-zofingen-1529/appartements-loues-succes-zones-residentielles-rurales-centrales-1012493",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2999999,
        "addresses": [
            "4153 Reinach BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nINVESTISSEMENT EN CAPITAL AVEC HYPOTH\u00c8QUE ABORDABLE\nCet immeuble \u00e0 Reinach BL offre un bien d'investissement id\u00e9al. Avec 14 pi\u00e8ces, une surface habitable de 308 m\u00b2 et une superficie terrain de 558 m\u00b2, elle est parfaite pour les investisseurs. Tous les appartements sont lou\u00e9s et dans un \u00e9tat bien entretenu. La bonne desserte des transports publics et l'emplacement commercial rendent cette propri\u00e9t\u00e9 attractive. Chaque appartement dispose \u00e9galement d'un syst\u00e8me d'interphone vid\u00e9o moderne. La r\u00e9novation des salles de bains, des cuisines, des installations \u00e9lectriques, du chauffage (gaz) et de la toiture a \u00e9t\u00e9 achev\u00e9e en 2011. Il est \u00e9galement possible de contracter un cr\u00e9dit immobilier \u00e0 taux fixe pendant 7 ans \u00e0 un taux d'int\u00e9r\u00eat attractif de 0,83 %.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- facilit\u00e9 d'investissement id\u00e9ale\n- Tous les appartements sont lou\u00e9s et en bon \u00e9tat\n- tr\u00e8s bonnes connexions avec les transports publics et les sites d'affaires\n- tous les appartements avec syst\u00e8me d'interphone vid\u00e9o\n- syst\u00e8me d'interphone vid\u00e9o moderne\n- Salles de bains, cuisines, \u00e9lectricit\u00e9, chauffage (gaz) et toiture r\u00e9nov\u00e9es en 2011\n- Reprise d'un cr\u00e9dit immobilier \u00e0 taux fixe sur 7 ans \u00e0 0,83% possible\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : calme, ensoleill\u00e9e et familiale\nEtat : \u00e9tat bien entretenu\n\nSalles de bains/cellules humides : 6 (2 x baignoire/douche/lavabo/WC, 2 x douche/WC/lavabo, 2x WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au gaz / radiateurs\nTransports publics : Tram \u00ab Landhof \u00bb, \u00e0 100 m\nEcoles : maternelle, 100 m / \u00e9cole primaire, 400 m\nCommerces : Migros / Denner / poste / pharmacie / Coop / banques, \u00e0 200 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Immeuble r\u00e9sidentiel",
            "4153 Reinach BL",
            "CHF 2'999'999.-",
            "14 pi\u00e8ces",
            "308 m2 (habitables)",
            "558 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323933",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013483/images/Detail/24795536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013483/images/Detail/24795534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013483/images/Detail/24795539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013483/images/Detail/24795538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013483/images/Detail/24795535.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/reinach-bl/betterhomes-schweiz-ag-611/investissement-capital-hypotheque-abordable-1013483",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/0dc0d282eea3565b98c22e2f269dc6d5"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Liestal, Zirkelirain 25"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nModerne \u2013 spacieux \u2013 inond\u00e9 de lumi\u00e8re \u2013 avec un grand espace...\n\u00c7a ne pourrait pas \u00eatre mieux ! Cette copropri\u00e9t\u00e9 fait d'une pierre plusieurs coups : excellent emplacement, espace de vie appr\u00e9ci\u00e9, superbe plan, construction \u00e9cologique au standard MINERGIE P, propre syst\u00e8me solaire, pr\u00e9paration d'eau chaude par panneaux solaires, po\u00eale su\u00e9dois, acc\u00e8s via un syst\u00e8me d'ascenseur inclin\u00e9 et un une vue sans pareille !\n\nCliquez ici (ou sinon sur remax.ch) sur notre visite virtuelle de la propri\u00e9t\u00e9.\n\nobjet\nAppartement MINERGIE de 4,5 pi\u00e8ces, 5\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, cave, terrasse, garage simple et abri voiture, construit en 2004\n\nLocalisation \u00e0 Liestal\nLe lotissement \u00ab Zirkellirain \u00bb est situ\u00e9 au pied du Schleifenberg sur un versant sud avec un ensoleillement optimal, une vue d\u00e9gag\u00e9e et \u00e0 distance de marche de divers commerces, poste, banques, m\u00e9decins, de nombreux services et restaurants. Les jardins d'enfants et les \u00e9coles sont \u00e9galement facilement accessibles \u00e0 pied. L'arr\u00eat de bus \u00ab \u00e4ussere Arisd\u00f6rferstrasse \u00bb se trouve \u00e0 une minute \u00e0 pied et les arr\u00eats de bus \u00ab Heidenloch \u00bb et \u00ab Hallenbad \u00bb sont \u00e0 environ trois minutes \u00e0 pied.\n\nSp\u00e9cial\nVous pouvez acc\u00e9der \u00e0 la copropri\u00e9t\u00e9 via un ascenseur inclin\u00e9 ou \u00e0 pied. Gr\u00e2ce \u00e0 la hauteur sup\u00e9rieure \u00e0 la moyenne (2,6 m\u00e8tres), les pi\u00e8ces paraissent encore plus spacieuses et sont inond\u00e9es de lumi\u00e8re. Si vous habitez ici, vous pouvez laisser votre voiture derri\u00e8re vous car pratiquement tout est accessible \u00e0 pied ou par les transports en commun. Et si vous souhaitez simplement vous d\u00e9tendre un peu, vous pouvez vous asseoir sur la terrasse et profiter de la magnifique vue large et lointaine sur Liestal et les collines voisines du Jura.\n\n\u00c0 qui convient le bien ?\nLa maison id\u00e9ale pour une petite famille ou un couple qui appr\u00e9cie les avantages d'un emplacement exceptionnel et d'une vue unique. Gr\u00e2ce \u00e0 l'acc\u00e8s sans seuil \u00e0 l'appartement et \u00e0 toutes les pi\u00e8ces, il convient \u00e9galement aux personnes \u00e2g\u00e9es. Vivre et travailler sous un m\u00eame toit est \u00e9galement possible ici.\n\nProgramme de la salle\nRez-de-chauss\u00e9e:\nGarage 25,5m\u00b2\nAbri de voiture 15,0m\u00b2\n\n5\u00e8me \u00e9tage:\nTechnologie 9,7 m\u00b2\nSous-sol 15,3 m\u00b2\nSurface d'entr\u00e9e 7,2 m\u00b2\nChambre 10,7 m\u00b2\nS\u00e9jour/salle \u00e0 manger/cuisine 54,4 m\u00b2\nAll\u00e9e 11,5 m\u00b2\nDouche/WC 4,1 m\u00b2\nChambre 16,7 m\u00b2\nDressing 5,9 m\u00b2\nBain/douche/WC 9,1 m\u00b2\nChambre/Studio 17,6 m\u00b2\nTerrasse 46,0 m\u00b2\n\nLa surface habitable mesure environ 137,2 m\u00b2, les surfaces suppl\u00e9mentaires encore environ 111,5 m\u00b2\n\nExpansion et \u00e9tat\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est en excellent \u00e9tat et tr\u00e8s bien entretenue.\nLes r\u00e9novations suivantes ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9es au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es :\nLave-vaisselle 2023\nBo\u00eete murale 2023\nPlancher 2019 (chambre)\nSyst\u00e8me photovolta\u00efque 2018\n2016 Divers travaux de peinture (int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur)\nplaque \u00e0 induction 2015\nR\u00e9frig\u00e9rateur 2013\n2012 Terrasse partiellement vitr\u00e9e\nInstallation de douche 2009\nTravaux de peinture 2009 (int\u00e9rieur)\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Nous attendons votre demande avec impatience !\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre propri\u00e9t\u00e9 ? Notre outil d'estimation immobili\u00e8re gratuit et sans engagement se fera un plaisir de vous aider sur https://www.remax.ch/de/immobilien/beraten\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Zirkelirain 25\n4410 Liestal",
            "Prix sur demande",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "137 m2 (habitables)",
            "Construit en 2004",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110091017-10000010",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1013602/images/Detail/24796305.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1013602/images/Detail/24796312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1013602/images/Detail/24796310.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1013602/images/Detail/24796311.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1013602/images/Detail/24796306.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1013602/images/Detail/24796302.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1013602/images/Detail/24796303.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1013602/images/Detail/24796304.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1013602/images/Detail/24796307.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1013602/images/Detail/24796301.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1013602/images/Detail/24796300.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1013602/images/Detail/24796309.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1013602/images/Detail/24796308.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/liestal/remax-immobilien-frick-1494/moderne-spacieux-inonde-lumiere-grand-espace-1013602",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 690000,
        "addresses": [
            "4495 Zeglingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMODERNE, DURABLE, AUTOPORTANT\nLe projet de construction innovant de l'entreprise Abt",
        "elements": [
            "Maison",
            "4495 Zeglingen",
            "CHF 690'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "87 m2 (habitables)",
            "400 m3",
            "212 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323788",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013007/images/Detail/24789409.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013007/images/Detail/24789408.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013007/images/Detail/24789410.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013007/images/Detail/24789405.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013007/images/Detail/24789407.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013007/images/Detail/24789406.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/zeglingen/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-durable-autoportant-1013007",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/208d656c9464979ea6c7206b42b46bb6"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "4106 Therwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGRAND BALCON AVEC UNE MAGNIFIQUE VUE PANORAMIQUE\nUn spacieux appartement de 4,5 pi\u00e8ces est disponible \u00e0 l'achat \u00e0 Therwil. D'une surface habitable de 81 m\u00b2, elle offre une belle vue sur les toits et un spacieux s\u00e9jour/salle \u00e0 manger. La salle de bains dispose d'un lave-linge et d'un s\u00e8che-linge, tandis que la grande chambre offre beaucoup d'espace. La propri\u00e9t\u00e9 est id\u00e9ale pour les investisseurs ou les petites familles et offre un beau potentiel de transformation. Une place de parking est incluse.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- belle vue sur les toits\n- un grand salon/salle \u00e0 manger\n- Salle de bain avec lave-linge et s\u00e8che-linge\n- grande chambre\n- id\u00e9al pour investisseurs ou petites familles\n- en droit de la construction\n- deux salles de bains\n- Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e\n- grand potentiel de conversion\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : endroit calme (pas sur la rue)\nEtat : moyen\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x WC/lavabo, 1 x WC/lavabo/baignoire)\nTransports en commun : Tram 17/10, \u00e0 500 m\nEcoles : Ecole maternelle/primaire \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate, coll\u00e8ge \u00e0 1,1 km\nCommerces: Aldi, 600 m / Coop (\u00e0 Oberwil) 660 m / Migros 900 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4106 Therwil",
            "Prix sur demande",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "81 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2011",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323760",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012581/images/Detail/24784066.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012581/images/Detail/24784062.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012581/images/Detail/24784064.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012581/images/Detail/24784065.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012581/images/Detail/24784068.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012581/images/Detail/24784063.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/therwil/betterhomes-schweiz-ag-611/grand-balcon-magnifique-vue-panoramique-1012581",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/b1bd48e32616e4347259800c5d16911e"
    },
    {
        "price": 690000,
        "addresses": [
            "Niederdorf, Zur M\u00fchle 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCopropri\u00e9t\u00e9 neuve au centre\nA Niederdorf, nous vendons une copropri\u00e9t\u00e9 construite en 2018 dans une maison de onze parties avec une finition de haute qualit\u00e9. L'appartement dispose entre autres d'une ventilation contr\u00f4l\u00e9e et aux normes Minergie. La surface habitable nette d'environ 108 m\u00b2 est divis\u00e9e en 4\u00bd pi\u00e8ces. Le balcon couvert fait environ 11 m\u00b2 et compl\u00e8te cette offre.\n\nVous pouvez acc\u00e9der au deuxi\u00e8me \u00e9tage de la propri\u00e9t\u00e9 par les escaliers ou l'ascenseur. L'entr\u00e9e est ouverte et lumineuse. \u00c0 gauche du grand couloir se trouve une salle de bain avec baignoire, lavabo et toilettes. Sur la droite, vous atteignez une chambre spacieuse et une autre salle d'eau avec douche, lavabo et toilettes. Tout droit se trouvent deux autres chambres inond\u00e9es de lumi\u00e8re. Il y a \u00e9galement un placard int\u00e9gr\u00e9 pratique dans le couloir ainsi qu'un r\u00e9duit dans lequel se trouvent la machine \u00e0 laver, le s\u00e8che-linge et la ventilation contr\u00f4l\u00e9e. Le salon/salle \u00e0 manger ouvert impressionne \u00e9galement par sa luminosit\u00e9 et vous invite \u00e0 passer des heures agr\u00e9ables. La cuisine est intemporelle et \u00e9quip\u00e9e des appareils de cuisine les plus modernes. Il y a \u00e9galement un acc\u00e8s direct au balcon couvert d'environ 11 m\u00b2. M\u00eame par mauvais temps, vous pouvez vous asseoir ici et profiter de la vue sur la Frenke et le centre de Niederdorf.\n\nLe sol de tout l'appartement est \u00e9quip\u00e9 de carrelage aspect parquet, tr\u00e8s facile d'entretien et pourtant \u00e9l\u00e9gant.\nLe bien dispose \u00e9galement d'une place de parking et d'un compartiment cave ainsi que d'un s\u00e9choir commun.\n\nL'attrait de cet appartement est certainement l'immense espace s\u00e9jour/salle \u00e0 manger avec la cuisine ouverte et les grandes fen\u00eatres au niveau du sol qui apportent beaucoup de lumi\u00e8re dans la pi\u00e8ce.\n\nCe joyau convient particuli\u00e8rement \u00e0 tous ceux qui aiment vivre au centre ou comme immeuble de rapport. La connexion avec la nouvelle Waldenburgerbahn vous permet d'\u00eatre \u00e0 Liestal en 15 minutes.\n\nlaissez-vous inspirer\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Zur M\u00fchle 1\n4435 Niederdorf",
            "CHF 690'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "108 m2 (habitables)",
            "Construit en 2018",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-260",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1012479/images/Detail/24781996.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1012479/images/Detail/24781997.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1012479/images/Detail/24781994.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1012479/images/Detail/24781995.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1012479/images/Detail/24781998.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1012479/images/Detail/24781999.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1012479/images/Detail/24782002.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1012479/images/Detail/24782001.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1012479/images/Detail/24782000.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1012479/images/Detail/24782003.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/niederdorf/remax-immobilien-gelterkinden-1464/copropriete-neuve-centre-1012479",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "4410 Liestal, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLe \u00ab bateau de r\u00eave \u00bb\nLe \u00ab bateau de r\u00eave \u00bb\n\nCe b\u00e2timent r\u00e9sidentiel unique est situ\u00e9 \u00e0 quelques pas de la charmante vieille ville de Liestal. Les commerces, les \u00e9coles et la gare moderne se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nUNIQUE!\nLe b\u00e2timent de base 2a a \u00e9t\u00e9 construit en 1956 comme immeuble de bureaux/garage pour un magasin de coton. Dans les ann\u00e9es 1960, le b\u00e2timent fut transform\u00e9 en boulangerie. En 2013, la propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e et adapt\u00e9e aux besoins actuels en termes de surface habitable et d'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique.\n\nLe toit-terrasse est unique et magnifique ! Couvert d'un toit solaire \u00e9l\u00e9gamment incurv\u00e9 et \u00e9quip\u00e9 d'une cuisine ext\u00e9rieure \u00e0 part enti\u00e8re avec \u00eelot de cuisson, ce jardin sur le toit est un paradis unique qui invite \u00e0 la fl\u00e2nerie. La pergola et la petite piscine sont tr\u00e8s accueillantes, o\u00f9 vous pourrez profiter d'heures tranquilles. L'extraordinaire terrasse est \u00e9galement id\u00e9ale pour une c\u00e9l\u00e9bration digne. Le syst\u00e8me photovolta\u00efque a une puissance nominale de 21 kW.\n\nL'int\u00e9rieur est \u00e9l\u00e9gamment meubl\u00e9 avec beaucoup de style. Et le sous-sol enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 est unique et comprend deux grandes salles de loisirs, dont l'une dispose d'une salle de cin\u00e9ma parfaite avec un \u00e9cran de 133\". Equip\u00e9 d'un syst\u00e8me de sonorisation parfait et de si\u00e8ges de cin\u00e9ma, vous pourrez ressentir ici la sensation absolue du cin\u00e9ma.\n\nAi-je \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Demandez alors une documentation d\u00e9taill\u00e9e sans engagement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4410 Liestal",
            "Prix sur demande",
            "5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "236 m2 (habitables)",
            "2077 m3",
            "467 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence e47349c5-9bf5-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1012478/images/Detail/24781982.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1012478/images/Detail/24781985.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1012478/images/Detail/24781983.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1012478/images/Detail/24781986.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1012478/images/Detail/24781992.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1012478/images/Detail/24781987.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1012478/images/Detail/24781989.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1012478/images/Detail/24781988.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1012478/images/Detail/24781990.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1012478/images/Detail/24781981.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1012478/images/Detail/24781993.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1012478/images/Detail/24781991.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1012478/images/Detail/24781984.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/liestal/remax-immobilien-pratteln-1462/bateau-reve-1012478",
        "link2": "http://www.remax.ch/OfficeProfile.aspx?OfficeID=11865&CurrentPage=1"
    },
    {
        "price": 560000,
        "addresses": [
            "Pratteln, Vogelmattstrasse 9"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUne vie confortable et abordable dans un emplacement central\nUne vie confortable et abordable dans un emplacement central\n\nVous recherchez un appartement chaleureux de 4,5 pi\u00e8ces dans un emplacement central ? Avez-vous besoin d'un garage et avez-vous besoin d'une salle de loisirs - que ce soit pour des activit\u00e9s professionnelles, comme salle de sport/de d\u00e9tente ou comme espace de stockage suppl\u00e9mentaire ? Vous recherchez un investissement ?\n\nSi vous pouvez r\u00e9pondre \u00ab oui \u00bb \u00e0 ces questions, votre recherche se termine ici. L'\u00c9QUIPE IMMOBILI\u00c8RE DANIEL SCHWEIZER () vend cette magnifique propri\u00e9t\u00e9.\n\n\n\nobjet\n\nDerri\u00e8re la porte d'entr\u00e9e de l'appartement se trouve un espace d'entr\u00e9e spacieux. Imm\u00e9diatement \u00e0 droite, vous trouverez la cuisine avec le lave-linge et le s\u00e8che-linge qui y sont rang\u00e9s. De l\u00e0, ainsi que depuis la chambre principale, vous pouvez acc\u00e9der au balcon avec vue au loin.\nLa salle de bain est situ\u00e9e entre la spacieuse chambre principale et la cuisine. Celle-ci est \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire, de toilettes et d'un lavabo. L'appartement dispose \u00e9galement de trois autres pi\u00e8ces, dont une sert de salon/salle \u00e0 manger. Il y a un placard int\u00e9gr\u00e9 pratique dans le couloir, qui vous m\u00e8ne \u00e9galement \u00e0 la deuxi\u00e8me salle de bain (avec douche, WC et lavabo). Il y a aussi un deuxi\u00e8me petit balcon de ce c\u00f4t\u00e9.\n\nL'appartement comprend un grenier, un compartiment cave et un garage simple.\nUne salle de loisirs avec une pi\u00e8ce humide associ\u00e9e (avec douche, WC et lavabo) peut \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e pour CHF 50'000. Cette salle de loisirs mesure pr\u00e8s de 16 m2, est chauff\u00e9e et dispose d'une fen\u00eatre.\n\n\n\nPosition\n\nLa commune de Pratteln s'est continuellement modernis\u00e9e ces derni\u00e8res ann\u00e9es sans perdre le charme d'un petit village agricole.\nFondamentalement, la commune comprend deux centres villageois : d'une part, le centre historique avec la belle \"Schmittiplatz\" et les vieilles fermes qui l'entourent, et d'autre part, la zone autour de la gare avec son caract\u00e8re urbain et commercial.\nL'immeuble \"Vogelmattstrasse 9\" se trouve dans un endroit tr\u00e8s central mais calme.\nLa station de tramway \u00ab Pratteln, Gempenstrasse \u00bb se trouve \u00e0 seulement 210 m\u00e8tres de la propri\u00e9t\u00e9. Cela repr\u00e9sente environ trois minutes de marche. Vous pouvez \u00e9galement rejoindre l'arr\u00eat de bus \u00ab Pratteln, Rosenmatt \u00bb en cinq minutes \u00e0 pied environ (\u00e0 350 m\u00e8tres).\n\n\n\nSouhaitez-vous plus d\u2019informations ou souhaitez-vous fixer imm\u00e9diatement un rendez-vous de visite ? Daniel Schweizer attend de vos nouvelles\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Vogelmattstrasse 9\n4133 Pratteln",
            "CHF 560'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "2926 m3",
            "Construit en 1954",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1991",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence c24648e0-9a7f-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1011884/images/Detail/24775052.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1011884/images/Detail/24775053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1011884/images/Detail/24775042.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1011884/images/Detail/24775046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1011884/images/Detail/24775051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1011884/images/Detail/24775044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1011884/images/Detail/24775048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1011884/images/Detail/24775041.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1011884/images/Detail/24775043.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1011884/images/Detail/24775045.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1011884/images/Detail/24775049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1011884/images/Detail/24775047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1011884/images/Detail/24775050.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/pratteln/remax-immobilien-pratteln-1462/vie-confortable-abordable-emplacement-central-1011884",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 990000,
        "addresses": [
            "4497 R\u00fcnenberg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nG\u00c9N\u00c9REUX AVEC SAUNA\nC'est une tr\u00e8s belle maison unifamiliale avec beaucoup d'espace ! La maison de 7 pi\u00e8ces se trouve au calme et dispose d'un agr\u00e9able grand terrain avec un potager. Au rez-de-chauss\u00e9e il y a 2 chambres, cuisine, salon et salle de bain pour invit\u00e9s. A l'\u00e9tage sup\u00e9rieur se trouvent 4 chambres avec de grandes salles de bains. Le grenier a \u00e9t\u00e9 agrandi et dispose de raccordements pour le chauffage de l'eau. Au sous-sol vous trouverez une buanderie, 2 compartiments cave, une chaufferie et un atelier ainsi qu'un sauna.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Sur pied\n- grand jardin cl\u00f4tur\u00e9\n-Garage double\n- Balcon\n- Parquet/c\u00e9ramique\n- 3 \u00e9tages\n- Lave-linge/s\u00e8che-linge\n-Sauna\n- Chemin\u00e9e\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : rurale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (1 x WC/lavabo/douche, 1 x WC/baignoire/lavabo, 1 x WC/lavabo)\nMode de chauffage : mixte bois/mazout\nTransports en commun : bus, \u00e0 40 m\nEcoles : \u00e9cole R\u00fcnenberg, 450 m\nCommerces : Volg, 300 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4497 R\u00fcnenberg",
            "CHF 990'000.-",
            "7 pi\u00e8ces",
            "200 m2 (habitables)",
            "600 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323581",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011871/images/Detail/24774970.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011871/images/Detail/24774968.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011871/images/Detail/24774972.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011871/images/Detail/24774969.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011871/images/Detail/24774975.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1011871/images/Detail/24774971.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/runenberg/betterhomes-schweiz-ag-611/genereux-sauna-1011871",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/a40786283945d1c1c8672f62bc1e14d0"
    },
    {
        "price": 595000,
        "addresses": [
            "Reigoldswil, Mittelbiel 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAncienne ferme avec une grande grange au centre du village\nL'ancienne ferme se compose d'un s\u00e9jour avec une grande entr\u00e9e, un s\u00e9jour r\u00e9parti sur deux \u00e9tages, une cuisine, une salle de bains, une niche, une chambre spacieuse et un grenier confortable.\nL'ancienne partie \u00e9conomique peut \u00eatre utilis\u00e9e de diff\u00e9rentes mani\u00e8res et offre beaucoup d'espace.\nLe confortable coin salon de jardin et le jardin fruitier et potager \u00e0 flanc de colline sont bien ensoleill\u00e9s.\nLa propri\u00e9t\u00e9 est en bon \u00e9tat, a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e ces derni\u00e8res ann\u00e9es avec beaucoup de passion et d'attention aux d\u00e9tails et est connect\u00e9e au r\u00e9seau de chauffage local.\nClaudia Schommer se fera un plaisir de vous fournir de plus amples informations et de fixer un rendez-vous pour une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Ferme",
            "Mittelbiel 16\n4418 Reigoldswil",
            "CHF 595'000.-",
            "125 m2 (habitables)",
            "245 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1750",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 441816RGWMB",
            "Parking",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1011781/images/Detail/24773415.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1011781/images/Detail/24773414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1011781/images/Detail/24773422.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1011781/images/Detail/24773417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1011781/images/Detail/24773413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1011781/images/Detail/24773418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1011781/images/Detail/24773411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1011781/images/Detail/24773416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1011781/images/Detail/24773420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1011781/images/Detail/24773423.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1011781/images/Detail/24773421.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1011781/images/Detail/24773412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1011781/images/Detail/24773419.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/reigoldswil/gribi-vermarktung-ag-2042/ancienne-ferme-grande-grange-centre-village-1011781",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 750000,
        "addresses": [
            "4410 Liestal, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nRARIT\u00c9 - HAUTE QUALIT\u00c9 AU MILIEU DE LA VIEILLE VILLE !\nL'emplacement id\u00e9al, les grandes pi\u00e8ces et la cuisine ouverte pour les soir\u00e9es culinaires ne sont que quelques-uns des nombreux points forts de cet appartement. Il dispose \u00e9galement d'un sauna priv\u00e9, d'un bain \u00e0 remous et d'un refroidisseur \u00e0 vin.\n\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- cuisine ouverte avec deux caves \u00e0 vin\n- grande pi\u00e8ce\n-Jacuzzi\n-Sauna\n- Ascenseur\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : r\u00e9nov\u00e9\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1x baignoire/douche/lavabo/WC/sauna)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol\nTransports en commun : train, \u00e0 200m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 200m\nCommerces : diverses possibilit\u00e9s de shopping, accessibles \u00e0 pied\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4410 Liestal",
            "CHF 750'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "142 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2016",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323249",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009932/images/Detail/24755071.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009932/images/Detail/24755068.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009932/images/Detail/24755067.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009932/images/Detail/24755074.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009932/images/Detail/24755070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009932/images/Detail/24755069.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/liestal/betterhomes-schweiz-ag-611/rarite-haute-qualite-milieu-vieille-ville-1009932",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/3c3038be8499ab772b6b256f80332234"
    },
    {
        "price": 1950000,
        "addresses": [
            "Oberwil BL, Buchenstrasse 6"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\ndans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 : maison individuelle spacieuse - joli terrain constructible...\ndans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 : maison individuelle spacieuse / joli terrain \u00e0 b\u00e2tir\n\nVous recherchez une maison unifamiliale spacieuse ? Souhaitez-vous pouvoir concevoir votre nouvelle maison selon vos propres souhaits gr\u00e2ce \u00e0 la r\u00e9novation ?\nUn endroit calme dans un quartier magnifique et une belle vue au loin sont importants pour vous ?\n\nSi vous pouvez r\u00e9pondre \u00ab oui \u00bb \u00e0 ces questions, votre recherche se termine ici. L'\u00c9QUIPE IMMOBILI\u00c8RE DANIEL SCHWEIZER () vend cette magnifique propri\u00e9t\u00e9.\n\nobjet\n\nQuelques marches vous m\u00e8nent \u00e0 la porte d'entr\u00e9e. Si vous l'ouvrez, vous vous retrouverez dans la zone d'entr\u00e9e spacieuse. Tout droit, vous atteignez la cuisine intelligemment con\u00e7ue avec beaucoup de lumi\u00e8re et une belle vue sur le jardin.\n\nSur le c\u00f4t\u00e9 droit se trouvent \u00e0 la fois la salle \u00e0 manger spacieuse et le salon avec chemin\u00e9e qui, en plus d'un plan bien pens\u00e9, cr\u00e9e une atmosph\u00e8re chaleureuse. Le salon/salle \u00e0 manger est s\u00e9par\u00e9 par quelques marches, ce qui vous permet de profiter d'une hauteur sous plafond sup\u00e9rieure \u00e0 la moyenne dans l'espace de vie.\nDe l\u00e0, vous pouvez \u00e9galement acc\u00e9der au coin salon partiellement couvert et au jardin adjacent. Celui-ci est extr\u00eamement spacieux (superficie du terrain : 751 m\u00e8tres carr\u00e9s) et est dans un \u00e9tat bien entretenu. Les toilettes invit\u00e9s compl\u00e8tent l'espace \u00e0 cet \u00e9tage.\nIl y a cinq chambres \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur de la maison. Il y a aussi une salle de bain avec douche et double vasque. Les toilettes sont situ\u00e9es s\u00e9par\u00e9ment juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9.\nDans les plus de 90 m\u00e8tres carr\u00e9s du sous-sol, vous trouverez suffisamment d'espace pour laver, s\u00e9cher, chauffer et stocker.\nUn garage (attenant) est disponible pour le stationnement. Il y a aussi une place de parking.\n\nLa maison est en bon \u00e9tat compte tenu de son \u00e2ge. N\u00e9anmoins, il se r\u00e9jouit d'une r\u00e9novation ou le concept d'utilisation de la parcelle est enti\u00e8rement repens\u00e9. La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans la zone W2b, le taux de d\u00e9veloppement est de 28% et le taux d'utilisation est de 45%.\n\nPosition\n\nLa commune d'Oberwil BL combine les avantages de la vie en ville avec ceux de la vie \u00e0 la campagne.\nD'une part, de nombreux espaces verts sont \u00e0 votre disposition (for\u00eat, sentiers p\u00e9destres entre champs), et d'autre part, vous pouvez \u00e9galement rejoindre rapidement la ville (B\u00e2le), o\u00f9 vous attend une offre culturelle extr\u00eamement diversifi\u00e9e.\nOberwil conserve elle aussi une vie de \u00ab village \u00bb intacte et est bien \u00e9quip\u00e9e en zones commerciales, \u00e9coles, etc.\nLa propri\u00e9t\u00e9 \"Buchenstrasse 6\" est situ\u00e9e dans une rue calme avec vue sur la campagne.\nL'\u00e9cole primaire est accessible en six minutes \u00e0 pied, l'\u00e9cole secondaire en trois minutes en v\u00e9lo ou le lyc\u00e9e en cinq minutes en v\u00e9lo.\nEn cinq minutes en voiture, vous pourrez \u00e9galement rejoindre divers commerces (Coop, Migros, etc.).\n\nSouhaitez-vous plus d'informations sur cette propri\u00e9t\u00e9 ou souhaitez-vous fixer imm\u00e9diatement un rendez-vous pour une visite ? Nous sommes heureux de vous servir!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Buchenstrasse 6\n4104 Oberwil BL",
            "CHF 1'950'000.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "175 m2 (habitables)",
            "751 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1961",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence c2410e4d-9536-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1009038/images/Detail/24744861.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1009038/images/Detail/24744864.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1009038/images/Detail/24744868.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1009038/images/Detail/24744863.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1009038/images/Detail/24744867.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1009038/images/Detail/24744865.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1009038/images/Detail/24744871.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1009038/images/Detail/24744870.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1009038/images/Detail/24744862.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1009038/images/Detail/24744866.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1009038/images/Detail/24744869.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1009038/images/Detail/24744872.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1009038/images/Detail/24744873.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/oberwil-bl/remax-immobilien-pratteln-1462/emplacement-privilegie-maison-individuelle-spacieuse-joli-terrain-constructible-1009038",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 930000,
        "addresses": [
            "Zwingen, Grubenstrasse 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n\u00c9l\u00e9gant appartement de 4,5 pi\u00e8ces en rez de jardin avec parking int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur...\n\u00c9l\u00e9gant appartement de 4,5 pi\u00e8ces en rez de jardin avec place de parc int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure\n\nAppr\u00e9ciez-vous une maison \u00e9l\u00e9gante? Vous souhaitez terminer votre journ\u00e9e de travail dans le jardin ? Voulez-vous une maison dans laquelle vous pourrez profiter d\u2019un niveau de vie \u00e9lev\u00e9 ?\n\nVotre recherche est termin\u00e9e. Daniel Schweizer de RE/MAX Laufen vend ce bel appartement avec jardin \u00e0 Zwingen.\n\nLe prix de vente comprend une place de parc int\u00e9rieure et une place de parc ext\u00e9rieure.\n\nConvainquez-vous de cette offre exceptionnelle et fixez d\u00e8s aujourd'hui un rendez-vous de visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Grubenstrasse 5\n4222 Zwingen",
            "CHF 930'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 68b3ef0d-8ed4-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008552/images/Detail/24738795.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008552/images/Detail/24738792.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008552/images/Detail/24738791.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008552/images/Detail/24738798.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008552/images/Detail/24738800.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008552/images/Detail/24738796.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008552/images/Detail/24738794.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008552/images/Detail/24738790.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008552/images/Detail/24738797.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008552/images/Detail/24738793.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008552/images/Detail/24738799.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/zwingen/remax-immobilien-pratteln-1462/elegant-appartement-45-pieces-rez-jardin-parking-interieur-exterieur-1008552",
        "link2": "https://www.remax.ch/laufental"
    },
    {
        "price": 695000,
        "addresses": [
            "Reinach BL, Landererstrasse 4"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUne vie confortable et abordable dans un emplacement central\nUne vie confortable et abordable dans un emplacement central\n\nVous recherchez un appartement duplex confortable avec beaucoup d'espace de rangement ? Un emplacement central est-il important pour vous ? Souhaitez-vous vivre le moins cher possible, tout en restant beau et spacieux ?\n\nSi vous pouvez r\u00e9pondre \u00ab oui \u00bb \u00e0 ces questions, votre recherche se termine ici. Daniel Schweizer de RE/MAX Pratteln - M\u00fcnchenstein - Laufen vend ce magnifique appartement de 4,5 pi\u00e8ces.\n\nobjet\n\nLorsque vous entrez dans l'appartement, vous vous retrouvez dans un couloir spacieux avec une armoire int\u00e9gr\u00e9e pratique. Vous acc\u00e9dez ensuite aux toilettes avec lavabo par le parvis suppl\u00e9mentaire (ou r\u00e9duit).\nA c\u00f4t\u00e9 se trouve le confortable salon/salle \u00e0 manger. A c\u00f4t\u00e9 se trouve la cuisine avec une petite salle de petit-d\u00e9jeuner et le balcon.\n\nL'\u00e9l\u00e9gant escalier en bois vous m\u00e8ne aux \"chambres priv\u00e9es\". A cet \u00e9tage, vous trouverez trois chambres (chambres) et une salle de bain - \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire, de toilettes, d'un lavabo et de placards.\nLe couloir dispose de deux grands placards int\u00e9gr\u00e9s pour un espace de rangement suppl\u00e9mentaire.\n\nUn compartiment cave spacieux fait partie de l'appartement.\n\nVeuillez noter que la propri\u00e9t\u00e9 ne dispose pas d'ascenseur : c'est un avantage : vous \u00e9conomisez l'entretien de l'ascenseur.\n\nLes places de parking publiques du quartier sont disponibles pour le stationnement. De plus, diverses places de parking dans le quartier sont lou\u00e9es.\n\nPosition\n\nReinach combine les avantages de la vie en ville avec ceux de la vie au village.\n\u00ab La ville en face de la ville \u00bb est bien desservie par les transports et dispose de diverses zones de loisirs locales.\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e de mani\u00e8re tr\u00e8s centrale - le centre du village avec de nombreux commerces est accessible en tr\u00e8s peu de temps \u00e0 pied (max. cinq minutes \u00e0 pied).\nL'arr\u00eat de tramway et de bus \u00ab Landererstrasse \u00bb se trouve \u00e9galement \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate (environ deux \u00e0 trois minutes \u00e0 pied).\nVous pouvez rejoindre le jardin d'enfants St. Nikolaus en trois minutes \u00e0 pied et l'\u00e9cole primaire/secondaire en cinq \u00e0 six minutes. De plus, les sentiers (rues de quartier, zone 30) permettent \u00e9galement de parcourir l'itin\u00e9raire \u00e0 v\u00e9lo et ainsi d'arriver encore plus rapidement \u00e0 destination.\n\nVous souhaitez en savoir plus sur cette offre ? Daniel Schweizer de RE/MAX Pratteln - M\u00fcnchenstein - Laufen () se r\u00e9jouit de votre visite !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Landererstrasse 4\n4153 Reinach BL",
            "CHF 695'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 1964",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence d1a44550-8ed3-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008576/images/Detail/24739042.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008576/images/Detail/24739044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008576/images/Detail/24739033.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008576/images/Detail/24739032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008576/images/Detail/24739037.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008576/images/Detail/24739043.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008576/images/Detail/24739034.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008576/images/Detail/24739039.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008576/images/Detail/24739035.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008576/images/Detail/24739040.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008576/images/Detail/24739036.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008576/images/Detail/24739041.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008576/images/Detail/24739038.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/reinach-bl/remax-immobilien-pratteln-1462/vie-confortable-abordable-emplacement-central-1008576",
        "link2": "https://www.youtube.com/watch?v=5Opf86Co3Hg"
    },
    {
        "price": 395000,
        "addresses": [
            "4222 Zwingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBEAUCOUP D'ESPACE AVEC UN GRAND BALCON !\nLa grande terrasse ensoleill\u00e9e avec une vue magnifique, les pi\u00e8ces baign\u00e9es de lumi\u00e8re et la salle de bain avec baignoire ne sont que quelques-uns des nombreux points forts de cet appartement !\nL'appartement offre deux chambres fermant \u00e0 cl\u00e9 ainsi qu'un salon spacieux avec un coin cuisine ouvert et est enti\u00e8rement accessible aux personnes en fauteuil roulant.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Terrasse ensoleill\u00e9e 30 m\u00b2\n- une merveilleuse pr\u00e9voyance\n- un grand s\u00e9jour lumineux\n- cuisine ouverte\n- des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\n- Salle de bain avec baignoire\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x baignoire/douche/WC/baignoire)\nTransports en commun : Bus, 280 m / Train, 1,5 km\nEcoles : Ecole primaire, \u00e0 1,3 km\nCommerces : Lidl, 800 m / Jumbo, 600 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4222 Zwingen",
            "CHF 395'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "83 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1998",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322582",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007472/images/Detail/24725999.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007472/images/Detail/24726000.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007472/images/Detail/24726002.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007472/images/Detail/24726001.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007472/images/Detail/24725998.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1007472/images/Detail/24725997.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/zwingen/betterhomes-schweiz-ag-611/beaucoup-d39espace-grand-balcon-1007472",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/19a1bffbc7797e2a84b03c49434f9a26"
    },
    {
        "price": 2295000,
        "addresses": [
            "4463 Buus, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBEAUCOUP D'ESPACE, ZONE G\u00c9N\u00c9R\u00c9E, ENDROIT CALME\nCette belle maison unifamiliale \u00e0 Buus, avec ses 7,5 pi\u00e8ces et une incroyable surface habitable de 425 m\u00b2, offre suffisamment d'espace pour une grande famille ou comme maison multig\u00e9n\u00e9rationnelle. L'espace de vie spacieux et le vaste jardin avec vignes vous invitent \u00e0 vous d\u00e9tendre et \u00e0 profiter. Avec un po\u00eale en fa\u00efence et une cuisine de campagne sur mesure, vivre confortablement devient une exp\u00e9rience. Une immense grange partiellement am\u00e9nag\u00e9e offre un potentiel suppl\u00e9mentaire. L'emplacement calme, le chauffage urbain et suffisamment de places de parking compl\u00e8tent l'offre. Id\u00e9al pour vivre et travailler sous un m\u00eame toit.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- espace de vie g\u00e9n\u00e9reux\n- beaucoup de chiffre d'affaires avec les vignes\n- endroit calme\n- Maison multig\u00e9n\u00e9rationnelle\n- Po\u00eale en fa\u00efence\n- cuisine de campagne sur mesure\n- immense grange partiellement am\u00e9nag\u00e9e\n- Chauffage urbain\n- 3 places de stationnement et 2 places de parc ext\u00e9rieures\n- id\u00e9al pour vivre et travailler sous un m\u00eame toit\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : ensoleill\u00e9e et calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains/pi\u00e8ces d'eau : 4 (3 x lavabo/WC/douche, 1 x lavabo/WC/baignoire)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage urbain\nTransports en commun : Bus, 270 m\nEcoles : Ecole d\u00e9partementale, \u00e0 400 m\nCommerces : Volg, 180 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4463 Buus",
            "CHF 2'295'000.-",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "425 m2 (habitables)",
            "3341 m3",
            "1348 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1997",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321725",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003134/images/Detail/24672759.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003134/images/Detail/24672757.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003134/images/Detail/24672763.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003134/images/Detail/24672761.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003134/images/Detail/24672758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003134/images/Detail/24672760.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/buus/betterhomes-schweiz-ag-611/beaucoup-d39espace-zone-generee-endroit-calme-1003134",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/7643f2bdc4381ff72122ff53309cb52f"
    },
    {
        "price": 1330000,
        "addresses": [
            "Sissach, Hofackerweg 3c"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUne architecture sp\u00e9ciale pour tous ceux qui recherchent l'extraordinaire.\nCe joyau construit en 2010 est situ\u00e9 sur le versant ensoleill\u00e9 de Sissach et impressionne par son architecture particuli\u00e8re. Equip\u00e9 de 6 pi\u00e8ces \u00bd inond\u00e9es de lumi\u00e8re r\u00e9parties sur une superficie d'environ 168 m\u00b2. Avec son beau jardin et la situation de la pi\u00e8ce \u00e0 vivre, cette propri\u00e9t\u00e9 est particuli\u00e8rement adapt\u00e9e aux familles.\nLe carport pratique offre de la place pour deux voitures et est situ\u00e9 directement devant l'entr\u00e9e. Cela signifie que vous pouvez entrer dans la maison au sec m\u00eame lorsqu'il pleut. Dans la zone d'entr\u00e9e se trouve une armoire int\u00e9gr\u00e9e avec beaucoup d'espace. La lumi\u00e8re Ob apporte de la luminosit\u00e9 dans la cage d\u2019escalier qui descend au rez-de-chauss\u00e9e. \u00c0 droite de l'entr\u00e9e se trouvent trois chambres spacieuses, dont deux ont acc\u00e8s \u00e0 un balcon avec une vue incomparable. Les sols sont \u00e9quip\u00e9s de dalles de pierre l\u00e9g\u00e8res et intemporelles. La grande salle de bain \u00e0 cet \u00e9tage dispose d'une douche, d'une baignoire, d'un double lavabo et de toilettes. Il impressionne par son design moderne et son grand espace.\n\nLes escaliers vous m\u00e8nent au salon ouvert. Cet \u00e9tage impressionne par beaucoup de lumi\u00e8re gr\u00e2ce \u00e0 ses fen\u00eatres au niveau du sol. Sur le c\u00f4t\u00e9 droit se trouve la grande cuisine avec un espace bar o\u00f9 vos invit\u00e9s peuvent s'asseoir et vous regarder cuisiner. Le rev\u00eatement en granit de haute qualit\u00e9 s'harmonise parfaitement avec le blanc intemporel des fa\u00e7ades de cuisine. Juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 se trouve une buanderie pratique avec une tour de lavage, un lavabo et de nombreux espaces de rangement. Une chute \u00e0 linge facilite vos t\u00e2ches m\u00e9nag\u00e8res. Cet \u00e9tage dispose \u00e9galement de toilettes invit\u00e9s et d'un magnifique jardin d'hiver, ce qui agrandit encore l'espace de vie. De l\u00e0, vous pouvez acc\u00e9der au jardin par un escalier ext\u00e9rieur, o\u00f9 vous pourrez vous d\u00e9tendre en \u00e9t\u00e9.\n\nAu sous-sol se trouvent la chaufferie et une salle de loisirs chauff\u00e9e, qui dispose \u00e9galement d'un\nSi la lumi\u00e8re est \u00e9quip\u00e9e pour plus de luminosit\u00e9. Cet \u00e9tage comprend deux belles chambres divis\u00e9es par une porte coulissante. Les propri\u00e9taires actuels utilisent une pi\u00e8ce comme dressing, qui est reli\u00e9e\nest avec une salle de fitness et un acc\u00e8s \u00e0 un petit coin salon de jardin. Une autre salle de bain avec douche, lavabo et WC compl\u00e8te cet \u00e9tage.\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 impressionne par sa construction de haute qualit\u00e9 et son design moderne. Ici, vous pouvez vivre la maison de vos r\u00eaves et il n'y a aucune limite \u00e0 vos id\u00e9es d'am\u00e9nagement. L'aspect \u00e9cologique a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 pris en compte et des panneaux solaires ont \u00e9t\u00e9 install\u00e9s sur le toit, ce qui r\u00e9duit vos frais suppl\u00e9mentaires. Dans le\nUn r\u00e9seau de fibre optique a \u00e9t\u00e9 install\u00e9 dans toute la maison, vous offrant d'excellentes connexions internet.\n\nAvons-nous r\u00e9ussi \u00e0 vous convaincre ?\nOrganisez un rendez-vous de visite aujourd'hui.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Hofackerweg 3c\n4450 Sissach",
            "CHF 1'330'000.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "169 m2 (habitables)",
            "937 m3",
            "243 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2010",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600136",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989346/images/Detail/24524535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989346/images/Detail/24524545.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989346/images/Detail/24524540.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989346/images/Detail/24524538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989346/images/Detail/24524543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989346/images/Detail/24524539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989346/images/Detail/24524542.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989346/images/Detail/24524541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989346/images/Detail/24524544.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989346/images/Detail/24524537.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/sissach/remax-immobilien-gelterkinden-1464/architecture-speciale-tous-ceux-qui-recherchent-l39extraordinaire-989346",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3500000,
        "addresses": [
            "4222 Zwingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDes rendements attractifs \u00e0 Zwingen\nUn charmant immeuble d'appartements b\u00e9n\u00e9ficiant d'un emplacement idyllique sur le terrain num\u00e9ro 1 est \u00e0 vendre. 486 et un parking s\u00e9par\u00e9 sur le terrain num\u00e9ro 2115. Au total, cette propri\u00e9t\u00e9 offre 10 beaux appartements et 12 places de parking pratiques. La maison est situ\u00e9e dans une zone r\u00e9sidentielle recherch\u00e9e 2, ce qui en fait une opportunit\u00e9 d'investissement extr\u00eamement attractive.\nLes appartements soigneusement con\u00e7us disposent d'un agencement optimal et offrent une vari\u00e9t\u00e9 d'utilisations possibles. Vous avez le choix entre 3 appartements confortables de 2 pi\u00e8ces, 5 appartements spacieux de 3 pi\u00e8ces et 2 appartements \u00e9l\u00e9gants de 4 pi\u00e8ces. Chaque appartement a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u avec une grande attention aux d\u00e9tails et offre un espace de vie moderne et confortable qui invite \u00e0 la fl\u00e2nerie.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nImmeuble d'habitation avec place de parking s\u00e9par\u00e9e\n10 appartements bien structur\u00e9s\n12 places de parking \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nUn emplacement recherch\u00e9 en zone r\u00e9sidentielle 2\nUne s\u00e9lection d'appartements de diff\u00e9rentes tailles : 2, 3 et 4 pi\u00e8ces\nDes plans d'\u00e9tage g\u00e9n\u00e9reux pour une utilisation optimale de l'espace de vie\nUn espace de vie contemporain et confortable pour un haut niveau de confort de vie\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Immeuble r\u00e9sidentiel",
            "4222 Zwingen",
            "CHF 3'500'000.-",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "850 m2 (habitables)",
            "1459 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1981",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL9jaAAD",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/988008/images/Detail/24507283.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/988008/images/Detail/24507281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/988008/images/Detail/24507282.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/zwingen/properti-ag-2229/rendements-attractifs-zwingen-988008",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2545000,
        "addresses": [
            "4414 F\u00fcllinsdorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nvues ensoleill\u00e9es exclusives\nIdylle r\u00e9sidentielle r\u00e9nov\u00e9e - qui brise les conventions.\nCe n'est que lors d'une visite que l'on per\u00e7oit la culture de vie extr\u00eamement moderne et harmonieusement coordonn\u00e9e.\nCette maison individuelle de 5\u00bd pi\u00e8ces avec un appartement/studio s\u00e9par\u00e9, un double abri voiture, un garage et une gigantesque salle de jardin avec un barbecue/coin salon naturellement ombrag\u00e9 assure beaucoup d'ambiance, un haut niveau d'intimit\u00e9 et souligne les normes de qualit\u00e9 \u00e9lev\u00e9es de tous les aspects.\n\nLe rez-de-chauss\u00e9e avec l'entr\u00e9e principale couverte est accessible par l'escalier.\n\nL'entr\u00e9e avec l'escalier int\u00e9rieur montre d\u00e9j\u00e0 les normes de qualit\u00e9 \u00e9lev\u00e9es. Celui-ci sert d'acc\u00e8s au sous-sol et relie en m\u00eame temps l'\u00e9l\u00e9gant espace de vie.\nSur la droite il y a une salle de bain et juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 une chambre simple avec placards int\u00e9gr\u00e9s. Ensuite, l'espace accueillant impressionne par sa chemin\u00e9e centrale et son \u00ab salon \u00bb lumineux.\nEn face se trouve le \u00ab Essen \u00bb sur\u00e9lev\u00e9 avec des lucarnes et la \u00ab cuisine \u00bb attenante. Ce bijou ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer - refl\u00e8te avec succ\u00e8s la combinaison de la haute technologie et de la fra\u00eecheur luxueuse.\n\nLa structure en bois construite en partie au-dessus de l'espace \u00ab s\u00e9jour/salle \u00e0 manger \u00bb fait partie de la chape qui peut encore \u00eatre agrandie.\n\nMais la plus grande surprise r\u00e9side dans la salle de jardin superbement con\u00e7ue avec un four su\u00e9dois et une transition fluide vers le barbecue et le coin salon naturellement ombrag\u00e9s. Un d\u00e9fi architectural : int\u00e9grer harmonieusement le b\u00e2timent annexe vitr\u00e9 du sol au plafond dans la culture de vie harmonieusement coordonn\u00e9e.\n\nL'escalier int\u00e9rieur au sous-sol situ\u00e9 dans la partie arri\u00e8re du b\u00e2timent m\u00e8ne directement \u00e0 la pi\u00e8ce de passage.\nDans la zone avant se trouvent deux tr\u00e8s grandes pi\u00e8ces lumineuses, chacune \u00e9quip\u00e9e de placards int\u00e9gr\u00e9s.\nA l'arri\u00e8re se trouvent une salle de bain, ainsi que les deux locaux techniques et l'acc\u00e8s \u00e0 la buanderie avec l'abri anti-a\u00e9rien derri\u00e8re.\nL'unit\u00e9 grand-m\u00e8re expos\u00e9e au soleil - appartement ou studio - dispose d'un acc\u00e8s interne via la buanderie \u00e0 la chambre simple, ou de l'ext\u00e9rieur via l'antichambre - avec toilettes et lavabo.\n\nEntrez, profitez de la vue et du calme.\nCar la vue de face discr\u00e8te avec le double abri de voiture ne r\u00e9v\u00e8le pas une vue sur la culture d'habitation g\u00e9n\u00e9reusement coordonn\u00e9e avec environ 282 m2 de surface utile.\nLa propri\u00e9t\u00e9 est intelligemment int\u00e9gr\u00e9e dans le terrain de 1 237 m2 - dans une position sur\u00e9lev\u00e9e en bordure de la zone de construction - et n'est pas visible d'en haut.\nSurtout pas l'extension massive, dont le volume traverse toute la vue de face gr\u00e2ce \u00e0 de hautes parties vitr\u00e9es, permettant ainsi un panorama d\u00e9gag\u00e9 du Waldenburgertal \u00e0 B\u00e2le.\n\nDemandez notre documentation compl\u00e8te et d\u00e9taill\u00e9e - nous attendons votre demande avec impatience et sommes \u00e9galement heureux de vous fournir de plus amples informations ou des visites.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4414 F\u00fcllinsdorf",
            "CHF 2'545'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "231 m2 (habitables)",
            "1172 m3",
            "1237 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1986",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110031007-316",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/985698/images/Detail/24480377.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/985698/images/Detail/24480367.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/985698/images/Detail/24480379.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/985698/images/Detail/24480376.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/985698/images/Detail/24480369.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/985698/images/Detail/24480372.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/985698/images/Detail/24480373.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/985698/images/Detail/24480378.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/985698/images/Detail/24480368.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/985698/images/Detail/24480371.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/985698/images/Detail/24480374.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/985698/images/Detail/24480375.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/fullinsdorf/remax-immobilien-liestal-1504/vues-ensoleillees-exclusives-985698",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 930000,
        "addresses": [
            "Gelterkinden, Br\u00fchlgasse 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement au 5\u00e8me \u00e9tage - Condominiums attrayants sous le soleil de Gelterkinden\n\u00c0 Gelterkinden, un immeuble d'appartements de neuf copropri\u00e9t\u00e9s est en construction \u00e0 la Br\u00fchlgasse 22. La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au sud-ouest de la place du village, \u00e0 proximit\u00e9 de l'\u00e9glise catholique, sur une l\u00e9g\u00e8re pente. Gelterkinden est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus grande commune de la r\u00e9gion du Haut-B\u00e2le et le quatri\u00e8me village le plus ensoleill\u00e9 de Suisse. Une gamme diversifi\u00e9e de services et de commerces est garantie. Il offre l'acc\u00e8s \u00e0 tous les niveaux de la scolarit\u00e9 obligatoire. Une bonne desserte des transports publics et une situation centrale entre B\u00e2le, Berne et Zurich constituent les meilleures conditions de mobilit\u00e9 et de flexibilit\u00e9. L'offre diversifi\u00e9e de loisirs, de sports et de culture ainsi que les diff\u00e9rents clubs s\u00e9duisent tous, petits et grands.\n\nLe projet se caract\u00e9rise par sa grille de fa\u00e7ade et son d\u00e9placement en volume. Ce d\u00e9placement all\u00e8ge le volume et offre plus d'intimit\u00e9 aux diff\u00e9rents appartements. La structure \u00e0 trois chevaux permet une taille d'appartements de 3,5 \u00e0 4,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e et aux \u00e9tages. Il y a trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces dans les combles.\nLes appartements sont accessibles par l'escalier ouvert avec ascenseur. Dans chaque appartement, vous \u00eates accueilli par un hall d'entr\u00e9e spacieux. L'exp\u00e9rience spatiale se r\u00e9tr\u00e9cit dans le couloir \u00e0 partir duquel on acc\u00e8de aux chambres individuelles et aux deux salles de bains. Au bout du couloir, l'appartement se d\u00e9veloppe en un salon/salle \u00e0 manger ouvert. Gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00eelot de cuisson, la cuisine, avec acc\u00e8s direct au r\u00e9duit, appara\u00eet\ntr\u00e8s ouvert. La grande fen\u00eatre levante-coulissante donne acc\u00e8s au coin salon couvert avec jardin attenant au rez-de-chauss\u00e9e, au balcon couvert \u00e0 l'\u00e9tage et \u00e0 un dans les combles.\nbalcon spacieux avec auvent.\n\nProduction d'\u00e9nergie respectueuse de l'environnement gr\u00e2ce \u00e0 une pompe \u00e0 chaleur avec un syst\u00e8me photovolta\u00efque.\n\nD'autres appartements de 3,5 ou 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 partir de 880 000 CHF peuvent \u00eatre trouv\u00e9s dans la documentation de vente.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux devraient d\u00e9buter \u00e0 l\u2019automne 2023 et s\u2019achever vers la fin 2024.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Br\u00fchlgasse 22\n4460 Gelterkinden",
            "CHF 930'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "108 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-264",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978612/images/Detail/24393538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978612/images/Detail/24393540.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978612/images/Detail/24393537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978612/images/Detail/24393539.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/gelterkinden/remax-immobilien-gelterkinden-1464/appartement-5eme-etage-condominiums-attrayants-sous-soleil-gelterkinden-978612",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 955000,
        "addresses": [
            "Tecknau, Sonnenmatt"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction 6 maisons jumel\u00e9es - maison n\u00b02 rang\u00e9e sup\u00e9rieure\n\u00c0 Tecknau, six maisons jumel\u00e9es avec places de parking sont construites en hauteur \u00e0 Sonnenmatt. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses. Environnement calme et sans circulation. Les b\u00e2timents solides offrent une superficie nette de 169 \u00e0 188 m\u00b2 r\u00e9partis en 5\u00bd - 6\u00bd pi\u00e8ces sur 3-4 \u00e9tages. Acc\u00e8s \u00e0 toutes les maisons depuis la place de parking.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux d\u00e9buteront au printemps 2023 (permis de construire disponible).\n\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Tecknau est accessible en quelques minutes seulement.\nLes options de stationnement offrent un espace pour les visiteurs \u00e0 l'ext\u00e9rieur et une place de stationnement int\u00e9rieure par maison.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Sonnenmatt\n4492 Tecknau",
            "CHF 955'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "188 m2 (habitables)",
            "720 m3",
            "219 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600079",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967524/images/Detail/24249239.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967524/images/Detail/24249231.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967524/images/Detail/24249238.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967524/images/Detail/24249236.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967524/images/Detail/24249234.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967524/images/Detail/24249237.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967524/images/Detail/24249232.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967524/images/Detail/24249242.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967524/images/Detail/24249233.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967524/images/Detail/24249235.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/tecknau/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-6-maisons-jumelees-maison-n2-rangee-superieure-967524",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2095000,
        "addresses": [
            "4410 Liestal, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nsuperbe demeure seigneuriale\nCe b\u00e2timent majestueux se pr\u00e9sente de mani\u00e8re frappante comme une propri\u00e9t\u00e9 majestueuse et magnifique, int\u00e9gr\u00e9e dans un espace magnifiquement paysager.\nB\u00e9n\u00e9ficie de la proximit\u00e9 de la zone centrale, d'une population d'arbres anciens, d'un ensoleillement optimal et de la biomasse b\u00e9n\u00e9fique \u00e0 l'ouest, avec un haut niveau d'intimit\u00e9.\n\nL'attrait particulier de cette maison polyvalente l\u00e9g\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e r\u00e9side dans son plan d'\u00e9tage spacieux, avec environ 257 m2 de surface habitable et environ 167 m2 de surface utile - beaucoup de hauteur et de lumi\u00e8re naturelle, gr\u00e2ce \u00e0 la solide structure du b\u00e2timent de 1914.\nLa manipulation soign\u00e9e et habile des \u00e9l\u00e9ments structurels - obtenue gr\u00e2ce au m\u00e9lange passionnant de traditionnel et de moderne, un large \u00e9ventail d'utilisations possibles avec un espace lumineux.\nD'\u00e9l\u00e9gants escaliers en bois relient les niveaux ind\u00e9pendants, du sous-sol aux trois unit\u00e9s r\u00e9sidentielles \u00e9l\u00e9gantes jusqu'au grenier extensible.\n\nNous serions heureux de vous accompagner dans une visite impressionnante :\nLe sous-sol enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et agrandi dispose d'une antichambre/couloir rustique. Celui-ci relie trois pi\u00e8ces d\u00e9cloisonn\u00e9es et la salle \u00ab technologie/lavage \u00bb.\nLa pi\u00e8ce orient\u00e9e ouest permet un acc\u00e8s direct au jardin via un escalier avec rampe.\n\nUn escalier dans le porche massif en forme de tonnelle m\u00e8ne directement au rez-de-chauss\u00e9e l\u00e9g\u00e8rement sur\u00e9lev\u00e9.\nDepuis l'entr\u00e9e spacieuse avec toilettes invit\u00e9s, vous pouvez acc\u00e9der au bel espace 3 pi\u00e8ces et \u00e0 la cuisine d\u00eenatoire pr\u00eate \u00e0 raccorder avec placards muraux via un couloir. Derri\u00e8re se trouve la longue salle de bains nostalgique.\n\nUn escalier ancien en ch\u00eane avec une main courante tourn\u00e9e m\u00e8ne \u00e0 l'appartement aux allures de loft au premier \u00e9tage.\nLe couloir ouvre un acc\u00e8s r\u00e9duit au vaste balcon et \u00e0 l'appartement.\nOn y trouve une chambre \u00e0 gauche et le vestiaire \u00e0 droite, suivis de la salle de bain chic, astucieusement int\u00e9gr\u00e9e.\nCi-dessous se trouve l'espace de retraite impressionnant et intelligemment ouvert avec une baie vitr\u00e9e, un salon et une salle \u00e0 manger et la cuisine ouverte attenante. Cela refl\u00e8te avec succ\u00e8s la combinaison de fonctionnalit\u00e9 et de modernit\u00e9 avec un espace de rangement g\u00e9n\u00e9reux.\nLa zone de bien-\u00eatre volontairement ouverte s\u00e9pare harmonieusement les diff\u00e9rentes parties de la pi\u00e8ce tout en conservant le m\u00eame charme.\n\nTrois pi\u00e8ces individuelles, con\u00e7ues \u00e0 l'image du rez-de-chauss\u00e9e, d\u00e9bouchent sur le long couloir du deuxi\u00e8me \u00e9tage. Il y a aussi une cuisine-s\u00e9jour \u00e0 r\u00e9nover avec une salle de bain derri\u00e8re. Le \u00ab s\u00e9jour \u00bb dispose d'un petit balcon orient\u00e9 ouest.\nLa partie avant du couloir contient encore un r\u00e9duit et l'acc\u00e8s au grenier.\n\nSi vous montez les escaliers derri\u00e8re la porte du grenier, vous n'avez aucune id\u00e9e de l'espace volumineux sous le toit froid.\n\nL\u2019opportunit\u00e9 de r\u00e9aliser le r\u00eave de \u00ab r\u00e9sidence dans un immeuble ancien \u00bb.\nUn centre de vie exceptionnel - d'une cubature de 1 627 m\u00b3 et sans exigence de protection monumentale - \u00e0 vendre.\nSitu\u00e9 dans la zone r\u00e9sidentielle et commerciale WG3, sur un terrain de 809 m\u00b2 avec 327 m\u00b2 de r\u00e9serve fonci\u00e8re constructible et convient comme maison de g\u00e9n\u00e9ration ou maison tripartite, pour vivre/travailler, ainsi que comme bureau et pourrait \u00eatre conserv\u00e9 comme tel. .\n\nDemandez notre documentation compl\u00e8te et d\u00e9taill\u00e9e - nous attendons votre demande avec impatience et sommes \u00e9galement heureux de vous fournir de plus amples informations ou des visites.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4410 Liestal",
            "CHF 2'095'000.-",
            "8.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "257 m2 (habitables)",
            "1627 m3",
            "809 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1914",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110031007-10000049",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965736/images/Detail/24228260.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965736/images/Detail/24228267.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965736/images/Detail/24228264.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965736/images/Detail/24228263.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965736/images/Detail/24228262.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965736/images/Detail/24228258.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965736/images/Detail/24228259.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965736/images/Detail/24228261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965736/images/Detail/24228266.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965736/images/Detail/24228265.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965736/images/Detail/24228257.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965736/images/Detail/24228256.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/liestal/remax-immobilien-liestal-1504/superbe-demeure-seigneuriale-965736",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 750000,
        "addresses": [
            "Buckten, Gassacker 30"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison mitoyenne familiale idyllique avec une belle vue\nLa maison mitoyenne se trouve dans un quartier calme et un environnement familial dans le meilleur endroit tr\u00e8s ensoleill\u00e9 de Buckten. C'est la retraite id\u00e9ale si vous souhaitez vous \u00e9loigner du stress quotidien.\n\nLe salon/salle \u00e0 manger au rez-de-chauss\u00e9e est tr\u00e8s spacieux et reli\u00e9 \u00e0 la cuisine attenante et \u00e0 votre propre jardin partiellement couvert. Une chemin\u00e9e vous invite \u00e0 des heures douillettes et romantiques. Derri\u00e8re la chemin\u00e9e, qui sert de s\u00e9parateur de pi\u00e8ce dans le salon, se trouve une niche de bureau pratique. A ce niveau, il y a deux autres chambres, un cellier et une salle de bain \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire, de toilettes et d'un lavabo. L'ensemble de la propri\u00e9t\u00e9 est tr\u00e8s lumineux et dispose de nombreuses grandes fen\u00eatres.\nAu sous-sol se trouvent trois chambres spacieuses et une salle de bain \u00e9quip\u00e9e d'une douche, de toilettes et d'un lavabo. On y trouve \u00e9galement une immense buanderie, un cellier potager et un local \u00e0 v\u00e9los.\n\nL'\u00e9tablissement dispose de salles communes telles qu'un sauna et une salle de fitness, que vous pouvez utiliser.\n\nDiverses r\u00e9novations effectu\u00e9es font de cette propri\u00e9t\u00e9 un joyau dans lequel vous pourrez emm\u00e9nager imm\u00e9diatement.\nUne place de parking non couverte compl\u00e8te cette offre unique.\n\nLaissez-vous inspirer...\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Gassacker 30\n4446 Buckten",
            "CHF 750'000.-",
            "6 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "140 m2 (habitables)",
            "843 m3",
            "Construit en 1973",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-250",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/958356/images/Detail/24134614.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/958356/images/Detail/24134613.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/958356/images/Detail/24134611.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/958356/images/Detail/24134606.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/958356/images/Detail/24134609.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/958356/images/Detail/24134612.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/958356/images/Detail/24134610.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/958356/images/Detail/24134607.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/958356/images/Detail/24134608.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/958356/images/Detail/24134605.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/buckten/remax-immobilien-gelterkinden-1464/maison-mitoyenne-familiale-idyllique-belle-vue-958356",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3400000,
        "addresses": [
            "4102 Binningen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBINNINGEN - MAISON DE STYLE - 6.5 PIECES\nDas diskrete Erscheinungsbild von aussen l\u00e4sst nicht erahnen, was sich hier f\u00fcr ein, in jeder Hinsicht, einmaliges Innenambiente erleben l\u00e4sst. Stets umfangreich gepflegt pr\u00e4sentiert sich das Haus in einem sehr guten Zustand. Diverse architektonische D\u00e9tails, viele Fenster und die hochwertigen Materialen schaffen hier eine Wohlf\u00fchl-Atmosph\u00e4re. \u00dcber den Eingangsbereich mit Garderobe und G\u00e4ste/WC, erreichen Sie den Wohn-Essbereich mit dem markanten stilvollen Chemin\u00e9e. Hohe Decken, viel Lichteinfall und der wundersch\u00f6ne Marmorboden werden auch Sie begeistern. Vom Wohnzimmer gelangen Sie direkt in den Wintergarten mit Aussen-Chemin\u00e9e, welcher Ihnen im Sommer wie Winter Platz f\u00fcr angenehme Tafelrunden bietet. Angrenzend zum Essbereich finden Sie die geschlossene, grosse und luxuri\u00f6s ausgestattete K\u00fcche mit praktischem Stauraum. \u00dcber die Treppe gelangen Sie in das Obergeschoss mit der offenen Galerie und dem privaten Elternbereich, Schlafzimmer mit Badezimmer en Suite. Hier steht Ihnen auch ein Balkon zur Verf\u00fcgung. Im Sockelgeschoss erwarten Sie 3 Schlafzimmer sowie ein zus\u00e4tzliches Bad mit Dusche. Ob f\u00fcr Ihre Kinder, Ihre G\u00e4ste oder f\u00fcr Ihr Gesch\u00e4ftsdomizil, da dieser Bereich \u00fcber einen eigenen Zugang von Aussen verf\u00fcgt, stehen Ihnen alle M\u00f6glichkeiten offen. Weiter geht es auf dieser Etage mit dem Spa-Bereich. Sauna, weiteres Bad mit Umkleide und Zugang zum grossen Indoor-Pool. Die riesige Fensterfront zum Garten k\u00f6nnen Sie im Sommer vollst\u00e4ndig \u00f6ffnen und haben quasi einen Outdoor-Pool. Ein Partyraum mit kleiner K\u00fcche und Sitzecke und die Kellerr\u00e4umlichkeiten runden das Raumprogramm ab. Eine Doppelgarage und Aussenparkpl\u00e4tze stehen ebenfalls zur Verf\u00fcgung.\nMehr Informationen : www.tissot-immobilien.ch\nL'apparence discr\u00e8te de l'ext\u00e9rieur ne laisse pas deviner l'ambiance unique qui r\u00e8gne \u00e0 l'int\u00e9rieur. Toujours bien entretenue, la maison se pr\u00e9sente en tr\u00e8s bon \u00e9tat. Les divers d\u00e9tails architecturaux, les nombreuses fen\u00eatres et les mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re de bien-\u00eatre. En passant par l'entr\u00e9e avec vestiaire et toilettes, on acc\u00e8de au salon/salle \u00e0 manger avec une chemin\u00e9e de style. Les hauts plafonds, la grande luminosit\u00e9 et le magnifique sol en marbre vous s\u00e9duiront \u00e9galement. Depuis le salon, vous acc\u00e9dez directement au jardin d'hiver avec chemin\u00e9e ext\u00e9rieure, qui vous offre de la place en \u00e9t\u00e9 comme en hiver pour des tables agr\u00e9ables. \u00c0 c\u00f4t\u00e9 de la salle \u00e0 manger se trouve la grande cuisine ferm\u00e9e, luxueusement \u00e9quip\u00e9e et dot\u00e9e d'un espace de rangement pratique. En empruntant l'escalier, vous acc\u00e9dez \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur avec la galerie ouverte et l'espace parental priv\u00e9, chambre \u00e0 coucher avec salle de bain en suite. Ici, un balcon est \u00e9galement \u00e0 votre disposition. Au niveau du rez-de-chauss\u00e9e inf\u00e9rieur, 3 chambres \u00e0 coucher vous attendent ainsi qu'une salle de bain suppl\u00e9mentaire avec douche. Que ce soit pour vos enfants, vos invit\u00e9s ou pour votre domicile professionnel, comme cet espace dispose de son propre acc\u00e8s ext\u00e9rieur, toutes les possibilit\u00e9s s'offrent \u00e0 vous. L'espace spa se poursuit \u00e0 cet \u00e9tage. Sauna, autre salle de bains avec vestiaire et acc\u00e8s \u00e0 la grande piscine int\u00e9rieure. En \u00e9t\u00e9, vous pouvez ouvrir compl\u00e8tement l'immense baie vitr\u00e9e donnant sur le jardin et disposer ainsi d'une piscine quasiment en plein air. Une salle de f\u00eate avec une petite cuisine et un coin salon ainsi qu'une cave compl\u00e8tent le programme des pi\u00e8ces. Un garage double et des places de parking ext\u00e9rieures sont \u00e9galement disponibles.\nPlus d'informations : www.tissot-immobilier.ch\nThe discreet appearance from the outside does not give an idea of the unique interior ambience that can be experienced here in every respect. Always extensively maintained, the house presents itself in a very good condition. Various architectural details, many windows and the high-quality materials create a feel-good atmosphere. Via the entrance area with cloakroom and guest/WC, you reach the living-dining area with the striking stylish fireplace. High ceilings, lots of light and the beautiful marble floor will also inspire you. The living room leads directly into the wintergreen with outdoor fireplace, which offers space for pleasant dining in summer and winter. Adjacent to the dining area you will find the closed, large and luxuriously equipped kitchen with practical storage space. Via the staircase you reach the upper floor with the open gallery and the private parents' area, bedroom with bathroom en suite. Here you also have a balcony at your disposal. On the basement level, 3 bedrooms and an additional bathroom with shower await you. Whether for your children, your guests or for your business domicile, as this area has its own access from the outside, all possibilities are open to you. Continuing on this floor is the spa area. Sauna, another bathroom with changing room and access to the large indoor pool. The huge window front to the garden can be opened completely in summer and you have an outdoor pool. A party room with a small kitchen and seating area and the cellar round off the room programme. A double garage and outdoor parking spaces are also available.\nMore Information : www.tissot-realestate.ch\nL'aspetto discreto dell'esterno non tradisce l'atmosfera unica dell'interno. La casa \u00e8 sempre stata ben tenuta ed \u00e8 in ottime condizioni. I vari dettagli architettonici, le numerose finestre e i materiali di alta qualit\u00e0 creano un'atmosfera di benessere. L'ingresso con guardaroba e servizi igienici conduce al soggiorno/sala da pranzo con un elegante camino. Anche i soffitti alti, la luminosit\u00e0 e il bellissimo pavimento in marmo vi conquisteranno. Dal soggiorno si accede direttamente al giardino d'inverno con camino esterno, che offre spazio per accoglienti tavoli in estate e in inverno. Accanto alla sala da pranzo si trova l'ampia cucina chiusa, lussuosamente attrezzata e dotata di un pratico spazio di archiviazione. Attraverso la scala si raggiunge il piano superiore con il loggiato e la zona genitoriale privata, la camera da letto con bagno privato. Qui \u00e8 disponibile anche un balcone. Al piano terra inferiore, vi attendono 3 camere da letto e un ulteriore bagno con doccia. Che sia per i vostri figli, per i vostri ospiti o per il vostro domicilio professionale, poich\u00e9 questo spazio ha un proprio accesso esterno, tutte le possibilit\u00e0 sono aperte a voi. L'area spa continua su questo piano. Sauna, altro bagno con spogliatoio e accesso alla grande piscina coperta. In estate, \u00e8 possibile aprire completamente l'enorme bovindo sul giardino e avere una piscina quasi all'aperto. Una sala per feste con una piccola cucina e un'area lounge, nonch\u00e9 una cantina, completano il programma della sala. Sono inoltre disponibili un garage doppio e posti auto esterni.\nInformazioni supplementari : www.tissot-immobiliare.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4102 Binningen",
            "CHF 3'400'000.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "262 m2 (habitables)",
            "568 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1978",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7141103B",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Approvisionnement en gaz",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Piscine",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/955938/images/Detail/24102208.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/955938/images/Detail/24102212.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/955938/images/Detail/24102211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/955938/images/Detail/24102210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/955938/images/Detail/24102213.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/955938/images/Detail/24102209.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/binningen/tissot-immobilien-co-ag-681/binningen-maison-style-65-pieces-955938",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1475000,
        "addresses": [
            "Sissach, Kleine Allmend 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison de r\u00eave avec grand-m\u00e8re \u00e0 Sissach\nCette maison unifamiliale \u00e0 Sissech \u00e0 vendre avec un appartement s\u00e9par\u00e9 et un grand jardin a \u00e9t\u00e9 construite en 1800, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e en 2012 et est situ\u00e9e sur un terrain de 487 m\u00b2 dans un emplacement central.\nLa maison familiale a 5\u00bd pi\u00e8ces et l'appartement de mamie a 2 pi\u00e8ces qui est actuellement lou\u00e9.\nL'appartement de mamie attenant dispose d'un beau salon et d'une belle petite cuisine avec un coin repas. Une chambre, une salle de bain et un compartiment au sous-sol sont \u00e9galement disponibles.\nArriv\u00e9 dans la maison, vous atteignez le vestibule ainsi que le vestiaire invitant qui offre beaucoup d'espace pour s'asseoir.\n\nL'antichambre, qui pourrait \u00e9galement \u00eatre con\u00e7ue comme salle de loisirs, dessert les diff\u00e9rentes pi\u00e8ces telles que le r\u00e9duit, le d\u00e9barras, le local technique, la buanderie et le local technique, \u00e0 partir desquelles il existe un passage suppl\u00e9mentaire vers l'ext\u00e9rieur.\n\nLa vie de la maison familiale se d\u00e9roule \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur, qui commence par un spacieux parvis/hall et est \u00e9quip\u00e9 d'un bel espace salon/salle \u00e0 manger qui vous accueille avec un charmant po\u00eale su\u00e9dois au milieu de la pi\u00e8ce. La cuisine attenante est spacieuse et \u00e9quip\u00e9e de tous les appareils de cuisine. Un r\u00e9duit fait \u00e9galement partie de cet \u00e9tage. La salle de bain offre \u00e9galement suffisamment d'espace pour les meubles d\u00e9coratifs.\nA ce niveau se trouve \u00e9galement l'unique terrasse, qui offre non seulement une vue imprenable, mais aussi une taille rare avec ses 75 m\u00b2. L'endroit id\u00e9al pour passer des journ\u00e9es et des soir\u00e9es en famille. Une pi\u00e8ce de passage spacieuse qui a \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 la terrasse peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9e et con\u00e7ue de diff\u00e9rentes mani\u00e8res.\n\nLe grenier, comme tout dans la maison, est unique. La salle de la galerie, qui s'\u00e9tend jusqu'au premier \u00e9tage, offre un passage vers le balcon et suffisamment d'espace pour une vari\u00e9t\u00e9 d'am\u00e9nagements de vie. Une autre salle galerie avec le m\u00eame principe peut \u00eatre utilis\u00e9e \u00e0 volont\u00e9. Un r\u00e9duit pratique, une chambre avec loggia et une salle de bains se trouvent au m\u00eame niveau. De plus, la propri\u00e9t\u00e9 offre 3-4 places de parking ext\u00e9rieures.\nComme d\u00e9j\u00e0 mentionn\u00e9, il reste le premier \u00e9tage, qui m\u00e8ne en partie des salles de la galerie inf\u00e9rieure aux deux autres salles. Il y a un lavabo dans une des premi\u00e8res chambres. Cette division pratique n'existe pas souvent.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Immeuble r\u00e9sidentiel",
            "Kleine Allmend 5\n4450 Sissach",
            "CHF 1'475'000.-",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "487 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1800",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600023"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/920370/images/Detail/24642704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/920370/images/Detail/24642705.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/920370/images/Detail/24642699.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/920370/images/Detail/24642703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/920370/images/Detail/24642701.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/920370/images/Detail/24642696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/920370/images/Detail/24642702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/920370/images/Detail/24642697.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/920370/images/Detail/24642700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/920370/images/Detail/24642698.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/sissach/remax-immobilien-gelterkinden-1464/maison-reve-grand-mere-sissach-920370",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1550000,
        "addresses": [
            "4104 Oberwil BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPREMI\u00c8RE OCCUPATION DE HAUTE QUALIT\u00c9 AVEC PLUS DE 50M2 DE TERRASSE !\nL'appartement moderne et de haute qualit\u00e9 de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Oberwil BL impressionne non seulement par son emplacement privil\u00e9gi\u00e9, mais aussi par son espace. Avec une surface habitable de 128 m\u00b2, il offre suffisamment d'espace pour toute la famille. Une place de parking souterraine (peut \u00eatre achet\u00e9e pour CHF 45'000) assure un stationnement pratique et l'installation photovolta\u00efque sur le toit plat et la pompe \u00e0 chaleur avec sonde g\u00e9othermique garantissent un approvisionnement \u00e9nerg\u00e9tique durable. Cette propri\u00e9t\u00e9 est id\u00e9ale pour les acheteurs exigeants qui appr\u00e9cient la qualit\u00e9 et le confort.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- meilleur emplacement\n- g\u00e9n\u00e9reux\n- de haute qualit\u00e9 et moderne\n- Place de parking souterrain\n- Syst\u00e8me photovolta\u00efque sur le toit plat\n- Pompe \u00e0 chaleur avec sonde g\u00e9othermique\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : tr\u00e8s bien\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x WC/baignoire/lavabo, 1 x douche/WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : thermopompe avec sonde g\u00e9othermique\nTransports en commun : Bus, 550 m / Tramway, 1 km\nEcoles : Ecole maternelle/primaire, \u00e0 600 m\nCommerces : Coop/Migros, \u00e0 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4104 Oberwil BL",
            "CHF 1'550'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "128 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323266",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009943/images/Detail/24755127.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009943/images/Detail/24755125.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009943/images/Detail/24755128.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009943/images/Detail/24755126.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009943/images/Detail/24795620.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009943/images/Detail/24755130.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/oberwil-bl/betterhomes-schweiz-ag-611/premiere-occupation-haute-qualite-plus-50m2-terrasse-1009943",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/48481979b5114dcb57cf20a809d77644"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "4460 Gelterkinden, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nImmeuble r\u00e9sidentiel et commercial attrayant\nVous \u00eates invit\u00e9s \u00e0 contracter une hypoth\u00e8que fixe attractive avec un taux d'int\u00e9r\u00eat de 0,91%, qui expire le 5 avril 2027 !\n\nLa maison compte 6\u00bd pi\u00e8ces et environ 235 m\u00b2 habitables. Le cabinet int\u00e9gr\u00e9 dispose d'un HNF d'environ 115 m\u00b2 et est situ\u00e9 dans le centre historique de Gelterkinden.\n\nSur la base des fondations des fondateurs du village rural, le centre du village s'est d\u00e9velopp\u00e9 pour devenir un lieu d'habitation et de services appr\u00e9ci\u00e9. La structure de d\u00e9veloppement, plus dense que l'agglom\u00e9ration, n'a rien perdu de ses qualit\u00e9s spatiales et atmosph\u00e9riques d'avant. L'architecte Peter V\u00f6llmin a d\u00fb planifier le terrain de la Schulgasse 7a avec exactement le m\u00eame volume que l'ancien b\u00e2timent \u00e9conomique comme b\u00e2timent de remplacement en 1989.\n\nLa condition pr\u00e9alable \u00e0 la protection du paysage urbain divise automatiquement le b\u00e2timent actuel en deux parties : une partie principale rouge avec une forte pr\u00e9sence en tant que b\u00e2timent d'angle par rapport \u00e0 l'espace routier d\u00e9j\u00e0 calme et un b\u00e2timent de liaison plus profond et lumineux avec un pignon transversal et avec une orientation principale vers la cour priv\u00e9e sud. Le programme spatial diff\u00e9renci\u00e9 est int\u00e9gr\u00e9 avec le plus grand soin dans le contexte existant.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e de la partie principale, les salles de pratique s'ouvrent sur le trottoir public et la place communautaire avec une petite arcade. Entre le garage double et le cabinet, un passage m\u00e8ne \u00e0 la cour et un escalier m\u00e8ne au premier \u00e9tage \u00e0 l'entr\u00e9e de l'espace de vie. Les chambres individuelles sont situ\u00e9es dans le b\u00e2timent attenant avec acc\u00e8s direct \u00e0 la tonnelle et \u00e0 la cour au sud. A l'est de l'entr\u00e9e se trouve une grande chambre avec une salle de bain s\u00e9par\u00e9e et des armoires encastr\u00e9es en bois massif. Les bureaux du cabinet sont s\u00e9par\u00e9s de l'espace de vie par une porte insonoris\u00e9e et occupent le coin de la rue au premier \u00e9tage.\n\nLe centre de la maison est la cuisine et la chemin\u00e9e avec po\u00eale en fa\u00efence au deuxi\u00e8me \u00e9tage ouvert. Ce plan d'\u00e9tage s'\u00e9tend dans les quatre directions et la pi\u00e8ce est litt\u00e9ralement inond\u00e9e de lumi\u00e8re.\nDe la salle \u00e0 manger, il y a une porte levante-coulissante menant au toit-terrasse de 70 m2 couvert d'une pergola. L'orientation vers la cour int\u00e9rieure sud et calme avec une grande couronne de ch\u00e2taigniers est id\u00e9ale. Les larges fen\u00eatres du s\u00e9jour permettent une vue sublime sur les rues du centre du village. Le plafond de la galerie encastr\u00e9 donne au salon et \u00e0 la salle \u00e0 manger un espace accru avec une lumi\u00e8re suppl\u00e9mentaire via les lucarnes. L'escalier en bois, quelque peu cach\u00e9, m\u00e8ne sous le toit \u00e0 la galerie d'habitation.\n\nLa structure principale est constitu\u00e9e de murs ext\u00e9rieurs \u00e0 clapet isol\u00e9s et de plafonds en b\u00e9ton arm\u00e9. Les fen\u00eatres en bois sont \u00e0 double vitrage et disposent d'une isolation phonique particuli\u00e8re donnant sur la rue. L'am\u00e9nagement int\u00e9rieur a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 con\u00e7u avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et r\u00e9alis\u00e9 par le bureau d'architecture d'int\u00e9rieur Wohntip Sissach. Tous les placards int\u00e9gr\u00e9s, \u00e9l\u00e9ments de cuisine et mobilier de bureau sont fabriqu\u00e9s individuellement en bois massif noble. Des lucarnes au-dessus des portes des deux \u00e9tages inf\u00e9rieurs transportent la lumi\u00e8re des pi\u00e8ces vers le couloir.\nLes rev\u00eatements de sol uniformes (pierre porphyre dans le cabinet, dalles en terre cuite dans la pi\u00e8ce \u00e0 vivre) conf\u00e8rent aux pi\u00e8ces leur touche particuli\u00e8re. Le b\u00e2timent est chauff\u00e9 par un chauffage au sol ; la source d'\u00e9nergie est un syst\u00e8me de chauffage bivalent (pompe \u00e0 chaleur air-eau avec br\u00fbleur fioul suppl\u00e9mentaire pour des temp\u00e9ratures extr\u00eamement basses).\n\nAttenant \u00e0 la cour int\u00e9rieure avec un ch\u00e2taignier et 4 places de parking se trouve une pelouse d'environ 200 m\u00b2 avec des arbres centenaires, des parterres de fleurs et un pavillon de jardin ouvert. Des places de parking suppl\u00e9mentaires sont lou\u00e9es sur l'ancienne place communautaire devant la maison. La propri\u00e9t\u00e9 7a b\u00e9n\u00e9ficie d'un droit pr\u00e9f\u00e9rentiel de location (PP sur droit de passage existant, voir d\u00e9tails au cadastre).\n\nLe b\u00e2timent constamment entretenu est en tr\u00e8s bon \u00e9tat et ne n\u00e9cessite aucune r\u00e9novation urgente. La propri\u00e9t\u00e9 offre beaucoup de potentiel et est int\u00e9ressante pour diff\u00e9rents groupes d'acheteurs gr\u00e2ce \u00e0 ses diverses utilisations possibles.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4460 Gelterkinden",
            "Prix sur demande",
            "13 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "350 m2 (habitables)",
            "1973 m3",
            "444 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1989",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-275",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009427/images/Detail/24749570.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009427/images/Detail/24749567.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009427/images/Detail/24749566.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009427/images/Detail/24749571.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009427/images/Detail/24749568.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009427/images/Detail/24749565.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009427/images/Detail/24749573.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009427/images/Detail/24749569.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009427/images/Detail/24749564.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009427/images/Detail/24749572.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/gelterkinden/remax-immobilien-gelterkinden-1464/immeuble-residentiel-commercial-attrayant-1009427",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 930000,
        "addresses": [
            "Ettingen, Hauptstrasse 75/77"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouvel appartement \u00e0 Ettingen\nAnnonce de projet : Nouveau b\u00e2timent \u00e0 Ettingen\n\nLe moment viendra bient\u00f4t : un nouveau projet de construction passionnant sera r\u00e9alis\u00e9.\nDeux immeubles d'habitation de trois appartements chacun sont en cours de construction en bordure de la zone centrale de la commune d'Ettingen. La construction d\u00e9butera en d\u00e9cembre 2023, votre nouvelle maison devrait donc \u00eatre pr\u00eate \u00e0 \u00eatre occup\u00e9e \u00e0 l'automne 2024.\n\nAvantages exclusifs :\n- prix abordables\n- entreprise de construction renomm\u00e9e\n- les souhaits individuels peuvent \u00eatre pris en compte\n- Ascenseur\n- un parking souterrain\n- date de livraison pr\u00e9visible\n\n\n\nObjets\n\nA l'int\u00e9rieur des deux immeubles d'habitation, trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces (environ 79 \u00e0 117 m2 habitables) et trois appartements de 4,5 pi\u00e8ces (environ 105 \u00e0 166 m2 habitables) sont en cours de construction. Ceux-ci sont accessibles par des escaliers ou un ascenseur.\n\nLes plans d'\u00e9tage sont bien pens\u00e9s et les mat\u00e9riaux ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s.\nLes appartements sont \u00e9galement construits par une entreprise de construction renomm\u00e9e de la r\u00e9gion.\n\nBien qu'il existe un concept finalis\u00e9, les demandes individuelles seront prises en compte dans la mesure du possible.\n\nUne ou deux places de stationnement peuvent \u00eatre achet\u00e9es dans le garage, accessible par un ascenseur pour voitures, pour CHF 40'000 chacune.\n\n\n\nPosition\n\nEttingen a connu un \u00e9norme essor ces derni\u00e8res ann\u00e9es.\nLa communaut\u00e9 allie tradition et modernit\u00e9 et contribue \u00e0 une vie villageoise intacte.\nLe bien est situ\u00e9 dans la zone centrale d'Ettingen en direction de Hofstetten-Fl\u00fch.\nLe centre du village avec divers commerces se trouve \u00e0 environ 800 m\u00e8tres.\nL'arr\u00eat de car postal \u00ab Ettingen, Oberdorf \u00bb se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9tablissement.\nLe jardin d'enfants est accessible en six minutes \u00e0 pied et l'\u00e9cole primaire est \u00e9galement \u00e0 seulement quatre minutes en v\u00e9lo.\nVous pouvez rejoindre l'\u00e9cole secondaire de Therwil en 5 minutes et l'\u00e9cole secondaire d'Oberwil en 21 minutes en v\u00e9lo.\n\nOffre\n\nW1. 4.5-ZWG . CE. 105,1 m2. CHF 1'070'000.-\nW2. 3.5-ZWG . CE. 86,0 m2. CHF 930'000.-\nW3. 4.5-ZWG . OG. 104,6 m2. CHF 1'040'000. -\nW4. 3.5-ZWG . OG. 78,7 m2. 800'000 CHF. -\nW5. 4.5-ZWG . DG. 165,3 m2. CHF 1'330'000. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\nW6. 3.5-ZWG . DG. 117,0 m2. 930'000 CHF. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Nous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstrasse 75/77\n4107 Ettingen",
            "CHF 930'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "93 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a4fcd510-942a-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008563/images/Detail/24738905.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008563/images/Detail/24738901.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008563/images/Detail/24738902.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008563/images/Detail/24738900.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008563/images/Detail/24738908.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008563/images/Detail/24738906.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008563/images/Detail/24738903.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008563/images/Detail/24738909.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008563/images/Detail/24738907.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008563/images/Detail/24738904.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/ettingen/remax-immobilien-pratteln-1462/nouvel-appartement-ettingen-1008563",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2550000,
        "addresses": [
            "4132 Muttenz, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nHypoth\u00e8que \u00e0 1% pouvant \u00eatre reprise - Appartement spacieux et luxueux...\nHypoth\u00e8que \u00e0 1% peut \u00eatre reprise - vie spacieuse et luxueuse \u00e0 Muttenz\n\n\u00cates-vous \u00e0 la recherche d'une nouvelle maison pour votre famille? Un espace g\u00e9n\u00e9reux et un mobilier de haute qualit\u00e9 sont importants pour vous ? Rien ne doit manquer ? Vous appr\u00e9ciez \u00e9galement un emplacement central et la communaut\u00e9 de Muttenz dans son ensemble ?\n\nSi vous pouvez r\u00e9pondre \u00ab oui \u00bb \u00e0 ces questions, votre recherche se termine ici. Daniel Schweizer de l'\u00e9quipe RE/MAX Schweizer \u00e0 Pratteln - M\u00fcnchenstein - Laufen () vend cette magnifique maison unifamiliale de 7,5 pi\u00e8ces.\n\nobjet\n\nVous pouvez acc\u00e9der \u00e0 la porte d'entr\u00e9e via le jardin de devant bien entretenu, o\u00f9 vous pouvez garer vos v\u00e9los, en quelques marches. Si vous l'ouvrez, vous vous retrouverez dans l'entr\u00e9e spacieuse avec une armoire int\u00e9gr\u00e9e pratique. Sur la gauche, vous trouverez les toilettes invit\u00e9s, sur la droite se trouve le salon/salle \u00e0 manger. Vous pourrez d\u00e9guster les plats que vous pr\u00e9parez dans la cuisine bien \u00e9quip\u00e9e, soit \u00e0 la table \u00e0 manger, soit confortablement sur le canap\u00e9 voisin. Il y a \u00e9galement une pi\u00e8ce fermant \u00e0 cl\u00e9 \u00e0 cet \u00e9tage, qui peut id\u00e9alement \u00eatre utilis\u00e9e comme bureau ou chambre d'amis.\nL'\u00e9l\u00e9gant escalier vous m\u00e8ne aux chambres \u00ab priv\u00e9es \u00bb. Il y a trois chambres (pour enfants) ici. Deux d'entre elles partagent une salle de bain avec douche, double vasque et toilettes s\u00e9par\u00e9es. Une chambre dispose d'une salle de bain avec baignoire, lavabo et toilettes ainsi que d'un balcon.\nAu dernier \u00e9tage de la maison vous trouverez une belle chambre principale. Une chambre spacieuse avec connexion directe \u00e0 la spacieuse terrasse sur le toit ainsi qu'\u00e0 la salle de bain (avec baignoire, douche, lavabo et WC) et au dressing.\nAu sous-sol se trouvent une grande salle de loisirs (chauff\u00e9e et isol\u00e9e), la buanderie et un garage. Cette derni\u00e8re offre de l'espace pour une ou deux voitures et une autre voiture peut \u00eatre gar\u00e9e \u00e0 l'ext\u00e9rieur dans l'all\u00e9e.\nLe jardin offre diverses utilisations : il y a une grande pelouse avec des installations pour une piscine, un coin salon pour des soir\u00e9es barbecue agr\u00e9ables et un grand lit sur\u00e9lev\u00e9.\n\nLa maison a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e et agrandie l'ann\u00e9e derni\u00e8re (2022). Des mat\u00e9riaux de la plus haute qualit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s et install\u00e9s. Petit aper\u00e7u : chauffage par pompe \u00e0 chaleur air/air, chauffage au sol, construction solide avec isolation ext\u00e9rieure de 200 mm. Fen\u00eatre bois-m\u00e9tal avec triple vitrage isolant. Toit plat isol\u00e9.\nPorte de garage avec motorisation \u00e9lectrique. Buanderie chauff\u00e9e et isol\u00e9e avec deux lave-linge et deux s\u00e8che-linge. Chauffage pompe \u00e0 chaleur, syst\u00e8me de d\u00e9tartrage. Rev\u00eatements de sol dans l'espace s\u00e9jour/chambre en parquet de ch\u00eane v\u00e9ritable fum\u00e9, carrelage en c\u00e9ramique pour les pi\u00e8ces humides. Chambres avec placards. Armoire int\u00e9gr\u00e9e, cuisine avec plan de travail en granit, fa\u00e7ades en r\u00e9sine synth\u00e9tique, plaque \u00e0 induction Bora, four \u00e0 sole, four micro-ondes, r\u00e9frig\u00e9rateur, cong\u00e9lateur, lave-vaisselle et \"robinet d'eau gazeuse\". Cinq cellules humides. Contr\u00f4le \u00e9lectrique (chauffage au sol, stores etc, \u00e9galement via smartphone), vid\u00e9osurveillance.\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer !\n\nComme elle compte de nombreuses chambres et sur les trois \u00ab \u00e9tages d'habitation \u00bb, la propri\u00e9t\u00e9 pourrait \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9e comme une sorte de maison de g\u00e9n\u00e9ration.\n\n\u00c0 ce stade, nous tenons \u00e9galement \u00e0 souligner qu'une hypoth\u00e8que attractive (\u00e0 1%) peut \u00eatre contract\u00e9e si n\u00e9cessaire.\n\nPosition\n\nMuttenz est une communaut\u00e9 r\u00e9sidentielle recherch\u00e9e situ\u00e9e au sud-est de B\u00e2le.\nLa communaut\u00e9 allie \u00e0 merveille tradition et modernit\u00e9.\nIl existe de nombreux magasins et restaurants ainsi que des possibilit\u00e9s de formation \u00e0 Muttenz.\nLe r\u00e9seau de transports publics est bien d\u00e9velopp\u00e9 dans et autour de Muttenz.\nLe centre du village est accessible en deux minutes en voiture ou en v\u00e9lo et en huit minutes \u00e0 pied.\nLa gare de Muttenz se trouve \u00e0 seulement 240 m\u00e8tres de l'\u00e9tablissement. Il y a aussi un Avec qui est ouvert tous les jours jusqu'\u00e0 22 heures.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4132 Muttenz",
            "CHF 2'550'000.-",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "227 m2 (habitables)",
            "491 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence ce676d97-941c-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008575/images/Detail/24739027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008575/images/Detail/24739029.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008575/images/Detail/24739019.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008575/images/Detail/24739026.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008575/images/Detail/24739028.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008575/images/Detail/24739024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008575/images/Detail/24739031.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008575/images/Detail/24739020.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008575/images/Detail/24739021.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008575/images/Detail/24739025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008575/images/Detail/24739022.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008575/images/Detail/24739030.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008575/images/Detail/24739023.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/muttenz/remax-immobilien-pratteln-1462/hypotheque-1-pouvant-etre-reprise-appartement-spacieux-luxueux-1008575",
        "link2": "https://www.youtube.com/watch?v=MJgBKcidUqo"
    },
    {
        "price": 795000,
        "addresses": [
            "4426 Lauwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nbijou unique\nDans ce chalet de 5 pi\u00e8ces \u00e9l\u00e9gamment r\u00e9nov\u00e9 et dot\u00e9 d'une impressionnante extension vitr\u00e9e, vous \u00eates assur\u00e9 de trouver le repos dont vous avez besoin et de vous d\u00e9tendre d\u00e8s maintenant.\nL'espace int\u00e9rieur intelligemment utilis\u00e9 conf\u00e8re \u00e0 ce petit objet de collection - d'une surface utile nette d'environ 188 m2 - une exp\u00e9rience de vie confortable.\nL'environnement calme et ensoleill\u00e9 ainsi que le bel espace paysager compl\u00e8tent parfaitement le tout.\n\nL'acc\u00e8s au sous-sol se fait par le garage de la maison et en face se trouve la pi\u00e8ce de passage - avec un escalier, un coin lavage et des toilettes.\nIl ouvre \u00e9galement une pi\u00e8ce et le hall de jardin attenant, ainsi que le local technique avec local cuve et la cave derri\u00e8re.\nLa salle de jardin permet une transition en douceur vers le jardin joliment am\u00e9nag\u00e9, avec un abri de jardin et un coin salon et barbecue.\n\nL'\u00e9tage sup\u00e9rieur - \u00e9galement accessible par un escalier ext\u00e9rieur - est divis\u00e9 en une entr\u00e9e avec un escalier ouvert menant au grenier et \u00e0 la salle de bain en face. Vient ensuite le spacieux espace \u00ab salle \u00e0 manger/salon \u00bb avec chemin\u00e9e et acc\u00e8s libre \u00e0 la \u00ab cuisine \u00bb, au balcon et \u00e0 la galerie du b\u00e2timent annexe.\nLa cuisine nouvellement optimis\u00e9e se trouve en face de la salle \u00e0 manger. Il y a une pi\u00e8ce dans le salon arri\u00e8re.\n\nLe grenier rustique - avec une hauteur sous plafond un peu basse - est ouvert sur une antichambre et une chambre. Les parties de chape des deux c\u00f4t\u00e9s conviennent comme espaces de stockage.\n\nUn espace de vie familial dans un environnement rural privil\u00e9gi\u00e9 et inspirant.\nCette vie \u00e0 la campagne, avec un design int\u00e9rieur charmant et un environnement joliment paysag\u00e9, permet un large \u00e9ventail d'options d'utilisation et d'espaces ouverts.\n\nDemandez notre documentation compl\u00e8te et d\u00e9taill\u00e9e - nous attendons votre demande avec impatience et sommes \u00e9galement heureux de vous fournir de plus amples informations ou des visites.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4426 Lauwil",
            "CHF 795'000.-",
            "5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "143 m2 (habitables)",
            "595 m3",
            "595 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1975",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110031007-317",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/998129/images/Detail/24611275.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/998129/images/Detail/24611274.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/998129/images/Detail/24611270.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/998129/images/Detail/24611268.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/998129/images/Detail/24611271.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/998129/images/Detail/24611277.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/998129/images/Detail/24611269.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/998129/images/Detail/24611267.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/998129/images/Detail/24611272.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/998129/images/Detail/24611273.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/998129/images/Detail/24611276.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/998129/images/Detail/24611266.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/lauwil/remax-immobilien-liestal-1504/bijou-unique-998129",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 555000,
        "addresses": [
            "Gelterkinden, Chrummacherweg 11"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCopropri\u00e9t\u00e9 bon march\u00e9 avec du style\n\u00c0 Gelterkinden, nous vendons un appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces avec une r\u00e9partition optimale des pi\u00e8ces dans une maison pour six personnes. L'appartement dispose d'une surface habitable nette d'environ 97 m\u00b2 et d'un garage box ext\u00e9rieur.\n\nVous pouvez acc\u00e9der \u00e0 l'entr\u00e9e de l'appartement au premier \u00e9tage par les escaliers ou l'ascenseur. Il y a des toilettes invit\u00e9s et une redoute pratique. Il y a \u00e9galement suffisamment d'espace pour un vestiaire dans la zone d'entr\u00e9e. De l\u00e0, vous atteignez le salon/salle \u00e0 manger. Celui-ci est grand et lumineux avec un acc\u00e8s direct au balcon o\u00f9 vous pourrez vous asseoir et profiter des journ\u00e9es chaudes. Attenante \u00e0 la salle \u00e0 manger se trouve la cuisine moderne et intemporelle, qui peut \u00eatre ferm\u00e9e par une porte coulissante. Il y a m\u00eame de la place pour une petite table \u00e0 manger.\n\n\u00c0 gauche se trouve le couloir menant aux trois pi\u00e8ces, qui ont une taille optimale. L'une des chambres b\u00e9n\u00e9ficie d'un acc\u00e8s direct au balcon. Il y a aussi une salle de bain de ce c\u00f4t\u00e9 avec une double vasque, une douche et des toilettes.\n\nLes salons sont \u00e9quip\u00e9s de dalles pratiques et les chambres de stratifi\u00e9.\n\nLa buanderie commune, un local \u00e0 v\u00e9los, un compartiment cave et un local artisanal chauff\u00e9 compl\u00e8tent cette offre.\n\nCette copropri\u00e9t\u00e9 convient particuli\u00e8rement aux petites familles ou aux couples \u00e0 la recherche d'un logement pas cher. En quelques \u00e9tapes simples, vous pouvez emm\u00e9nager et profiter.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chrummacherweg 11\n4460 Gelterkinden",
            "CHF 555'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "97 m2 (habitables)",
            "Construit en 1992",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-259",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994577/images/Detail/24569418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994577/images/Detail/24569409.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994577/images/Detail/24569415.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994577/images/Detail/24569408.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994577/images/Detail/24569422.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994577/images/Detail/24569404.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994577/images/Detail/24569419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994577/images/Detail/24569405.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994577/images/Detail/24569411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994577/images/Detail/24569412.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/gelterkinden/remax-immobilien-gelterkinden-1464/copropriete-bon-marche-style-994577",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 725000,
        "addresses": [
            "F\u00fcllinsdorf, Grundackerstrasse 24e"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement terrasse avec vue incomparable\nSur la colline ensoleill\u00e9e de F\u00fcllinsdorf, ce bel appartement avec terrasse avec sa vue imprenable et son emplacement central vous offre une qualit\u00e9 de vie de haut niveau.\n\nDepuis l'entr\u00e9e, vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 toutes les pi\u00e8ces \u00e0 commencer par les toilettes invit\u00e9s, ainsi que la buanderie avec lave-linge et la chaufferie. Sur le c\u00f4t\u00e9 gauche se trouve la cuisine qui impressionne par son grand plan de travail en marbre. La salle \u00e0 manger spacieuse et lumineuse se trouve \u00e0 une pi\u00e8ce, qui est reli\u00e9e au salon. Il n\u2019y a aucune limite \u00e0 vos id\u00e9es de conception de maison ici. Ces pi\u00e8ces \u00e0 vivre ainsi que les deux autres ont un acc\u00e8s direct \u00e0 la terrasse, d'o\u00f9 vous pourrez profiter de la vue \u00e0 couper le souffle.\nPeut profiter de vues panoramiques. L'une des pi\u00e8ces peut \u00e9galement \u00eatre divis\u00e9e en deux pi\u00e8ces. Un parquet intemporel traverse toutes les pi\u00e8ces. De plus, toutes les fen\u00eatres sont \u00e9quip\u00e9es de stores \u00e9lectriques et\nEquip\u00e9 de moustiquaires. Sur le c\u00f4t\u00e9 droit se trouvent deux placards pratiques dans lesquels vous trouverez suffisamment d'espace et d'espace de rangement. Adjacente, la salle de bain spacieuse avec douche, baignoire et double vasque compl\u00e8te le plan d'\u00e9tage.\n\nDans la partie inf\u00e9rieure du lotissement mitoyen se trouvent \u00e9galement une cave et un garage avec une place de parking ext\u00e9rieure devant. Les places de parking visiteurs \u00e0 c\u00f4t\u00e9 des garages du lotissement sont \u00e0 la disposition de vos invit\u00e9s.\n\nLe garage box doit \u00eatre achet\u00e9 pour CHF 35'000 !\n\nConstatez par vous-m\u00eame la disposition pratique des pi\u00e8ces et l'emplacement central. L'incontournable\nDe larges vues et l'immense terrasse sur le toit font de cette propri\u00e9t\u00e9 un joyau que vous \u00eates invit\u00e9s \u00e0 visiter.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Grundackerstrasse 24e\n4414 F\u00fcllinsdorf",
            "CHF 725'000.-",
            "5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "132 m2 (habitables)",
            "Construit en 1975",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600133",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989345/images/Detail/24524530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989345/images/Detail/24524536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989345/images/Detail/24524531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989345/images/Detail/24524527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989345/images/Detail/24524533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989345/images/Detail/24524528.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989345/images/Detail/24524526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989345/images/Detail/24524534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989345/images/Detail/24524529.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/989345/images/Detail/24524532.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/fullinsdorf/remax-immobilien-gelterkinden-1464/appartement-terrasse-vue-incomparable-989345",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1020000,
        "addresses": [
            "Ziefen, Heissenstein"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction \u00ab Am Alten Rebberg \u00bb Maison B\n\u00c0 Ziefen, cinq maisons unifamiliales mitoyennes sont construites sur une hauteur du Heissenstein. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses.\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Ziefen est accessible en quelques minutes.\nLes options de stationnement offrent un espace pour deux v\u00e9hicules de tourisme avec un abri voiture et une place de parking ext\u00e9rieure par maison.\n\nContactez-moi d\u00e8s aujourd'hui pour que vous aussi puissiez mettre la main sur un bien !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Heissenstein\n4417 Ziefen",
            "CHF 1'020'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "160 m2 (habitables)",
            "641 m3",
            "151 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600130",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985691/images/Detail/24480271.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985691/images/Detail/24480274.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985691/images/Detail/24480275.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985691/images/Detail/24480273.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985691/images/Detail/24480272.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/ziefen/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-am-alten-rebberg-maison-b-985691",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 950000,
        "addresses": [
            "Ormalingen, Farnsburgweg 3"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSpacieuse maison mitoyenne \u00e0 la campagne\nCette propri\u00e9t\u00e9, construite en 1995 dans la belle Ormalingen, a une surface habitable nette d'environ 188 m\u00b2 r\u00e9partis en 5\u00bd pi\u00e8ces et un grenier spacieux. Le beau jardin est particuli\u00e8rement adapt\u00e9 aux familles et vous invite \u00e0 la fl\u00e2nerie.\n\nDeux des box de garage ext\u00e9rieurs appartiennent \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9. Un escalier vous m\u00e8ne directement \u00e0 l'entr\u00e9e de la maison. Lorsque vous ouvrez la porte, vous \u00eates imm\u00e9diatement \u00e0 l'int\u00e9rieur de la maison o\u00f9 se trouvent des toilettes invit\u00e9s pratiques sur la droite. Il y a suffisamment d'espace dans le couloir pour une armoire. Sur la gauche, vous atteignez la cuisine, qui a une deuxi\u00e8me porte \u00e0 partir de laquelle vous pouvez acc\u00e9der directement au salon-salle \u00e0 manger. La cuisine a une taille optimale et se pr\u00e9sente comme intemporelle et \u00e9l\u00e9gante avec son rev\u00eatement en granit de haute qualit\u00e9. Il y a m\u00eame de la place pour une petite table \u00e0 manger dans le coin. Le salon-salle \u00e0 manger impressionne par sa grande luminosit\u00e9, son carrelage clair et intemporel, son po\u00eale su\u00e9dois et son acc\u00e8s direct au coin salon du jardin.\n\nUn \u00e9tage plus haut, vous atteignez l'\u00e9tage sup\u00e9rieur, qui vous offre trois chambres spacieuses. Deux d'entre eux ont acc\u00e8s \u00e0 un balcon qui vous offre une vue imprenable sur Ormalingen. Les chambres disposent de sols stratifi\u00e9s pratiques. La salle de bain spacieuse avec double vasque, douche, baignoire et toilettes compl\u00e8tent cet \u00e9tage.\n\nLes escaliers vous am\u00e8nent \u00e0 un \u00e9tage plus haut et vous \u00eates directement dans le grenier magnifiquement am\u00e9nag\u00e9. Celui-ci impressionne par ses plafonds mansard\u00e9s et son magnifique sol stratifi\u00e9. A cet \u00e9tage, vous pouvez laisser libre cours \u00e0 vos r\u00eaves d'am\u00e9nagement gr\u00e2ce au grand espace.\n\nLe sous-sol poss\u00e8de une grande salle de bricolage non chauff\u00e9e o\u00f9 vous trouverez beaucoup d'espace de rangement. Il dispose \u00e9galement d'un abri qui est reli\u00e9 \u00e0 la grande buanderie, o\u00f9 se trouve \u00e9galement le chauffage. Le point fort ici est l'entr\u00e9e s\u00e9par\u00e9e et le lavabo suppl\u00e9mentaire.\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 est particuli\u00e8rement adapt\u00e9e aux familles avec enfants. Le beau jardin et les deux garages box compl\u00e8tent cette offre. En quelques \u00e9tapes simples, vous pourrez bient\u00f4t emm\u00e9nager et vous sentir \u00e0 l'aise.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Farnsburgweg 3\n4466 Ormalingen",
            "CHF 950'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "188 m2 (habitables)",
            "913 m3",
            "318 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1995",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600115",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982373/images/Detail/24439439.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982373/images/Detail/24439441.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982373/images/Detail/24439435.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982373/images/Detail/24439437.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982373/images/Detail/24439442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982373/images/Detail/24439440.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982373/images/Detail/24439438.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982373/images/Detail/24439443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982373/images/Detail/24439434.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982373/images/Detail/24439436.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/ormalingen/remax-immobilien-gelterkinden-1464/spacieuse-maison-mitoyenne-campagne-982373",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 930000,
        "addresses": [
            "Gelterkinden, Br\u00fchlgasse 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 3 rez-de-chauss\u00e9e - Condominiums attrayants sous le soleil de Gelterkinden\n\u00c0 Gelterkinden, un immeuble d'appartements de neuf copropri\u00e9t\u00e9s est en construction \u00e0 la Br\u00fchlgasse 22. La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au sud-ouest de la place du village, \u00e0 proximit\u00e9 de l'\u00e9glise catholique, sur une l\u00e9g\u00e8re pente. Gelterkinden est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus grande commune de la r\u00e9gion du Haut-B\u00e2le et le quatri\u00e8me village le plus ensoleill\u00e9 de Suisse. Une gamme diversifi\u00e9e de services et de commerces est garantie. Il offre l'acc\u00e8s \u00e0 tous les niveaux de la scolarit\u00e9 obligatoire. Une bonne desserte des transports publics et une situation centrale entre B\u00e2le, Berne et Zurich constituent les meilleures conditions de mobilit\u00e9 et de flexibilit\u00e9. L'offre diversifi\u00e9e de loisirs, de sports et de culture ainsi que les diff\u00e9rents clubs s\u00e9duisent tous, petits et grands.\n\nLe projet se caract\u00e9rise par sa grille de fa\u00e7ade et son d\u00e9placement en volume. Ce d\u00e9placement all\u00e8ge le volume et offre plus d'intimit\u00e9 aux diff\u00e9rents appartements. La structure \u00e0 trois chevaux permet une taille d'appartements de 3,5 \u00e0 4,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e et aux \u00e9tages. Il y a trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces dans les combles.\nLes appartements sont accessibles par l'escalier ouvert avec ascenseur. Dans chaque appartement, vous \u00eates accueilli par un hall d'entr\u00e9e spacieux. L'exp\u00e9rience spatiale se r\u00e9tr\u00e9cit dans le couloir \u00e0 partir duquel on acc\u00e8de aux chambres individuelles et aux deux salles de bains. Au bout du couloir, l'appartement se d\u00e9veloppe en un salon/salle \u00e0 manger ouvert. Gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00eelot de cuisson, la cuisine, avec acc\u00e8s direct au r\u00e9duit, appara\u00eet\ntr\u00e8s ouvert. La grande fen\u00eatre levante-coulissante donne acc\u00e8s au coin salon couvert avec jardin attenant au rez-de-chauss\u00e9e, au balcon couvert \u00e0 l'\u00e9tage et \u00e0 un dans les combles.\nbalcon spacieux avec auvent.\n\nProduction d'\u00e9nergie respectueuse de l'environnement gr\u00e2ce \u00e0 une pompe \u00e0 chaleur avec un syst\u00e8me photovolta\u00efque.\n\nD'autres appartements de 3,5 ou 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 partir de 880 000 CHF peuvent \u00eatre trouv\u00e9s dans la documentation de vente.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux devraient d\u00e9buter \u00e0 l\u2019automne 2023 et s\u2019achever vers la fin 2024.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Br\u00fchlgasse 22\n4460 Gelterkinden",
            "CHF 930'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "103 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-262",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978611/images/Detail/24393533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978611/images/Detail/24393534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978611/images/Detail/24393535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978611/images/Detail/24393536.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/gelterkinden/remax-immobilien-gelterkinden-1464/appartement-3-rez-chaussee-condominiums-attrayants-sous-soleil-gelterkinden-978611",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 570000,
        "addresses": [
            "Nusshof, Hauptstrasse 16"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nImmeuble r\u00e9sidentiel \u00e9conomique \u00e0 r\u00e9nover avec vue d\u00e9gag\u00e9e...\nDans le Nusshof, calme et ensoleill\u00e9, nous vendons une maison unifamiliale \u00e0 r\u00e9nover avec un volet \u00e9conomique. La propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 1800 et dispose d'une surface habitable nette d'environ 135 m\u00b2 r\u00e9partis en 6 pi\u00e8ces. La superficie de la propri\u00e9t\u00e9 est de 943 m\u00b2.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e directement dans la rue principale du Nusshof. Sur le parvis de l'entr\u00e9e, vous pouvez voir la grange sur la gauche qui, comme le petit abri dans l'entr\u00e9e, a besoin d'\u00eatre r\u00e9nov\u00e9e.\n\nRez-de-chauss\u00e9e:\nUn petit couloir vous m\u00e8ne directement \u00e0 la cuisine, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 se trouvent une salle de bain et le salon. Les escaliers vous m\u00e8nent \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur.\n\n1er \u00e9tage:\nIl y a deux chambres et un couloir spacieux ici.\n\n2\u00e8me \u00e9tage:\nDeux autres chambres et le grenier spacieux, auquel vous pouvez acc\u00e9der par une trappe de toit,\narrondissez cet \u00e9tage.\n\nSous-sol:\nAu sous-sol se trouvent une cave, le chauffage et la cuve \u00e0 fioul. Il y a aussi une entr\u00e9e s\u00e9par\u00e9e ici. Une fois dehors, vous avez une vue imprenable sur les prairies et les champs du Nusshof.\n\nCe bien impressionne par sa vue d\u00e9gag\u00e9e. Il convient particuli\u00e8rement aux personnes qui aiment cr\u00e9er quelque chose de nouveau \u00e0 partir de quelque chose d'ancien et qui souhaitent y apporter leur propre style personnel d\u00e8s le d\u00e9part. Avec le calme et\nAu Nusshof, la nature vous offre votre propre oasis de bien-\u00eatre apr\u00e8s la r\u00e9novation de la propri\u00e9t\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Hauptstrasse 16\n4453 Nusshof",
            "CHF 570'000.-",
            "6 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "135 m2 (habitables)",
            "1337 m3",
            "943 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1800",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-249",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973547/images/Detail/24323892.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973547/images/Detail/24323891.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973547/images/Detail/24323897.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973547/images/Detail/24323893.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973547/images/Detail/24323895.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973547/images/Detail/24323879.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973547/images/Detail/24323896.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973547/images/Detail/24323898.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973547/images/Detail/24323889.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973547/images/Detail/24323894.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/nusshof/remax-immobilien-gelterkinden-1464/immeuble-residentiel-economique-renover-vue-degagee-973547",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1080000,
        "addresses": [
            "Sissach, Wuhrweg 36"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement mansard\u00e9 avec galerie impressionnante...\nDans la belle Sissach, nous vendons un bel appartement mansard\u00e9 construit en 2001.\n5\u00bd pi\u00e8ces. Il dispose d'une surface habitable nette d'environ 211 m\u00b2 avec deux places de parking, qui conviennent pour\nUn total de CHF 70'000.- doit \u00eatre achet\u00e9.\n\nL'ascenseur vous emm\u00e8ne au dernier \u00e9tage de la zone d'entr\u00e9e de l'appartement. Celui-ci dispose d'une armoire int\u00e9gr\u00e9e pratique. Une porte plus loin, vous atteignez le couloir \u00e9quip\u00e9 d'un sol en dalles intemporelles. Sur le c\u00f4t\u00e9 droit se trouvent trois chambres spacieuses. Les trois pi\u00e8ces ont de beaux parquets. Une salle de bain avec baignoire, double vasque et toilettes compl\u00e8te la plus grande des trois chambres. Juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9, vous trouverez une autre salle de bain avec douche, lavabo et toilettes. Il y a \u00e9galement suffisamment d'espace pour un lave-linge et un s\u00e8che-linge. Sur le c\u00f4t\u00e9 gauche du couloir se trouve une redoute pratique qui vous offre un espace de rangement suppl\u00e9mentaire.\n\nLe spacieux salon-salle \u00e0 manger a un acc\u00e8s direct \u00e0 la terrasse et au jardin d'hiver. Cela vous offre tout de m\u00eame la possibilit\u00e9 de vous attarder en terrasse lorsque le temps n'est pas tr\u00e8s cl\u00e9ment. De la salle \u00e0 manger, vous entrez dans une pi\u00e8ce s\u00e9par\u00e9e o\u00f9 se trouve la cuisine. C'est pratique et \u00e9quip\u00e9 de tout l'\u00e9quipement n\u00e9cessaire.\n\nPar les escaliers en bois, vous atteignez le point culminant de l'appartement : la galerie. Celui-ci impressionne par sa taille et sa luminosit\u00e9. Le beau parquet et les somptueux plafonds mansard\u00e9s peints en blanc conf\u00e8rent \u00e0 cet \u00e9tage une ambiance incomparable. Ici, vous pouvez laisser libre cours \u00e0 vos id\u00e9es d'am\u00e9nagement. Il y a aussi une pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire \u00e0 cet \u00e9tage, qui dispose \u00e9galement de beaux plafonds mansard\u00e9s et de fen\u00eatres sp\u00e9ciales.\n\nCette belle et spacieuse copropri\u00e9t\u00e9 pr\u00e9sente une disposition des pi\u00e8ces pratique. La grande terrasse et le jardin d'hiver ainsi que la galerie font de cette propri\u00e9t\u00e9 quelque chose de sp\u00e9cial. Voyez par vous-m\u00eame et fixez un rendez-vous de visite d\u00e8s aujourd'hui.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Wuhrweg 36\n4450 Sissach",
            "CHF 1'080'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "211 m2 (habitables)",
            "Construit en 2001",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-252",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968309/images/Detail/24259246.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968309/images/Detail/24259248.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968309/images/Detail/24259251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968309/images/Detail/24259245.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968309/images/Detail/24259254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968309/images/Detail/24259250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968309/images/Detail/24259247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968309/images/Detail/24259253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968309/images/Detail/24259249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/968309/images/Detail/24259252.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/sissach/remax-immobilien-gelterkinden-1464/appartement-mansarde-galerie-impressionnante-968309",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 965000,
        "addresses": [
            "Tecknau, Sonnenmatt"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction 6 maisons jumel\u00e9es - maison n\u00b01 rang\u00e9e sup\u00e9rieure\n\u00c0 Tecknau, six maisons jumel\u00e9es avec places de parking sont construites en hauteur \u00e0 Sonnenmatt. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses. Environnement calme et sans circulation. Les b\u00e2timents solides offrent une superficie nette de 169 \u00e0 188 m\u00b2 r\u00e9partis en 5\u00bd - 6\u00bd pi\u00e8ces sur 3-4 \u00e9tages. Acc\u00e8s \u00e0 toutes les maisons depuis la place de parking.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux d\u00e9buteront au printemps 2023 (permis de construire disponible).\n\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Tecknau est accessible en quelques minutes seulement.\nLes options de stationnement offrent un espace pour les visiteurs \u00e0 l'ext\u00e9rieur et une place de stationnement int\u00e9rieure par maison.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Sonnenmatt\n4492 Tecknau",
            "CHF 965'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "188 m2 (habitables)",
            "713 m3",
            "223 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600076",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967523/images/Detail/24249222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967523/images/Detail/24249228.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967523/images/Detail/24249226.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967523/images/Detail/24249227.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967523/images/Detail/24249225.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967523/images/Detail/24249224.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967523/images/Detail/24249223.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967523/images/Detail/24249221.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967523/images/Detail/24249230.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967523/images/Detail/24249229.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/tecknau/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-6-maisons-jumelees-maison-n1-rangee-superieure-967523",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1150000,
        "addresses": [
            "4426 Lauwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nbeaucoup d'espace et de terrain\nUne propri\u00e9t\u00e9 insolite \u00e0 l'arri\u00e8re du \u00ab F\u00fcnflibertal \u00bb - dans l'une des plus belles vall\u00e9es de la r\u00e9gion b\u00e2loise, consid\u00e9r\u00e9e \u00e0 juste titre comme un refuge id\u00e9al avec une qualit\u00e9 de s\u00e9jour \u00e9lev\u00e9e.\n\nCe b\u00e2timent historique en zone centrale est situ\u00e9 \u00e0 l'entr\u00e9e ouest du village dans un endroit bien ensoleill\u00e9.\nLe volume de construction respectable d'un total de 2.752 m3 sur une superficie de terrain de 746 m2 offre un \u00e9norme potentiel de d\u00e9veloppement et/ou d'utilisation.\nSi n\u00e9cessaire, celui-ci peut facilement \u00eatre agrandi en achetant le terrain \u00e0 b\u00e2tir adjacent de 547 m2.\n\nUn grand parvis devant la propri\u00e9t\u00e9, le long de la Dorfstrasse, permet de garer facilement plusieurs v\u00e9hicules. L'utilisation des transports en commun est \u00e9galement facilit\u00e9e : le seul arr\u00eat de bus se trouve juste en dessous de la propri\u00e9t\u00e9.\n\nDans la partie droite de la maison, au rez-de-chauss\u00e9e - au rez-de-chauss\u00e9e - se trouvent les salles de restaurant agrandies, avec des installations qui ne sont en partie plus actuelles.\nLa spacieuse buanderie en face contient diverses pi\u00e8ces et un hangar attenant.\nDans la partie centrale du b\u00e2timent (passage), il y a un acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur.\nPlus en arri\u00e8re, un sanitaire, tous les services du b\u00e2timent et un acc\u00e8s au jardin.\nCet espace vert bien ensoleill\u00e9 derri\u00e8re la propri\u00e9t\u00e9 est id\u00e9al pour se d\u00e9tendre.\n\nUn hangar \u00e0 wagons et en bois enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 - avec un volume de construction de 203 m3 et une sc\u00e8ne - se connecte parfaitement \u00e0 la partie arri\u00e8re du b\u00e2timent.\n\nUn escalier raide m\u00e8ne \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur partiellement am\u00e9nag\u00e9.\nLe petit parvis s'ouvre sur une buanderie g\u00e9n\u00e9rale, un appartement complet de 3\u00bd pi\u00e8ces orn\u00e9 d'\u0153uvres d'art, ainsi que 3 chambres s\u00e9par\u00e9es et une salle de bain.\nIl y a la possibilit\u00e9 d'installer une cuisine \u00e0 th\u00e9 dans une pi\u00e8ce.\n\nDepuis le parvis \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur, un autre escalier chape m\u00e8ne aux combles sur\u00e9lev\u00e9s et am\u00e9nageables.\nL'ensemble du c\u00f4t\u00e9 du toit froid arri\u00e8re a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9.\n\nDemandez notre documentation compl\u00e8te et d\u00e9taill\u00e9e - nous attendons votre demande avec impatience et sommes \u00e9galement heureux de vous fournir de plus amples informations ou des visites.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4426 Lauwil",
            "CHF 1'150'000.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "225 m2 (habitables)",
            "2752 m3",
            "786 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1750",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110031007-10000046",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965735/images/Detail/24228248.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965735/images/Detail/24228246.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965735/images/Detail/24228247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965735/images/Detail/24228251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965735/images/Detail/24228254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965735/images/Detail/24228253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965735/images/Detail/24228249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965735/images/Detail/24228250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965735/images/Detail/24228244.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965735/images/Detail/24228252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965735/images/Detail/24228245.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965735/images/Detail/24228255.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/lauwil/remax-immobilien-liestal-1504/beaucoup-d39espace-terrain-965735",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "4434 H\u00f6lstein, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nR\u00e9serv\u00e9 -Appartement terrasse moderne de 5,5 pi\u00e8ces avec po\u00eale Tepanyaki \u00e0 H\u00f6lstien\nCe spacieux appartement de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 H\u00f6lstein offre un g\u00e9n\u00e9reux espace de vie moderne de 127 m\u00e8tres carr\u00e9s qui r\u00e9pond \u00e0 tous vos r\u00eaves de vie.\nL'appartement impressionne par son agencement intelligent avec cinq pi\u00e8ces et demie et deux salles de bains, offrant \u00e0 vous et \u00e0 votre famille suffisamment d'espace pour le confort et l'intimit\u00e9.\nUne plaque chauffante Tepanyaki int\u00e9gr\u00e9e vous attend dans la cuisine, propulsant vos cr\u00e9ations culinaires \u00e0 un nouveau niveau. Le plan d'\u00e9tage ouvert donne \u00e0 l'espace de vie une sensation d'espace, tandis que la terrasse priv\u00e9e de 30 m\u00e8tres carr\u00e9s est un endroit parfait pour la d\u00e9tente en plein air.\nLe stationnement est un jeu d'enfant avec deux places de parking int\u00e9rieures d\u00e9j\u00e0 incluses dans le prix de location. Un sous-sol spacieux est \u00e0 votre disposition pour cr\u00e9er un espace de rangement suppl\u00e9mentaire pour vos tr\u00e9sors personnels.\nL'appartement dispose d'un mobilier moderne et de haute qualit\u00e9 et son emplacement calme promet d\u00e9tente et s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. Vous b\u00e9n\u00e9ficiez \u00e9galement d'excellentes connexions avec les commerces, les \u00e9coles et les transports publics.\nH\u00f6lstein est une charmante communaut\u00e9 qui offre un environnement id\u00e9al pour les familles et les professionnels. Cet appartement est situ\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel calme, mais \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s importantes.\nSi vous recherchez une maison contemporaine alliant luxe et confort, cet appartement de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 H\u00f6lstein pourrait \u00eatre l'appartement de vos r\u00eaves. Fixez un rendez-vous de visite d\u00e8s aujourd'hui et laissez-nous vous convaincre de cette offre r\u00e9sidentielle unique.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nEspace de vie moderne de 127m\u00b2\nPrise en charge hypoth\u00e9caire attractive possible !\n5,5 pi\u00e8ces et 2 salles de bains\nPlaque de cuisson Tepanyaki int\u00e9gr\u00e9e dans la cuisine\nPlan d'\u00e9tage ouvert pour une ambiance spacieuse\nTerrasse priv\u00e9e de 30m\u00b2\n2 espaces de stationnement int\u00e9rieurs inclus\nSous-sol spacieux pour espace de stockage suppl\u00e9mentaire\nUn \u00e9quipement moderne et de qualit\u00e9\nEndroit calme pour la d\u00e9tente\nBonne accessibilit\u00e9 aux commerces, aux \u00e9coles et aux transports publics\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "4434 H\u00f6lstein",
            "Prix sur demande",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "127 m2 (habitables)",
            "Construit en 2018",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL0saAAD"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/958457/images/Detail/24412473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/958457/images/Detail/24412474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/958457/images/Detail/24412469.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/958457/images/Detail/24412478.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/958457/images/Detail/24412471.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/958457/images/Detail/24412477.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/958457/images/Detail/24412468.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/958457/images/Detail/24412470.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/958457/images/Detail/24412472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/958457/images/Detail/24412476.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/958457/images/Detail/24412475.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/holstein/properti-ag-2229/reserve-appartement-terrasse-moderne-55-pieces-poele-tepanyaki-holstien-958457",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 795000,
        "addresses": [
            "4419 Lupsingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "LUPSINGEN - IDEALES FAMILIENHAUS - 4.5 ZIMMER\nDas ideale Einfamilienhaus f\u00fcr ein Paar oder eine Kleinfamilie erwartet Sie hier zu einem fairen Preis, welcher Ihnen somit noch Raum f\u00fcr individuelle Anpassungs- und Renovationsarbeiten l\u00e4sst.\nIm grossz\u00fcgigen Eingangsbereich findet sich bereits viel Platz, welcher je nach Bed\u00fcrfnis als Staufl\u00e4che, Atelier oder Fitnessraum etc. genutzt werden kann.\nVon hier gelangen Sie in den Wohn-Ess-Bereich mit herrlicher Weitsicht und Ausgang in den Garten. Eine Wohnk\u00fcche, Vorratsraum und Bad/WC finden sich ebenfalls auf diesem Geschoss. Im 1. OG: drei Zimmer (zwei mit Ausgang auf Balkon), ein Abstellraum sowie ein grosses Bad/DU/WC mit Whirlpool. 80m2 Estrich bietet Staufl\u00e4che, und f\u00fcr den Fahrpark stehen eine Doppel-Garage und zwei Aussenparkpl\u00e4tze zur Verf\u00fcgung.\nMehr Informationen : www.tissot-immobilien.ch\nThe ideal family home for a couple or a small family awaits you here at a fair price, which therefore still leaves you room for individual adaptation and renovation work.\nIn the generous entrance area there is already plenty of space, which can be used as storage space, studio or fitness room etc. depending on your needs.\nFrom here you enter the living-dining area with a wonderful view and exit to the garden. A kitchen, pantry and bathroom/WC are also on this floor. On the 1st floor: three rooms (two with exit to the balcony), a storage room and a large bathroom/WC with whirlpool. 80m2 of attic offers storage space, and a double garage with two additional outdoor parking spaces are available for your cars.\nMore Information : www.tissot-realestate.ch\nLa maison individuelle id\u00e9ale pour un couple ou une petite famille vous attend ici \u00e0 un prix raisonnable, qui vous laisse encore de la marge pour des travaux d'adaptation et de r\u00e9novation.\nLe grand hall d'entr\u00e9e offre d\u00e9j\u00e0 beaucoup d'espace, qui peut \u00eatre utilis\u00e9 selon les besoins comme espace de rangement, atelier ou salle de sport, etc.\nDe l\u00e0, vous acc\u00e9dez \u00e0 l'espace salon/salle \u00e0 manger avec une vue magnifique et une sortie sur le jardin. Une cuisine/salle \u00e0 manger, un cellier et une salle de bain/WC se trouvent \u00e9galement \u00e0 cet \u00e9tage. Au premier \u00e9tage : trois chambres (dont deux avec sortie sur le balcon), un d\u00e9barras ainsi qu'une grande salle de bain/douche/WC avec jacuzzi. 80m2 de grenier offrent de la place pour le rangement, un garage double et deux places de parc ext\u00e9rieures sont disponibles pour le stationnement des v\u00e9hicules.\nPlus d'informations : www.tissot-immobilier.ch\nLa casa unifamiliare ideale per una coppia o una piccola famiglia vi aspetta qui ad un prezzo ragionevole, che lascia ancora spazio a lavori di adattamento e ristrutturazione.\nL'ampio ingresso offre gi\u00e0 molto spazio, che pu\u00f2 essere utilizzato a seconda delle esigenze come magazzino, officina o sala sportiva, ecc.\nDa qui si accede alla zona giorno/pranzo con una splendida vista e uscita sul giardino. Su questo piano si trovano anche una cucina/sala da pranzo, un ripostiglio e un bagno/WC. Al primo piano si trovano tre camere da letto (due delle quali con uscita sul balcone), un ripostiglio e un ampio bagno/doccia/WC con vasca idromassaggio. 80 m2 di soffitta offrono spazio per riporre le proprie cose, un garage doppio e due posti auto esterni sono disponibili per i veicoli.\nInformazioni supplementari : www.tissot-immobiliare.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4419 Lupsingen",
            "CHF 795'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "142 m2 (habitables)",
            "513 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1967",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7140802E",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/925235/images/Detail/23721574.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/925235/images/Detail/23721577.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/925235/images/Detail/23721576.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/925235/images/Detail/23721575.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/925235/images/Detail/23721573.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/925235/images/Detail/23721578.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/lupsingen/tissot-immobilien-co-ag-681/lupsingen-ideales-familienhaus-45-zimmer-925235",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1815000,
        "addresses": [
            "4106 Therwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "THERWIL - INTERESSANTES EINFAMILIENHAUS - 7 ZIMMER\nFreistehendes Haus mit herrlicher Aussicht ins Leimental und sch\u00f6ner Gartenanlage.\nModerne Einbauk\u00fcche, grosser Wohn/Essbereich, mit G\u00e4ste-WC im Erdgeschoss. Elternsuite mit eigenem Bad/WC und vier weitere Schlafzimmer und Bad/WC.\nDrei Parkpl\u00e4tze stehen ebenfalls zur Verf\u00fcgung.\nZus\u00e4tzliche Informationen : www.tissot-immobilien.ch\nDetached house with magnificent view into the Leimental and beautiful garden.\nModern fitted kitchen, large living/dining area, with guest WC on the ground floor. Mastersuite with private bathroom and four additional bedrooms and bathroom/WC.\nThree parking spaces are also available.\nMore information : www.tissot-realestate.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4106 Therwil",
            "7 pi\u00e8ces",
            "227 m2 (habitables)",
            "554 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 80928601A",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Parking",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/910841/images/Detail/23539331.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/910841/images/Detail/23539333.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/910841/images/Detail/23539332.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/910841/images/Detail/23539330.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/therwil/tissot-immobilien-co-ag-681/therwil-interessantes-einfamilienhaus-7-zimmer-910841",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 360000,
        "addresses": [
            "4437 Waldenburg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nplaisir de vivre tr\u00e8s bon march\u00e9\nCette impressionnante propri\u00e9t\u00e9 sur le Schellenberg, construite en 1968, a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e en 1987 et l'enveloppe ext\u00e9rieure a \u00e9t\u00e9 isol\u00e9e et le toit a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement remplac\u00e9.\n\u00c9tabli en 2003 en tant que copropri\u00e9t\u00e9 et les 9 unit\u00e9s r\u00e9sidentielles ont \u00e9t\u00e9 en grande partie refaites pour la vente \u00e0 l'int\u00e9rieur.\n\nL'emplacement tr\u00e8s calme et ensoleill\u00e9 - avec sa proximit\u00e9 avec la zone de loisirs - est tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9.\nJardin d'enfants, \u00e9coles, \u00e9quipements de loisirs, commerces de proximit\u00e9 et transports en commun se trouvent dans le p\u00e9rim\u00e8tre du centre et sont facilement accessibles.\n\nL'acc\u00e8s \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 se fait par un grand parvis avec garages, cave et acc\u00e8s buanderie.\nDans la cage d'escalier spacieuse avec arcade, il y a un monte-escalier jusqu'au 2\u00e8me \u00e9tage.\n\nLa plate-forme spacieuse avec vestiaire devant l'appartement se trouve au 3\u00e8me \u00e9tage.\nL'appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces, r\u00e9nov\u00e9 en 2004 - selon la demande de l'acheteur - d'une surface utile nette d'environ 96 m\u00b2, dispose d'un balcon orient\u00e9 sud-sud-ouest avec une vue magnifique.\n\nTous les appartements sont facilement accessibles via le spacieux parvis.\nSur la gauche se trouvent deux pi\u00e8ces et en face se trouve la cuisine-salle \u00e0 manger, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 se trouve la salle de bain - avec une tour de lavage.\n\nAu bout du parvis se trouve une autre chambre et le salon convivial avec le balcon baign\u00e9 de soleil.\n\nAu sous-sol il y a une cave, une buanderie/s\u00e9chage g\u00e9n\u00e9ral et un local pour v\u00e9los/poussettes.\n\nUn garage est \u00e9galement inclus dans cette offre attractive.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4437 Waldenburg",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "86 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110031007-282",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/559679/images/Detail/23905652.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/559679/images/Detail/23905647.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/559679/images/Detail/23905640.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/559679/images/Detail/23905642.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/559679/images/Detail/23905644.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/559679/images/Detail/23905651.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/559679/images/Detail/23905645.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/559679/images/Detail/23905653.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/559679/images/Detail/23905646.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/559679/images/Detail/23905643.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/559679/images/Detail/23905648.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/559679/images/Detail/23905649.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/waldenburg/remax-immobilien-liestal-1504/plaisir-vivre-tres-bon-marche-559679",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 669000,
        "addresses": [
            "4495 Zeglingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMAISON ECO GRAND CONFORT DE VIE PETITE EMPREINTE\nLe projet de construction innovant de l'entreprise Abt",
        "elements": [
            "Duplex",
            "4495 Zeglingen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "85 m2 (habitables)",
            "400 m3",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322871",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009012/images/Detail/24744722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009012/images/Detail/24744726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009012/images/Detail/24744725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009012/images/Detail/24744723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009012/images/Detail/24744727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009012/images/Detail/24744724.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/zeglingen/betterhomes-schweiz-ag-611/maison-eco-grand-confort-vie-petite-empreinte-1009012",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/b6fb03ef74e9014ad018f3d1ea16897b"
    },
    {
        "price": 795000,
        "addresses": [
            "Oberwil BL, Talstrasse 43"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement bien entretenu avec de nombreux avantages dans un endroit magnifique \u00e0 la campagne\nAppartement bien entretenu avec de nombreux avantages dans un endroit magnifique \u00e0 la campagne\n\nVous recherchez un appartement confortable de 3,5 pi\u00e8ces dans un endroit magnifique \u00e0 Oberwil ? Un grand espace ext\u00e9rieur (terrasse) et une place de parking associ\u00e9e vous tiennent \u00e0 c\u0153ur ? Vous aimez faire du sport (en int\u00e9rieur ou en ext\u00e9rieur), mais vous aimez \u00e9galement vous offrir un moment de repos et de d\u00e9tente ?\n\nobjet\n\nCette copropri\u00e9t\u00e9 lumineuse avec une merveilleuse lumi\u00e8re est accessible par des escaliers ou un ascenseur. Lorsque vous entrez dans l'appartement, vous vous trouvez dans le couloir spacieux. Il y a une chambre \u00e0 chaque extr\u00e9mit\u00e9. Les deux sont de taille raisonnable et l\u2019un d\u2019eux dispose m\u00eame de placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques. Entre les deux chambres se trouve la salle de bain spacieuse, \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire, d'un lavabo, de toilettes et d'une tour de lavage.\nLe c\u0153ur de l'appartement est le salon/salle \u00e0 manger et la terrasse adjacente. De l\u00e0, vous pourrez profiter d'une magnifique vue sur la campagne (terrain de sport).\nLa cuisine a \u00e9t\u00e9 intelligemment am\u00e9nag\u00e9e et offre de nombreux espaces de rangement.\n\nL'appartement comprend une cave et une place de parking. Une salle de fitness, une salle d'\u00e9quipement et un espace SPA avec sauna, solarium et coin salon sont \u00e9galement disponibles en commun.\n\nPosition\n\nLa commune d'Oberwil BL combine les avantages de la vie en ville avec ceux de la vie \u00e0 la campagne.\nD'une part, de nombreux espaces verts sont \u00e0 votre disposition (for\u00eat, sentiers p\u00e9destres entre champs), et d'autre part, vous pouvez \u00e9galement rejoindre rapidement la ville (B\u00e2le), o\u00f9 vous attend une offre culturelle extr\u00eamement diversifi\u00e9e.\nOberwil conserve elle aussi une vie de \u00ab village \u00bb intacte et est bien \u00e9quip\u00e9e en zones commerciales, \u00e9coles, etc.\nLa propri\u00e9t\u00e9 \"Talstrasse 43\" est situ\u00e9e dans une rue calme avec vue sur la campagne.\nToutes les \u00e9coles sont accessibles en moins de dix minutes \u00e0 pied ou \u00e0 v\u00e9lo (lyc\u00e9e).\nDans le m\u00eame temps, vous pourrez \u00e9galement acc\u00e9der \u00e0 diverses boutiques (Coop, Migros, etc.).\n\nSouhaitez-vous plus d\u2019informations ou souhaitez-vous fixer imm\u00e9diatement un rendez-vous de visite ? Daniel Schweizer attend de vos nouvelles\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Talstrasse 43\n4104 Oberwil BL",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "95 m2 (habitables)",
            "Construit en 1959",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 34db4cec-8ed4-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738706.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738709.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738711.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738701.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738708.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738714.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738707.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738710.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738705.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/oberwil-bl/remax-immobilien-pratteln-1462/appartement-bien-entretenu-nombreux-avantages-endroit-magnifique-campagne-1008544",
        "link2": "https://www.youtube.com/watch?v=wG2M8zdDh8A"
    },
    {
        "price": 795000,
        "addresses": [
            "Blauen, Hanfgartenweg 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison individuelle bien entretenue et bon march\u00e9 sur la terrasse ensoleill\u00e9e de...\nMaison individuelle bien entretenue et bon march\u00e9 sur la terrasse ensoleill\u00e9e du Laufental\n\nVous recherchez une maison individuelle confortable dans un endroit calme et ensoleill\u00e9 avec une vue imprenable (coin salon et terrasse) ? Une certaine taille et un plan d'\u00e9tage pratique sont-ils importants pour vous ? Vous r\u00eavez d'une maison unifamiliale que vous pourrez encore utiliser \u00e0 merveille en vieillissant ?\n\nSi vous pouvez r\u00e9pondre \u00ab oui \u00bb \u00e0 ces questions, votre recherche se termine ici. Daniel Schweizer (REAL ESTATE TEAM DANIEL SCHWEIZER) de RE/MAX Pratteln - M\u00fcnchenstein - Laufen () vend cette magnifique maison.\n\nobjet\n\nLa maison a \u00e9t\u00e9 construite en 1971 et est en tr\u00e8s bon \u00e9tat et bien entretenue.\nSi vous arrivez \u00e0 la maison en voiture, trois places de parking ext\u00e9rieures sont \u00e0 votre disposition ou vous pouvez garer votre v\u00e9hicule directement dans le garage spacieux.\nSi vous \u00e9tiez \u00e0 pied, utilisez l'entr\u00e9e conventionnelle au \u00ab niveau de vie \u00bb. Vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 l'int\u00e9rieur de la maison par la zone d'entr\u00e9e avec suffisamment d'espace pour un vestiaire. Vous trouverez la cuisine imm\u00e9diatement \u00e0 droite. Dans la partie m\u00e9diane se trouve un grand salon-salle \u00e0 manger, d'o\u00f9 l'on acc\u00e8de \u00e0 la terrasse avec vue sur la verdure. De cette pi\u00e8ce, vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 trois (chambres). Afin de rendre peut-\u00eatre le programme des pi\u00e8ces un peu plus moderne, ce serait une bonne id\u00e9e d'ouvrir quelques murs.\nA cet \u00e9tage, vous trouverez \u00e9galement la salle de bain qui a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e il y a quelques ann\u00e9es. Celui-ci est \u00e9quip\u00e9 d'une douche, d'un lavabo, de quelques lavabos et de toilettes.\nL'escalier droit vous m\u00e8ne \u00e0 l'\u00e9tage inf\u00e9rieur de la maison. Cependant, appeler tout cela un sous-sol ne serait pas tout \u00e0 fait correct en raison des deux pi\u00e8ces (chambres) donnant sur le coin salon ext\u00e9rieur. A cela s'ajoutent une buanderie spacieuse, des toilettes, deux caves, une chaufferie, un local citerne et le garage susmentionn\u00e9 \u00e0 ce niveau.\n\nLe changement a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u pour \u00eatre tr\u00e8s facile \u00e0 entretenir. Vous pouvez vivre votre main verte dans votre nouveau jardin de l\u00e9gumes/fruits/herbes aromatiques et planter des fleurs color\u00e9es autour de la propri\u00e9t\u00e9 comme le font les propri\u00e9taires actuels.\n\nPosition\n\nLa communaut\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 Laufental, sur le versant ensoleill\u00e9 du Blauen (cha\u00eene de montagnes).\nDe nombreuses possibilit\u00e9s de randonn\u00e9es sont \u00e0 votre porte.\nDes car postaux circulent r\u00e9guli\u00e8rement et dans des d\u00e9lais courts vers les communes voisines.\nLe centre du village est accessible en quelques minutes \u00e0 pied depuis la propri\u00e9t\u00e9.\nVous profiterez \u00e9galement de beaucoup de calme et d'un bon bronzage.\n\nVous souhaitez en savoir plus sur cette offre ou souhaitez-vous une visite ? Daniel Schweizer attend de vos nouvelles !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Hanfgartenweg 5\n4223 Blauen",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "109 m2 (habitables)",
            "428 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1971",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5f29a1e7-8ed4-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738776.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738771.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738765.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738768.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738764.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738774.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738767.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738773.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738766.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738770.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738772.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738769.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/blauen/remax-immobilien-pratteln-1462/maison-individuelle-bien-entretenue-bon-marche-terrasse-ensoleillee-1008550",
        "link2": "https://www.youtube.com/watch?v=5-nmKRDq6HU"
    },
    {
        "price": 990000,
        "addresses": [
            "4133 Pratteln, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAu-dessus des toits de Pratteln\nAu-dessus des toits de Pratteln\n\nPrenez l'ascenseur directement jusqu'\u00e0 l'appartement mansard\u00e9. L'appartement spacieux et r\u00e9nov\u00e9 avec deux balcons vous attend ici. Vous pourrez vous \u00e9tendre sur environ 118 m\u00b2 habitables. Le salon offre beaucoup d'espace pour vous et aussi pour vos invit\u00e9s. Et si vous souhaitez profiter du soleil du soir, rendez-vous sur la terrasse et profitez de la magnifique vue sur les toits de Pratteln. La salle \u00e0 manger lumineuse jouxte la cuisine ouverte dot\u00e9e d'un \u00eelot de cuisson.\n\nL'appartement dispose de cinq chambres, qui ont toutes acc\u00e8s \u00e0 l'un des balcons. La plus grande pi\u00e8ce peut \u00eatre utilis\u00e9e comme chambre \u00e0 coucher et la chambre des enfants \u00e0 c\u00f4t\u00e9 est actuellement utilis\u00e9e comme dressing. Les pi\u00e8ces plus petites sont id\u00e9ales comme chambre d'enfants ou bureau. La grande salle de bain dispose d'une baignoire et d'une douche. Les pi\u00e8ces plus petites sont id\u00e9ales comme chambre d'enfants ou bureau. La grande salle de bain dispose d'une baignoire et d'une douche.\n\nAu sous-sol se trouvent une cave et une buanderie.\n\nL'appartement et le b\u00e2timent ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9s en 2011 incluant l'isolation ext\u00e9rieure.\n\nNe vous laissez pas arracher ce joyau sous le nez et venez jeter un \u0153il sur place.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "4133 Pratteln",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "118 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence b052ce56-9413-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738955.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738952.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738957.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738951.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738948.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738950.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738956.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738949.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738953.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738954.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/pratteln/remax-immobilien-pratteln-1462/dessus-toits-pratteln-1008568",
        "link2": "http://www.remax.ch/OfficeProfile.aspx?OfficeID=11865&CurrentPage=1"
    },
    {
        "price": 1070000,
        "addresses": [
            "Ettingen, Hauptstrasse 75/77"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouvel appartement \u00e0 Ettingen\nAnnonce de projet - nouveau b\u00e2timent \u00e0 Ettingen\n\nLe moment viendra bient\u00f4t : un nouveau projet de construction passionnant sera r\u00e9alis\u00e9.\nDeux immeubles d'habitation de trois appartements chacun sont en cours de construction en bordure de la zone centrale de la commune d'Ettingen. La construction d\u00e9butera en d\u00e9cembre 2023, votre nouvelle maison devrait donc \u00eatre pr\u00eate \u00e0 \u00eatre occup\u00e9e \u00e0 l'automne 2024.\n\nAvantages exclusifs :\n- prix abordables\n- entreprise de construction renomm\u00e9e\n- les souhaits individuels peuvent \u00eatre pris en compte\n- Ascenseur\n- un parking souterrain\n- date de livraison pr\u00e9visible\n\n\n\nObjets\n\nA l'int\u00e9rieur des deux immeubles d'habitation, trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces (environ 79 \u00e0 117 m2 habitables) et trois appartements de 4,5 pi\u00e8ces (environ 105 \u00e0 166 m2 habitables) sont en cours de construction. Ceux-ci sont accessibles par des escaliers ou un ascenseur.\n\nLes plans d'\u00e9tage sont bien pens\u00e9s et les mat\u00e9riaux ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s.\nLes appartements sont \u00e9galement construits par une entreprise de construction renomm\u00e9e de la r\u00e9gion.\n\nBien qu'il existe un concept finalis\u00e9, les demandes individuelles seront prises en compte dans la mesure du possible.\n\nUne ou deux places de stationnement peuvent \u00eatre achet\u00e9es dans le garage, accessible par un ascenseur pour voitures, pour CHF 40'000 chacune.\n\n\n\nPosition\n\nEttingen a connu un \u00e9norme essor ces derni\u00e8res ann\u00e9es.\nLa communaut\u00e9 allie tradition et modernit\u00e9 et contribue \u00e0 une vie villageoise intacte.\nLe bien est situ\u00e9 dans la zone centrale d'Ettingen en direction de Hofstetten-Fl\u00fch.\nLe centre du village avec divers commerces se trouve \u00e0 environ 800 m\u00e8tres.\nL'arr\u00eat de car postal \u00ab Ettingen, Oberdorf \u00bb se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9tablissement.\nLe jardin d'enfants est accessible en six minutes \u00e0 pied et l'\u00e9cole primaire est \u00e9galement \u00e0 seulement quatre minutes en v\u00e9lo.\nVous pouvez rejoindre l'\u00e9cole secondaire de Therwil en 5 minutes et l'\u00e9cole secondaire d'Oberwil en 21 minutes en v\u00e9lo.\n\nOffre\n\nW1. 4.5-ZWG . CE. 105,1 m2. CHF 1'070'000.-\nW2. 3.5-ZWG . CE. 86,0 m2. CHF 930'000.-\nW3. 4.5-ZWG . OG. 104,6 m2. CHF 1'040'000. -\nW4. 3.5-ZWG . OG. 78,7 m2. 800'000 CHF. -\nW5. 4.5-ZWG . DG. 165,3 m2. CHF 1'330'000. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\nW6. 3.5-ZWG . DG. 117,0 m2. 930'000 CHF. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Nous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstrasse 75/77\n4107 Ettingen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "106 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence c7cd085f-942a-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739013.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739015.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739017.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739014.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739016.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739010.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739011.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739009.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739012.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739018.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/ettingen/remax-immobilien-pratteln-1462/nouvel-appartement-ettingen-1008574",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 685000,
        "addresses": [
            "Arlesheim, Im Lee 24"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDans le d\u00e9veloppement r\u00e9sidentiel populaire\nDans le d\u00e9veloppement r\u00e9sidentiel populaire\n\n\u00ab Im Lee \u00bb est un appartement de 3\u00bd pi\u00e8ces en attente de nouveaux propri\u00e9taires. L'appartement dispose d'environ 85 m\u00b2 habitables et d'un balcon couvert de 15 m\u00b2, d'un compartiment cave plus une place de parking.\nLes chambres sont du c\u00f4t\u00e9 est et depuis la chambre principale, vous pouvez acc\u00e9der au balcon est. La cuisine, le salon et la salle \u00e0 manger sont du c\u00f4t\u00e9 sud-ouest. Depuis le salon, vous pouvez acc\u00e9der au balcon, o\u00f9 vous pourrez passer des heures agr\u00e9ables dans le plus grand coin salon.\nUn WC s\u00e9par\u00e9 est \u00e0 disposition de vos invit\u00e9s.\n\nLa place de parking est incluse dans le prix.\n\nVenez jeter un oeil sur place.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Im Lee 24\n4144 Arlesheim",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 1963",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence f272e788-9412-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739087.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739086.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739081.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739080.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739083.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739085.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739079.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/arlesheim/remax-immobilien-pratteln-1462/developpement-residentiel-populaire-1008580",
        "link2": "http://www.remax.ch/OfficeProfile.aspx?OfficeID=11865&CurrentPage=1"
    },
    {
        "price": 720000,
        "addresses": [
            "4448 L\u00e4ufelfingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDernier appartement de r\u00eave de 4\u00bd pi\u00e8ces neuf au 1er \u00e9tage E1.5\nObtenez une meilleure impression \u00e0 l'aide de la vid\u00e9o de la propri\u00e9t\u00e9 sur YouTube.\n\nLe nouvel appartement de haute qualit\u00e9 certifi\u00e9 Minergie est situ\u00e9 dans un immeuble de 10 logements r\u00e9cemment construit. Le dernier appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage impressionne par sa disposition astucieuse, son orientation sud/ouest ensoleill\u00e9e et ses mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s.\n\nL'appartement dispose d'une cuisine ouverte avec un four/cuiseur vapeur de Siemens, un lave-vaisselle WiFi et des plans de travail spacieux.\n\nLes deux salles d'eau avec douche/WC et baignoire/WC impressionnent par leurs carreaux de c\u00e9ramique de haute qualit\u00e9 ainsi que par les magnifiques parquets en ch\u00eane dans toutes les pi\u00e8ces ainsi que dans la cuisine. Le spacieux salon/salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s direct au coin salon du jardin et au balcon laisse beaucoup d'espace pour un d\u00e9veloppement libre et l'unit\u00e9 r\u00e9sidentielle dispose d'un r\u00e9duit pratique avec tour de lavage. Le fantastique appartement est \u00e9quip\u00e9 d'une ventilation de confort et contribue \u00e0 cr\u00e9er un climat optimal dans l'appartement.\n\nR\u00e9sum\u00e9 pour vous :\n\n- 4 \u00bd pi\u00e8ces\n- Certifi\u00e9 Minergie\n- Ventilation confort\n- Surface habitable nette \u00e0 partir de 118 m\u00b2\n- Extension exclusive\n- Syst\u00e8me de chauffage par pompe \u00e0 chaleur avec sonde g\u00e9othermique\n- et beaucoup plus!\n\nUne description d'objet ne peut jamais \u00eatre concluante. Constatez par vous-m\u00eame les nombreux avantages de ce nouvel appartement \u00ab IM DORF \u00bb et demandez d\u00e8s aujourd'hui la documentation compl\u00e8te.\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4448 L\u00e4ufelfingen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "118 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181035-18100070",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739172.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739181.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739177.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739180.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739179.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/laufelfingen/remax-immobilien-luzern-1483/dernier-appartement-reve-4-pieces-neuf-1er-etage-e15-1008586",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "4153 Reinach BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDERNIER \u00c9TAGE - LUMINEUX - BALCON - ASCENSEUR - VUE !\nCe bel appartement confortable pr\u00e8s du centre de Reinach est parfait pour 1 \u00e0 2 personnes ou investisseurs. Au dernier \u00e9tage de la maison, avec ascenseur, vous disposez de cet appartement de 2,5 pi\u00e8ces. Du balcon, vous avez une belle vue sur Reinach et la campagne. La salle de bain a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e cette ann\u00e9e. La cuisine et le parquet offrent beaucoup de potentiel. Des placards int\u00e9gr\u00e9s, une place de parking en sous-sol, un compartiment cave et une buanderie dans la maison sont \u00e9galement inclus. Ce ne sont l\u00e0 que quelques-uns des nombreux avantages de cette offre.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- dernier \u00e9tage avec ascenseur dans la maison\n- Place de parc souterrain plus CHF 20'000.-\n- Compartiment cave\n- Balcon avec vue\n- salle de bain r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e\n- parquet de sol\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x WC/douche/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : gaz\nTransports en commun : Tram n\u00b011 / Bus n\u00b062/64 Reinach Dorf, \u00e0 350m\nEcoles : Fichtenschule, 600m\nCommerces : Coop, 300m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "4153 Reinach BL",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "50 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322111",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005232/images/Detail/24697341.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005232/images/Detail/24697340.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005232/images/Detail/24697342.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005232/images/Detail/24697338.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/reinach-bl/betterhomes-schweiz-ag-611/dernier-etage-lumineux-balcon-ascenseur-vue-1005232",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/29bb9a1dde9d3295c958c39c995033b3"
    },
    {
        "price": 1290000,
        "addresses": [
            "4242 Laufen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nR\u00c9SIDER\nLa maison de 9,5 pi\u00e8ces se trouve dans un emplacement bien am\u00e9nag\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 des espaces verts et convient comme maison unifamiliale spacieuse ou comme immeuble r\u00e9sidentiel et commercial. Les locaux commerciaux disposent d'une entr\u00e9e s\u00e9par\u00e9e, sont id\u00e9aux comme cabinet, bureau, cabinet d'avocats ou similaire ou peuvent \u00eatre transform\u00e9s en espace de vie gr\u00e2ce \u00e0 de simples mesures structurelles. La propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e et modernis\u00e9e et est aujourd'hui en tr\u00e8s bon \u00e9tat. En plus d'une salle de loisirs, d'archives et d'un sauna, la maison dispose \u00e9galement d'un grand jardin. La propri\u00e9t\u00e9 comprend 2 places de parc ext\u00e9rieures et un garage.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- id\u00e9al comme immeuble r\u00e9sidentiel et commercial\n- central et pourtant calme\n- g\u00e9n\u00e9reux\n- grand jardin\n-Sauna\n- Archive\n- Salle de loisirs\n- cuisine ouverte et moderne\n- Four su\u00e9dois\n- 3 places de stationnement (2 places ext\u00e9rieures et un garage)\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (1 x lavabo double, WC, baignoire, douche / 1x lavabo, douche / 1 x WC, lavabo, douche)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au fioul\nTransports en commun : bus (10 m), train (500 m)\nEcoles : \u00e9cole maternelle, \u00e9cole primaire (450 m), lyc\u00e9e (900 m)\nCommerces : Migros (350 m), Coop (600 m)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4242 Laufen",
            "9.5 pi\u00e8ces",
            "268 m2 (habitables)",
            "1256 m3",
            "638 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321479",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002868/images/Detail/24670129.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002868/images/Detail/24670131.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002868/images/Detail/24670130.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002868/images/Detail/24670127.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002868/images/Detail/24670128.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002868/images/Detail/24670136.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/laufen/betterhomes-schweiz-ag-611/resider-1002868",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/1c3937c77704caded3bf46c54e89954a"
    },
    {
        "price": 800000,
        "addresses": [
            "Waldenburg, Klosterweg 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison individuelle avec vue imprenable et beaucoup d'environnements...\nA Waldenburg, nous vendons une maison unifamiliale partiellement r\u00e9nov\u00e9e construite en 1978 sur un terrain d'environ 1000 m\u00b2. La propri\u00e9t\u00e9 compte 5\u00bd pi\u00e8ces et une surface habitable nette d'environ 143 m\u00b2.\n\nRez-de-chauss\u00e9e\nDans la zone d'entr\u00e9e, il y a des toilettes invit\u00e9s avec douche, douche et lavabo sur le c\u00f4t\u00e9 gauche. Tout droit, une chambre spacieuse. Un petit escalier vous m\u00e8ne \u00e0 une mezzanine o\u00f9 se trouve la buanderie avec lave-linge, s\u00e8che-linge et chauffage. L'entr\u00e9e ind\u00e9pendante, qui donne sur le jardin, est ici particuli\u00e8rement pratique, vous pourrez ainsi \u00e9tendre votre linge directement dans le jardin quand il fait beau. Sur la gauche\nL'abri anti-a\u00e9rien est situ\u00e9 \u00e0 cet \u00e9tage. Une autre mezzanine vous m\u00e8ne \u00e0 la cuisine Heid moderne et de tr\u00e8s haute qualit\u00e9. Celui-ci a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2018 et dispose des derniers appareils de cuisine. Ici, vous pouvez laisser libre cours \u00e0 vos talents culinaires. Une porte plus loin se trouve le salon/salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s direct \u00e0 la terrasse du jardin.\nLes points forts de cette pi\u00e8ce sont les hauts plafonds, la chemin\u00e9e \u00e0 air chaud et bien s\u00fbr la vue incomparable sur Waldenburg.\n\n\u00c9tage sup\u00e9rieur\nIl y a trois chambres sous les beaux plafonds mansard\u00e9s et une salle de bain avec baignoire, double vasque et douche WC.\n\nespace ext\u00e9rieur\nDans la zone ext\u00e9rieure avant se trouve le garage box avec un espace pour un v\u00e9hicule. \u00c0 l'arri\u00e8re vous trouverez de nombreux espaces verts dont une partie appartient \u00e0 la zone agricole.\n\nCette belle maison impressionne par ses vues imprenables et beaucoup d'espace.\n\nlaissez-vous inspirer\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Klosterweg 8\n4437 Waldenburg",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "143 m2 (habitables)",
            "748 m3",
            "1000 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1978",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-257",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569421.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569423.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569410.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569407.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569406.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/waldenburg/remax-immobilien-gelterkinden-1464/maison-individuelle-vue-imprenable-beaucoup-d39environnements-994576",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1050000,
        "addresses": [
            "Ziefen, Heissenstein"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction \u00ab Am Alten Rebberg \u00bb Maison C\n\u00c0 Ziefen, cinq maisons unifamiliales mitoyennes sont construites sur une hauteur du Heissenstein. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses.\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Ziefen est accessible en quelques minutes.\nLes options de stationnement offrent un espace pour deux v\u00e9hicules de tourisme avec un abri voiture et une place de parking ext\u00e9rieure par maison.\n\nContactez-moi d\u00e8s aujourd'hui pour que vous aussi puissiez mettre la main sur un bien !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Heissenstein\n4417 Ziefen",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "160 m2 (habitables)",
            "660 m3",
            "250 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600127",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985690/images/Detail/24480267.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985690/images/Detail/24480268.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985690/images/Detail/24480269.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985690/images/Detail/24480266.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985690/images/Detail/24480270.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/ziefen/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-am-alten-rebberg-maison-c-985690",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 830000,
        "addresses": [
            "Gelterkinden, Br\u00fchlgasse 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 4\u00e8me \u00e9tage - Condominiums attrayants sous le soleil de Gelterkinden\n\u00c0 Gelterkinden, un immeuble d'appartements de neuf copropri\u00e9t\u00e9s est en construction \u00e0 la Br\u00fchlgasse 22. La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au sud-ouest de la place du village, \u00e0 proximit\u00e9 de l'\u00e9glise catholique, sur une l\u00e9g\u00e8re pente. Gelterkinden est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus grande commune de la r\u00e9gion du Haut-B\u00e2le et le quatri\u00e8me village le plus ensoleill\u00e9 de Suisse. Une gamme diversifi\u00e9e de services et de commerces est garantie. Il offre l'acc\u00e8s \u00e0 tous les niveaux de la scolarit\u00e9 obligatoire. Une bonne desserte des transports publics et une situation centrale entre B\u00e2le, Berne et Zurich constituent les meilleures conditions de mobilit\u00e9 et de flexibilit\u00e9. L'offre diversifi\u00e9e de loisirs, de sports et de culture ainsi que les diff\u00e9rents clubs s\u00e9duisent tous, petits et grands.\n\nLe projet se caract\u00e9rise par sa grille de fa\u00e7ade et son d\u00e9placement en volume. Ce d\u00e9placement all\u00e8ge le volume et offre plus d'intimit\u00e9 aux diff\u00e9rents appartements. La structure \u00e0 trois chevaux permet une taille d'appartements de 3,5 \u00e0 4,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e et aux \u00e9tages. Il y a trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces dans les combles.\nLes appartements sont accessibles par l'escalier ouvert avec ascenseur. Dans chaque appartement, vous \u00eates accueilli par un hall d'entr\u00e9e spacieux. L'exp\u00e9rience spatiale se r\u00e9tr\u00e9cit dans le couloir \u00e0 partir duquel on acc\u00e8de aux chambres individuelles et aux deux salles de bains. Au bout du couloir, l'appartement se d\u00e9veloppe en un salon/salle \u00e0 manger ouvert. Gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00eelot de cuisson, la cuisine, avec acc\u00e8s direct au r\u00e9duit, appara\u00eet\ntr\u00e8s ouvert. La grande fen\u00eatre levante-coulissante donne acc\u00e8s au coin salon couvert avec jardin attenant au rez-de-chauss\u00e9e, au balcon couvert \u00e0 l'\u00e9tage et \u00e0 un dans les combles.\nbalcon spacieux avec auvent.\n\nProduction d'\u00e9nergie respectueuse de l'environnement gr\u00e2ce \u00e0 une pompe \u00e0 chaleur avec un syst\u00e8me photovolta\u00efque.\n\nD'autres appartements de 3,5 ou 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 partir de 880 000 CHF peuvent \u00eatre trouv\u00e9s dans la documentation de vente.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux devraient d\u00e9buter \u00e0 l\u2019automne 2023 et s\u2019achever vers la fin 2024.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Br\u00fchlgasse 22\n4460 Gelterkinden",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "106 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-263",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978610/images/Detail/24393530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978610/images/Detail/24393531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978610/images/Detail/24393532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978610/images/Detail/24393528.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/gelterkinden/remax-immobilien-gelterkinden-1464/appartement-4eme-etage-condominiums-attrayants-sous-soleil-gelterkinden-978610",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 890000,
        "addresses": [
            "Gelterkinden, Br\u00fchlgasse 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 9 - Condominiums attrayants sous le soleil de Gelterkinden\n\u00c0 Gelterkinden, un immeuble d'appartements de neuf copropri\u00e9t\u00e9s est en construction \u00e0 la Br\u00fchlgasse 22. La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au sud-ouest de la place du village, \u00e0 proximit\u00e9 de l'\u00e9glise catholique, sur une l\u00e9g\u00e8re pente. Gelterkinden est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus grande commune de la r\u00e9gion du Haut-B\u00e2le et le quatri\u00e8me village le plus ensoleill\u00e9 de Suisse. Une gamme diversifi\u00e9e de services et de commerces est garantie. Il offre l'acc\u00e8s \u00e0 tous les niveaux de la scolarit\u00e9 obligatoire. Une bonne desserte des transports publics et une situation centrale entre B\u00e2le, Berne et Zurich constituent les meilleures conditions de mobilit\u00e9 et de flexibilit\u00e9. L'offre diversifi\u00e9e de loisirs, de sports et de culture ainsi que les diff\u00e9rents clubs s\u00e9duisent tous, petits et grands.\n\nLe projet se caract\u00e9rise par sa grille de fa\u00e7ade et son d\u00e9placement en volume. Ce d\u00e9placement all\u00e8ge le volume et offre plus d'intimit\u00e9 aux diff\u00e9rents appartements. La structure \u00e0 trois chevaux permet une taille d'appartements de 3,5 \u00e0 4,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e et aux \u00e9tages. Il y a trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces dans les combles.\nLes appartements sont accessibles par l'escalier ouvert avec ascenseur. Dans chaque appartement, vous \u00eates accueilli par un hall d'entr\u00e9e spacieux. L'exp\u00e9rience spatiale se r\u00e9tr\u00e9cit dans le couloir \u00e0 partir duquel on acc\u00e8de aux chambres individuelles et aux deux salles de bains. Au bout du couloir, l'appartement se d\u00e9veloppe en un salon/salle \u00e0 manger ouvert. Gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00eelot de cuisson, la cuisine, avec acc\u00e8s direct au r\u00e9duit, appara\u00eet\ntr\u00e8s ouvert. La grande fen\u00eatre levante-coulissante donne acc\u00e8s au coin salon couvert avec jardin attenant au rez-de-chauss\u00e9e, au balcon couvert \u00e0 l'\u00e9tage et \u00e0 un dans les combles.\nbalcon spacieux avec auvent.\n\nProduction d'\u00e9nergie respectueuse de l'environnement gr\u00e2ce \u00e0 une pompe \u00e0 chaleur avec un syst\u00e8me photovolta\u00efque.\n\nD'autres appartements de 3,5 ou 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 partir de 880 000 CHF peuvent \u00eatre trouv\u00e9s dans la documentation de vente.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux devraient d\u00e9buter \u00e0 l\u2019automne 2023 et s\u2019achever vers la fin 2024.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Br\u00fchlgasse 22\n4460 Gelterkinden",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "95 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-268",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978616/images/Detail/24393555.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978616/images/Detail/24393556.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978616/images/Detail/24393554.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978616/images/Detail/24393553.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/gelterkinden/remax-immobilien-gelterkinden-1464/appartement-9-condominiums-attrayants-sous-soleil-gelterkinden-978616",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 880000,
        "addresses": [
            "Gelterkinden, Tecknauerstrasse 79"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison d'angle mitoyenne avec loggia...\nA Gelterkinden, nous vendons une maison d'angle mitoyenne construite en 1991. La maison a une surface habitable nette d'environ 176 m\u00b2 r\u00e9partis sur 7\u00bd pi\u00e8ces. La superficie de la propri\u00e9t\u00e9 est de 282 m\u00b2 et dispose donc d'un jardin am\u00e9nageable avec un abri de jardin. Le garage box et la place de parking ext\u00e9rieure sont situ\u00e9s \u00e0 l'avant du lotissement et vous \u00eates \u00e0 quelques pas de l'entr\u00e9e de la propri\u00e9t\u00e9.\n\nRez-de-chauss\u00e9e:\nDans la zone d'entr\u00e9e, il y a une niche sur la droite o\u00f9 vous pouvez placer une armoire pratique. Sur le c\u00f4t\u00e9 gauche du couloir se trouve une pi\u00e8ce qui serait id\u00e9ale comme bureau. En face se trouve une salle d'eau avec douche, lavabo et WC. Le salon-salle \u00e0 manger impressionne par son magnifique po\u00eale en pierre ollaire, qui vous offre une chaleur agr\u00e9able pendant les journ\u00e9es froides. La cuisine semi-ouverte est moderne, intemporelle, \u00e9quip\u00e9e de tous les \u00e9lectrom\u00e9nagers n\u00e9cessaires et poss\u00e8de un comptoir en granit de haute qualit\u00e9. De l\u00e0, vous pouvez acc\u00e9der directement au petit coin salon couvert du jardin. Ce sol a \u00e9t\u00e9 pos\u00e9 avec des carrelages intemporels.\n\n\u00c9tage sup\u00e9rieur:\nLes escaliers vous m\u00e8nent \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur. Il y a quatre chambres lumineuses, dont trois ont acc\u00e8s \u00e0 une loggia. Toutes les chambres sont \u00e9quip\u00e9es de rev\u00eatements de sol stratifi\u00e9s pratiques. Cet \u00e9tage dispose \u00e9galement d'une salle de bain avec baignoire, lavabo et toilettes.\n\nGrenier:\nUn escalier en bois vous am\u00e8ne au grenier am\u00e9nag\u00e9. Le point fort ici est le magnifique po\u00eale en pierre ollaire et la taille de la pi\u00e8ce. Ici, vous pouvez laisser libre cours \u00e0 vos id\u00e9es de d\u00e9coration int\u00e9rieure.\n\nSous-sol.\nC'est un attrait particulier de cette propri\u00e9t\u00e9. Une grande pi\u00e8ce chauff\u00e9e et isol\u00e9e avec un sauna et suffisamment d'espace pour am\u00e9nager un centre de fitness par exemple. Cet \u00e9tage dispose \u00e9galement d'un cellier et d'une buanderie avec lave-linge et s\u00e8che-linge.\nCette maison d'angle est particuli\u00e8rement adapt\u00e9e aux familles avec enfants car elle pr\u00e9sente un agencement pratique et suffisamment de pi\u00e8ces. En quelques \u00e9tapes simples, vous pourrez bient\u00f4t emm\u00e9nager et profiter de la vie.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Tecknauerstrasse 79\n4460 Gelterkinden",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "176 m2 (habitables)",
            "830 m3",
            "282 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1991",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-248",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323883.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323888.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323882.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323885.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323886.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323884.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323890.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323880.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323887.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/gelterkinden/remax-immobilien-gelterkinden-1464/maison-d39angle-mitoyenne-loggia-973546",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 945000,
        "addresses": [
            "Tecknau, Sonnenmatt"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction 6 maisons jumel\u00e9es - maison n\u00b03 rang\u00e9e sup\u00e9rieure\n\u00c0 Tecknau, six maisons jumel\u00e9es avec places de parking sont construites en hauteur \u00e0 Sonnenmatt. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses. Environnement calme et sans circulation. Les b\u00e2timents solides offrent une superficie nette de 169 \u00e0 188 m\u00b2 r\u00e9partis en 5\u00bd - 6\u00bd pi\u00e8ces sur 3-4 \u00e9tages. Acc\u00e8s \u00e0 toutes les maisons depuis la place de parking.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux d\u00e9buteront au printemps 2023 (permis de construire disponible).\n\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Tecknau est accessible en quelques minutes seulement.\nLes options de stationnement offrent un espace pour les visiteurs \u00e0 l'ext\u00e9rieur et une place de stationnement int\u00e9rieure par maison.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Sonnenmatt\n4492 Tecknau",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "188 m2 (habitables)",
            "713 m3",
            "219 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600091",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249278.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249276.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249273.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249275.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249272.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249280.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249274.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249277.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249279.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249271.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/tecknau/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-6-maisons-jumelees-maison-n3-rangee-superieure-967528",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 885000,
        "addresses": [
            "Tecknau, Sonnenmatt"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction 6 maisons jumel\u00e9es - maison num\u00e9ro 10 rang\u00e9e du bas\n\u00c0 Tecknau, six maisons jumel\u00e9es avec places de parking sont construites en hauteur \u00e0 Sonnenmatt. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses. Environnement calme et sans circulation. Les b\u00e2timents solides offrent une superficie nette de 169 \u00e0 188 m\u00b2 r\u00e9partis en 5\u00bd - 6\u00bd pi\u00e8ces sur 3-4 \u00e9tages. Acc\u00e8s \u00e0 toutes les maisons depuis la place de parking.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux d\u00e9buteront au printemps 2023 (permis de construire disponible).\n\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Tecknau est accessible en quelques minutes seulement.\nLes options de stationnement offrent un espace pour les visiteurs \u00e0 l'ext\u00e9rieur et une place de stationnement int\u00e9rieure par maison.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Sonnenmatt\n4492 Tecknau",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "169 m2 (habitables)",
            "655 m3",
            "221 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600109",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249338.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249332.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249334.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249336.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249331.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249339.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249337.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249340.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249335.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249333.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/tecknau/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-6-maisons-jumelees-maison-numero-10-rangee-bas-967534",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 635000,
        "addresses": [
            "4455 Zunzgen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nQualit\u00e9 de vie \u00e9lev\u00e9e et hypoth\u00e8que \u00e0 taux fixe int\u00e9ressante \u00e0 reprendre !\nUne hypoth\u00e8que \u00e0 taux fixe attrayante avec un taux d'int\u00e9r\u00eat de 1,37 %, qui expire le 31 juillet 2025, peut \u00eatre reprise !\n\nL'immeuble est align\u00e9 de mani\u00e8re optimale et promet beaucoup de lumi\u00e8re et de soleil. Le plan d'\u00e9tage spacieux et moderne se caract\u00e9rise par une conception simple, claire et \u00e9conomique. L'appartement est sans obstacle et accessible depuis le garage avec un ascenseur.\n\nPar l'escalier, vous atteignez le long couloir qui m\u00e8ne \u00e0 chaque pi\u00e8ce. A commencer par le spacieux salon/salle \u00e0 manger/cuisine, qui est tr\u00e8s moderne, suffisamment d'espace pour un\ndesign et est reli\u00e9 \u00e0 la cuisine Heid de haute qualit\u00e9 avec refroidisseur \u00e0 vin. De cette zone, vous avez un acc\u00e8s direct au grand balcon, qui est utilis\u00e9 avec plaisir en toute saison. Ainsi, rien ne s'oppose aux soir\u00e9es en famille et entre amis. La propri\u00e9t\u00e9 dispose d'une salle de bain avec\nLavabo, WC et baignoire est \u00e9quip\u00e9e et une autre salle de bain avec lavabo, WC et douche. Les installations de lavage dans l'appartement sont \u00e9galement prises en compte ici, il y a une machine \u00e0 laver et un s\u00e8che-linge dans le r\u00e9duit de l'appartement. Id\u00e9alement, le r\u00e9duit peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 comme pi\u00e8ce de stockage ou similaire. Les deux pi\u00e8ces sont \u00e9galement grandes, lumineuses et peuvent \u00eatre utilis\u00e9es et con\u00e7ues individuellement.Au sous-sol, il y a un compartiment cave, qui offre un espace de stockage suppl\u00e9mentaire.\n\nUn autre point fort est le parcours de golf miniature priv\u00e9, une exp\u00e9rience pour toute la famille, les amis et les voisins pour passer du temps ensemble \u00e0 l'ext\u00e9rieur et s'amuser. Ce joyau offre \u00e0 la fois un espace de vie familial, sans obstacle et adapt\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es, g\u00e9n\u00e9reusement con\u00e7u avec une qualit\u00e9 de vie \u00e9lev\u00e9e dans une zone rurale.\n\n1 place de garage doit \u00eatre achet\u00e9e pour CHF 35'000.00.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4455 Zunzgen",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "82 m2 (habitables)",
            "Construit en 2018",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600049",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852256.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852255.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852257.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852258.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/zunzgen/remax-immobilien-gelterkinden-1464/qualite-vie-elevee-hypotheque-taux-fixe-interessante-reprendre-935962",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450000,
        "addresses": [
            "4460 Gelterkinden, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "GELTERKINDEN - IDEALES UND ZEITGEM\u00c4SSES HAUS - 5.5 ZIMMER\nDieses neuwertige Haus bietet Ihnen einen grossen Wohn-Essbereich mit Ausgang in den Garten mit viel Sonne und Weitsicht. Die moderne offene K\u00fcche macht das Kochen zum Vergn\u00fcgen. Ein B\u00fcro und G\u00e4ste-WC runden das Raumangebot im EG ab.\nIm OG befinden sich 3 Zimmer und das grosse Bad/WC. Im UG finden Sie die Garage mit Direktzugang, Keller, Technik und einen Hobbyraum mit Tageslicht.\nMehr Informationen : www.tissot-immobilien.ch\nCette maison comme neuve vous offre un grand espace salon-salle \u00e0 manger avec sortie sur le jardin avec beaucoup de soleil et de vue au loin. La cuisine ouverte moderne fait de la cuisine un plaisir. Un bureau et des toilettes pour invit\u00e9s compl\u00e8tent l'offre d'espace au rez-de-chauss\u00e9e.\nAu premier \u00e9tage se trouvent 3 chambres et une grande salle de bains/WC. Au sous-sol, vous trouverez le garage avec acc\u00e8s direct, la cave, les locaux techniques et une salle de loisirs avec lumi\u00e8re du jour.\nPlus d'informations : www.tissot-immobilier.ch\nThis as-new house offers you a large living-dining area with exit to the garden with lots of sun and far-reaching views. The modern open kitchen makes cooking a pleasure. An office and guest toilet round off the space on the ground floor.\nOn the upper floor there are 3 rooms and the large bathroom/WC. In the basement you will find the garage with direct access, cellar, technology and a hobby room with daylight.\nMore Information : www.tissot-realestate.ch\nQuesta casa nuova offre un'ampia zona pranzo-soggiorno con uscita sul giardino, molto soleggiato e con vista panoramica. La moderna cucina aperta rende piacevole cucinare. Un ufficio e un bagno per gli ospiti completano lo spazio al piano terra.\nAl piano superiore si trovano 3 camere e l'ampio bagno/WC. Nel seminterrato si trovano il garage con accesso diretto, la cantina, la tecnologia e una sala hobby con luce naturale.\nInformazioni supplementari : www.tissot-immobiliare.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4460 Gelterkinden",
            "CHF 1'450'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "162 m2 (habitables)",
            "345 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8092870",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/871960/images/Detail/23071361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/871960/images/Detail/23071360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/871960/images/Detail/23071359.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/gelterkinden/tissot-immobilien-co-ag-681/gelterkinden-ideales-und-zeitgemasses-haus-55-zimmer-871960",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 690000,
        "addresses": [
            "4495 Zeglingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMODERNE, DURABLE, AUTOPORTANT\nLe projet de construction innovant de l'entreprise Abt",
        "elements": [
            "Duplex",
            "4495 Zeglingen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "87 m2 (habitables)",
            "400 m3",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322842",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008975/images/Detail/24744512.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008975/images/Detail/24744514.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008975/images/Detail/24744516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008975/images/Detail/24744513.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008975/images/Detail/24744515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008975/images/Detail/24744511.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/zeglingen/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-durable-autoportant-1008975",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/0a65e9655e3e5afaa420b7baacf0b9db"
    },
    {
        "price": 2350000,
        "addresses": [
            "4105 Biel-Benken BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSurface habitable 460 m\u00b2 pour 3 g\u00e9n\u00e9rations avec un grand jardin.\nSurface habitable 460 m\u00b2 pour 3 g\u00e9n\u00e9rations avec un grand jardin.\n\nLe b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur tout en conservant les \u00e9l\u00e9ments anciens de l'appartement d'origine. Deux appartements suppl\u00e9mentaires ont \u00e9t\u00e9 construits au 1er \u00e9tage et dans les combles. Depuis l'appartement au rez-de-chauss\u00e9e, vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 une belle cave, pouvant servir de cave \u00e0 vin et de salle de f\u00eate avec sortie sur le jardin.\n\nPeut-\u00eatre \u00eates-vous une famille nombreuse o\u00f9 diff\u00e9rentes g\u00e9n\u00e9rations souhaitent vivre sous un m\u00eame toit ? Ou souhaitez-vous en louer une partie ? De l'espace pour votre entreprise ? Eh bien, cette ancienne ferme spacieuse offre de nombreuses possibilit\u00e9s d'utilisation.\n\nLes appartements disposent des espaces de vie suivants :\nRez-de-chauss\u00e9e avec \u00e9tage : partie de la maison de 6,5 pi\u00e8ces avec environ 189 m\u00b2 habitables\n1er \u00e9tage : Appartement de 2,5 pi\u00e8ces d'environ 105 m\u00b2 habitables et tonnelle mansard\u00e9e\nGrenier : Appartement de 4,5 pi\u00e8ces d'environ 166 m\u00b2 habitables et grand grenier (possibilit\u00e9 de subdiviser\n\u00eatre chang\u00e9 en 5,5 pi\u00e8ces)\n\nSurface habitable totale environ 460 m\u00b2\n\nCette maison \u00e0 3 familles insolite est difficile \u00e0 d\u00e9crire. Afin d'appr\u00e9hender toutes les dimensions de cet ancien corps de ferme, je me ferai un plaisir de vous guider \u00e0 travers les diverses pi\u00e8ces aux nombreux d\u00e9tails.\n\nJ'attends votre appel avec impatience.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4105 Biel-Benken BL",
            "13 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "460 m2 (habitables)",
            "1383 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1796",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7c0623af-941a-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738820.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738821.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738827.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738822.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738823.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738819.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738818.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738825.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738826.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738824.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738828.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/biel-benken-bl/remax-immobilien-pratteln-1462/surface-habitable-460-m-3-generations-grand-jardin-1008555",
        "link2": "http://www.remax.ch/OfficeProfile.aspx?OfficeID=11865&CurrentPage=1"
    },
    {
        "price": 930000,
        "addresses": [
            "Ettingen, Hauptstrasse 75/77"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouvel appartement \u00e0 Ettingen\nAnnonce de projet - nouveau b\u00e2timent \u00e0 Ettingen\n\nLe moment viendra bient\u00f4t : un nouveau projet de construction passionnant sera r\u00e9alis\u00e9.\nDeux immeubles d'habitation de trois appartements chacun sont en cours de construction en bordure de la zone centrale de la commune d'Ettingen. La construction d\u00e9butera en d\u00e9cembre 2023, votre nouvelle maison devrait donc \u00eatre pr\u00eate \u00e0 \u00eatre occup\u00e9e \u00e0 l'automne 2024.\n\nAvantages exclusifs :\n- prix abordables\n- entreprise de construction renomm\u00e9e\n- les souhaits individuels peuvent \u00eatre pris en compte\n- Ascenseur\n- un parking souterrain\n- date de livraison pr\u00e9visible\n\n\n\nObjets\n\nA l'int\u00e9rieur des deux immeubles d'habitation, trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces (environ 79 \u00e0 117 m2 habitables) et trois appartements de 4,5 pi\u00e8ces (environ 105 \u00e0 166 m2 habitables) sont en cours de construction. Ceux-ci sont accessibles par des escaliers ou un ascenseur.\n\nLes plans d'\u00e9tage sont bien pens\u00e9s et les mat\u00e9riaux ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s.\nLes appartements sont \u00e9galement construits par une entreprise de construction renomm\u00e9e de la r\u00e9gion.\n\nBien qu'il existe un concept finalis\u00e9, les demandes individuelles seront prises en compte dans la mesure du possible.\n\nUne ou deux places de stationnement peuvent \u00eatre achet\u00e9es dans le garage, accessible par un ascenseur pour voitures, pour CHF 40'000 chacune.\n\n\n\nPosition\n\nEttingen a connu un \u00e9norme essor ces derni\u00e8res ann\u00e9es.\nLa communaut\u00e9 allie tradition et modernit\u00e9 et contribue \u00e0 une vie villageoise intacte.\nLe bien est situ\u00e9 dans la zone centrale d'Ettingen en direction de Hofstetten-Fl\u00fch.\nLe centre du village avec divers commerces se trouve \u00e0 environ 800 m\u00e8tres.\nL'arr\u00eat de car postal \u00ab Ettingen, Oberdorf \u00bb se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9tablissement.\nLe jardin d'enfants est accessible en six minutes \u00e0 pied et l'\u00e9cole primaire est \u00e9galement \u00e0 seulement quatre minutes en v\u00e9lo.\nVous pouvez rejoindre l'\u00e9cole secondaire de Therwil en 5 minutes et l'\u00e9cole secondaire d'Oberwil en 21 minutes en v\u00e9lo.\n\nOffre\n\nW1. 4.5-ZWG . CE. 105,1 m2. CHF 1'070'000.-\nW2. 3.5-ZWG . CE. 86,0 m2. CHF 930'000.-\nW3. 4.5-ZWG . OG. 104,6 m2. CHF 1'040'000. -\nW4. 3.5-ZWG . OG. 78,7 m2. 800'000 CHF. -\nW5. 4.5-ZWG . DG. 165,3 m2. CHF 1'330'000. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\nW6. 3.5-ZWG . DG. 117,0 m2. 930'000 CHF. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Nous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstrasse 75/77\n4107 Ettingen",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "86 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence c4b46ca1-942a-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739002.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739006.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739004.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739001.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739003.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24738999.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739005.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739007.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739008.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739000.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/ettingen/remax-immobilien-pratteln-1462/nouvel-appartement-ettingen-1008573",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 895000,
        "addresses": [
            "Reinach BL, Eggfluhstr. 9"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison d'angle tr\u00e8s calme\nMaison d'angle tr\u00e8s calme\n\navec garage juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la maison de 4\u00bd pi\u00e8ces. La maison a \u00e9t\u00e9 construite en 1969 et avec cr\u00e9ativit\u00e9 et savoir-faire, vous pouvez r\u00e9aliser ici la maison de vos r\u00eaves.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e, vous trouverez une salle \u00e0 manger et un salon spacieux. Ici, vous entrez dans le jardin d'hiver, qui est un point culminant, surtout pendant la p\u00e9riode de transition. La cuisine est ferm\u00e9e afin que les odeurs de cuisine ne parviennent pas dans toute la maison. Des toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es sont disponibles.\n\nIl y a trois chambres \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur. Depuis la plus grande pi\u00e8ce, vous pouvez acc\u00e9der au balcon, o\u00f9 vous pourrez saluer le matin et dire au revoir au soir. La salle de bain est \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire.\n\nAu sous-sol, vous pouvez passer du temps cr\u00e9atif dans la grande salle de loisirs baign\u00e9e de lumi\u00e8re naturelle. La buanderie et le chauffage se trouvent \u00e9galement ici. L'abri anti-a\u00e9rien est id\u00e9al comme cave.\n\nVenez jeter un oeil sur place.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "Eggfluhstr. 9\n4153 Reinach BL",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "95 m2 (habitables)",
            "191 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1969",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence e89d07c9-9414-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739077.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739075.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739068.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739074.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739071.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739072.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739073.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739076.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/reinach-bl/remax-immobilien-pratteln-1462/maison-d39angle-tres-calme-1008579",
        "link2": "http://www.remax.ch/OfficeProfile.aspx?OfficeID=11865&CurrentPage=1"
    },
    {
        "price": 1350000,
        "addresses": [
            "4133 Pratteln, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nEXCELLENT EMPLACEMENT, GRAND JARDIN, POMPE \u00c0 CHALEUR, PISCINE\nUne maison individuelle spacieuse de 6 pi\u00e8ces est propos\u00e9e \u00e0 la vente \u00e0 Pratteln. La surface habitable est de 155 m\u00b2 et la propri\u00e9t\u00e9 s'\u00e9tend sur 698 m\u00b2. La maison dispose d'une pompe \u00e0 chaleur et d'un syst\u00e8me photovolta\u00efque. Il propose \u00e9galement une piscine int\u00e9rieure et un sauna. L'int\u00e9rieur vieillit un peu et a besoin d'\u00eatre r\u00e9nov\u00e9. Le grand jardin vous invite \u00e0 la d\u00e9tente et l'emplacement est calme et idyllique. Il y a aussi un petit appartement avec une entr\u00e9e ind\u00e9pendante, une chemin\u00e9e et un grand salon baign\u00e9 de lumi\u00e8re. L'\u00e9cole primaire d'Erlimatt se trouve \u00e0 seulement 210 m, ce qui rend cette maison id\u00e9ale pour les familles.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- g\u00e9n\u00e9reux\n- Pompe \u00e0 chaleur\n- Syst\u00e8me photovolta\u00efque\n- Piscine\n-Sauna\n- grand jardin\n- endroit id\u00e9al et calme\n- Appartement de d\u00e9p\u00f4t avec entr\u00e9e ind\u00e9pendante\n- Chemin\u00e9e\n- un grand salon baign\u00e9 de lumi\u00e8re\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : endroit calme\nEtat : moyen - \u00e0 r\u00e9nover\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (1 x double lavabo/baignoire/WC, 2 x lavabo/douche/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : pompe \u00e0 chaleur\nTransports en commun : Bus, \u00e0 600 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 210 m\nCommerces : Migros, 1,1 km / Coop, 1,2 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4133 Pratteln",
            "6 pi\u00e8ces",
            "155 m2 (habitables)",
            "1072 m3",
            "698 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321654",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002975/images/Detail/24670712.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002975/images/Detail/24670707.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002975/images/Detail/24670711.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002975/images/Detail/24670708.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002975/images/Detail/24670709.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002975/images/Detail/24670710.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/pratteln/betterhomes-schweiz-ag-611/excellent-emplacement-grand-jardin-pompe-chaleur-piscine-1002975",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/cd9496c61f1fce579a9293d9cc9e0ce9"
    },
    {
        "price": 669000,
        "addresses": [
            "4495 Zeglingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMAISON ECO GRAND CONFORT DE VIE PETITE EMPREINTE\nLe projet de construction innovant de l'entreprise Abt",
        "elements": [
            "Duplex",
            "4495 Zeglingen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "85 m2 (habitables)",
            "400 m3",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322871",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009012/images/Detail/24744722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009012/images/Detail/24744726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009012/images/Detail/24744725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009012/images/Detail/24744723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009012/images/Detail/24744727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009012/images/Detail/24744724.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/zeglingen/betterhomes-schweiz-ag-611/maison-eco-grand-confort-vie-petite-empreinte-1009012",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/b6fb03ef74e9014ad018f3d1ea16897b"
    },
    {
        "price": 795000,
        "addresses": [
            "Oberwil BL, Talstrasse 43"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement bien entretenu avec de nombreux avantages dans un endroit magnifique \u00e0 la campagne\nAppartement bien entretenu avec de nombreux avantages dans un endroit magnifique \u00e0 la campagne\n\nVous recherchez un appartement confortable de 3,5 pi\u00e8ces dans un endroit magnifique \u00e0 Oberwil ? Un grand espace ext\u00e9rieur (terrasse) et une place de parking associ\u00e9e vous tiennent \u00e0 c\u0153ur ? Vous aimez faire du sport (en int\u00e9rieur ou en ext\u00e9rieur), mais vous aimez \u00e9galement vous offrir un moment de repos et de d\u00e9tente ?\n\nobjet\n\nCette copropri\u00e9t\u00e9 lumineuse avec une merveilleuse lumi\u00e8re est accessible par des escaliers ou un ascenseur. Lorsque vous entrez dans l'appartement, vous vous trouvez dans le couloir spacieux. Il y a une chambre \u00e0 chaque extr\u00e9mit\u00e9. Les deux sont de taille raisonnable et l\u2019un d\u2019eux dispose m\u00eame de placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques. Entre les deux chambres se trouve la salle de bain spacieuse, \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire, d'un lavabo, de toilettes et d'une tour de lavage.\nLe c\u0153ur de l'appartement est le salon/salle \u00e0 manger et la terrasse adjacente. De l\u00e0, vous pourrez profiter d'une magnifique vue sur la campagne (terrain de sport).\nLa cuisine a \u00e9t\u00e9 intelligemment am\u00e9nag\u00e9e et offre de nombreux espaces de rangement.\n\nL'appartement comprend une cave et une place de parking. Une salle de fitness, une salle d'\u00e9quipement et un espace SPA avec sauna, solarium et coin salon sont \u00e9galement disponibles en commun.\n\nPosition\n\nLa commune d'Oberwil BL combine les avantages de la vie en ville avec ceux de la vie \u00e0 la campagne.\nD'une part, de nombreux espaces verts sont \u00e0 votre disposition (for\u00eat, sentiers p\u00e9destres entre champs), et d'autre part, vous pouvez \u00e9galement rejoindre rapidement la ville (B\u00e2le), o\u00f9 vous attend une offre culturelle extr\u00eamement diversifi\u00e9e.\nOberwil conserve elle aussi une vie de \u00ab village \u00bb intacte et est bien \u00e9quip\u00e9e en zones commerciales, \u00e9coles, etc.\nLa propri\u00e9t\u00e9 \"Talstrasse 43\" est situ\u00e9e dans une rue calme avec vue sur la campagne.\nToutes les \u00e9coles sont accessibles en moins de dix minutes \u00e0 pied ou \u00e0 v\u00e9lo (lyc\u00e9e).\nDans le m\u00eame temps, vous pourrez \u00e9galement acc\u00e9der \u00e0 diverses boutiques (Coop, Migros, etc.).\n\nSouhaitez-vous plus d\u2019informations ou souhaitez-vous fixer imm\u00e9diatement un rendez-vous de visite ? Daniel Schweizer attend de vos nouvelles\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Talstrasse 43\n4104 Oberwil BL",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "95 m2 (habitables)",
            "Construit en 1959",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 34db4cec-8ed4-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738706.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738709.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738711.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738701.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738708.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738714.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738707.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738710.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008544/images/Detail/24738705.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/oberwil-bl/remax-immobilien-pratteln-1462/appartement-bien-entretenu-nombreux-avantages-endroit-magnifique-campagne-1008544",
        "link2": "https://www.youtube.com/watch?v=wG2M8zdDh8A"
    },
    {
        "price": 795000,
        "addresses": [
            "Blauen, Hanfgartenweg 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison individuelle bien entretenue et bon march\u00e9 sur la terrasse ensoleill\u00e9e de...\nMaison individuelle bien entretenue et bon march\u00e9 sur la terrasse ensoleill\u00e9e du Laufental\n\nVous recherchez une maison individuelle confortable dans un endroit calme et ensoleill\u00e9 avec une vue imprenable (coin salon et terrasse) ? Une certaine taille et un plan d'\u00e9tage pratique sont-ils importants pour vous ? Vous r\u00eavez d'une maison unifamiliale que vous pourrez encore utiliser \u00e0 merveille en vieillissant ?\n\nSi vous pouvez r\u00e9pondre \u00ab oui \u00bb \u00e0 ces questions, votre recherche se termine ici. Daniel Schweizer (REAL ESTATE TEAM DANIEL SCHWEIZER) de RE/MAX Pratteln - M\u00fcnchenstein - Laufen () vend cette magnifique maison.\n\nobjet\n\nLa maison a \u00e9t\u00e9 construite en 1971 et est en tr\u00e8s bon \u00e9tat et bien entretenue.\nSi vous arrivez \u00e0 la maison en voiture, trois places de parking ext\u00e9rieures sont \u00e0 votre disposition ou vous pouvez garer votre v\u00e9hicule directement dans le garage spacieux.\nSi vous \u00e9tiez \u00e0 pied, utilisez l'entr\u00e9e conventionnelle au \u00ab niveau de vie \u00bb. Vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 l'int\u00e9rieur de la maison par la zone d'entr\u00e9e avec suffisamment d'espace pour un vestiaire. Vous trouverez la cuisine imm\u00e9diatement \u00e0 droite. Dans la partie m\u00e9diane se trouve un grand salon-salle \u00e0 manger, d'o\u00f9 l'on acc\u00e8de \u00e0 la terrasse avec vue sur la verdure. De cette pi\u00e8ce, vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 trois (chambres). Afin de rendre peut-\u00eatre le programme des pi\u00e8ces un peu plus moderne, ce serait une bonne id\u00e9e d'ouvrir quelques murs.\nA cet \u00e9tage, vous trouverez \u00e9galement la salle de bain qui a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e il y a quelques ann\u00e9es. Celui-ci est \u00e9quip\u00e9 d'une douche, d'un lavabo, de quelques lavabos et de toilettes.\nL'escalier droit vous m\u00e8ne \u00e0 l'\u00e9tage inf\u00e9rieur de la maison. Cependant, appeler tout cela un sous-sol ne serait pas tout \u00e0 fait correct en raison des deux pi\u00e8ces (chambres) donnant sur le coin salon ext\u00e9rieur. A cela s'ajoutent une buanderie spacieuse, des toilettes, deux caves, une chaufferie, un local citerne et le garage susmentionn\u00e9 \u00e0 ce niveau.\n\nLe changement a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u pour \u00eatre tr\u00e8s facile \u00e0 entretenir. Vous pouvez vivre votre main verte dans votre nouveau jardin de l\u00e9gumes/fruits/herbes aromatiques et planter des fleurs color\u00e9es autour de la propri\u00e9t\u00e9 comme le font les propri\u00e9taires actuels.\n\nPosition\n\nLa communaut\u00e9 est situ\u00e9e \u00e0 Laufental, sur le versant ensoleill\u00e9 du Blauen (cha\u00eene de montagnes).\nDe nombreuses possibilit\u00e9s de randonn\u00e9es sont \u00e0 votre porte.\nDes car postaux circulent r\u00e9guli\u00e8rement et dans des d\u00e9lais courts vers les communes voisines.\nLe centre du village est accessible en quelques minutes \u00e0 pied depuis la propri\u00e9t\u00e9.\nVous profiterez \u00e9galement de beaucoup de calme et d'un bon bronzage.\n\nVous souhaitez en savoir plus sur cette offre ou souhaitez-vous une visite ? Daniel Schweizer attend de vos nouvelles !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Hanfgartenweg 5\n4223 Blauen",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "109 m2 (habitables)",
            "428 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1971",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5f29a1e7-8ed4-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738776.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738771.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738765.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738768.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738764.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738774.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738767.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738773.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738766.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738770.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738772.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008550/images/Detail/24738769.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/blauen/remax-immobilien-pratteln-1462/maison-individuelle-bien-entretenue-bon-marche-terrasse-ensoleillee-1008550",
        "link2": "https://www.youtube.com/watch?v=5-nmKRDq6HU"
    },
    {
        "price": 990000,
        "addresses": [
            "4133 Pratteln, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAu-dessus des toits de Pratteln\nAu-dessus des toits de Pratteln\n\nPrenez l'ascenseur directement jusqu'\u00e0 l'appartement mansard\u00e9. L'appartement spacieux et r\u00e9nov\u00e9 avec deux balcons vous attend ici. Vous pourrez vous \u00e9tendre sur environ 118 m\u00b2 habitables. Le salon offre beaucoup d'espace pour vous et aussi pour vos invit\u00e9s. Et si vous souhaitez profiter du soleil du soir, rendez-vous sur la terrasse et profitez de la magnifique vue sur les toits de Pratteln. La salle \u00e0 manger lumineuse jouxte la cuisine ouverte dot\u00e9e d'un \u00eelot de cuisson.\n\nL'appartement dispose de cinq chambres, qui ont toutes acc\u00e8s \u00e0 l'un des balcons. La plus grande pi\u00e8ce peut \u00eatre utilis\u00e9e comme chambre \u00e0 coucher et la chambre des enfants \u00e0 c\u00f4t\u00e9 est actuellement utilis\u00e9e comme dressing. Les pi\u00e8ces plus petites sont id\u00e9ales comme chambre d'enfants ou bureau. La grande salle de bain dispose d'une baignoire et d'une douche. Les pi\u00e8ces plus petites sont id\u00e9ales comme chambre d'enfants ou bureau. La grande salle de bain dispose d'une baignoire et d'une douche.\n\nAu sous-sol se trouvent une cave et une buanderie.\n\nL'appartement et le b\u00e2timent ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9s en 2011 incluant l'isolation ext\u00e9rieure.\n\nNe vous laissez pas arracher ce joyau sous le nez et venez jeter un \u0153il sur place.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "4133 Pratteln",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "118 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence b052ce56-9413-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738955.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738952.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738957.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738951.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738948.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738950.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738956.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738949.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738953.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008568/images/Detail/24738954.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/pratteln/remax-immobilien-pratteln-1462/dessus-toits-pratteln-1008568",
        "link2": "http://www.remax.ch/OfficeProfile.aspx?OfficeID=11865&CurrentPage=1"
    },
    {
        "price": 1070000,
        "addresses": [
            "Ettingen, Hauptstrasse 75/77"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouvel appartement \u00e0 Ettingen\nAnnonce de projet - nouveau b\u00e2timent \u00e0 Ettingen\n\nLe moment viendra bient\u00f4t : un nouveau projet de construction passionnant sera r\u00e9alis\u00e9.\nDeux immeubles d'habitation de trois appartements chacun sont en cours de construction en bordure de la zone centrale de la commune d'Ettingen. La construction d\u00e9butera en d\u00e9cembre 2023, votre nouvelle maison devrait donc \u00eatre pr\u00eate \u00e0 \u00eatre occup\u00e9e \u00e0 l'automne 2024.\n\nAvantages exclusifs :\n- prix abordables\n- entreprise de construction renomm\u00e9e\n- les souhaits individuels peuvent \u00eatre pris en compte\n- Ascenseur\n- un parking souterrain\n- date de livraison pr\u00e9visible\n\n\n\nObjets\n\nA l'int\u00e9rieur des deux immeubles d'habitation, trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces (environ 79 \u00e0 117 m2 habitables) et trois appartements de 4,5 pi\u00e8ces (environ 105 \u00e0 166 m2 habitables) sont en cours de construction. Ceux-ci sont accessibles par des escaliers ou un ascenseur.\n\nLes plans d'\u00e9tage sont bien pens\u00e9s et les mat\u00e9riaux ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s.\nLes appartements sont \u00e9galement construits par une entreprise de construction renomm\u00e9e de la r\u00e9gion.\n\nBien qu'il existe un concept finalis\u00e9, les demandes individuelles seront prises en compte dans la mesure du possible.\n\nUne ou deux places de stationnement peuvent \u00eatre achet\u00e9es dans le garage, accessible par un ascenseur pour voitures, pour CHF 40'000 chacune.\n\n\n\nPosition\n\nEttingen a connu un \u00e9norme essor ces derni\u00e8res ann\u00e9es.\nLa communaut\u00e9 allie tradition et modernit\u00e9 et contribue \u00e0 une vie villageoise intacte.\nLe bien est situ\u00e9 dans la zone centrale d'Ettingen en direction de Hofstetten-Fl\u00fch.\nLe centre du village avec divers commerces se trouve \u00e0 environ 800 m\u00e8tres.\nL'arr\u00eat de car postal \u00ab Ettingen, Oberdorf \u00bb se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9tablissement.\nLe jardin d'enfants est accessible en six minutes \u00e0 pied et l'\u00e9cole primaire est \u00e9galement \u00e0 seulement quatre minutes en v\u00e9lo.\nVous pouvez rejoindre l'\u00e9cole secondaire de Therwil en 5 minutes et l'\u00e9cole secondaire d'Oberwil en 21 minutes en v\u00e9lo.\n\nOffre\n\nW1. 4.5-ZWG . CE. 105,1 m2. CHF 1'070'000.-\nW2. 3.5-ZWG . CE. 86,0 m2. CHF 930'000.-\nW3. 4.5-ZWG . OG. 104,6 m2. CHF 1'040'000. -\nW4. 3.5-ZWG . OG. 78,7 m2. 800'000 CHF. -\nW5. 4.5-ZWG . DG. 165,3 m2. CHF 1'330'000. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\nW6. 3.5-ZWG . DG. 117,0 m2. 930'000 CHF. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Nous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstrasse 75/77\n4107 Ettingen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "106 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence c7cd085f-942a-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739013.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739015.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739017.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739014.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739016.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739010.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739011.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739009.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739012.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008574/images/Detail/24739018.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/ettingen/remax-immobilien-pratteln-1462/nouvel-appartement-ettingen-1008574",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 685000,
        "addresses": [
            "Arlesheim, Im Lee 24"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDans le d\u00e9veloppement r\u00e9sidentiel populaire\nDans le d\u00e9veloppement r\u00e9sidentiel populaire\n\n\u00ab Im Lee \u00bb est un appartement de 3\u00bd pi\u00e8ces en attente de nouveaux propri\u00e9taires. L'appartement dispose d'environ 85 m\u00b2 habitables et d'un balcon couvert de 15 m\u00b2, d'un compartiment cave plus une place de parking.\nLes chambres sont du c\u00f4t\u00e9 est et depuis la chambre principale, vous pouvez acc\u00e9der au balcon est. La cuisine, le salon et la salle \u00e0 manger sont du c\u00f4t\u00e9 sud-ouest. Depuis le salon, vous pouvez acc\u00e9der au balcon, o\u00f9 vous pourrez passer des heures agr\u00e9ables dans le plus grand coin salon.\nUn WC s\u00e9par\u00e9 est \u00e0 disposition de vos invit\u00e9s.\n\nLa place de parking est incluse dans le prix.\n\nVenez jeter un oeil sur place.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Im Lee 24\n4144 Arlesheim",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 1963",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence f272e788-9412-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739087.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739086.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739081.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739080.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739083.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739085.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008580/images/Detail/24739079.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/arlesheim/remax-immobilien-pratteln-1462/developpement-residentiel-populaire-1008580",
        "link2": "http://www.remax.ch/OfficeProfile.aspx?OfficeID=11865&CurrentPage=1"
    },
    {
        "price": 720000,
        "addresses": [
            "4448 L\u00e4ufelfingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDernier appartement de r\u00eave de 4\u00bd pi\u00e8ces neuf au 1er \u00e9tage E1.5\nObtenez une meilleure impression \u00e0 l'aide de la vid\u00e9o de la propri\u00e9t\u00e9 sur YouTube.\n\nLe nouvel appartement de haute qualit\u00e9 certifi\u00e9 Minergie est situ\u00e9 dans un immeuble de 10 logements r\u00e9cemment construit. Le dernier appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage impressionne par sa disposition astucieuse, son orientation sud/ouest ensoleill\u00e9e et ses mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s.\n\nL'appartement dispose d'une cuisine ouverte avec un four/cuiseur vapeur de Siemens, un lave-vaisselle WiFi et des plans de travail spacieux.\n\nLes deux salles d'eau avec douche/WC et baignoire/WC impressionnent par leurs carreaux de c\u00e9ramique de haute qualit\u00e9 ainsi que par les magnifiques parquets en ch\u00eane dans toutes les pi\u00e8ces ainsi que dans la cuisine. Le spacieux salon/salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s direct au coin salon du jardin et au balcon laisse beaucoup d'espace pour un d\u00e9veloppement libre et l'unit\u00e9 r\u00e9sidentielle dispose d'un r\u00e9duit pratique avec tour de lavage. Le fantastique appartement est \u00e9quip\u00e9 d'une ventilation de confort et contribue \u00e0 cr\u00e9er un climat optimal dans l'appartement.\n\nR\u00e9sum\u00e9 pour vous :\n\n- 4 \u00bd pi\u00e8ces\n- Certifi\u00e9 Minergie\n- Ventilation confort\n- Surface habitable nette \u00e0 partir de 118 m\u00b2\n- Extension exclusive\n- Syst\u00e8me de chauffage par pompe \u00e0 chaleur avec sonde g\u00e9othermique\n- et beaucoup plus!\n\nUne description d'objet ne peut jamais \u00eatre concluante. Constatez par vous-m\u00eame les nombreux avantages de ce nouvel appartement \u00ab IM DORF \u00bb et demandez d\u00e8s aujourd'hui la documentation compl\u00e8te.\n\nNous attendons avec impatience votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4448 L\u00e4ufelfingen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "118 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181035-18100070",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739172.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739181.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739177.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739180.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008586/images/Detail/24739179.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/laufelfingen/remax-immobilien-luzern-1483/dernier-appartement-reve-4-pieces-neuf-1er-etage-e15-1008586",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "4153 Reinach BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDERNIER \u00c9TAGE - LUMINEUX - BALCON - ASCENSEUR - VUE !\nCe bel appartement confortable pr\u00e8s du centre de Reinach est parfait pour 1 \u00e0 2 personnes ou investisseurs. Au dernier \u00e9tage de la maison, avec ascenseur, vous disposez de cet appartement de 2,5 pi\u00e8ces. Du balcon, vous avez une belle vue sur Reinach et la campagne. La salle de bain a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e cette ann\u00e9e. La cuisine et le parquet offrent beaucoup de potentiel. Des placards int\u00e9gr\u00e9s, une place de parking en sous-sol, un compartiment cave et une buanderie dans la maison sont \u00e9galement inclus. Ce ne sont l\u00e0 que quelques-uns des nombreux avantages de cette offre.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- dernier \u00e9tage avec ascenseur dans la maison\n- Place de parc souterrain plus CHF 20'000.-\n- Compartiment cave\n- Balcon avec vue\n- salle de bain r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e\n- parquet de sol\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x WC/douche/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : gaz\nTransports en commun : Tram n\u00b011 / Bus n\u00b062/64 Reinach Dorf, \u00e0 350m\nEcoles : Fichtenschule, 600m\nCommerces : Coop, 300m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "4153 Reinach BL",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "50 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322111",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005232/images/Detail/24697341.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005232/images/Detail/24697340.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005232/images/Detail/24697342.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005232/images/Detail/24697338.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/reinach-bl/betterhomes-schweiz-ag-611/dernier-etage-lumineux-balcon-ascenseur-vue-1005232",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/29bb9a1dde9d3295c958c39c995033b3"
    },
    {
        "price": 1290000,
        "addresses": [
            "4242 Laufen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nR\u00c9SIDER\nLa maison de 9,5 pi\u00e8ces se trouve dans un emplacement bien am\u00e9nag\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 des espaces verts et convient comme maison unifamiliale spacieuse ou comme immeuble r\u00e9sidentiel et commercial. Les locaux commerciaux disposent d'une entr\u00e9e s\u00e9par\u00e9e, sont id\u00e9aux comme cabinet, bureau, cabinet d'avocats ou similaire ou peuvent \u00eatre transform\u00e9s en espace de vie gr\u00e2ce \u00e0 de simples mesures structurelles. La propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e et modernis\u00e9e et est aujourd'hui en tr\u00e8s bon \u00e9tat. En plus d'une salle de loisirs, d'archives et d'un sauna, la maison dispose \u00e9galement d'un grand jardin. La propri\u00e9t\u00e9 comprend 2 places de parc ext\u00e9rieures et un garage.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- id\u00e9al comme immeuble r\u00e9sidentiel et commercial\n- central et pourtant calme\n- g\u00e9n\u00e9reux\n- grand jardin\n-Sauna\n- Archive\n- Salle de loisirs\n- cuisine ouverte et moderne\n- Four su\u00e9dois\n- 3 places de stationnement (2 places ext\u00e9rieures et un garage)\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (1 x lavabo double, WC, baignoire, douche / 1x lavabo, douche / 1 x WC, lavabo, douche)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au fioul\nTransports en commun : bus (10 m), train (500 m)\nEcoles : \u00e9cole maternelle, \u00e9cole primaire (450 m), lyc\u00e9e (900 m)\nCommerces : Migros (350 m), Coop (600 m)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4242 Laufen",
            "9.5 pi\u00e8ces",
            "268 m2 (habitables)",
            "1256 m3",
            "638 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321479",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002868/images/Detail/24670129.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002868/images/Detail/24670131.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002868/images/Detail/24670130.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002868/images/Detail/24670127.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002868/images/Detail/24670128.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002868/images/Detail/24670136.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/laufen/betterhomes-schweiz-ag-611/resider-1002868",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/1c3937c77704caded3bf46c54e89954a"
    },
    {
        "price": 800000,
        "addresses": [
            "Waldenburg, Klosterweg 8"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison individuelle avec vue imprenable et beaucoup d'environnements...\nA Waldenburg, nous vendons une maison unifamiliale partiellement r\u00e9nov\u00e9e construite en 1978 sur un terrain d'environ 1000 m\u00b2. La propri\u00e9t\u00e9 compte 5\u00bd pi\u00e8ces et une surface habitable nette d'environ 143 m\u00b2.\n\nRez-de-chauss\u00e9e\nDans la zone d'entr\u00e9e, il y a des toilettes invit\u00e9s avec douche, douche et lavabo sur le c\u00f4t\u00e9 gauche. Tout droit, une chambre spacieuse. Un petit escalier vous m\u00e8ne \u00e0 une mezzanine o\u00f9 se trouve la buanderie avec lave-linge, s\u00e8che-linge et chauffage. L'entr\u00e9e ind\u00e9pendante, qui donne sur le jardin, est ici particuli\u00e8rement pratique, vous pourrez ainsi \u00e9tendre votre linge directement dans le jardin quand il fait beau. Sur la gauche\nL'abri anti-a\u00e9rien est situ\u00e9 \u00e0 cet \u00e9tage. Une autre mezzanine vous m\u00e8ne \u00e0 la cuisine Heid moderne et de tr\u00e8s haute qualit\u00e9. Celui-ci a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2018 et dispose des derniers appareils de cuisine. Ici, vous pouvez laisser libre cours \u00e0 vos talents culinaires. Une porte plus loin se trouve le salon/salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s direct \u00e0 la terrasse du jardin.\nLes points forts de cette pi\u00e8ce sont les hauts plafonds, la chemin\u00e9e \u00e0 air chaud et bien s\u00fbr la vue incomparable sur Waldenburg.\n\n\u00c9tage sup\u00e9rieur\nIl y a trois chambres sous les beaux plafonds mansard\u00e9s et une salle de bain avec baignoire, double vasque et douche WC.\n\nespace ext\u00e9rieur\nDans la zone ext\u00e9rieure avant se trouve le garage box avec un espace pour un v\u00e9hicule. \u00c0 l'arri\u00e8re vous trouverez de nombreux espaces verts dont une partie appartient \u00e0 la zone agricole.\n\nCette belle maison impressionne par ses vues imprenables et beaucoup d'espace.\n\nlaissez-vous inspirer\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Klosterweg 8\n4437 Waldenburg",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "143 m2 (habitables)",
            "748 m3",
            "1000 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1978",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-257",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569421.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569423.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569410.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569407.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/994576/images/Detail/24569406.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/waldenburg/remax-immobilien-gelterkinden-1464/maison-individuelle-vue-imprenable-beaucoup-d39environnements-994576",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1050000,
        "addresses": [
            "Ziefen, Heissenstein"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction \u00ab Am Alten Rebberg \u00bb Maison C\n\u00c0 Ziefen, cinq maisons unifamiliales mitoyennes sont construites sur une hauteur du Heissenstein. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses.\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Ziefen est accessible en quelques minutes.\nLes options de stationnement offrent un espace pour deux v\u00e9hicules de tourisme avec un abri voiture et une place de parking ext\u00e9rieure par maison.\n\nContactez-moi d\u00e8s aujourd'hui pour que vous aussi puissiez mettre la main sur un bien !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Heissenstein\n4417 Ziefen",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "160 m2 (habitables)",
            "660 m3",
            "250 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600127",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985690/images/Detail/24480267.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985690/images/Detail/24480268.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985690/images/Detail/24480269.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985690/images/Detail/24480266.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985690/images/Detail/24480270.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/ziefen/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-am-alten-rebberg-maison-c-985690",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 830000,
        "addresses": [
            "Gelterkinden, Br\u00fchlgasse 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 4\u00e8me \u00e9tage - Condominiums attrayants sous le soleil de Gelterkinden\n\u00c0 Gelterkinden, un immeuble d'appartements de neuf copropri\u00e9t\u00e9s est en construction \u00e0 la Br\u00fchlgasse 22. La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au sud-ouest de la place du village, \u00e0 proximit\u00e9 de l'\u00e9glise catholique, sur une l\u00e9g\u00e8re pente. Gelterkinden est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus grande commune de la r\u00e9gion du Haut-B\u00e2le et le quatri\u00e8me village le plus ensoleill\u00e9 de Suisse. Une gamme diversifi\u00e9e de services et de commerces est garantie. Il offre l'acc\u00e8s \u00e0 tous les niveaux de la scolarit\u00e9 obligatoire. Une bonne desserte des transports publics et une situation centrale entre B\u00e2le, Berne et Zurich constituent les meilleures conditions de mobilit\u00e9 et de flexibilit\u00e9. L'offre diversifi\u00e9e de loisirs, de sports et de culture ainsi que les diff\u00e9rents clubs s\u00e9duisent tous, petits et grands.\n\nLe projet se caract\u00e9rise par sa grille de fa\u00e7ade et son d\u00e9placement en volume. Ce d\u00e9placement all\u00e8ge le volume et offre plus d'intimit\u00e9 aux diff\u00e9rents appartements. La structure \u00e0 trois chevaux permet une taille d'appartements de 3,5 \u00e0 4,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e et aux \u00e9tages. Il y a trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces dans les combles.\nLes appartements sont accessibles par l'escalier ouvert avec ascenseur. Dans chaque appartement, vous \u00eates accueilli par un hall d'entr\u00e9e spacieux. L'exp\u00e9rience spatiale se r\u00e9tr\u00e9cit dans le couloir \u00e0 partir duquel on acc\u00e8de aux chambres individuelles et aux deux salles de bains. Au bout du couloir, l'appartement se d\u00e9veloppe en un salon/salle \u00e0 manger ouvert. Gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00eelot de cuisson, la cuisine, avec acc\u00e8s direct au r\u00e9duit, appara\u00eet\ntr\u00e8s ouvert. La grande fen\u00eatre levante-coulissante donne acc\u00e8s au coin salon couvert avec jardin attenant au rez-de-chauss\u00e9e, au balcon couvert \u00e0 l'\u00e9tage et \u00e0 un dans les combles.\nbalcon spacieux avec auvent.\n\nProduction d'\u00e9nergie respectueuse de l'environnement gr\u00e2ce \u00e0 une pompe \u00e0 chaleur avec un syst\u00e8me photovolta\u00efque.\n\nD'autres appartements de 3,5 ou 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 partir de 880 000 CHF peuvent \u00eatre trouv\u00e9s dans la documentation de vente.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux devraient d\u00e9buter \u00e0 l\u2019automne 2023 et s\u2019achever vers la fin 2024.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Br\u00fchlgasse 22\n4460 Gelterkinden",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "106 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-263",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978610/images/Detail/24393530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978610/images/Detail/24393531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978610/images/Detail/24393532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978610/images/Detail/24393528.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/gelterkinden/remax-immobilien-gelterkinden-1464/appartement-4eme-etage-condominiums-attrayants-sous-soleil-gelterkinden-978610",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 890000,
        "addresses": [
            "Gelterkinden, Br\u00fchlgasse 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 9 - Condominiums attrayants sous le soleil de Gelterkinden\n\u00c0 Gelterkinden, un immeuble d'appartements de neuf copropri\u00e9t\u00e9s est en construction \u00e0 la Br\u00fchlgasse 22. La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au sud-ouest de la place du village, \u00e0 proximit\u00e9 de l'\u00e9glise catholique, sur une l\u00e9g\u00e8re pente. Gelterkinden est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus grande commune de la r\u00e9gion du Haut-B\u00e2le et le quatri\u00e8me village le plus ensoleill\u00e9 de Suisse. Une gamme diversifi\u00e9e de services et de commerces est garantie. Il offre l'acc\u00e8s \u00e0 tous les niveaux de la scolarit\u00e9 obligatoire. Une bonne desserte des transports publics et une situation centrale entre B\u00e2le, Berne et Zurich constituent les meilleures conditions de mobilit\u00e9 et de flexibilit\u00e9. L'offre diversifi\u00e9e de loisirs, de sports et de culture ainsi que les diff\u00e9rents clubs s\u00e9duisent tous, petits et grands.\n\nLe projet se caract\u00e9rise par sa grille de fa\u00e7ade et son d\u00e9placement en volume. Ce d\u00e9placement all\u00e8ge le volume et offre plus d'intimit\u00e9 aux diff\u00e9rents appartements. La structure \u00e0 trois chevaux permet une taille d'appartements de 3,5 \u00e0 4,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e et aux \u00e9tages. Il y a trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces dans les combles.\nLes appartements sont accessibles par l'escalier ouvert avec ascenseur. Dans chaque appartement, vous \u00eates accueilli par un hall d'entr\u00e9e spacieux. L'exp\u00e9rience spatiale se r\u00e9tr\u00e9cit dans le couloir \u00e0 partir duquel on acc\u00e8de aux chambres individuelles et aux deux salles de bains. Au bout du couloir, l'appartement se d\u00e9veloppe en un salon/salle \u00e0 manger ouvert. Gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00eelot de cuisson, la cuisine, avec acc\u00e8s direct au r\u00e9duit, appara\u00eet\ntr\u00e8s ouvert. La grande fen\u00eatre levante-coulissante donne acc\u00e8s au coin salon couvert avec jardin attenant au rez-de-chauss\u00e9e, au balcon couvert \u00e0 l'\u00e9tage et \u00e0 un dans les combles.\nbalcon spacieux avec auvent.\n\nProduction d'\u00e9nergie respectueuse de l'environnement gr\u00e2ce \u00e0 une pompe \u00e0 chaleur avec un syst\u00e8me photovolta\u00efque.\n\nD'autres appartements de 3,5 ou 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 partir de 880 000 CHF peuvent \u00eatre trouv\u00e9s dans la documentation de vente.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux devraient d\u00e9buter \u00e0 l\u2019automne 2023 et s\u2019achever vers la fin 2024.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Br\u00fchlgasse 22\n4460 Gelterkinden",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "95 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-268",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978616/images/Detail/24393555.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978616/images/Detail/24393556.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978616/images/Detail/24393554.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978616/images/Detail/24393553.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/gelterkinden/remax-immobilien-gelterkinden-1464/appartement-9-condominiums-attrayants-sous-soleil-gelterkinden-978616",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 880000,
        "addresses": [
            "Gelterkinden, Tecknauerstrasse 79"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison d'angle mitoyenne avec loggia...\nA Gelterkinden, nous vendons une maison d'angle mitoyenne construite en 1991. La maison a une surface habitable nette d'environ 176 m\u00b2 r\u00e9partis sur 7\u00bd pi\u00e8ces. La superficie de la propri\u00e9t\u00e9 est de 282 m\u00b2 et dispose donc d'un jardin am\u00e9nageable avec un abri de jardin. Le garage box et la place de parking ext\u00e9rieure sont situ\u00e9s \u00e0 l'avant du lotissement et vous \u00eates \u00e0 quelques pas de l'entr\u00e9e de la propri\u00e9t\u00e9.\n\nRez-de-chauss\u00e9e:\nDans la zone d'entr\u00e9e, il y a une niche sur la droite o\u00f9 vous pouvez placer une armoire pratique. Sur le c\u00f4t\u00e9 gauche du couloir se trouve une pi\u00e8ce qui serait id\u00e9ale comme bureau. En face se trouve une salle d'eau avec douche, lavabo et WC. Le salon-salle \u00e0 manger impressionne par son magnifique po\u00eale en pierre ollaire, qui vous offre une chaleur agr\u00e9able pendant les journ\u00e9es froides. La cuisine semi-ouverte est moderne, intemporelle, \u00e9quip\u00e9e de tous les \u00e9lectrom\u00e9nagers n\u00e9cessaires et poss\u00e8de un comptoir en granit de haute qualit\u00e9. De l\u00e0, vous pouvez acc\u00e9der directement au petit coin salon couvert du jardin. Ce sol a \u00e9t\u00e9 pos\u00e9 avec des carrelages intemporels.\n\n\u00c9tage sup\u00e9rieur:\nLes escaliers vous m\u00e8nent \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur. Il y a quatre chambres lumineuses, dont trois ont acc\u00e8s \u00e0 une loggia. Toutes les chambres sont \u00e9quip\u00e9es de rev\u00eatements de sol stratifi\u00e9s pratiques. Cet \u00e9tage dispose \u00e9galement d'une salle de bain avec baignoire, lavabo et toilettes.\n\nGrenier:\nUn escalier en bois vous am\u00e8ne au grenier am\u00e9nag\u00e9. Le point fort ici est le magnifique po\u00eale en pierre ollaire et la taille de la pi\u00e8ce. Ici, vous pouvez laisser libre cours \u00e0 vos id\u00e9es de d\u00e9coration int\u00e9rieure.\n\nSous-sol.\nC'est un attrait particulier de cette propri\u00e9t\u00e9. Une grande pi\u00e8ce chauff\u00e9e et isol\u00e9e avec un sauna et suffisamment d'espace pour am\u00e9nager un centre de fitness par exemple. Cet \u00e9tage dispose \u00e9galement d'un cellier et d'une buanderie avec lave-linge et s\u00e8che-linge.\nCette maison d'angle est particuli\u00e8rement adapt\u00e9e aux familles avec enfants car elle pr\u00e9sente un agencement pratique et suffisamment de pi\u00e8ces. En quelques \u00e9tapes simples, vous pourrez bient\u00f4t emm\u00e9nager et profiter de la vie.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Tecknauerstrasse 79\n4460 Gelterkinden",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "176 m2 (habitables)",
            "830 m3",
            "282 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1991",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-248",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323883.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323888.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323882.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323885.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323886.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323884.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323890.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323880.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/973546/images/Detail/24323887.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/gelterkinden/remax-immobilien-gelterkinden-1464/maison-d39angle-mitoyenne-loggia-973546",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 945000,
        "addresses": [
            "Tecknau, Sonnenmatt"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction 6 maisons jumel\u00e9es - maison n\u00b03 rang\u00e9e sup\u00e9rieure\n\u00c0 Tecknau, six maisons jumel\u00e9es avec places de parking sont construites en hauteur \u00e0 Sonnenmatt. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses. Environnement calme et sans circulation. Les b\u00e2timents solides offrent une superficie nette de 169 \u00e0 188 m\u00b2 r\u00e9partis en 5\u00bd - 6\u00bd pi\u00e8ces sur 3-4 \u00e9tages. Acc\u00e8s \u00e0 toutes les maisons depuis la place de parking.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux d\u00e9buteront au printemps 2023 (permis de construire disponible).\n\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Tecknau est accessible en quelques minutes seulement.\nLes options de stationnement offrent un espace pour les visiteurs \u00e0 l'ext\u00e9rieur et une place de stationnement int\u00e9rieure par maison.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Sonnenmatt\n4492 Tecknau",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "188 m2 (habitables)",
            "713 m3",
            "219 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600091",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249278.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249276.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249273.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249275.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249272.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249280.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249274.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249277.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249279.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967528/images/Detail/24249271.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/tecknau/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-6-maisons-jumelees-maison-n3-rangee-superieure-967528",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 885000,
        "addresses": [
            "Tecknau, Sonnenmatt"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction 6 maisons jumel\u00e9es - maison num\u00e9ro 10 rang\u00e9e du bas\n\u00c0 Tecknau, six maisons jumel\u00e9es avec places de parking sont construites en hauteur \u00e0 Sonnenmatt. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses. Environnement calme et sans circulation. Les b\u00e2timents solides offrent une superficie nette de 169 \u00e0 188 m\u00b2 r\u00e9partis en 5\u00bd - 6\u00bd pi\u00e8ces sur 3-4 \u00e9tages. Acc\u00e8s \u00e0 toutes les maisons depuis la place de parking.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux d\u00e9buteront au printemps 2023 (permis de construire disponible).\n\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Tecknau est accessible en quelques minutes seulement.\nLes options de stationnement offrent un espace pour les visiteurs \u00e0 l'ext\u00e9rieur et une place de stationnement int\u00e9rieure par maison.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Sonnenmatt\n4492 Tecknau",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "169 m2 (habitables)",
            "655 m3",
            "221 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600109",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249338.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249332.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249334.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249336.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249331.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249339.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249337.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249340.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249335.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967534/images/Detail/24249333.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/tecknau/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-6-maisons-jumelees-maison-numero-10-rangee-bas-967534",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 635000,
        "addresses": [
            "4455 Zunzgen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nQualit\u00e9 de vie \u00e9lev\u00e9e et hypoth\u00e8que \u00e0 taux fixe int\u00e9ressante \u00e0 reprendre !\nUne hypoth\u00e8que \u00e0 taux fixe attrayante avec un taux d'int\u00e9r\u00eat de 1,37 %, qui expire le 31 juillet 2025, peut \u00eatre reprise !\n\nL'immeuble est align\u00e9 de mani\u00e8re optimale et promet beaucoup de lumi\u00e8re et de soleil. Le plan d'\u00e9tage spacieux et moderne se caract\u00e9rise par une conception simple, claire et \u00e9conomique. L'appartement est sans obstacle et accessible depuis le garage avec un ascenseur.\n\nPar l'escalier, vous atteignez le long couloir qui m\u00e8ne \u00e0 chaque pi\u00e8ce. A commencer par le spacieux salon/salle \u00e0 manger/cuisine, qui est tr\u00e8s moderne, suffisamment d'espace pour un\ndesign et est reli\u00e9 \u00e0 la cuisine Heid de haute qualit\u00e9 avec refroidisseur \u00e0 vin. De cette zone, vous avez un acc\u00e8s direct au grand balcon, qui est utilis\u00e9 avec plaisir en toute saison. Ainsi, rien ne s'oppose aux soir\u00e9es en famille et entre amis. La propri\u00e9t\u00e9 dispose d'une salle de bain avec\nLavabo, WC et baignoire est \u00e9quip\u00e9e et une autre salle de bain avec lavabo, WC et douche. Les installations de lavage dans l'appartement sont \u00e9galement prises en compte ici, il y a une machine \u00e0 laver et un s\u00e8che-linge dans le r\u00e9duit de l'appartement. Id\u00e9alement, le r\u00e9duit peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 comme pi\u00e8ce de stockage ou similaire. Les deux pi\u00e8ces sont \u00e9galement grandes, lumineuses et peuvent \u00eatre utilis\u00e9es et con\u00e7ues individuellement.Au sous-sol, il y a un compartiment cave, qui offre un espace de stockage suppl\u00e9mentaire.\n\nUn autre point fort est le parcours de golf miniature priv\u00e9, une exp\u00e9rience pour toute la famille, les amis et les voisins pour passer du temps ensemble \u00e0 l'ext\u00e9rieur et s'amuser. Ce joyau offre \u00e0 la fois un espace de vie familial, sans obstacle et adapt\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es, g\u00e9n\u00e9reusement con\u00e7u avec une qualit\u00e9 de vie \u00e9lev\u00e9e dans une zone rurale.\n\n1 place de garage doit \u00eatre achet\u00e9e pour CHF 35'000.00.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4455 Zunzgen",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "82 m2 (habitables)",
            "Construit en 2018",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600049",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852256.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852255.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852257.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/935962/images/Detail/23852258.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/zunzgen/remax-immobilien-gelterkinden-1464/qualite-vie-elevee-hypotheque-taux-fixe-interessante-reprendre-935962",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450000,
        "addresses": [
            "4460 Gelterkinden, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "GELTERKINDEN - IDEALES UND ZEITGEM\u00c4SSES HAUS - 5.5 ZIMMER\nDieses neuwertige Haus bietet Ihnen einen grossen Wohn-Essbereich mit Ausgang in den Garten mit viel Sonne und Weitsicht. Die moderne offene K\u00fcche macht das Kochen zum Vergn\u00fcgen. Ein B\u00fcro und G\u00e4ste-WC runden das Raumangebot im EG ab.\nIm OG befinden sich 3 Zimmer und das grosse Bad/WC. Im UG finden Sie die Garage mit Direktzugang, Keller, Technik und einen Hobbyraum mit Tageslicht.\nMehr Informationen : www.tissot-immobilien.ch\nCette maison comme neuve vous offre un grand espace salon-salle \u00e0 manger avec sortie sur le jardin avec beaucoup de soleil et de vue au loin. La cuisine ouverte moderne fait de la cuisine un plaisir. Un bureau et des toilettes pour invit\u00e9s compl\u00e8tent l'offre d'espace au rez-de-chauss\u00e9e.\nAu premier \u00e9tage se trouvent 3 chambres et une grande salle de bains/WC. Au sous-sol, vous trouverez le garage avec acc\u00e8s direct, la cave, les locaux techniques et une salle de loisirs avec lumi\u00e8re du jour.\nPlus d'informations : www.tissot-immobilier.ch\nThis as-new house offers you a large living-dining area with exit to the garden with lots of sun and far-reaching views. The modern open kitchen makes cooking a pleasure. An office and guest toilet round off the space on the ground floor.\nOn the upper floor there are 3 rooms and the large bathroom/WC. In the basement you will find the garage with direct access, cellar, technology and a hobby room with daylight.\nMore Information : www.tissot-realestate.ch\nQuesta casa nuova offre un'ampia zona pranzo-soggiorno con uscita sul giardino, molto soleggiato e con vista panoramica. La moderna cucina aperta rende piacevole cucinare. Un ufficio e un bagno per gli ospiti completano lo spazio al piano terra.\nAl piano superiore si trovano 3 camere e l'ampio bagno/WC. Nel seminterrato si trovano il garage con accesso diretto, la cantina, la tecnologia e una sala hobby con luce naturale.\nInformazioni supplementari : www.tissot-immobiliare.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4460 Gelterkinden",
            "CHF 1'450'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "162 m2 (habitables)",
            "345 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8092870",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/871960/images/Detail/23071361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/871960/images/Detail/23071360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/871960/images/Detail/23071359.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/gelterkinden/tissot-immobilien-co-ag-681/gelterkinden-ideales-und-zeitgemasses-haus-55-zimmer-871960",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 690000,
        "addresses": [
            "4495 Zeglingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMODERNE, DURABLE, AUTOPORTANT\nLe projet de construction innovant de l'entreprise Abt",
        "elements": [
            "Duplex",
            "4495 Zeglingen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "87 m2 (habitables)",
            "400 m3",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322842",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008975/images/Detail/24744512.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008975/images/Detail/24744514.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008975/images/Detail/24744516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008975/images/Detail/24744513.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008975/images/Detail/24744515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008975/images/Detail/24744511.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/zeglingen/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-durable-autoportant-1008975",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/0a65e9655e3e5afaa420b7baacf0b9db"
    },
    {
        "price": 2350000,
        "addresses": [
            "4105 Biel-Benken BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSurface habitable 460 m\u00b2 pour 3 g\u00e9n\u00e9rations avec un grand jardin.\nSurface habitable 460 m\u00b2 pour 3 g\u00e9n\u00e9rations avec un grand jardin.\n\nLe b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur tout en conservant les \u00e9l\u00e9ments anciens de l'appartement d'origine. Deux appartements suppl\u00e9mentaires ont \u00e9t\u00e9 construits au 1er \u00e9tage et dans les combles. Depuis l'appartement au rez-de-chauss\u00e9e, vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 une belle cave, pouvant servir de cave \u00e0 vin et de salle de f\u00eate avec sortie sur le jardin.\n\nPeut-\u00eatre \u00eates-vous une famille nombreuse o\u00f9 diff\u00e9rentes g\u00e9n\u00e9rations souhaitent vivre sous un m\u00eame toit ? Ou souhaitez-vous en louer une partie ? De l'espace pour votre entreprise ? Eh bien, cette ancienne ferme spacieuse offre de nombreuses possibilit\u00e9s d'utilisation.\n\nLes appartements disposent des espaces de vie suivants :\nRez-de-chauss\u00e9e avec \u00e9tage : partie de la maison de 6,5 pi\u00e8ces avec environ 189 m\u00b2 habitables\n1er \u00e9tage : Appartement de 2,5 pi\u00e8ces d'environ 105 m\u00b2 habitables et tonnelle mansard\u00e9e\nGrenier : Appartement de 4,5 pi\u00e8ces d'environ 166 m\u00b2 habitables et grand grenier (possibilit\u00e9 de subdiviser\n\u00eatre chang\u00e9 en 5,5 pi\u00e8ces)\n\nSurface habitable totale environ 460 m\u00b2\n\nCette maison \u00e0 3 familles insolite est difficile \u00e0 d\u00e9crire. Afin d'appr\u00e9hender toutes les dimensions de cet ancien corps de ferme, je me ferai un plaisir de vous guider \u00e0 travers les diverses pi\u00e8ces aux nombreux d\u00e9tails.\n\nJ'attends votre appel avec impatience.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4105 Biel-Benken BL",
            "13 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "460 m2 (habitables)",
            "1383 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1796",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7c0623af-941a-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738820.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738821.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738827.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738822.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738823.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738819.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738818.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738825.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738826.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738824.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008555/images/Detail/24738828.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/biel-benken-bl/remax-immobilien-pratteln-1462/surface-habitable-460-m-3-generations-grand-jardin-1008555",
        "link2": "http://www.remax.ch/OfficeProfile.aspx?OfficeID=11865&CurrentPage=1"
    },
    {
        "price": 930000,
        "addresses": [
            "Ettingen, Hauptstrasse 75/77"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouvel appartement \u00e0 Ettingen\nAnnonce de projet - nouveau b\u00e2timent \u00e0 Ettingen\n\nLe moment viendra bient\u00f4t : un nouveau projet de construction passionnant sera r\u00e9alis\u00e9.\nDeux immeubles d'habitation de trois appartements chacun sont en cours de construction en bordure de la zone centrale de la commune d'Ettingen. La construction d\u00e9butera en d\u00e9cembre 2023, votre nouvelle maison devrait donc \u00eatre pr\u00eate \u00e0 \u00eatre occup\u00e9e \u00e0 l'automne 2024.\n\nAvantages exclusifs :\n- prix abordables\n- entreprise de construction renomm\u00e9e\n- les souhaits individuels peuvent \u00eatre pris en compte\n- Ascenseur\n- un parking souterrain\n- date de livraison pr\u00e9visible\n\n\n\nObjets\n\nA l'int\u00e9rieur des deux immeubles d'habitation, trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces (environ 79 \u00e0 117 m2 habitables) et trois appartements de 4,5 pi\u00e8ces (environ 105 \u00e0 166 m2 habitables) sont en cours de construction. Ceux-ci sont accessibles par des escaliers ou un ascenseur.\n\nLes plans d'\u00e9tage sont bien pens\u00e9s et les mat\u00e9riaux ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s.\nLes appartements sont \u00e9galement construits par une entreprise de construction renomm\u00e9e de la r\u00e9gion.\n\nBien qu'il existe un concept finalis\u00e9, les demandes individuelles seront prises en compte dans la mesure du possible.\n\nUne ou deux places de stationnement peuvent \u00eatre achet\u00e9es dans le garage, accessible par un ascenseur pour voitures, pour CHF 40'000 chacune.\n\n\n\nPosition\n\nEttingen a connu un \u00e9norme essor ces derni\u00e8res ann\u00e9es.\nLa communaut\u00e9 allie tradition et modernit\u00e9 et contribue \u00e0 une vie villageoise intacte.\nLe bien est situ\u00e9 dans la zone centrale d'Ettingen en direction de Hofstetten-Fl\u00fch.\nLe centre du village avec divers commerces se trouve \u00e0 environ 800 m\u00e8tres.\nL'arr\u00eat de car postal \u00ab Ettingen, Oberdorf \u00bb se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9tablissement.\nLe jardin d'enfants est accessible en six minutes \u00e0 pied et l'\u00e9cole primaire est \u00e9galement \u00e0 seulement quatre minutes en v\u00e9lo.\nVous pouvez rejoindre l'\u00e9cole secondaire de Therwil en 5 minutes et l'\u00e9cole secondaire d'Oberwil en 21 minutes en v\u00e9lo.\n\nOffre\n\nW1. 4.5-ZWG . CE. 105,1 m2. CHF 1'070'000.-\nW2. 3.5-ZWG . CE. 86,0 m2. CHF 930'000.-\nW3. 4.5-ZWG . OG. 104,6 m2. CHF 1'040'000. -\nW4. 3.5-ZWG . OG. 78,7 m2. 800'000 CHF. -\nW5. 4.5-ZWG . DG. 165,3 m2. CHF 1'330'000. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\nW6. 3.5-ZWG . DG. 117,0 m2. 930'000 CHF. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Nous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstrasse 75/77\n4107 Ettingen",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "86 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence c4b46ca1-942a-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739002.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739006.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739004.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739001.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739003.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24738999.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739005.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739007.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739008.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008573/images/Detail/24739000.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/ettingen/remax-immobilien-pratteln-1462/nouvel-appartement-ettingen-1008573",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 895000,
        "addresses": [
            "Reinach BL, Eggfluhstr. 9"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison d'angle tr\u00e8s calme\nMaison d'angle tr\u00e8s calme\n\navec garage juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la maison de 4\u00bd pi\u00e8ces. La maison a \u00e9t\u00e9 construite en 1969 et avec cr\u00e9ativit\u00e9 et savoir-faire, vous pouvez r\u00e9aliser ici la maison de vos r\u00eaves.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e, vous trouverez une salle \u00e0 manger et un salon spacieux. Ici, vous entrez dans le jardin d'hiver, qui est un point culminant, surtout pendant la p\u00e9riode de transition. La cuisine est ferm\u00e9e afin que les odeurs de cuisine ne parviennent pas dans toute la maison. Des toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es sont disponibles.\n\nIl y a trois chambres \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur. Depuis la plus grande pi\u00e8ce, vous pouvez acc\u00e9der au balcon, o\u00f9 vous pourrez saluer le matin et dire au revoir au soir. La salle de bain est \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire.\n\nAu sous-sol, vous pouvez passer du temps cr\u00e9atif dans la grande salle de loisirs baign\u00e9e de lumi\u00e8re naturelle. La buanderie et le chauffage se trouvent \u00e9galement ici. L'abri anti-a\u00e9rien est id\u00e9al comme cave.\n\nVenez jeter un oeil sur place.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "Eggfluhstr. 9\n4153 Reinach BL",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "95 m2 (habitables)",
            "191 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1969",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence e89d07c9-9414-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739077.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739075.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739068.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739074.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739071.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739072.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739073.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008579/images/Detail/24739076.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/reinach-bl/remax-immobilien-pratteln-1462/maison-d39angle-tres-calme-1008579",
        "link2": "http://www.remax.ch/OfficeProfile.aspx?OfficeID=11865&CurrentPage=1"
    },
    {
        "price": 1350000,
        "addresses": [
            "4133 Pratteln, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nEXCELLENT EMPLACEMENT, GRAND JARDIN, POMPE \u00c0 CHALEUR, PISCINE\nUne maison individuelle spacieuse de 6 pi\u00e8ces est propos\u00e9e \u00e0 la vente \u00e0 Pratteln. La surface habitable est de 155 m\u00b2 et la propri\u00e9t\u00e9 s'\u00e9tend sur 698 m\u00b2. La maison dispose d'une pompe \u00e0 chaleur et d'un syst\u00e8me photovolta\u00efque. Il propose \u00e9galement une piscine int\u00e9rieure et un sauna. L'int\u00e9rieur vieillit un peu et a besoin d'\u00eatre r\u00e9nov\u00e9. Le grand jardin vous invite \u00e0 la d\u00e9tente et l'emplacement est calme et idyllique. Il y a aussi un petit appartement avec une entr\u00e9e ind\u00e9pendante, une chemin\u00e9e et un grand salon baign\u00e9 de lumi\u00e8re. L'\u00e9cole primaire d'Erlimatt se trouve \u00e0 seulement 210 m, ce qui rend cette maison id\u00e9ale pour les familles.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- g\u00e9n\u00e9reux\n- Pompe \u00e0 chaleur\n- Syst\u00e8me photovolta\u00efque\n- Piscine\n-Sauna\n- grand jardin\n- endroit id\u00e9al et calme\n- Appartement de d\u00e9p\u00f4t avec entr\u00e9e ind\u00e9pendante\n- Chemin\u00e9e\n- un grand salon baign\u00e9 de lumi\u00e8re\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : endroit calme\nEtat : moyen - \u00e0 r\u00e9nover\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (1 x double lavabo/baignoire/WC, 2 x lavabo/douche/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : pompe \u00e0 chaleur\nTransports en commun : Bus, \u00e0 600 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 210 m\nCommerces : Migros, 1,1 km / Coop, 1,2 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4133 Pratteln",
            "6 pi\u00e8ces",
            "155 m2 (habitables)",
            "1072 m3",
            "698 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321654",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002975/images/Detail/24670712.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002975/images/Detail/24670707.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002975/images/Detail/24670711.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002975/images/Detail/24670708.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002975/images/Detail/24670709.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002975/images/Detail/24670710.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/pratteln/betterhomes-schweiz-ag-611/excellent-emplacement-grand-jardin-pompe-chaleur-piscine-1002975",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/cd9496c61f1fce579a9293d9cc9e0ce9"
    },
    {
        "price": 1070000,
        "addresses": [
            "Ziefen, Heissenstein"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction \u00ab Am Alten Rebberg \u00bb Maison D\n\u00c0 Ziefen, cinq maisons unifamiliales mitoyennes sont construites sur une hauteur du Heissenstein. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses.\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Ziefen est accessible en quelques minutes.\nLes options de stationnement offrent un espace pour deux v\u00e9hicules de tourisme avec un abri voiture et une place de parking ext\u00e9rieure par maison.\n\nContactez-moi d\u00e8s aujourd'hui pour que vous aussi puissiez mettre la main sur un bien !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Heissenstein\n4417 Ziefen",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "160 m2 (habitables)",
            "656 m3",
            "267 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600124",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985689/images/Detail/24480261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985689/images/Detail/24480262.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985689/images/Detail/24480264.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985689/images/Detail/24480265.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985689/images/Detail/24480263.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/ziefen/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-am-alten-rebberg-maison-985689",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 900000,
        "addresses": [
            "4432 Lampenberg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison individuelle caract\u00e9ristique dans le quartier historique de Lampenberg\nNous vendons cette belle maison unifamiliale \u00e0 Lampenberg, dans un endroit ensoleill\u00e9. Il a \u00e9t\u00e9 construit en 1800 et r\u00e9nov\u00e9 en 2008/2009. La maison se trouve au centre du village de Lampenberg. Il y a une salle de bain \u00e0 chaque \u00e9tage.\n\nCette maison nous accueille avec une belle entr\u00e9e couverte. La grande porte d'entr\u00e9e particuli\u00e8re rappelle l'\u00e9poque des contes de f\u00e9es.\n\nIl y a un couloir allong\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e. Celui-ci m\u00e8ne aux autres \u00e9tages ainsi qu'\u00e0 plusieurs chemins vers les diff\u00e9rentes pi\u00e8ces. A commencer par la salle d'eau pratique avec tour de lavage et espace de rangement pour le d\u00e9tergent ainsi que la salle de bain qui est \u00e9quip\u00e9e d'un lavabo, de toilettes et d'une douche.\n\nSi vous suivez le deuxi\u00e8me couloir, vous atteignez le grand salon et salle \u00e0 manger. La grande et lumineuse pi\u00e8ce avec ses poutres anciennes au plafond et le chaleureux \"Chouscht\" conf\u00e8rent \u00e0 cette pi\u00e8ce son charme rural et vous invitent \u00e0 vous sentir bien. Il offre \u00e9galement beaucoup d'espace pour un beau design d'int\u00e9rieur. Il y a aussi deux portes ici qui m\u00e8nent \u00e0 la cuisine et au couloir.\n\nAdjacente au salon/salle \u00e0 manger se trouve la cuisine lumineuse avec de nombreux espaces de rangement et tous les appareils de cuisine courants ainsi qu'une cuisini\u00e8re Tiba. Le jardin avec si\u00e8ges vous invite \u00e0 vous attarder.\n\nA l'\u00e9tage sup\u00e9rieur se trouvent deux grandes chambres, un dressing et la grande salle de bain avec douche, WC et lavabo. Toutes les pi\u00e8ces sont magnifiquement lumineuses et permettent une vari\u00e9t\u00e9 de modes de vie.\n\nLe plus grand salon et une autre salle de bain avec lavabo, toilettes et douche se trouvent dans les combles am\u00e9nag\u00e9s. C'est la retraite id\u00e9ale pour petits et grands.\n\nUn espace de rangement suppl\u00e9mentaire peut \u00eatre trouv\u00e9 au sous-sol. Il y a une cave naturelle spacieuse. La maison comprend \u00e9galement une grande extension, ainsi qu'un abri voiture avec plusieurs places de parking devant et derri\u00e8re la maison et 2\nBornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques.\n\nLe caract\u00e8re familial de la propri\u00e9t\u00e9 et l'environnement verdoyant et calme font de cette maison une v\u00e9ritable oasis de d\u00e9tente.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4432 Lampenberg",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "189 m2 (habitables)",
            "931 m3",
            "274 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1800",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600118",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439415.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439421.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439422.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/lampenberg/remax-immobilien-gelterkinden-1464/maison-individuelle-caracteristique-quartier-historique-lampenberg-982371",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 950000,
        "addresses": [
            "Gelterkinden, Br\u00fchlgasse 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 1 rez-de-chauss\u00e9e - Condominiums attrayants sous le soleil de Gelterkinden\n\u00c0 Gelterkinden, un immeuble d'appartements de neuf copropri\u00e9t\u00e9s est en construction \u00e0 la Br\u00fchlgasse 22. La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au sud-ouest de la place du village, \u00e0 proximit\u00e9 de l'\u00e9glise catholique, sur une l\u00e9g\u00e8re pente. Gelterkinden est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus grande commune de la r\u00e9gion du Haut-B\u00e2le et le quatri\u00e8me village le plus ensoleill\u00e9 de Suisse. Une gamme diversifi\u00e9e de services et de commerces est garantie. Il offre l'acc\u00e8s \u00e0 tous les niveaux de la scolarit\u00e9 obligatoire. Une bonne desserte des transports publics et une situation centrale entre B\u00e2le, Berne et Zurich constituent les meilleures conditions de mobilit\u00e9 et de flexibilit\u00e9. L'offre diversifi\u00e9e de loisirs, de sports et de culture ainsi que les diff\u00e9rents clubs s\u00e9duisent tous, petits et grands.\n\nLe projet se caract\u00e9rise par sa grille de fa\u00e7ade et son d\u00e9placement en volume. Ce d\u00e9placement all\u00e8ge le volume et offre plus d'intimit\u00e9 aux diff\u00e9rents appartements. La structure \u00e0 trois chevaux permet une taille d'appartements de 3,5 \u00e0 4,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e et aux \u00e9tages. Il y a trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces dans les combles.\nLes appartements sont accessibles par l'escalier ouvert avec ascenseur. Dans chaque appartement, vous \u00eates accueilli par un hall d'entr\u00e9e spacieux. L'exp\u00e9rience spatiale se r\u00e9tr\u00e9cit dans le couloir \u00e0 partir duquel on acc\u00e8de aux chambres individuelles et aux deux salles de bains. Au bout du couloir, l'appartement se d\u00e9veloppe en un salon/salle \u00e0 manger ouvert. Gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00eelot de cuisson, la cuisine, avec acc\u00e8s direct au r\u00e9duit, appara\u00eet\ntr\u00e8s ouvert. La grande fen\u00eatre levante-coulissante donne acc\u00e8s au coin salon couvert avec jardin attenant au rez-de-chauss\u00e9e, au balcon couvert \u00e0 l'\u00e9tage et \u00e0 un dans les combles.\nbalcon spacieux avec auvent.\n\nProduction d'\u00e9nergie respectueuse de l'environnement gr\u00e2ce \u00e0 une pompe \u00e0 chaleur avec un syst\u00e8me photovolta\u00efque.\n\nD'autres appartements de 3,5 ou 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 partir de 880 000 CHF peuvent \u00eatre trouv\u00e9s dans la documentation de vente.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux devraient d\u00e9buter \u00e0 l\u2019automne 2023 et s\u2019achever vers la fin 2024.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Br\u00fchlgasse 22\n4460 Gelterkinden",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "106 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-261",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978609/images/Detail/24393526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978609/images/Detail/24393527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978609/images/Detail/24393525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978609/images/Detail/24393529.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/gelterkinden/remax-immobilien-gelterkinden-1464/appartement-1-rez-chaussee-condominiums-attrayants-sous-soleil-gelterkinden-978609",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 650000,
        "addresses": [
            "4153 Reinach BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie moderne au coeur de la ville : oasis de 3,5 pi\u00e8ces\nBienvenue dans ce bel appartement de 3.5 pi\u00e8ces, parfait pour les couples. Avec ses 80 m\u00b2 g\u00e9n\u00e9reux, il offre suffisamment d'espace pour l'intimit\u00e9 et la possibilit\u00e9 d'installer votre bureau \u00e0 domicile, id\u00e9al pour les besoins professionnels d'aujourd'hui.\nProfitez de votre nouvelle maison avec le beau balcon, la cuisine bien \u00e9quip\u00e9e, la salle de bain pratique avec WC/TU, un atelier de bricolage, une cave et une place de parking dans le parking souterrain.\nLes environs sont \u00e9galement tr\u00e8s bien entretenus, avec de nombreux espaces verts, une petite fontaine, une aire de jeux et un magnifique espace barbecue bien \u00e9quip\u00e9.\nCet appartement se trouve \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun, des commerces, des restaurants, des bars et d'autres services. Vous trouverez ici tout ce dont vous avez besoin pour une vie citadine confortable et pratique. Bienvenue dans votre nouveau logement, o\u00f9 tranquillit\u00e9 et attractivit\u00e9 vont de pair.\n\nD\u00e9couvrez Reinach BL : votre endroit id\u00e9al pour vivre ! Cette charmante commune du canton de B\u00e2le-Campagne est un joyau de la r\u00e9gion. Avec une qualit\u00e9 de vie de premier ordre, une communaut\u00e9 dynamique et une vari\u00e9t\u00e9 d'options de loisirs, Reinach BL offre tout ce que vous pourriez souhaiter. Profitez des environs pittoresques avec une nature \u00e0 couper le souffle qui vous invite \u00e0 pratiquer des activit\u00e9s de plein air, notamment la randonn\u00e9e, le v\u00e9lo et des promenades relaxantes. La ville offre \u00e9galement d'excellentes installations \u00e9ducatives, des infrastructures modernes et d'excellentes connexions avec les villes environnantes.\n\nD\u00e9couvrez les avantages de la vie rurale combin\u00e9s au confort urbain et d\u00e9couvrez pourquoi Reinach BL est si sp\u00e9cial. Bienvenue dans votre nouvelle ville natale !\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4153 Reinach BL",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1974",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence MM-23-711",
            "Balcon",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/973113/images/Detail/24318912.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/973113/images/Detail/24318910.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/973113/images/Detail/24318911.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/reinach-bl/oswald-sorge-partner-1949/vie-moderne-coeur-ville-oasis-35-pieces-973113",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 945000,
        "addresses": [
            "Tecknau, Sonnenmatt"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction 6 maisons jumel\u00e9es - maison num\u00e9ro 4 rang\u00e9e sup\u00e9rieure\n\u00c0 Tecknau, six maisons jumel\u00e9es avec places de parking sont construites en hauteur \u00e0 Sonnenmatt. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses. Environnement calme et sans circulation. Les b\u00e2timents solides offrent une superficie nette de 169 \u00e0 188 m\u00b2 r\u00e9partis en 5\u00bd - 6\u00bd pi\u00e8ces sur 3-4 \u00e9tages. Acc\u00e8s \u00e0 toutes les maisons depuis la place de parking.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\n\nLes travaux d\u00e9buteront au printemps 2023 (permis de construire disponible).\n\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Tecknau est accessible en quelques minutes seulement.\nLes options de stationnement offrent un espace pour les visiteurs \u00e0 l'ext\u00e9rieur et une place de stationnement int\u00e9rieure par maison.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Sonnenmatt\n4492 Tecknau",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "188 m2 (habitables)",
            "713 m3",
            "219 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600088",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249268.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249269.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249260.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249265.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249266.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249270.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249267.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249262.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249263.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/tecknau/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-6-maisons-jumelees-maison-numero-4-rangee-superieure-967527",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 870000,
        "addresses": [
            "Tecknau, Sonnenmatt"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction 6 maisons jumel\u00e9es - maison num\u00e9ro 11, rang\u00e9e du bas\n\u00c0 Tecknau, six maisons jumel\u00e9es avec places de parking sont construites en hauteur \u00e0 Sonnenmatt. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses. Environnement calme et sans circulation. Les b\u00e2timents solides offrent une superficie nette de 169 \u00e0 188 m\u00b2 r\u00e9partis en 5\u00bd - 6\u00bd pi\u00e8ces sur 3-4 \u00e9tages. Acc\u00e8s \u00e0 toutes les maisons depuis la place de parking.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux d\u00e9buteront au printemps 2023 (permis de construire disponible).\n\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Tecknau est accessible en quelques minutes seulement.\nLes options de stationnement offrent un espace pour les visiteurs \u00e0 l'ext\u00e9rieur et une place de stationnement int\u00e9rieure par maison.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Sonnenmatt\n4492 Tecknau",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "169 m2 (habitables)",
            "647 m3",
            "180 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600106",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249328.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249321.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249325.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249324.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249323.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249326.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249327.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249322.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/tecknau/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-6-maisons-jumelees-maison-numero-11-rangee-bas-967533",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 645000,
        "addresses": [
            "4436 Oberdorf BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\npetit et charmant\nCette propri\u00e9t\u00e9 tr\u00e8s bien d\u00e9velopp\u00e9e impressionne par son architecture conviviale et optimis\u00e9e.\nCependant, pour atteindre les normes d'expansion actuelles, un effort de modernisation raisonnable est n\u00e9cessaire.\n\nAu sous-sol, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du garage de la maison, il y a un parvis avec un escalier int\u00e9rieur ferm\u00e9.\nIl y a aussi une cave naturelle et une cave (salle de loisirs) avec une porte de service vers la salle des cuves \u00e0 l'arri\u00e8re.\nDans la pi\u00e8ce \u00ab Technologie/Lavage \u00bb avec acc\u00e8s direct au jardin, se trouvent un po\u00eale au fioul, une chaudi\u00e8re \u00e9lectrique, un lave-linge et une auge.\n\nUn escalier avec entr\u00e9e couverte m\u00e8ne au rez-de-chauss\u00e9e avec le long couloir - \u00e0 droite de celui-ci dans le vestibule, l'escalier int\u00e9rieur ouvert menant au grenier.\nLa cuisine d\u00eenatoire ferm\u00e9e dispose de g\u00e9n\u00e9reux rangements et de placards muraux.\nIl y a \u00e9galement quatre chambres \u00e0 cet \u00e9tage et le \u00ab salon \u00bb a acc\u00e8s au balcon.\n\nL'escalier un peu raide - \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du vestibule - constitue l'acc\u00e8s au grenier, avec un parvis avec un \u00e9vier \u00e9clair\u00e9 par des lucarnes.\nDe part et d'autre de cette aire ouverte se trouvent les pi\u00e8ces mansard\u00e9es, chacune dot\u00e9e d'un placard.\nTrois sections de chape sont \u00e9galement disponibles \u00e0 ce niveau comme espace de stockage, chacune avec une petite porte d'entr\u00e9e.\n\nCe quartier r\u00e9sidentiel id\u00e9alement d\u00e9velopp\u00e9 est situ\u00e9 l\u00e9g\u00e8rement \u00e0 l'ouest du centre du village.\nUn espace de vie tr\u00e8s familial - \u00e0 proximit\u00e9 se trouvent un jardin d'enfants, des \u00e9coles, des commerces locaux et l'arr\u00eat de la Waldenburgerbahn - qui sera bient\u00f4t r\u00e9nov\u00e9e.\nLes centres commerciaux et les liaisons autorouti\u00e8res sont \u00e9galement accessibles tr\u00e8s rapidement.\n\nDemandez notre documentation compl\u00e8te et d\u00e9taill\u00e9e - nous attendons votre demande avec impatience et sommes \u00e9galement heureux de vous fournir de plus amples informations ou des visites.\n\nPlus de 3'600 offres immobili\u00e8res sur www.remax.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4436 Oberdorf BL",
            "6 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "119 m2 (habitables)",
            "653 m3",
            "486 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1947",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110031007-10000040",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228227.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228223.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228220.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228224.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228228.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228232.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228226.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228236.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228221.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228225.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228230.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/oberdorf-bl/remax-immobilien-liestal-1504/petit-charmant-965733",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 660000,
        "addresses": [
            "4103 Bottmingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces fra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9 dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 Bottmingen\nParfait pour un couple, nous vous pr\u00e9sentons un bel appartement de 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 Bottmingen qui vient d'\u00eatre r\u00e9nov\u00e9. Ce condo comprend une vari\u00e9t\u00e9 de mises \u00e0 jour, y compris une toute nouvelle cuisine, des murs fra\u00eechement peints, de nouveaux planchers et un balcon nouvellement scell\u00e9 et peint. La salle de bain a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 modernis\u00e9e avec de nouveaux meubles et miroirs, et dans le hall d'entr\u00e9e, vous trouverez des armoires encastr\u00e9es pratiques.\nCet appartement offre non seulement une ambiance \u00e9l\u00e9gante, mais aussi un emplacement privil\u00e9gi\u00e9. Bottmingen elle-m\u00eame est une commune attrayante situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de B\u00e2le. Vous b\u00e9n\u00e9ficierez des avantages de cet emplacement convoit\u00e9.\n\n\nNous vous invitons cordialement \u00e0 visiter ce grand appartement et laissez-vous envo\u00fbter par son charme. Pour plus d'informations ou pour prendre rendez-vous, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Nous sommes impatients de vous en dire plus sur cette belle propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 Bottmingen.\n\nCette offre Properti se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nAppartement 3.5 pi\u00e8ces\nR\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 et en excellent \u00e9tat\nNouvelle cuisine, nouveaux planchers et peinture fra\u00eeche\nBalcon avec nouvelle peinture et \u00e9tanch\u00e9it\u00e9\nSalle de bain moderne avec de nouveaux meubles et miroirs\nPlacards int\u00e9gr\u00e9s pratiques dans la zone d'entr\u00e9e\nId\u00e9al pour un couple \u00e0 la recherche d'un appartement \u00e9l\u00e9gant et confortable\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4103 Bottmingen",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "67 m2 (habitables)",
            "Construit en 1972",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YUZUAA4",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032563.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032564.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032565.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032568.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032562.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032561.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032567.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032569.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032566.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/bottmingen/properti-ag-2229/appartement-35-pieces-fraichement-renove-emplacement-privilegie-bottmingen-950349",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2100000,
        "addresses": [
            "Itingen, Bahnweg 14"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nImmeuble de rapport avec un rendement brut attractif\nLa propri\u00e9t\u00e9 dans un emplacement central \u00e0 Itingen se compose de onze appartements locatifs, qui sont r\u00e9partis de la mezzanine au deuxi\u00e8me \u00e9tage.\n\nAu 2\u00e8me sous-sol de la propri\u00e9t\u00e9 se trouvent une chaufferie, un d\u00e9barras, deux salles de loisirs lou\u00e9es ainsi que la buanderie et la cave des locataires. Le 1er sous-sol dispose de deux garages lou\u00e9s et extr\u00eamement spacieux.\n\nLes appartements sont r\u00e9partis sur les \u00e9tages comme suit :\n\nrez-de-chauss\u00e9e sur\u00e9lev\u00e9 :\n- 2x Appartement 1.0 pi\u00e8ce\n- 2x Appartement de 2.0 pi\u00e8ces\nLes studios ont une douche/toilette commune au premier \u00e9tage.\nLes appartements de 2.0 pi\u00e8ces ont leur propre salle de bain avec douche et une cuisine pratique avec r\u00e9frig\u00e9rateur et cuisini\u00e8re \u00e9lectrique.\n\n1er \u00e9tage:\n- 2x Appartement 1.0 pi\u00e8ce\n- 2x Appartement de 2.0 pi\u00e8ces\nLes studios disposent \u00e9galement d'une douche/toilette commune sur la mezzanine.\n\n2\u00e8me \u00e9tage:\n-1x Appartement de 3.0 pi\u00e8ces\n-1x appartement de 2.0 pi\u00e8ces\n-1x Appartement 1.0 pi\u00e8ce\nEn plus des deux garages au premier sous-sol, la propri\u00e9t\u00e9 comprend \u00e9galement deux places de parking ext\u00e9rieures devant la propri\u00e9t\u00e9. La propri\u00e9t\u00e9 est dans un \u00e9tat entretenu. Dans un avenir proche, certains travaux d'entretien seront effectu\u00e9s dans les appartements. Neuf appartements sont actuellement lou\u00e9s et deux appartements sont vacants.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\nNous serions heureux de vous montrer la propri\u00e9t\u00e9 sans engagement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Bahnweg 14\n4452 Itingen",
            "CHF 2'100'000.-",
            "714 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4515929",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938079.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938076.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938075.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938077.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938081.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938083.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938080.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/itingen/gribi-vermarktung-ag-2042/immeuble-rapport-rendement-brut-attractif-942657",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1825000,
        "addresses": [
            "4106 Therwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nTHERWIL - GEM\u00dcTLICHES HEIM - 7.0 ZIMMER\nHier finden Sie auf 227m2 Wohnfl\u00e4che und sch\u00f6nem Aussenbereich Ihr gem\u00fctliches Heim, welches Ihnen viel Privatsph\u00e4re und Ruhe bietet.\n\u00dcber den Eingangsbereich mit Garderobe gelangen Sie in den Wohn- Essbereich mit halboffener K\u00fcche, und Zugang zum Balkon. Ein weiteres Zimmer und ein G\u00e4ste-WC finden sich ebenfalls auf dieser Etage. \u00dcber die Treppe im Eingangsbereich gelangen Sie ins Obergeschoss, das Schlafzimmer hat einen Direktzugang ins Bad. Ein weiteres Zimmer und zwei Balkone stehen hier zur Verf\u00fcgung. Im Sockelgeschosss finden Sie drei zus\u00e4tzliche Zimmer, DU/WC, Waschraum und Direktzugang in den Garten. Dieses Stockwerk verf\u00fcgt auch \u00fcber einen eigenen Hauseingang. Eine Doppelgarage steht Ihnen f\u00fcr Ihren Fahrzeugpark zur Verf\u00fcgung.\nZus\u00e4tzliche Informationen : www.tissot-immobilien.ch\nHere you will find your cosy home on 227m2 of living space and a beautiful outdoor area, which offers you a lot of privacy and peace.\nVia the entrance area with wardrobe you enter the living-dining area with half-open kitchen and access to the balcony. Another room and a guest WC are also located on this floor. The staircase in the entrance area leads to the upper floor, the bedroom has direct access to the bathroom. Another room and two balconies are available here. On the basement floor you will find three additional rooms, shower/WC, laundry room and direct access to the garden. This floor also has its own entrance. A double garage is available for your vehicle park.\nAdditional information : www.tissot-realestate.ch\nIci, vous trouverez votre maison confortablement \u00e9tendue sur 227m2 de surface habitable et un bel espace ext\u00e9rieur, qui vous offre beaucoup d'intimit\u00e9 et de tranquillit\u00e9.\nL'entr\u00e9e avec vestiaire donne acc\u00e8s au salon/salle \u00e0 manger avec cuisine semi-ouverte et acc\u00e8s au balcon. Une autre chambre et un WC visiteurs se trouvent \u00e9galement \u00e0 cet \u00e9tage. L'escalier dans l'entr\u00e9e vous permet d'acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur, la chambre \u00e0 coucher a un acc\u00e8s direct \u00e0 la salle de bain. Une autre chambre et deux balcons sont \u00e9galement disponibles. Au rez-de-chauss\u00e9e inf\u00e9rieur, vous trouverez trois chambres suppl\u00e9mentaires, une douche/WC, une buanderie et un acc\u00e8s direct au jardin. Cet \u00e9tage dispose \u00e9galement de sa propre entr\u00e9e. Un double garage est \u00e0 votre disposition pour votre parc de v\u00e9hicules.\nPlus d'informations : www.tissot-immobilier.ch\nQui troverete la vostra casa comodamente distribuita su 227 m2 di spazio abitativo e una bellissima area esterna, che vi offre molta privacy e tranquillit\u00e0.\nL'ingresso con guardaroba d\u00e0 accesso al soggiorno/sala da pranzo con cucina semi-aperta e accesso al balcone. Su questo piano si trovano anche un'altra camera da letto e un bagno per gli ospiti. La scala all'ingresso d\u00e0 accesso al piano superiore; la camera da letto ha accesso diretto al bagno. Sono disponibili anche un'altra camera da letto e due balconi. Al piano inferiore si trovano altre tre camere da letto, una doccia/WC, una lavanderia e l'accesso diretto al giardino. Anche questo piano ha un ingresso indipendente. \u00c8 disponibile un garage doppio per il vostro parco veicoli.\nPi\u00f9 informazioni : www.tissot-immobiliare.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4106 Therwil",
            "CHF 1'825'000.-",
            "7 pi\u00e8ces",
            "227 m2 (habitables)",
            "554 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1982",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7141202A",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/940761/images/Detail/23914235.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/940761/images/Detail/23914234.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/940761/images/Detail/23914237.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/940761/images/Detail/23914238.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/940761/images/Detail/23914236.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/therwil/tissot-immobilien-co-ag-681/therwil-gemutliches-heim-70-zimmer-940761",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 590000,
        "addresses": [
            "Laufen, Lochfeldweg 18"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmante maison mitoyenne avec garage et place de parking\nLa charmante maison mitoyenne est situ\u00e9e au niveau sup\u00e9rieur du lotissement Lochfeld et est facilement accessible par des escaliers depuis le garage ou le parking situ\u00e9 en contrebas du lotissement Lochfeld.\n\nL'entr\u00e9e vous m\u00e8ne au lumineux salon-salle \u00e0 manger avec une cuisine ouverte. La cuisine dispose de nombreux rangements et d'un bar ouvert vers le s\u00e9jour. La chemin\u00e9e dans le salon garantit une atmosph\u00e8re de vie chaleureuse. Depuis la salle \u00e0 manger, il y a un acc\u00e8s direct au jardin facile d'entretien avec des si\u00e8ges. Puisque la propri\u00e9t\u00e9 est orient\u00e9e au sud, beaucoup de soleil, de paix et d'intimit\u00e9 sont garantis dans votre propre jardin.\nIl y a \u00e9galement un vestiaire int\u00e9gr\u00e9 et des toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es au rez-de-chauss\u00e9e.\n\nL'escalier en colima\u00e7on vous m\u00e8ne \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur o\u00f9 se trouvent deux chambres spacieuses et une salle de bain avec double vasque, baignoire et toilettes. L'\u00e9tage sup\u00e9rieur dispose d'une lucarne dans la salle de bain et dans le parvis. Il y a un acc\u00e8s au balcon depuis la plus grande chambre.\n\nUne grande cave et le parvis au sous-sol offrent les espaces de rangement n\u00e9cessaires \u00e0 la maison. Une buanderie est \u00e9galement disponible au sous-sol.\nLa propri\u00e9t\u00e9 comprend un garage box et une place de parking s\u00e9par\u00e9e au niveau de la Baselstrasse.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\nNous serions heureux de vous envoyer la documentation de vente compl\u00e8te et sommes \u00e0 votre disposition pour convenir d'un rendez-vous de visite sans engagement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison terrasse",
            "Lochfeldweg 18\n4242 Laufen",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "95 m2 (habitables)",
            "164 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "40 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1988",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Lochfeld",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756876.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756872.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756877.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756879.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24760023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24760022.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756870.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756871.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756873.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756878.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756874.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756875.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/laufen/gribi-vermarktung-ag-2042/charmante-maison-mitoyenne-garage-place-parking-1010156",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "4127 Birsfelden, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nENDROIT CALME ET ENSOLEILLE, AVEC BALCON\nCe charmant appartement de 3 pi\u00e8ces \u00e0 Muttenz vous offre non seulement un endroit ensoleill\u00e9 et calme, mais aussi un balcon avec beaucoup de soleil. L'appartement lumineux est pr\u00eat \u00e0 emm\u00e9nager et dispose d'une place de parking ext\u00e9rieure. Gr\u00e2ce \u00e0 sa situation proche de la ville, il est int\u00e9ressant aussi bien pour les propri\u00e9taires occupants que pour les investisseurs car il peut \u00eatre facilement lou\u00e9. Ici, vous pouvez vous sentir \u00e0 l'aise et profiter de la vie citadine.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- endroit ensoleill\u00e9 et calme\n- Un espace de stationnement ext\u00e9rieur est disponible\n- L'appartement est pr\u00eat \u00e0 emm\u00e9nager\n- peut \u00eatre facilement lou\u00e9 et est int\u00e9ressant pour les investisseurs\n- Balcon avec beaucoup de soleil\n- des pi\u00e8ces lumineuses\n- proche de la ville\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : environnement calme et soign\u00e9\n\u00c9tat : pr\u00eat \u00e0 emm\u00e9nager\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x WC/lavabo/baignoire)\nTransports en commun : tramway, \u00e0 800 m\nEcoles : Lyc\u00e9e / b\u00e2timent scolaire Kirchmatt, 1,4 km\nCommerces: Coop, 1,2 km / Migros, 1,5 km / Parc Saint-Jacques, 1,3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4127 Birsfelden",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323378",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010018/images/Detail/24755533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010018/images/Detail/24755534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010018/images/Detail/24755532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010018/images/Detail/24755536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010018/images/Detail/24755537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010018/images/Detail/24755535.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/birsfelden/betterhomes-schweiz-ag-611/endroit-calme-ensoleille-balcon-1010018",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/b9c4112809d3d128eca242fb0a7e832c"
    },
    {
        "price": 545000,
        "addresses": [
            "4242 Laufen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMODERNE ET AU COEUR DE LA VILLE\nCet appartement moderne \u00e0 Laufen, avec ses 2,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 65 m\u00b2, offre le refuge parfait pour les c\u00e9libataires ou les couples. Gr\u00e2ce \u00e0 l'emplacement central, les commerces et les transports publics sont rapidement accessibles. Les finitions de haute qualit\u00e9 et la grande cuisine rendent la vie ici particuli\u00e8rement confortable. L'armoire spacieuse offre beaucoup d'espace de rangement et la chambre vous invite \u00e0 la d\u00e9tente. L'appartement se distingue \u00e9galement par un lave-linge, un s\u00e8che-linge et un balcon avec vue sur la zone pi\u00e9tonne.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement central\n- construction de haute qualit\u00e9\n- grande cuisine\n- Garde-robe avec beaucoup d'espace de rangement\n- une chambre spacieuse\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge \u00e0 disposition\n- Balcon avec vue sur la zone pi\u00e9tonne\n- Ascenseur disponible\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x WC/lavabo/douche)\nTransports en commun : train, \u00e0 500 m\nEcoles : Ecole maternelle/primaire, 200 m / lyc\u00e9e/coll\u00e8ge, 1 km\nCommerces : Migros / commerces divers, \u00e0 500 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4242 Laufen",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Construit en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323426",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010048/images/Detail/24755702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010048/images/Detail/24755703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010048/images/Detail/24755707.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010048/images/Detail/24755704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010048/images/Detail/24755705.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/laufen/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-coeur-ville-1010048",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/e8af5c3ad47fb0a112154a78294de7b0"
    },
    {
        "price": 1850000,
        "addresses": [
            "4124 Sch\u00f6nenbuch, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nOASIS DE BIEN-\u00caTRE SANS LIMITES POUR TOUTE LA FAMILLE\nLa maison individuelle de Sch\u00f6nenbuch offre suffisamment d'espace pour les familles avec ses 5,5 pi\u00e8ces et sa surface habitable de 209 m\u00b2. La propri\u00e9t\u00e9 s'\u00e9tend sur 541 m\u00b2 et dispose d'une place de parking couverte avec local \u00e0 v\u00e9los. La propri\u00e9t\u00e9 est \u00e9quip\u00e9e d'une pompe \u00e0 chaleur, de stores \u00e9lectriques et d'appareils de cuisine de haute qualit\u00e9. Il y a aussi un dressing et des salles de loisirs. La certification Minergie et le syst\u00e8me photovolta\u00efque garantissent un approvisionnement \u00e9nerg\u00e9tique durable.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Place de parking couverte incluant local \u00e0 v\u00e9los\n- Pompe \u00e0 chaleur\n- Salles de loisirs\n- stores \u00e9lectriques\n- espace jardin couvert\n- dressing\n- des appareils de cuisine de haute qualit\u00e9\n- propre lave-linge/s\u00e8che-linge\n- Certifi\u00e9 Minergie\n- Syst\u00e8me photovolta\u00efque\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x WC/baignoire/douche/lavabo, 1 x WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : pompe \u00e0 chaleur\nTransports en commun : Bus, \u00e0 100 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 800 m\nCommerces : Volg Sch\u00f6nenbuch, 650 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4124 Sch\u00f6nenbuch",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "209 m2 (habitables)",
            "1187 m3",
            "541 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323009",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009220/images/Detail/24747206.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009220/images/Detail/24747207.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009220/images/Detail/24747208.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009220/images/Detail/24747204.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009220/images/Detail/24747205.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009220/images/Detail/24747209.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/schonenbuch/betterhomes-schweiz-ag-611/oasis-bien-etre-sans-limites-toute-famille-1009220",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/7907c8ffe44c0ae1febe5f0de749d7e2"
    },
    {
        "price": 1289000,
        "addresses": [
            "4450 Sissach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement mansard\u00e9 de haute qualit\u00e9 au standard Minergie\nBienvenue dans la maison de vos r\u00eaves sur la colline ensoleill\u00e9e recherch\u00e9e de Sissach ! Cet exquis duplex de deux \u00e9tages enchantera non seulement par ses vues \u00e0 couper le souffle, mais servira \u00e9galement de maison id\u00e9ale pour les personnes \u00e2g\u00e9es exigeantes et les familles avec enfants. Cette propri\u00e9t\u00e9 de premier ordre, construite en 2015, propose de spacieux 5\u00bd pi\u00e8ces d'une surface habitable d'environ 145 m\u00e8tres carr\u00e9s et r\u00e9pond aux normes Minergie les plus \u00e9lev\u00e9es, ce qui garantit non seulement la durabilit\u00e9 mais aussi de faibles co\u00fbts \u00e9nerg\u00e9tiques. Mais ce n'est pas tout : cet appartement de r\u00eave est \u00e9galement dot\u00e9 d'une multitude d'\u00e9quipements exclusifs qui cr\u00e9ent une sensation de luxe incomparable. Il est maintenant temps d'emm\u00e9nager dans votre propre oasis d'\u00e9l\u00e9gance et de luxe sur la colline ensoleill\u00e9e.\n\nVous entrez dans la maison de vos r\u00eaves par l'\u00e9l\u00e9gant abri de voiture, qui offre deux places de parking spacieuses et une armoire int\u00e9gr\u00e9e pratique, afin que vous n'ayez pas \u00e0 vous soucier de vos v\u00e9hicules.\n\nUn escalier majestueux vous m\u00e8ne au premier \u00e9tage, o\u00f9 un couloir spacieux avec un sol en dalles modernes et de nombreux espaces de rangement vous accueille. Deux charmantes chambres sont reli\u00e9es par un jardin d'hiver lumineux qui \u00e9largit votre exp\u00e9rience de vie et vous permet de profiter de la nature quelle que soit la m\u00e9t\u00e9o.\n\nTrois salles de bains luxueuses vous attendent, la premi\u00e8re \u00e9tant dot\u00e9e d'une baignoire spacieuse sur pied, d'un lavabo \u00e9l\u00e9gant et de toilettes. Gr\u00e2ce aux grandes fa\u00e7ades vitr\u00e9es, il r\u00e8gne ici toujours une atmosph\u00e8re baign\u00e9e de lumi\u00e8re. Une tour de lavage est \u00e0 votre disposition pour votre confort.\n\nLe spacieux duplex impressionne par un dressing dans la chambre principale et une salle de bain attenante avec une douche spacieuse et confortable. A c\u00f4t\u00e9 se trouve une pi\u00e8ce polyvalente, id\u00e9ale comme bureau.\n\nDes parquets en noyer am\u00e9ricain de premi\u00e8re qualit\u00e9 d\u00e9corent toutes les chambres et conf\u00e8rent \u00e0 l'appartement une touche d'\u00e9l\u00e9gance intemporelle. Cette propri\u00e9t\u00e9 allie luxe, \u00e9l\u00e9gance et praticit\u00e9 \u00e0 la perfection. Bienvenue dans la maison de vos r\u00eaves !\n\nUn \u00e9l\u00e9gant escalier vous m\u00e8ne au grenier inond\u00e9 de lumi\u00e8re, qui offre une cuisine moderne avec un \u00eelot de cuisine spacieux, des appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9 et des mat\u00e9riaux de premi\u00e8re classe. Le salon dispose d'un d\u00e9barras utile et de toilettes invit\u00e9s. L'impressionnante terrasse s'\u00e9tend sur la moiti\u00e9 des combles et offre environ 70 m\u00b2 d'espace, id\u00e9al pour des f\u00eates de famille inoubliables. Cette propri\u00e9t\u00e9 est dans un \u00e9tat impeccable et offre des finitions modernes et de haute qualit\u00e9 qui r\u00e9pondront \u00e0 tous vos souhaits. Une vie de pur luxe vous attend ici.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "4450 Sissach",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "145 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600142",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744894.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744901.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744899.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744895.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744893.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744900.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744902.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744896.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744898.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744897.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/sissach/remax-immobilien-gelterkinden-1464/appartement-mansarde-haute-qualite-standard-minergie-1009040",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 995000,
        "addresses": [
            "Pratteln, Krummeneichstr. 24a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLa maison id\u00e9ale pour la famille\nLa maison id\u00e9ale pour la famille\n\nProlongez l'\u00e9t\u00e9 dans le magnifique jardin d'hiver. La maison mitoyenne de 5\u00bd pi\u00e8ces avec deux \u00e9tages complets et le grenier r\u00e9cemment am\u00e9nag\u00e9 avec place de parking devant la maison et un garage s\u00e9par\u00e9 offre de l'espace. Au sous-sol il y a beaucoup d'espace de rangement, une grande salle de lavage et une chambre d'amis chaleureuse qui pourrait \u00e9galement servir de salle de loisirs, selon vos pr\u00e9f\u00e9rences.\n\nLa cuisine avec le salon et la salle \u00e0 manger se trouve au rez-de-chauss\u00e9e. Depuis le salon, vous entrez dans le jardin d'hiver puis atteignez le jardin facile d'entretien. Au premier \u00e9tage se trouvent les chambres avec une salle de bain avec fen\u00eatre. M\u00eame si la maison est proche d'une route tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e, elle est tr\u00e8s calme \u00e0 l'int\u00e9rieur et dans le jardin. D\u00e8s que vous quittez la porte d'entr\u00e9e, vous atteignez la piscine et le grand terrain de football.\n\nLe grenier dispose de grandes lucarnes et convient pour se d\u00e9tendre ou comme paradis de jeu.\n\nIl n'\u00e9tait pas pr\u00e9vu de vendre la maison et le plan \u00e9tait d'isoler la fa\u00e7ade de la maison et de l'\u00e9quiper de nouvelles fen\u00eatres. Le travail artisanal a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 confi\u00e9 et doit \u00eatre repris. Le plafond des co\u00fbts est d'environ CHF 43'000.00 mais il reste subventionn\u00e9 et vous pouvez \u00e9galement le d\u00e9duire de vos imp\u00f4ts.\nSi vous ne souhaitez pas faire r\u00e9aliser ces travaux vous-m\u00eame, il est \u00e9galement possible que les vendeurs fassent tout r\u00e9aliser et que le prix de la maison augmente alors d'environ CHF 43'000,00.\nUne maison id\u00e9ale pour la petite ou la grande famille.\n\nVenez jeter un oeil sur place.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Krummeneichstr. 24a\n4133 Pratteln",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "156 m2 (habitables)",
            "196 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1979",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 489f147d-9413-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738748.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738750.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738754.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738756.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738752.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738755.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738749.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738757.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738753.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/pratteln/remax-immobilien-pratteln-1462/maison-ideale-famille-1008548",
        "link2": "http://www.remax.ch/OfficeProfile.aspx?OfficeID=11865&CurrentPage=1"
    },
    {
        "price": 380000,
        "addresses": [
            "Zwingen, Kirchweg 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\ncosy appartement de 3,5 pi\u00e8ces avec coin salon et garage\ncosy appartement de 3,5 pi\u00e8ces avec coin salon et garage\n\nVous recherchez une copropri\u00e9t\u00e9 abordable? Aimeriez-vous pouvoir profiter du soleil sur votre propre si\u00e8ge \u00e0 la campagne ou aimeriez-vous pouvoir profiter d'un jardin sans avoir \u00e0 vous soucier de son entretien ? Avez-vous besoin d'un garage pour votre voiture ou souhaitez-vous un espace de stockage suppl\u00e9mentaire ?\n\nSi vous pouvez r\u00e9pondre \u00ab oui \u00bb \u00e0 ces questions, votre recherche se termine ici. L'\u00c9QUIPE IMMOBILI\u00c8RE DANIEL SCHWEIZER vend cette magnifique copropri\u00e9t\u00e9.\n\nobjet\n\nCe chaleureux appartement de 3,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e d'un petit immeuble ne comptant que six logements. La grande entr\u00e9e offre suffisamment d'espace pour votre armoire. Sur le c\u00f4t\u00e9 droit de l'appartement, vous trouverez la salle de bain et les deux chambres. L'appartement dispose \u00e9galement de toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es.\nSur le c\u00f4t\u00e9 gauche de l'appartement se trouvent la cuisine et le salon/salle \u00e0 manger de 30 m\u00b2. De l\u00e0, vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 votre coin salon priv\u00e9 dans le jardin. La pelouse est \u00e0 votre disposition pour la partager.\nVous pourrez faire votre lessive dans la buanderie commune situ\u00e9e au sous-sol de la propri\u00e9t\u00e9. Une tour de lavage \u00e9quip\u00e9e d'appareils MIELE de haute qualit\u00e9 est disponible \u00e0 cet effet. Vous ne partagez cela qu'avec deux autres personnes dans la maison.\n\nL'objet est dans un \u00e9tat utilisable et intact. Par exemple, le lave-vaisselle et la cuisini\u00e8re ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment remplac\u00e9s.\n\nL'appartement comprend un compartiment cave et un garage simple. Les deux sont inclus dans le prix d'achat.\n\nPosition\n\nLes 341 m d'altitude M. Zwingen est une communaut\u00e9 villageoise anim\u00e9e.\nUn large \u00e9ventail de clubs, de magasins, de restaurants ainsi que d'entreprises d'artisanat et de services sont disponibles.\nUne vari\u00e9t\u00e9 d'activit\u00e9s sportives et culturelles sont propos\u00e9es.\nIl existe de nombreuses possibilit\u00e9s de randonn\u00e9es le long du Birs et du L\u00fcssel ou dans les for\u00eats fra\u00eeches des environs.\nIl existe de bonnes liaisons de transports publics et des routes bien d\u00e9velopp\u00e9es vers les communaut\u00e9s voisines.\nLa propri\u00e9t\u00e9 est dans un emplacement central \u00e0 proximit\u00e9 du centre du village.\nDivers commerces et restaurants sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied.\n\nSouhaitez-vous plus d\u2019informations ou souhaitez-vous fixer directement un rendez-vous de visite ? Daniel Schweizer attend de vos nouvelles\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kirchweg 2\n4222 Zwingen",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1984",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 99b307e4-8ed4-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738878.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738871.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738873.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738870.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738880.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738872.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738879.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738877.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738868.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738875.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738876.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738874.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/zwingen/remax-immobilien-pratteln-1462/cosy-appartement-35-pieces-coin-salon-garage-1008560",
        "link2": "https://www.youtube.com/watch?v=fLn5tvXFZsU"
    },
    {
        "price": 1330000,
        "addresses": [
            "Ettingen, Hauptstrasse 75/77"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouvel appartement \u00e0 Ettingen\nAnnonce de projet - nouveau b\u00e2timent \u00e0 Ettingen\n\nLe moment viendra bient\u00f4t : un nouveau projet de construction passionnant sera r\u00e9alis\u00e9.\nDeux immeubles d'habitation de trois appartements chacun sont en cours de construction en bordure de la zone centrale de la commune d'Ettingen. La construction d\u00e9butera en d\u00e9cembre 2023, votre nouvelle maison devrait donc \u00eatre pr\u00eate \u00e0 \u00eatre occup\u00e9e \u00e0 l'automne 2024.\n\nAvantages exclusifs :\n- prix abordables\n- entreprise de construction renomm\u00e9e\n- les souhaits individuels peuvent \u00eatre pris en compte\n- Ascenseur\n- un parking souterrain\n- date de livraison pr\u00e9visible\n\n\n\nObjets\n\nA l'int\u00e9rieur des deux immeubles d'habitation, trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces (environ 79 \u00e0 117 m2 habitables) et trois appartements de 4,5 pi\u00e8ces (environ 105 \u00e0 166 m2 habitables) sont en cours de construction. Ceux-ci sont accessibles par des escaliers ou un ascenseur.\n\nLes plans d'\u00e9tage sont bien pens\u00e9s et les mat\u00e9riaux ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s.\nLes appartements sont \u00e9galement construits par une entreprise de construction renomm\u00e9e de la r\u00e9gion.\n\nBien qu'il existe un concept finalis\u00e9, les demandes individuelles seront prises en compte dans la mesure du possible.\n\nUne ou deux places de stationnement peuvent \u00eatre achet\u00e9es dans le garage, accessible par un ascenseur pour voitures, pour CHF 40'000 chacune.\n\n\n\nPosition\n\nEttingen a connu un \u00e9norme essor ces derni\u00e8res ann\u00e9es.\nLa communaut\u00e9 allie tradition et modernit\u00e9 et contribue \u00e0 une vie villageoise intacte.\nLe bien est situ\u00e9 dans la zone centrale d'Ettingen en direction de Hofstetten-Fl\u00fch.\nLe centre du village avec divers commerces se trouve \u00e0 environ 800 m\u00e8tres.\nL'arr\u00eat de car postal \u00ab Ettingen, Oberdorf \u00bb se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9tablissement.\nLe jardin d'enfants est accessible en six minutes \u00e0 pied et l'\u00e9cole primaire est \u00e9galement \u00e0 seulement quatre minutes en v\u00e9lo.\nVous pouvez rejoindre l'\u00e9cole secondaire de Therwil en 5 minutes et l'\u00e9cole secondaire d'Oberwil en 21 minutes en v\u00e9lo.\n\nOffre\n\nW1. 4.5-ZWG . CE. 105,1 m2. CHF 1'070'000.-\nW2. 3.5-ZWG . CE. 86,0 m2. CHF 930'000.-\nW3. 4.5-ZWG . OG. 104,6 m2. CHF 1'040'000. -\nW4. 3.5-ZWG . OG. 78,7 m2. 800'000 CHF. -\nW5. 4.5-ZWG . DG. 165,3 m2. CHF 1'330'000. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\nW6. 3.5-ZWG . DG. 117,0 m2. 930'000 CHF. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Nous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstrasse 75/77\n4107 Ettingen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "135 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence ab321260-942a-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738933.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738929.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738930.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738928.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738937.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738932.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738935.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738931.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738936.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738934.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/ettingen/remax-immobilien-pratteln-1462/nouvel-appartement-ettingen-1008566",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1040000,
        "addresses": [
            "Ettingen, Hauptstrasse 75/77"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouvel appartement \u00e0 Ettingen\nAnnonce de projet - nouveau b\u00e2timent \u00e0 Ettingen\n\nLe moment viendra bient\u00f4t : un nouveau projet de construction passionnant sera r\u00e9alis\u00e9.\nDeux immeubles d'habitation de trois appartements chacun sont en cours de construction en bordure de la zone centrale de la commune d'Ettingen. La construction d\u00e9butera en d\u00e9cembre 2023, votre nouvelle maison devrait donc \u00eatre pr\u00eate \u00e0 \u00eatre occup\u00e9e \u00e0 l'automne 2024.\n\nAvantages exclusifs :\n- prix abordables\n- entreprise de construction renomm\u00e9e\n- les souhaits individuels peuvent \u00eatre pris en compte\n- Ascenseur\n- un parking souterrain\n- date de livraison pr\u00e9visible\n\n\n\nObjets\n\nA l'int\u00e9rieur des deux immeubles d'habitation, trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces (environ 79 \u00e0 117 m2 habitables) et trois appartements de 4,5 pi\u00e8ces (environ 105 \u00e0 166 m2 habitables) sont en cours de construction. Ceux-ci sont accessibles par des escaliers ou un ascenseur.\n\nLes plans d'\u00e9tage sont bien pens\u00e9s et les mat\u00e9riaux ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s.\nLes appartements sont \u00e9galement construits par une entreprise de construction renomm\u00e9e de la r\u00e9gion.\n\nBien qu'il existe un concept finalis\u00e9, les demandes individuelles seront prises en compte dans la mesure du possible.\n\nUne ou deux places de stationnement peuvent \u00eatre achet\u00e9es dans le garage, accessible par un ascenseur pour voitures, pour CHF 40'000 chacune.\n\n\n\nPosition\n\nEttingen a connu un \u00e9norme essor ces derni\u00e8res ann\u00e9es.\nLa communaut\u00e9 allie tradition et modernit\u00e9 et contribue \u00e0 une vie villageoise intacte.\nLe bien est situ\u00e9 dans la zone centrale d'Ettingen en direction de Hofstetten-Fl\u00fch.\nLe centre du village avec divers commerces se trouve \u00e0 environ 800 m\u00e8tres.\nL'arr\u00eat de car postal \u00ab Ettingen, Oberdorf \u00bb se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9tablissement.\nLe jardin d'enfants est accessible en six minutes \u00e0 pied et l'\u00e9cole primaire est \u00e9galement \u00e0 seulement quatre minutes en v\u00e9lo.\nVous pouvez rejoindre l'\u00e9cole secondaire de Therwil en 5 minutes et l'\u00e9cole secondaire d'Oberwil en 21 minutes en v\u00e9lo.\n\nOffre\n\nW1. 4.5-ZWG . CE. 105,1 m2. CHF 1'070'000.-\nW2. 3.5-ZWG . CE. 86,0 m2. CHF 930'000.-\nW3. 4.5-ZWG . OG. 104,6 m2. CHF 1'040'000. -\nW4. 3.5-ZWG . OG. 78,7 m2. 800'000 CHF. -\nW5. 4.5-ZWG . DG. 165,3 m2. CHF 1'330'000. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\nW6. 3.5-ZWG . DG. 117,0 m2. 930'000 CHF. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Nous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstrasse 75/77\n4107 Ettingen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "105 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence c140836f-942a-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738988.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738991.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738998.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738995.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738992.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738997.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738993.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738994.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738990.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738996.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/ettingen/remax-immobilien-pratteln-1462/nouvel-appartement-ettingen-1008572",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1460000,
        "addresses": [
            "Binningen, Leimgrubenweg 14"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement duplex moderne de 4,5 pi\u00e8ces dans un endroit magnifique avec vue...\nappartement duplex moderne de 4,5 pi\u00e8ces dans un endroit magnifique avec vue sur la cath\u00e9drale\n\nVous recherchez un duplex moderne avec de nombreux avantages ? \u00cates-vous proche de la nature et aimeriez-vous avoir la zone de loisirs locale presque \u00e0 votre porte ? Cependant, vous ne souhaitez pas vivre dans un endroit isol\u00e9 et aimeriez pouvoir vous rendre rapidement en ville (B\u00e2le) ? Vous appr\u00e9ciez un jardin spacieux autour de la maison et un quartier r\u00e9sidentiel calme ?\n\nSi vous pouvez r\u00e9pondre \u00ab oui \u00bb \u00e0 ces questions, votre recherche se termine ici. Daniel Schweizer (REAL ESTATE TEAM DANIEL SCHWEIZER) de RE/MAX Pratteln - M\u00fcnchenstein - Laufen () vend cette magnifique propri\u00e9t\u00e9.\n\nobjet\n\nVous pouvez acc\u00e9der \u00e0 l'appartement soit par l'ascenseur, soit par les escaliers. Si vous fermez la porte d'entr\u00e9e, vous vous retrouverez dans un couloir spacieux avec suffisamment d'espace pour un porte-manteau et des placards int\u00e9gr\u00e9s suppl\u00e9mentaires. A droite se trouve la premi\u00e8re pi\u00e8ce, qui peut id\u00e9alement \u00eatre utilis\u00e9e comme bureau ou chambre d'amis. Il y a des toilettes invit\u00e9s juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9.\nPlus loin se trouve le salon/salle \u00e0 manger spacieux et ouvert. L'\u00e9l\u00e9gante cuisine d'aspect bois ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer. Les meilleurs appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers tels qu'un r\u00e9frig\u00e9rateur c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s.\nDe l'autre c\u00f4t\u00e9 - l\u00e0 o\u00f9 est destin\u00e9 le salon - vous trouverez une grande chemin\u00e9e, qui conf\u00e8re un charme tr\u00e8s particulier.\nDepuis cette zone de l'appartement, vous pouvez \u00e9galement acc\u00e9der au petit balcon et \u00e0 la grande terrasse, o\u00f9 vous pourrez profiter du soleil.\n\nLes escaliers vous m\u00e8nent \u00e0 deux autres chambres - dont une avec armoire int\u00e9gr\u00e9e - et \u00e0 la salle de bains. Cette derni\u00e8re est \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire, d'une douche spacieuse, de toilettes, d'une double vasque et d'un puits de lumi\u00e8re pour une belle lumi\u00e8re naturelle.\nDepuis les deux pi\u00e8ces, vous pouvez continuer vers le grenier. Cela signifie que vous pouvez profiter d'une quantit\u00e9 incroyable d'espace de stockage, presque comme dans une maison unifamiliale.\n\nMais ce n'est pas tout : L'appartement comprend \u00e9galement les \u00e9l\u00e9ments suivants :\n\n- Salle de loisirs/artisanat, \u00e9quip\u00e9e d'une tour de lavage\n- Cave \u00e0 vin avec sol naturel\n- deux places de parking\n- diverses installations \u00e0 usage commun (jardins, parkings, chaufferie, local \u00e0 v\u00e9los)\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est dans un tr\u00e8s bon \u00e9tat et bien entretenue.\n\nPosition\n\nBinningen - la banlieue r\u00e9sidentielle et r\u00e9sidentielle populaire de B\u00e2le - est situ\u00e9e au nord-ouest de la Suisse.\nLa communaut\u00e9 est tr\u00e8s demand\u00e9e en raison de ses nombreuses zones de loisirs locales et de sa proximit\u00e9 avec la ville.\nLe r\u00e9seau de transports publics et les routes sont bien d\u00e9velopp\u00e9s.\nLes commerces et restaurants sont \u00e0 proximit\u00e9.\nLa zone de loisirs locale avec divers sentiers de randonn\u00e9e se trouve \u00e9galement juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9.\n\nVous souhaitez en savoir plus sur cette offre ou vous souhaitez planifier une visite d\u00e8s maintenant ? Daniel Schweizer de RE/MAX Pratteln - M\u00fcnchenstein - Laufen () est \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Leimgrubenweg 14\n4102 Binningen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "125 m2 (habitables)",
            "Construit en 1987",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence e4e0ce23-941c-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739056.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739060.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739061.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739059.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739065.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739063.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739064.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739066.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739058.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739067.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739057.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739062.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/binningen/remax-immobilien-pratteln-1462/appartement-duplex-moderne-45-pieces-endroit-magnifique-vue-1008578",
        "link2": "https://www.youtube.com/watch?v=YKo6elCMPbU"
    },
    {
        "price": 1299000,
        "addresses": [
            "4434 H\u00f6lstein, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nENDROIT ENSOLEILL\u00c9, AVEC DES VUES IMPRENABLES\nPr\u00eat pour une vie pleine de luxe et de confort ? Alors cette maison unifamiliale \u00e0 H\u00f6lstein est faite pour vous. Avec ses espaces ouverts et son environnement lumineux, cette propri\u00e9t\u00e9 est parfaite pour tous ceux qui recherchent une maison lumineuse et joyeuse. L'emplacement sur\u00e9lev\u00e9 et ensoleill\u00e9 vous offre une vue imprenable et vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre dans le grand espace ext\u00e9rieur couvert. Le stationnement ne pose aucun probl\u00e8me gr\u00e2ce au garage double et aux 2 places de parc ext\u00e9rieures. Un studio suppl\u00e9mentaire lou\u00e9 offre un investissement en capital id\u00e9al.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement ensoleill\u00e9 et sur\u00e9lev\u00e9 avec pr\u00e9voyance\n- des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re et ouvertes\n- un grand espace ext\u00e9rieur couvert\n- studio lou\u00e9 de 1,5 pi\u00e8ces\n- Garage double avec deux places de stationnement ext\u00e9rieures\n- \u00e9tat bien entretenu et moderne\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme et ensoleill\u00e9, \u00e0 flanc de colline avec vue\nEtat : bien entretenu\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (1 x baignoire/douche/lavabo/WC, 1 x douche/lavabo/WC, 1 x lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au fioul\nTransports en commun : Tram 19 \u00ab Sud \u00bb, \u00e0 900 m / Bus 92 \u00ab Oris \u00bb, \u00e0 600 m\nEcoles : Jardin d'enfants, 600 m\nCommerces : Spar/Poste/Migros, \u00e0 550 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4434 H\u00f6lstein",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "180 m2 (habitables)",
            "1366 m3",
            "984 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2011",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322128",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005254/images/Detail/24697448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005254/images/Detail/24697445.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005254/images/Detail/24697450.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005254/images/Detail/24697444.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005254/images/Detail/24697449.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005254/images/Detail/24697446.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/holstein/betterhomes-schweiz-ag-611/endroit-ensoleille-vues-imprenables-1005254",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/7d3b83b1a8efb0e25808f041f8b30f0f"
    },
    {
        "price": 614000,
        "addresses": [
            "4153 Reinach BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFRA\u00ceCHEMENT R\u00c9NOV\u00c9, AVEC UN GRAND BALCON, DANS UN BON EMPLACEMENT\nNous louons cet appartement lumineux, spacieux et r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 dans un bon emplacement \u00e0 Reinach. L'appartement dispose de parquet dans les deux chambres, dans le spacieux salon et salle \u00e0 manger ainsi que dans la zone d'entr\u00e9e ouverte. Il y a aussi une cuisine r\u00e9nov\u00e9e avec lave-vaisselle et une salle de bains r\u00e9nov\u00e9e avec douche. Vous b\u00e9n\u00e9ficiez \u00e9galement d'un grand balcon ensoleill\u00e9 (11 m\u00b2). Un compartiment cave et une place de parking sont \u00e9galement inclus.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- lumineux et spacieux\n- r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9\n- Parquets dans toutes les pi\u00e8ces\n- Cuisine avec lave-vaisselle\n- Salle de bain avec douche\n- grand balcon (11 m\u00b2)\n- Compartiment cave\n- Place de parc voiture plus CHF 35'000.-\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x douche/WC/lavabo)\nTransports en commun : Bus n\u00b062/64, 350 m / Tram n\u00b011, 450 m\nEcoles : Maternelle, 550 m / Ecole primaire, 750 m / Lyc\u00e9e, 950 m\nCommerces : Migros, 290 m / Denner, 350 m / Coop, 450 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4153 Reinach BL",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "75 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321840",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003766/images/Detail/24679483.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003766/images/Detail/24679480.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003766/images/Detail/24679481.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003766/images/Detail/24679484.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003766/images/Detail/24679485.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003766/images/Detail/24679482.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/reinach-bl/betterhomes-schweiz-ag-611/fraichement-renove-grand-balcon-bon-emplacement-1003766",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/7930fb1a38139618a592d6106abf4e42"
    },
    {
        "price": 669000,
        "addresses": [
            "4495 Zeglingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUN GRAND CONFORT DE VIE POUR UN PETIT ENCOMBREMENT\nLe projet de construction innovant de l'entreprise Abt",
        "elements": [
            "Maison",
            "4495 Zeglingen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "85 m2 (habitables)",
            "400 m3",
            "199 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321527",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002896/images/Detail/24704700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002896/images/Detail/24670287.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002896/images/Detail/24670284.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002896/images/Detail/24670283.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002896/images/Detail/24670286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002896/images/Detail/24704699.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/zeglingen/betterhomes-schweiz-ag-611/grand-confort-vie-petit-encombrement-1002896",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/5167851bef10da81c1829808e234beb7"
    },
    {
        "price": 1070000,
        "addresses": [
            "Ziefen, Heissenstein"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction \u00ab Am Alten Rebberg \u00bb Maison D\n\u00c0 Ziefen, cinq maisons unifamiliales mitoyennes sont construites sur une hauteur du Heissenstein. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses.\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Ziefen est accessible en quelques minutes.\nLes options de stationnement offrent un espace pour deux v\u00e9hicules de tourisme avec un abri voiture et une place de parking ext\u00e9rieure par maison.\n\nContactez-moi d\u00e8s aujourd'hui pour que vous aussi puissiez mettre la main sur un bien !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Heissenstein\n4417 Ziefen",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "160 m2 (habitables)",
            "656 m3",
            "267 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600124",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985689/images/Detail/24480261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985689/images/Detail/24480262.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985689/images/Detail/24480264.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985689/images/Detail/24480265.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985689/images/Detail/24480263.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/ziefen/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-am-alten-rebberg-maison-985689",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 900000,
        "addresses": [
            "4432 Lampenberg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison individuelle caract\u00e9ristique dans le quartier historique de Lampenberg\nNous vendons cette belle maison unifamiliale \u00e0 Lampenberg, dans un endroit ensoleill\u00e9. Il a \u00e9t\u00e9 construit en 1800 et r\u00e9nov\u00e9 en 2008/2009. La maison se trouve au centre du village de Lampenberg. Il y a une salle de bain \u00e0 chaque \u00e9tage.\n\nCette maison nous accueille avec une belle entr\u00e9e couverte. La grande porte d'entr\u00e9e particuli\u00e8re rappelle l'\u00e9poque des contes de f\u00e9es.\n\nIl y a un couloir allong\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e. Celui-ci m\u00e8ne aux autres \u00e9tages ainsi qu'\u00e0 plusieurs chemins vers les diff\u00e9rentes pi\u00e8ces. A commencer par la salle d'eau pratique avec tour de lavage et espace de rangement pour le d\u00e9tergent ainsi que la salle de bain qui est \u00e9quip\u00e9e d'un lavabo, de toilettes et d'une douche.\n\nSi vous suivez le deuxi\u00e8me couloir, vous atteignez le grand salon et salle \u00e0 manger. La grande et lumineuse pi\u00e8ce avec ses poutres anciennes au plafond et le chaleureux \"Chouscht\" conf\u00e8rent \u00e0 cette pi\u00e8ce son charme rural et vous invitent \u00e0 vous sentir bien. Il offre \u00e9galement beaucoup d'espace pour un beau design d'int\u00e9rieur. Il y a aussi deux portes ici qui m\u00e8nent \u00e0 la cuisine et au couloir.\n\nAdjacente au salon/salle \u00e0 manger se trouve la cuisine lumineuse avec de nombreux espaces de rangement et tous les appareils de cuisine courants ainsi qu'une cuisini\u00e8re Tiba. Le jardin avec si\u00e8ges vous invite \u00e0 vous attarder.\n\nA l'\u00e9tage sup\u00e9rieur se trouvent deux grandes chambres, un dressing et la grande salle de bain avec douche, WC et lavabo. Toutes les pi\u00e8ces sont magnifiquement lumineuses et permettent une vari\u00e9t\u00e9 de modes de vie.\n\nLe plus grand salon et une autre salle de bain avec lavabo, toilettes et douche se trouvent dans les combles am\u00e9nag\u00e9s. C'est la retraite id\u00e9ale pour petits et grands.\n\nUn espace de rangement suppl\u00e9mentaire peut \u00eatre trouv\u00e9 au sous-sol. Il y a une cave naturelle spacieuse. La maison comprend \u00e9galement une grande extension, ainsi qu'un abri voiture avec plusieurs places de parking devant et derri\u00e8re la maison et 2\nBornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques.\n\nLe caract\u00e8re familial de la propri\u00e9t\u00e9 et l'environnement verdoyant et calme font de cette maison une v\u00e9ritable oasis de d\u00e9tente.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4432 Lampenberg",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "189 m2 (habitables)",
            "931 m3",
            "274 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1800",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600118",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439415.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439421.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/982371/images/Detail/24439422.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/lampenberg/remax-immobilien-gelterkinden-1464/maison-individuelle-caracteristique-quartier-historique-lampenberg-982371",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 950000,
        "addresses": [
            "Gelterkinden, Br\u00fchlgasse 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 1 rez-de-chauss\u00e9e - Condominiums attrayants sous le soleil de Gelterkinden\n\u00c0 Gelterkinden, un immeuble d'appartements de neuf copropri\u00e9t\u00e9s est en construction \u00e0 la Br\u00fchlgasse 22. La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au sud-ouest de la place du village, \u00e0 proximit\u00e9 de l'\u00e9glise catholique, sur une l\u00e9g\u00e8re pente. Gelterkinden est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus grande commune de la r\u00e9gion du Haut-B\u00e2le et le quatri\u00e8me village le plus ensoleill\u00e9 de Suisse. Une gamme diversifi\u00e9e de services et de commerces est garantie. Il offre l'acc\u00e8s \u00e0 tous les niveaux de la scolarit\u00e9 obligatoire. Une bonne desserte des transports publics et une situation centrale entre B\u00e2le, Berne et Zurich constituent les meilleures conditions de mobilit\u00e9 et de flexibilit\u00e9. L'offre diversifi\u00e9e de loisirs, de sports et de culture ainsi que les diff\u00e9rents clubs s\u00e9duisent tous, petits et grands.\n\nLe projet se caract\u00e9rise par sa grille de fa\u00e7ade et son d\u00e9placement en volume. Ce d\u00e9placement all\u00e8ge le volume et offre plus d'intimit\u00e9 aux diff\u00e9rents appartements. La structure \u00e0 trois chevaux permet une taille d'appartements de 3,5 \u00e0 4,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e et aux \u00e9tages. Il y a trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces dans les combles.\nLes appartements sont accessibles par l'escalier ouvert avec ascenseur. Dans chaque appartement, vous \u00eates accueilli par un hall d'entr\u00e9e spacieux. L'exp\u00e9rience spatiale se r\u00e9tr\u00e9cit dans le couloir \u00e0 partir duquel on acc\u00e8de aux chambres individuelles et aux deux salles de bains. Au bout du couloir, l'appartement se d\u00e9veloppe en un salon/salle \u00e0 manger ouvert. Gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00eelot de cuisson, la cuisine, avec acc\u00e8s direct au r\u00e9duit, appara\u00eet\ntr\u00e8s ouvert. La grande fen\u00eatre levante-coulissante donne acc\u00e8s au coin salon couvert avec jardin attenant au rez-de-chauss\u00e9e, au balcon couvert \u00e0 l'\u00e9tage et \u00e0 un dans les combles.\nbalcon spacieux avec auvent.\n\nProduction d'\u00e9nergie respectueuse de l'environnement gr\u00e2ce \u00e0 une pompe \u00e0 chaleur avec un syst\u00e8me photovolta\u00efque.\n\nD'autres appartements de 3,5 ou 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 partir de 880 000 CHF peuvent \u00eatre trouv\u00e9s dans la documentation de vente.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux devraient d\u00e9buter \u00e0 l\u2019automne 2023 et s\u2019achever vers la fin 2024.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Br\u00fchlgasse 22\n4460 Gelterkinden",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "106 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-261",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978609/images/Detail/24393526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978609/images/Detail/24393527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978609/images/Detail/24393525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978609/images/Detail/24393529.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/gelterkinden/remax-immobilien-gelterkinden-1464/appartement-1-rez-chaussee-condominiums-attrayants-sous-soleil-gelterkinden-978609",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 650000,
        "addresses": [
            "4153 Reinach BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie moderne au coeur de la ville : oasis de 3,5 pi\u00e8ces\nBienvenue dans ce bel appartement de 3.5 pi\u00e8ces, parfait pour les couples. Avec ses 80 m\u00b2 g\u00e9n\u00e9reux, il offre suffisamment d'espace pour l'intimit\u00e9 et la possibilit\u00e9 d'installer votre bureau \u00e0 domicile, id\u00e9al pour les besoins professionnels d'aujourd'hui.\nProfitez de votre nouvelle maison avec le beau balcon, la cuisine bien \u00e9quip\u00e9e, la salle de bain pratique avec WC/TU, un atelier de bricolage, une cave et une place de parking dans le parking souterrain.\nLes environs sont \u00e9galement tr\u00e8s bien entretenus, avec de nombreux espaces verts, une petite fontaine, une aire de jeux et un magnifique espace barbecue bien \u00e9quip\u00e9.\nCet appartement se trouve \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun, des commerces, des restaurants, des bars et d'autres services. Vous trouverez ici tout ce dont vous avez besoin pour une vie citadine confortable et pratique. Bienvenue dans votre nouveau logement, o\u00f9 tranquillit\u00e9 et attractivit\u00e9 vont de pair.\n\nD\u00e9couvrez Reinach BL : votre endroit id\u00e9al pour vivre ! Cette charmante commune du canton de B\u00e2le-Campagne est un joyau de la r\u00e9gion. Avec une qualit\u00e9 de vie de premier ordre, une communaut\u00e9 dynamique et une vari\u00e9t\u00e9 d'options de loisirs, Reinach BL offre tout ce que vous pourriez souhaiter. Profitez des environs pittoresques avec une nature \u00e0 couper le souffle qui vous invite \u00e0 pratiquer des activit\u00e9s de plein air, notamment la randonn\u00e9e, le v\u00e9lo et des promenades relaxantes. La ville offre \u00e9galement d'excellentes installations \u00e9ducatives, des infrastructures modernes et d'excellentes connexions avec les villes environnantes.\n\nD\u00e9couvrez les avantages de la vie rurale combin\u00e9s au confort urbain et d\u00e9couvrez pourquoi Reinach BL est si sp\u00e9cial. Bienvenue dans votre nouvelle ville natale !\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4153 Reinach BL",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1974",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence MM-23-711",
            "Balcon",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/973113/images/Detail/24318912.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/973113/images/Detail/24318910.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/oswald-sorge-partner-1949/973113/images/Detail/24318911.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/reinach-bl/oswald-sorge-partner-1949/vie-moderne-coeur-ville-oasis-35-pieces-973113",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 945000,
        "addresses": [
            "Tecknau, Sonnenmatt"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction 6 maisons jumel\u00e9es - maison num\u00e9ro 4 rang\u00e9e sup\u00e9rieure\n\u00c0 Tecknau, six maisons jumel\u00e9es avec places de parking sont construites en hauteur \u00e0 Sonnenmatt. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses. Environnement calme et sans circulation. Les b\u00e2timents solides offrent une superficie nette de 169 \u00e0 188 m\u00b2 r\u00e9partis en 5\u00bd - 6\u00bd pi\u00e8ces sur 3-4 \u00e9tages. Acc\u00e8s \u00e0 toutes les maisons depuis la place de parking.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\n\nLes travaux d\u00e9buteront au printemps 2023 (permis de construire disponible).\n\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Tecknau est accessible en quelques minutes seulement.\nLes options de stationnement offrent un espace pour les visiteurs \u00e0 l'ext\u00e9rieur et une place de stationnement int\u00e9rieure par maison.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Sonnenmatt\n4492 Tecknau",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "188 m2 (habitables)",
            "713 m3",
            "219 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600088",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249268.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249269.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249260.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249265.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249266.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249270.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249267.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249262.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967527/images/Detail/24249263.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/tecknau/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-6-maisons-jumelees-maison-numero-4-rangee-superieure-967527",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 870000,
        "addresses": [
            "Tecknau, Sonnenmatt"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction 6 maisons jumel\u00e9es - maison num\u00e9ro 11, rang\u00e9e du bas\n\u00c0 Tecknau, six maisons jumel\u00e9es avec places de parking sont construites en hauteur \u00e0 Sonnenmatt. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses. Environnement calme et sans circulation. Les b\u00e2timents solides offrent une superficie nette de 169 \u00e0 188 m\u00b2 r\u00e9partis en 5\u00bd - 6\u00bd pi\u00e8ces sur 3-4 \u00e9tages. Acc\u00e8s \u00e0 toutes les maisons depuis la place de parking.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux d\u00e9buteront au printemps 2023 (permis de construire disponible).\n\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Tecknau est accessible en quelques minutes seulement.\nLes options de stationnement offrent un espace pour les visiteurs \u00e0 l'ext\u00e9rieur et une place de stationnement int\u00e9rieure par maison.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Sonnenmatt\n4492 Tecknau",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "169 m2 (habitables)",
            "647 m3",
            "180 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600106",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249328.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249321.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249325.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249324.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249323.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249326.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249327.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967533/images/Detail/24249322.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/tecknau/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-6-maisons-jumelees-maison-numero-11-rangee-bas-967533",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 645000,
        "addresses": [
            "4436 Oberdorf BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\npetit et charmant\nCette propri\u00e9t\u00e9 tr\u00e8s bien d\u00e9velopp\u00e9e impressionne par son architecture conviviale et optimis\u00e9e.\nCependant, pour atteindre les normes d'expansion actuelles, un effort de modernisation raisonnable est n\u00e9cessaire.\n\nAu sous-sol, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du garage de la maison, il y a un parvis avec un escalier int\u00e9rieur ferm\u00e9.\nIl y a aussi une cave naturelle et une cave (salle de loisirs) avec une porte de service vers la salle des cuves \u00e0 l'arri\u00e8re.\nDans la pi\u00e8ce \u00ab Technologie/Lavage \u00bb avec acc\u00e8s direct au jardin, se trouvent un po\u00eale au fioul, une chaudi\u00e8re \u00e9lectrique, un lave-linge et une auge.\n\nUn escalier avec entr\u00e9e couverte m\u00e8ne au rez-de-chauss\u00e9e avec le long couloir - \u00e0 droite de celui-ci dans le vestibule, l'escalier int\u00e9rieur ouvert menant au grenier.\nLa cuisine d\u00eenatoire ferm\u00e9e dispose de g\u00e9n\u00e9reux rangements et de placards muraux.\nIl y a \u00e9galement quatre chambres \u00e0 cet \u00e9tage et le \u00ab salon \u00bb a acc\u00e8s au balcon.\n\nL'escalier un peu raide - \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du vestibule - constitue l'acc\u00e8s au grenier, avec un parvis avec un \u00e9vier \u00e9clair\u00e9 par des lucarnes.\nDe part et d'autre de cette aire ouverte se trouvent les pi\u00e8ces mansard\u00e9es, chacune dot\u00e9e d'un placard.\nTrois sections de chape sont \u00e9galement disponibles \u00e0 ce niveau comme espace de stockage, chacune avec une petite porte d'entr\u00e9e.\n\nCe quartier r\u00e9sidentiel id\u00e9alement d\u00e9velopp\u00e9 est situ\u00e9 l\u00e9g\u00e8rement \u00e0 l'ouest du centre du village.\nUn espace de vie tr\u00e8s familial - \u00e0 proximit\u00e9 se trouvent un jardin d'enfants, des \u00e9coles, des commerces locaux et l'arr\u00eat de la Waldenburgerbahn - qui sera bient\u00f4t r\u00e9nov\u00e9e.\nLes centres commerciaux et les liaisons autorouti\u00e8res sont \u00e9galement accessibles tr\u00e8s rapidement.\n\nDemandez notre documentation compl\u00e8te et d\u00e9taill\u00e9e - nous attendons votre demande avec impatience et sommes \u00e9galement heureux de vous fournir de plus amples informations ou des visites.\n\nPlus de 3'600 offres immobili\u00e8res sur www.remax.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4436 Oberdorf BL",
            "6 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "119 m2 (habitables)",
            "653 m3",
            "486 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1947",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110031007-10000040",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228227.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228223.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228220.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228224.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228228.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228232.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228226.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228236.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228221.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228225.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/965733/images/Detail/24228230.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/oberdorf-bl/remax-immobilien-liestal-1504/petit-charmant-965733",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 660000,
        "addresses": [
            "4103 Bottmingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces fra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9 dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 Bottmingen\nParfait pour un couple, nous vous pr\u00e9sentons un bel appartement de 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 Bottmingen qui vient d'\u00eatre r\u00e9nov\u00e9. Ce condo comprend une vari\u00e9t\u00e9 de mises \u00e0 jour, y compris une toute nouvelle cuisine, des murs fra\u00eechement peints, de nouveaux planchers et un balcon nouvellement scell\u00e9 et peint. La salle de bain a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 modernis\u00e9e avec de nouveaux meubles et miroirs, et dans le hall d'entr\u00e9e, vous trouverez des armoires encastr\u00e9es pratiques.\nCet appartement offre non seulement une ambiance \u00e9l\u00e9gante, mais aussi un emplacement privil\u00e9gi\u00e9. Bottmingen elle-m\u00eame est une commune attrayante situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de B\u00e2le. Vous b\u00e9n\u00e9ficierez des avantages de cet emplacement convoit\u00e9.\n\n\nNous vous invitons cordialement \u00e0 visiter ce grand appartement et laissez-vous envo\u00fbter par son charme. Pour plus d'informations ou pour prendre rendez-vous, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Nous sommes impatients de vous en dire plus sur cette belle propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 Bottmingen.\n\nCette offre Properti se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nAppartement 3.5 pi\u00e8ces\nR\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 et en excellent \u00e9tat\nNouvelle cuisine, nouveaux planchers et peinture fra\u00eeche\nBalcon avec nouvelle peinture et \u00e9tanch\u00e9it\u00e9\nSalle de bain moderne avec de nouveaux meubles et miroirs\nPlacards int\u00e9gr\u00e9s pratiques dans la zone d'entr\u00e9e\nId\u00e9al pour un couple \u00e0 la recherche d'un appartement \u00e9l\u00e9gant et confortable\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4103 Bottmingen",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "67 m2 (habitables)",
            "Construit en 1972",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YUZUAA4",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032563.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032564.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032565.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032568.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032562.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032561.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032567.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032569.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/950349/images/Detail/24032566.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/bottmingen/properti-ag-2229/appartement-35-pieces-fraichement-renove-emplacement-privilegie-bottmingen-950349",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2100000,
        "addresses": [
            "Itingen, Bahnweg 14"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nImmeuble de rapport avec un rendement brut attractif\nLa propri\u00e9t\u00e9 dans un emplacement central \u00e0 Itingen se compose de onze appartements locatifs, qui sont r\u00e9partis de la mezzanine au deuxi\u00e8me \u00e9tage.\n\nAu 2\u00e8me sous-sol de la propri\u00e9t\u00e9 se trouvent une chaufferie, un d\u00e9barras, deux salles de loisirs lou\u00e9es ainsi que la buanderie et la cave des locataires. Le 1er sous-sol dispose de deux garages lou\u00e9s et extr\u00eamement spacieux.\n\nLes appartements sont r\u00e9partis sur les \u00e9tages comme suit :\n\nrez-de-chauss\u00e9e sur\u00e9lev\u00e9 :\n- 2x Appartement 1.0 pi\u00e8ce\n- 2x Appartement de 2.0 pi\u00e8ces\nLes studios ont une douche/toilette commune au premier \u00e9tage.\nLes appartements de 2.0 pi\u00e8ces ont leur propre salle de bain avec douche et une cuisine pratique avec r\u00e9frig\u00e9rateur et cuisini\u00e8re \u00e9lectrique.\n\n1er \u00e9tage:\n- 2x Appartement 1.0 pi\u00e8ce\n- 2x Appartement de 2.0 pi\u00e8ces\nLes studios disposent \u00e9galement d'une douche/toilette commune sur la mezzanine.\n\n2\u00e8me \u00e9tage:\n-1x Appartement de 3.0 pi\u00e8ces\n-1x appartement de 2.0 pi\u00e8ces\n-1x Appartement 1.0 pi\u00e8ce\nEn plus des deux garages au premier sous-sol, la propri\u00e9t\u00e9 comprend \u00e9galement deux places de parking ext\u00e9rieures devant la propri\u00e9t\u00e9. La propri\u00e9t\u00e9 est dans un \u00e9tat entretenu. Dans un avenir proche, certains travaux d'entretien seront effectu\u00e9s dans les appartements. Neuf appartements sont actuellement lou\u00e9s et deux appartements sont vacants.\n\nAvons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\nNous serions heureux de vous montrer la propri\u00e9t\u00e9 sans engagement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Bahnweg 14\n4452 Itingen",
            "CHF 2'100'000.-",
            "714 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4515929",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938079.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938076.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938075.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938077.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938081.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938083.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/942657/images/Detail/23938080.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/itingen/gribi-vermarktung-ag-2042/immeuble-rapport-rendement-brut-attractif-942657",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1825000,
        "addresses": [
            "4106 Therwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nTHERWIL - GEM\u00dcTLICHES HEIM - 7.0 ZIMMER\nHier finden Sie auf 227m2 Wohnfl\u00e4che und sch\u00f6nem Aussenbereich Ihr gem\u00fctliches Heim, welches Ihnen viel Privatsph\u00e4re und Ruhe bietet.\n\u00dcber den Eingangsbereich mit Garderobe gelangen Sie in den Wohn- Essbereich mit halboffener K\u00fcche, und Zugang zum Balkon. Ein weiteres Zimmer und ein G\u00e4ste-WC finden sich ebenfalls auf dieser Etage. \u00dcber die Treppe im Eingangsbereich gelangen Sie ins Obergeschoss, das Schlafzimmer hat einen Direktzugang ins Bad. Ein weiteres Zimmer und zwei Balkone stehen hier zur Verf\u00fcgung. Im Sockelgeschosss finden Sie drei zus\u00e4tzliche Zimmer, DU/WC, Waschraum und Direktzugang in den Garten. Dieses Stockwerk verf\u00fcgt auch \u00fcber einen eigenen Hauseingang. Eine Doppelgarage steht Ihnen f\u00fcr Ihren Fahrzeugpark zur Verf\u00fcgung.\nZus\u00e4tzliche Informationen : www.tissot-immobilien.ch\nHere you will find your cosy home on 227m2 of living space and a beautiful outdoor area, which offers you a lot of privacy and peace.\nVia the entrance area with wardrobe you enter the living-dining area with half-open kitchen and access to the balcony. Another room and a guest WC are also located on this floor. The staircase in the entrance area leads to the upper floor, the bedroom has direct access to the bathroom. Another room and two balconies are available here. On the basement floor you will find three additional rooms, shower/WC, laundry room and direct access to the garden. This floor also has its own entrance. A double garage is available for your vehicle park.\nAdditional information : www.tissot-realestate.ch\nIci, vous trouverez votre maison confortablement \u00e9tendue sur 227m2 de surface habitable et un bel espace ext\u00e9rieur, qui vous offre beaucoup d'intimit\u00e9 et de tranquillit\u00e9.\nL'entr\u00e9e avec vestiaire donne acc\u00e8s au salon/salle \u00e0 manger avec cuisine semi-ouverte et acc\u00e8s au balcon. Une autre chambre et un WC visiteurs se trouvent \u00e9galement \u00e0 cet \u00e9tage. L'escalier dans l'entr\u00e9e vous permet d'acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur, la chambre \u00e0 coucher a un acc\u00e8s direct \u00e0 la salle de bain. Une autre chambre et deux balcons sont \u00e9galement disponibles. Au rez-de-chauss\u00e9e inf\u00e9rieur, vous trouverez trois chambres suppl\u00e9mentaires, une douche/WC, une buanderie et un acc\u00e8s direct au jardin. Cet \u00e9tage dispose \u00e9galement de sa propre entr\u00e9e. Un double garage est \u00e0 votre disposition pour votre parc de v\u00e9hicules.\nPlus d'informations : www.tissot-immobilier.ch\nQui troverete la vostra casa comodamente distribuita su 227 m2 di spazio abitativo e una bellissima area esterna, che vi offre molta privacy e tranquillit\u00e0.\nL'ingresso con guardaroba d\u00e0 accesso al soggiorno/sala da pranzo con cucina semi-aperta e accesso al balcone. Su questo piano si trovano anche un'altra camera da letto e un bagno per gli ospiti. La scala all'ingresso d\u00e0 accesso al piano superiore; la camera da letto ha accesso diretto al bagno. Sono disponibili anche un'altra camera da letto e due balconi. Al piano inferiore si trovano altre tre camere da letto, una doccia/WC, una lavanderia e l'accesso diretto al giardino. Anche questo piano ha un ingresso indipendente. \u00c8 disponibile un garage doppio per il vostro parco veicoli.\nPi\u00f9 informazioni : www.tissot-immobiliare.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4106 Therwil",
            "CHF 1'825'000.-",
            "7 pi\u00e8ces",
            "227 m2 (habitables)",
            "554 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1982",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7141202A",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/940761/images/Detail/23914235.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/940761/images/Detail/23914234.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/940761/images/Detail/23914237.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/940761/images/Detail/23914238.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/940761/images/Detail/23914236.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/therwil/tissot-immobilien-co-ag-681/therwil-gemutliches-heim-70-zimmer-940761",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 590000,
        "addresses": [
            "Laufen, Lochfeldweg 18"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmante maison mitoyenne avec garage et place de parking\nLa charmante maison mitoyenne est situ\u00e9e au niveau sup\u00e9rieur du lotissement Lochfeld et est facilement accessible par des escaliers depuis le garage ou le parking situ\u00e9 en contrebas du lotissement Lochfeld.\n\nL'entr\u00e9e vous m\u00e8ne au lumineux salon-salle \u00e0 manger avec une cuisine ouverte. La cuisine dispose de nombreux rangements et d'un bar ouvert vers le s\u00e9jour. La chemin\u00e9e dans le salon garantit une atmosph\u00e8re de vie chaleureuse. Depuis la salle \u00e0 manger, il y a un acc\u00e8s direct au jardin facile d'entretien avec des si\u00e8ges. Puisque la propri\u00e9t\u00e9 est orient\u00e9e au sud, beaucoup de soleil, de paix et d'intimit\u00e9 sont garantis dans votre propre jardin.\nIl y a \u00e9galement un vestiaire int\u00e9gr\u00e9 et des toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es au rez-de-chauss\u00e9e.\n\nL'escalier en colima\u00e7on vous m\u00e8ne \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur o\u00f9 se trouvent deux chambres spacieuses et une salle de bain avec double vasque, baignoire et toilettes. L'\u00e9tage sup\u00e9rieur dispose d'une lucarne dans la salle de bain et dans le parvis. Il y a un acc\u00e8s au balcon depuis la plus grande chambre.\n\nUne grande cave et le parvis au sous-sol offrent les espaces de rangement n\u00e9cessaires \u00e0 la maison. Une buanderie est \u00e9galement disponible au sous-sol.\nLa propri\u00e9t\u00e9 comprend un garage box et une place de parking s\u00e9par\u00e9e au niveau de la Baselstrasse.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ?\nNous serions heureux de vous envoyer la documentation de vente compl\u00e8te et sommes \u00e0 votre disposition pour convenir d'un rendez-vous de visite sans engagement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison terrasse",
            "Lochfeldweg 18\n4242 Laufen",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "95 m2 (habitables)",
            "164 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "40 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1988",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Lochfeld",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756876.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756872.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756877.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756879.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24760023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24760022.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756870.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756871.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756873.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756878.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756874.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gribi-vermarktung-ag-2042/1010156/images/Detail/24756875.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/laufen/gribi-vermarktung-ag-2042/charmante-maison-mitoyenne-garage-place-parking-1010156",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "4127 Birsfelden, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nENDROIT CALME ET ENSOLEILLE, AVEC BALCON\nCe charmant appartement de 3 pi\u00e8ces \u00e0 Muttenz vous offre non seulement un endroit ensoleill\u00e9 et calme, mais aussi un balcon avec beaucoup de soleil. L'appartement lumineux est pr\u00eat \u00e0 emm\u00e9nager et dispose d'une place de parking ext\u00e9rieure. Gr\u00e2ce \u00e0 sa situation proche de la ville, il est int\u00e9ressant aussi bien pour les propri\u00e9taires occupants que pour les investisseurs car il peut \u00eatre facilement lou\u00e9. Ici, vous pouvez vous sentir \u00e0 l'aise et profiter de la vie citadine.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- endroit ensoleill\u00e9 et calme\n- Un espace de stationnement ext\u00e9rieur est disponible\n- L'appartement est pr\u00eat \u00e0 emm\u00e9nager\n- peut \u00eatre facilement lou\u00e9 et est int\u00e9ressant pour les investisseurs\n- Balcon avec beaucoup de soleil\n- des pi\u00e8ces lumineuses\n- proche de la ville\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : environnement calme et soign\u00e9\n\u00c9tat : pr\u00eat \u00e0 emm\u00e9nager\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x WC/lavabo/baignoire)\nTransports en commun : tramway, \u00e0 800 m\nEcoles : Lyc\u00e9e / b\u00e2timent scolaire Kirchmatt, 1,4 km\nCommerces: Coop, 1,2 km / Migros, 1,5 km / Parc Saint-Jacques, 1,3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4127 Birsfelden",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "60 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323378",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010018/images/Detail/24755533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010018/images/Detail/24755534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010018/images/Detail/24755532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010018/images/Detail/24755536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010018/images/Detail/24755537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010018/images/Detail/24755535.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/birsfelden/betterhomes-schweiz-ag-611/endroit-calme-ensoleille-balcon-1010018",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/b9c4112809d3d128eca242fb0a7e832c"
    },
    {
        "price": 545000,
        "addresses": [
            "4242 Laufen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMODERNE ET AU COEUR DE LA VILLE\nCet appartement moderne \u00e0 Laufen, avec ses 2,5 pi\u00e8ces et une surface habitable de 65 m\u00b2, offre le refuge parfait pour les c\u00e9libataires ou les couples. Gr\u00e2ce \u00e0 l'emplacement central, les commerces et les transports publics sont rapidement accessibles. Les finitions de haute qualit\u00e9 et la grande cuisine rendent la vie ici particuli\u00e8rement confortable. L'armoire spacieuse offre beaucoup d'espace de rangement et la chambre vous invite \u00e0 la d\u00e9tente. L'appartement se distingue \u00e9galement par un lave-linge, un s\u00e8che-linge et un balcon avec vue sur la zone pi\u00e9tonne.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement central\n- construction de haute qualit\u00e9\n- grande cuisine\n- Garde-robe avec beaucoup d'espace de rangement\n- une chambre spacieuse\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge \u00e0 disposition\n- Balcon avec vue sur la zone pi\u00e9tonne\n- Ascenseur disponible\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x WC/lavabo/douche)\nTransports en commun : train, \u00e0 500 m\nEcoles : Ecole maternelle/primaire, 200 m / lyc\u00e9e/coll\u00e8ge, 1 km\nCommerces : Migros / commerces divers, \u00e0 500 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4242 Laufen",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "65 m2 (habitables)",
            "Construit en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323426",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010048/images/Detail/24755702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010048/images/Detail/24755703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010048/images/Detail/24755707.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010048/images/Detail/24755704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010048/images/Detail/24755705.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/laufen/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-coeur-ville-1010048",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/e8af5c3ad47fb0a112154a78294de7b0"
    },
    {
        "price": 1850000,
        "addresses": [
            "4124 Sch\u00f6nenbuch, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nOASIS DE BIEN-\u00caTRE SANS LIMITES POUR TOUTE LA FAMILLE\nLa maison individuelle de Sch\u00f6nenbuch offre suffisamment d'espace pour les familles avec ses 5,5 pi\u00e8ces et sa surface habitable de 209 m\u00b2. La propri\u00e9t\u00e9 s'\u00e9tend sur 541 m\u00b2 et dispose d'une place de parking couverte avec local \u00e0 v\u00e9los. La propri\u00e9t\u00e9 est \u00e9quip\u00e9e d'une pompe \u00e0 chaleur, de stores \u00e9lectriques et d'appareils de cuisine de haute qualit\u00e9. Il y a aussi un dressing et des salles de loisirs. La certification Minergie et le syst\u00e8me photovolta\u00efque garantissent un approvisionnement \u00e9nerg\u00e9tique durable.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- Place de parking couverte incluant local \u00e0 v\u00e9los\n- Pompe \u00e0 chaleur\n- Salles de loisirs\n- stores \u00e9lectriques\n- espace jardin couvert\n- dressing\n- des appareils de cuisine de haute qualit\u00e9\n- propre lave-linge/s\u00e8che-linge\n- Certifi\u00e9 Minergie\n- Syst\u00e8me photovolta\u00efque\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x WC/baignoire/douche/lavabo, 1 x WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : pompe \u00e0 chaleur\nTransports en commun : Bus, \u00e0 100 m\nEcoles : \u00e9cole primaire, \u00e0 800 m\nCommerces : Volg Sch\u00f6nenbuch, 650 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4124 Sch\u00f6nenbuch",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "209 m2 (habitables)",
            "1187 m3",
            "541 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323009",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009220/images/Detail/24747206.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009220/images/Detail/24747207.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009220/images/Detail/24747208.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009220/images/Detail/24747204.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009220/images/Detail/24747205.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1009220/images/Detail/24747209.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/schonenbuch/betterhomes-schweiz-ag-611/oasis-bien-etre-sans-limites-toute-famille-1009220",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/7907c8ffe44c0ae1febe5f0de749d7e2"
    },
    {
        "price": 1289000,
        "addresses": [
            "4450 Sissach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement mansard\u00e9 de haute qualit\u00e9 au standard Minergie\nBienvenue dans la maison de vos r\u00eaves sur la colline ensoleill\u00e9e recherch\u00e9e de Sissach ! Cet exquis duplex de deux \u00e9tages enchantera non seulement par ses vues \u00e0 couper le souffle, mais servira \u00e9galement de maison id\u00e9ale pour les personnes \u00e2g\u00e9es exigeantes et les familles avec enfants. Cette propri\u00e9t\u00e9 de premier ordre, construite en 2015, propose de spacieux 5\u00bd pi\u00e8ces d'une surface habitable d'environ 145 m\u00e8tres carr\u00e9s et r\u00e9pond aux normes Minergie les plus \u00e9lev\u00e9es, ce qui garantit non seulement la durabilit\u00e9 mais aussi de faibles co\u00fbts \u00e9nerg\u00e9tiques. Mais ce n'est pas tout : cet appartement de r\u00eave est \u00e9galement dot\u00e9 d'une multitude d'\u00e9quipements exclusifs qui cr\u00e9ent une sensation de luxe incomparable. Il est maintenant temps d'emm\u00e9nager dans votre propre oasis d'\u00e9l\u00e9gance et de luxe sur la colline ensoleill\u00e9e.\n\nVous entrez dans la maison de vos r\u00eaves par l'\u00e9l\u00e9gant abri de voiture, qui offre deux places de parking spacieuses et une armoire int\u00e9gr\u00e9e pratique, afin que vous n'ayez pas \u00e0 vous soucier de vos v\u00e9hicules.\n\nUn escalier majestueux vous m\u00e8ne au premier \u00e9tage, o\u00f9 un couloir spacieux avec un sol en dalles modernes et de nombreux espaces de rangement vous accueille. Deux charmantes chambres sont reli\u00e9es par un jardin d'hiver lumineux qui \u00e9largit votre exp\u00e9rience de vie et vous permet de profiter de la nature quelle que soit la m\u00e9t\u00e9o.\n\nTrois salles de bains luxueuses vous attendent, la premi\u00e8re \u00e9tant dot\u00e9e d'une baignoire spacieuse sur pied, d'un lavabo \u00e9l\u00e9gant et de toilettes. Gr\u00e2ce aux grandes fa\u00e7ades vitr\u00e9es, il r\u00e8gne ici toujours une atmosph\u00e8re baign\u00e9e de lumi\u00e8re. Une tour de lavage est \u00e0 votre disposition pour votre confort.\n\nLe spacieux duplex impressionne par un dressing dans la chambre principale et une salle de bain attenante avec une douche spacieuse et confortable. A c\u00f4t\u00e9 se trouve une pi\u00e8ce polyvalente, id\u00e9ale comme bureau.\n\nDes parquets en noyer am\u00e9ricain de premi\u00e8re qualit\u00e9 d\u00e9corent toutes les chambres et conf\u00e8rent \u00e0 l'appartement une touche d'\u00e9l\u00e9gance intemporelle. Cette propri\u00e9t\u00e9 allie luxe, \u00e9l\u00e9gance et praticit\u00e9 \u00e0 la perfection. Bienvenue dans la maison de vos r\u00eaves !\n\nUn \u00e9l\u00e9gant escalier vous m\u00e8ne au grenier inond\u00e9 de lumi\u00e8re, qui offre une cuisine moderne avec un \u00eelot de cuisine spacieux, des appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9 et des mat\u00e9riaux de premi\u00e8re classe. Le salon dispose d'un d\u00e9barras utile et de toilettes invit\u00e9s. L'impressionnante terrasse s'\u00e9tend sur la moiti\u00e9 des combles et offre environ 70 m\u00b2 d'espace, id\u00e9al pour des f\u00eates de famille inoubliables. Cette propri\u00e9t\u00e9 est dans un \u00e9tat impeccable et offre des finitions modernes et de haute qualit\u00e9 qui r\u00e9pondront \u00e0 tous vos souhaits. Une vie de pur luxe vous attend ici.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "4450 Sissach",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "145 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600142",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744894.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744901.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744899.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744895.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744893.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744900.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744902.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744896.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744898.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/1009040/images/Detail/24744897.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/sissach/remax-immobilien-gelterkinden-1464/appartement-mansarde-haute-qualite-standard-minergie-1009040",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 995000,
        "addresses": [
            "Pratteln, Krummeneichstr. 24a"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLa maison id\u00e9ale pour la famille\nLa maison id\u00e9ale pour la famille\n\nProlongez l'\u00e9t\u00e9 dans le magnifique jardin d'hiver. La maison mitoyenne de 5\u00bd pi\u00e8ces avec deux \u00e9tages complets et le grenier r\u00e9cemment am\u00e9nag\u00e9 avec place de parking devant la maison et un garage s\u00e9par\u00e9 offre de l'espace. Au sous-sol il y a beaucoup d'espace de rangement, une grande salle de lavage et une chambre d'amis chaleureuse qui pourrait \u00e9galement servir de salle de loisirs, selon vos pr\u00e9f\u00e9rences.\n\nLa cuisine avec le salon et la salle \u00e0 manger se trouve au rez-de-chauss\u00e9e. Depuis le salon, vous entrez dans le jardin d'hiver puis atteignez le jardin facile d'entretien. Au premier \u00e9tage se trouvent les chambres avec une salle de bain avec fen\u00eatre. M\u00eame si la maison est proche d'une route tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e, elle est tr\u00e8s calme \u00e0 l'int\u00e9rieur et dans le jardin. D\u00e8s que vous quittez la porte d'entr\u00e9e, vous atteignez la piscine et le grand terrain de football.\n\nLe grenier dispose de grandes lucarnes et convient pour se d\u00e9tendre ou comme paradis de jeu.\n\nIl n'\u00e9tait pas pr\u00e9vu de vendre la maison et le plan \u00e9tait d'isoler la fa\u00e7ade de la maison et de l'\u00e9quiper de nouvelles fen\u00eatres. Le travail artisanal a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 confi\u00e9 et doit \u00eatre repris. Le plafond des co\u00fbts est d'environ CHF 43'000.00 mais il reste subventionn\u00e9 et vous pouvez \u00e9galement le d\u00e9duire de vos imp\u00f4ts.\nSi vous ne souhaitez pas faire r\u00e9aliser ces travaux vous-m\u00eame, il est \u00e9galement possible que les vendeurs fassent tout r\u00e9aliser et que le prix de la maison augmente alors d'environ CHF 43'000,00.\nUne maison id\u00e9ale pour la petite ou la grande famille.\n\nVenez jeter un oeil sur place.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Krummeneichstr. 24a\n4133 Pratteln",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "156 m2 (habitables)",
            "196 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1979",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 489f147d-9413-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738748.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738750.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738754.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738756.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738752.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738755.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738749.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738757.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008548/images/Detail/24738753.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/pratteln/remax-immobilien-pratteln-1462/maison-ideale-famille-1008548",
        "link2": "http://www.remax.ch/OfficeProfile.aspx?OfficeID=11865&CurrentPage=1"
    },
    {
        "price": 380000,
        "addresses": [
            "Zwingen, Kirchweg 2"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\ncosy appartement de 3,5 pi\u00e8ces avec coin salon et garage\ncosy appartement de 3,5 pi\u00e8ces avec coin salon et garage\n\nVous recherchez une copropri\u00e9t\u00e9 abordable? Aimeriez-vous pouvoir profiter du soleil sur votre propre si\u00e8ge \u00e0 la campagne ou aimeriez-vous pouvoir profiter d'un jardin sans avoir \u00e0 vous soucier de son entretien ? Avez-vous besoin d'un garage pour votre voiture ou souhaitez-vous un espace de stockage suppl\u00e9mentaire ?\n\nSi vous pouvez r\u00e9pondre \u00ab oui \u00bb \u00e0 ces questions, votre recherche se termine ici. L'\u00c9QUIPE IMMOBILI\u00c8RE DANIEL SCHWEIZER vend cette magnifique copropri\u00e9t\u00e9.\n\nobjet\n\nCe chaleureux appartement de 3,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e d'un petit immeuble ne comptant que six logements. La grande entr\u00e9e offre suffisamment d'espace pour votre armoire. Sur le c\u00f4t\u00e9 droit de l'appartement, vous trouverez la salle de bain et les deux chambres. L'appartement dispose \u00e9galement de toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es.\nSur le c\u00f4t\u00e9 gauche de l'appartement se trouvent la cuisine et le salon/salle \u00e0 manger de 30 m\u00b2. De l\u00e0, vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 votre coin salon priv\u00e9 dans le jardin. La pelouse est \u00e0 votre disposition pour la partager.\nVous pourrez faire votre lessive dans la buanderie commune situ\u00e9e au sous-sol de la propri\u00e9t\u00e9. Une tour de lavage \u00e9quip\u00e9e d'appareils MIELE de haute qualit\u00e9 est disponible \u00e0 cet effet. Vous ne partagez cela qu'avec deux autres personnes dans la maison.\n\nL'objet est dans un \u00e9tat utilisable et intact. Par exemple, le lave-vaisselle et la cuisini\u00e8re ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment remplac\u00e9s.\n\nL'appartement comprend un compartiment cave et un garage simple. Les deux sont inclus dans le prix d'achat.\n\nPosition\n\nLes 341 m d'altitude M. Zwingen est une communaut\u00e9 villageoise anim\u00e9e.\nUn large \u00e9ventail de clubs, de magasins, de restaurants ainsi que d'entreprises d'artisanat et de services sont disponibles.\nUne vari\u00e9t\u00e9 d'activit\u00e9s sportives et culturelles sont propos\u00e9es.\nIl existe de nombreuses possibilit\u00e9s de randonn\u00e9es le long du Birs et du L\u00fcssel ou dans les for\u00eats fra\u00eeches des environs.\nIl existe de bonnes liaisons de transports publics et des routes bien d\u00e9velopp\u00e9es vers les communaut\u00e9s voisines.\nLa propri\u00e9t\u00e9 est dans un emplacement central \u00e0 proximit\u00e9 du centre du village.\nDivers commerces et restaurants sont accessibles en quelques minutes \u00e0 pied.\n\nSouhaitez-vous plus d\u2019informations ou souhaitez-vous fixer directement un rendez-vous de visite ? Daniel Schweizer attend de vos nouvelles\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Kirchweg 2\n4222 Zwingen",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1984",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 99b307e4-8ed4-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738878.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738871.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738873.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738870.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738880.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738872.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738879.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738877.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738868.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738875.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738876.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008560/images/Detail/24738874.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/zwingen/remax-immobilien-pratteln-1462/cosy-appartement-35-pieces-coin-salon-garage-1008560",
        "link2": "https://www.youtube.com/watch?v=fLn5tvXFZsU"
    },
    {
        "price": 1330000,
        "addresses": [
            "Ettingen, Hauptstrasse 75/77"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouvel appartement \u00e0 Ettingen\nAnnonce de projet - nouveau b\u00e2timent \u00e0 Ettingen\n\nLe moment viendra bient\u00f4t : un nouveau projet de construction passionnant sera r\u00e9alis\u00e9.\nDeux immeubles d'habitation de trois appartements chacun sont en cours de construction en bordure de la zone centrale de la commune d'Ettingen. La construction d\u00e9butera en d\u00e9cembre 2023, votre nouvelle maison devrait donc \u00eatre pr\u00eate \u00e0 \u00eatre occup\u00e9e \u00e0 l'automne 2024.\n\nAvantages exclusifs :\n- prix abordables\n- entreprise de construction renomm\u00e9e\n- les souhaits individuels peuvent \u00eatre pris en compte\n- Ascenseur\n- un parking souterrain\n- date de livraison pr\u00e9visible\n\n\n\nObjets\n\nA l'int\u00e9rieur des deux immeubles d'habitation, trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces (environ 79 \u00e0 117 m2 habitables) et trois appartements de 4,5 pi\u00e8ces (environ 105 \u00e0 166 m2 habitables) sont en cours de construction. Ceux-ci sont accessibles par des escaliers ou un ascenseur.\n\nLes plans d'\u00e9tage sont bien pens\u00e9s et les mat\u00e9riaux ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s.\nLes appartements sont \u00e9galement construits par une entreprise de construction renomm\u00e9e de la r\u00e9gion.\n\nBien qu'il existe un concept finalis\u00e9, les demandes individuelles seront prises en compte dans la mesure du possible.\n\nUne ou deux places de stationnement peuvent \u00eatre achet\u00e9es dans le garage, accessible par un ascenseur pour voitures, pour CHF 40'000 chacune.\n\n\n\nPosition\n\nEttingen a connu un \u00e9norme essor ces derni\u00e8res ann\u00e9es.\nLa communaut\u00e9 allie tradition et modernit\u00e9 et contribue \u00e0 une vie villageoise intacte.\nLe bien est situ\u00e9 dans la zone centrale d'Ettingen en direction de Hofstetten-Fl\u00fch.\nLe centre du village avec divers commerces se trouve \u00e0 environ 800 m\u00e8tres.\nL'arr\u00eat de car postal \u00ab Ettingen, Oberdorf \u00bb se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9tablissement.\nLe jardin d'enfants est accessible en six minutes \u00e0 pied et l'\u00e9cole primaire est \u00e9galement \u00e0 seulement quatre minutes en v\u00e9lo.\nVous pouvez rejoindre l'\u00e9cole secondaire de Therwil en 5 minutes et l'\u00e9cole secondaire d'Oberwil en 21 minutes en v\u00e9lo.\n\nOffre\n\nW1. 4.5-ZWG . CE. 105,1 m2. CHF 1'070'000.-\nW2. 3.5-ZWG . CE. 86,0 m2. CHF 930'000.-\nW3. 4.5-ZWG . OG. 104,6 m2. CHF 1'040'000. -\nW4. 3.5-ZWG . OG. 78,7 m2. 800'000 CHF. -\nW5. 4.5-ZWG . DG. 165,3 m2. CHF 1'330'000. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\nW6. 3.5-ZWG . DG. 117,0 m2. 930'000 CHF. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Nous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstrasse 75/77\n4107 Ettingen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "135 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence ab321260-942a-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738933.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738929.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738930.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738928.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738937.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738932.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738935.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738931.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738936.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008566/images/Detail/24738934.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/ettingen/remax-immobilien-pratteln-1462/nouvel-appartement-ettingen-1008566",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1040000,
        "addresses": [
            "Ettingen, Hauptstrasse 75/77"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouvel appartement \u00e0 Ettingen\nAnnonce de projet - nouveau b\u00e2timent \u00e0 Ettingen\n\nLe moment viendra bient\u00f4t : un nouveau projet de construction passionnant sera r\u00e9alis\u00e9.\nDeux immeubles d'habitation de trois appartements chacun sont en cours de construction en bordure de la zone centrale de la commune d'Ettingen. La construction d\u00e9butera en d\u00e9cembre 2023, votre nouvelle maison devrait donc \u00eatre pr\u00eate \u00e0 \u00eatre occup\u00e9e \u00e0 l'automne 2024.\n\nAvantages exclusifs :\n- prix abordables\n- entreprise de construction renomm\u00e9e\n- les souhaits individuels peuvent \u00eatre pris en compte\n- Ascenseur\n- un parking souterrain\n- date de livraison pr\u00e9visible\n\n\n\nObjets\n\nA l'int\u00e9rieur des deux immeubles d'habitation, trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces (environ 79 \u00e0 117 m2 habitables) et trois appartements de 4,5 pi\u00e8ces (environ 105 \u00e0 166 m2 habitables) sont en cours de construction. Ceux-ci sont accessibles par des escaliers ou un ascenseur.\n\nLes plans d'\u00e9tage sont bien pens\u00e9s et les mat\u00e9riaux ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s.\nLes appartements sont \u00e9galement construits par une entreprise de construction renomm\u00e9e de la r\u00e9gion.\n\nBien qu'il existe un concept finalis\u00e9, les demandes individuelles seront prises en compte dans la mesure du possible.\n\nUne ou deux places de stationnement peuvent \u00eatre achet\u00e9es dans le garage, accessible par un ascenseur pour voitures, pour CHF 40'000 chacune.\n\n\n\nPosition\n\nEttingen a connu un \u00e9norme essor ces derni\u00e8res ann\u00e9es.\nLa communaut\u00e9 allie tradition et modernit\u00e9 et contribue \u00e0 une vie villageoise intacte.\nLe bien est situ\u00e9 dans la zone centrale d'Ettingen en direction de Hofstetten-Fl\u00fch.\nLe centre du village avec divers commerces se trouve \u00e0 environ 800 m\u00e8tres.\nL'arr\u00eat de car postal \u00ab Ettingen, Oberdorf \u00bb se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9tablissement.\nLe jardin d'enfants est accessible en six minutes \u00e0 pied et l'\u00e9cole primaire est \u00e9galement \u00e0 seulement quatre minutes en v\u00e9lo.\nVous pouvez rejoindre l'\u00e9cole secondaire de Therwil en 5 minutes et l'\u00e9cole secondaire d'Oberwil en 21 minutes en v\u00e9lo.\n\nOffre\n\nW1. 4.5-ZWG . CE. 105,1 m2. CHF 1'070'000.-\nW2. 3.5-ZWG . CE. 86,0 m2. CHF 930'000.-\nW3. 4.5-ZWG . OG. 104,6 m2. CHF 1'040'000. -\nW4. 3.5-ZWG . OG. 78,7 m2. 800'000 CHF. -\nW5. 4.5-ZWG . DG. 165,3 m2. CHF 1'330'000. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\nW6. 3.5-ZWG . DG. 117,0 m2. 930'000 CHF. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Nous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstrasse 75/77\n4107 Ettingen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "105 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence c140836f-942a-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738988.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738991.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738998.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738995.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738992.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738997.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738993.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738994.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738990.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008572/images/Detail/24738996.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/ettingen/remax-immobilien-pratteln-1462/nouvel-appartement-ettingen-1008572",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1460000,
        "addresses": [
            "Binningen, Leimgrubenweg 14"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement duplex moderne de 4,5 pi\u00e8ces dans un endroit magnifique avec vue...\nappartement duplex moderne de 4,5 pi\u00e8ces dans un endroit magnifique avec vue sur la cath\u00e9drale\n\nVous recherchez un duplex moderne avec de nombreux avantages ? \u00cates-vous proche de la nature et aimeriez-vous avoir la zone de loisirs locale presque \u00e0 votre porte ? Cependant, vous ne souhaitez pas vivre dans un endroit isol\u00e9 et aimeriez pouvoir vous rendre rapidement en ville (B\u00e2le) ? Vous appr\u00e9ciez un jardin spacieux autour de la maison et un quartier r\u00e9sidentiel calme ?\n\nSi vous pouvez r\u00e9pondre \u00ab oui \u00bb \u00e0 ces questions, votre recherche se termine ici. Daniel Schweizer (REAL ESTATE TEAM DANIEL SCHWEIZER) de RE/MAX Pratteln - M\u00fcnchenstein - Laufen () vend cette magnifique propri\u00e9t\u00e9.\n\nobjet\n\nVous pouvez acc\u00e9der \u00e0 l'appartement soit par l'ascenseur, soit par les escaliers. Si vous fermez la porte d'entr\u00e9e, vous vous retrouverez dans un couloir spacieux avec suffisamment d'espace pour un porte-manteau et des placards int\u00e9gr\u00e9s suppl\u00e9mentaires. A droite se trouve la premi\u00e8re pi\u00e8ce, qui peut id\u00e9alement \u00eatre utilis\u00e9e comme bureau ou chambre d'amis. Il y a des toilettes invit\u00e9s juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9.\nPlus loin se trouve le salon/salle \u00e0 manger spacieux et ouvert. L'\u00e9l\u00e9gante cuisine d'aspect bois ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer. Les meilleurs appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers tels qu'un r\u00e9frig\u00e9rateur c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s.\nDe l'autre c\u00f4t\u00e9 - l\u00e0 o\u00f9 est destin\u00e9 le salon - vous trouverez une grande chemin\u00e9e, qui conf\u00e8re un charme tr\u00e8s particulier.\nDepuis cette zone de l'appartement, vous pouvez \u00e9galement acc\u00e9der au petit balcon et \u00e0 la grande terrasse, o\u00f9 vous pourrez profiter du soleil.\n\nLes escaliers vous m\u00e8nent \u00e0 deux autres chambres - dont une avec armoire int\u00e9gr\u00e9e - et \u00e0 la salle de bains. Cette derni\u00e8re est \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire, d'une douche spacieuse, de toilettes, d'une double vasque et d'un puits de lumi\u00e8re pour une belle lumi\u00e8re naturelle.\nDepuis les deux pi\u00e8ces, vous pouvez continuer vers le grenier. Cela signifie que vous pouvez profiter d'une quantit\u00e9 incroyable d'espace de stockage, presque comme dans une maison unifamiliale.\n\nMais ce n'est pas tout : L'appartement comprend \u00e9galement les \u00e9l\u00e9ments suivants :\n\n- Salle de loisirs/artisanat, \u00e9quip\u00e9e d'une tour de lavage\n- Cave \u00e0 vin avec sol naturel\n- deux places de parking\n- diverses installations \u00e0 usage commun (jardins, parkings, chaufferie, local \u00e0 v\u00e9los)\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est dans un tr\u00e8s bon \u00e9tat et bien entretenue.\n\nPosition\n\nBinningen - la banlieue r\u00e9sidentielle et r\u00e9sidentielle populaire de B\u00e2le - est situ\u00e9e au nord-ouest de la Suisse.\nLa communaut\u00e9 est tr\u00e8s demand\u00e9e en raison de ses nombreuses zones de loisirs locales et de sa proximit\u00e9 avec la ville.\nLe r\u00e9seau de transports publics et les routes sont bien d\u00e9velopp\u00e9s.\nLes commerces et restaurants sont \u00e0 proximit\u00e9.\nLa zone de loisirs locale avec divers sentiers de randonn\u00e9e se trouve \u00e9galement juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9.\n\nVous souhaitez en savoir plus sur cette offre ou vous souhaitez planifier une visite d\u00e8s maintenant ? Daniel Schweizer de RE/MAX Pratteln - M\u00fcnchenstein - Laufen () est \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Leimgrubenweg 14\n4102 Binningen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "125 m2 (habitables)",
            "Construit en 1987",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence e4e0ce23-941c-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739056.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739060.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739061.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739059.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739065.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739063.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739064.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739066.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739058.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739067.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739057.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008578/images/Detail/24739062.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/binningen/remax-immobilien-pratteln-1462/appartement-duplex-moderne-45-pieces-endroit-magnifique-vue-1008578",
        "link2": "https://www.youtube.com/watch?v=YKo6elCMPbU"
    },
    {
        "price": 1299000,
        "addresses": [
            "4434 H\u00f6lstein, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nENDROIT ENSOLEILL\u00c9, AVEC DES VUES IMPRENABLES\nPr\u00eat pour une vie pleine de luxe et de confort ? Alors cette maison unifamiliale \u00e0 H\u00f6lstein est faite pour vous. Avec ses espaces ouverts et son environnement lumineux, cette propri\u00e9t\u00e9 est parfaite pour tous ceux qui recherchent une maison lumineuse et joyeuse. L'emplacement sur\u00e9lev\u00e9 et ensoleill\u00e9 vous offre une vue imprenable et vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre dans le grand espace ext\u00e9rieur couvert. Le stationnement ne pose aucun probl\u00e8me gr\u00e2ce au garage double et aux 2 places de parc ext\u00e9rieures. Un studio suppl\u00e9mentaire lou\u00e9 offre un investissement en capital id\u00e9al.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement ensoleill\u00e9 et sur\u00e9lev\u00e9 avec pr\u00e9voyance\n- des pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re et ouvertes\n- un grand espace ext\u00e9rieur couvert\n- studio lou\u00e9 de 1,5 pi\u00e8ces\n- Garage double avec deux places de stationnement ext\u00e9rieures\n- \u00e9tat bien entretenu et moderne\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : calme et ensoleill\u00e9, \u00e0 flanc de colline avec vue\nEtat : bien entretenu\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (1 x baignoire/douche/lavabo/WC, 1 x douche/lavabo/WC, 1 x lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au fioul\nTransports en commun : Tram 19 \u00ab Sud \u00bb, \u00e0 900 m / Bus 92 \u00ab Oris \u00bb, \u00e0 600 m\nEcoles : Jardin d'enfants, 600 m\nCommerces : Spar/Poste/Migros, \u00e0 550 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4434 H\u00f6lstein",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "180 m2 (habitables)",
            "1366 m3",
            "984 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2011",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322128",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005254/images/Detail/24697448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005254/images/Detail/24697445.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005254/images/Detail/24697450.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005254/images/Detail/24697444.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005254/images/Detail/24697449.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005254/images/Detail/24697446.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/holstein/betterhomes-schweiz-ag-611/endroit-ensoleille-vues-imprenables-1005254",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/7d3b83b1a8efb0e25808f041f8b30f0f"
    },
    {
        "price": 614000,
        "addresses": [
            "4153 Reinach BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFRA\u00ceCHEMENT R\u00c9NOV\u00c9, AVEC UN GRAND BALCON, DANS UN BON EMPLACEMENT\nNous louons cet appartement lumineux, spacieux et r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 dans un bon emplacement \u00e0 Reinach. L'appartement dispose de parquet dans les deux chambres, dans le spacieux salon et salle \u00e0 manger ainsi que dans la zone d'entr\u00e9e ouverte. Il y a aussi une cuisine r\u00e9nov\u00e9e avec lave-vaisselle et une salle de bains r\u00e9nov\u00e9e avec douche. Vous b\u00e9n\u00e9ficiez \u00e9galement d'un grand balcon ensoleill\u00e9 (11 m\u00b2). Un compartiment cave et une place de parking sont \u00e9galement inclus.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- lumineux et spacieux\n- r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9\n- Parquets dans toutes les pi\u00e8ces\n- Cuisine avec lave-vaisselle\n- Salle de bain avec douche\n- grand balcon (11 m\u00b2)\n- Compartiment cave\n- Place de parc voiture plus CHF 35'000.-\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : tr\u00e8s bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x douche/WC/lavabo)\nTransports en commun : Bus n\u00b062/64, 350 m / Tram n\u00b011, 450 m\nEcoles : Maternelle, 550 m / Ecole primaire, 750 m / Lyc\u00e9e, 950 m\nCommerces : Migros, 290 m / Denner, 350 m / Coop, 450 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4153 Reinach BL",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "75 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321840",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003766/images/Detail/24679483.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003766/images/Detail/24679480.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003766/images/Detail/24679481.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003766/images/Detail/24679484.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003766/images/Detail/24679485.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003766/images/Detail/24679482.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/reinach-bl/betterhomes-schweiz-ag-611/fraichement-renove-grand-balcon-bon-emplacement-1003766",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/7930fb1a38139618a592d6106abf4e42"
    },
    {
        "price": 669000,
        "addresses": [
            "4495 Zeglingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUN GRAND CONFORT DE VIE POUR UN PETIT ENCOMBREMENT\nLe projet de construction innovant de l'entreprise Abt",
        "elements": [
            "Maison",
            "4495 Zeglingen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "85 m2 (habitables)",
            "400 m3",
            "199 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321527",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002896/images/Detail/24704700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002896/images/Detail/24670287.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002896/images/Detail/24670284.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002896/images/Detail/24670283.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002896/images/Detail/24670286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002896/images/Detail/24704699.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/zeglingen/betterhomes-schweiz-ag-611/grand-confort-vie-petit-encombrement-1002896",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/5167851bef10da81c1829808e234beb7"
    },
    {
        "price": 1580000,
        "addresses": [
            "4415 Lausen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFantastique maison individuelle de 6,5 pi\u00e8ces dans l'emplacement recherch\u00e9 de Lausen\nCette jolie maison unifamiliale de 6,5 pi\u00e8ces offre un espace de vie pour toute la famille. Il est situ\u00e9 dans le canton de BL, dans la pittoresque r\u00e9gion de Lausen. Le salon impressionne par son atmosph\u00e8re baign\u00e9e de lumi\u00e8re et sa disposition spacieuse. La cuisine impressionne par ses nombreux espaces de rangement et est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e. Un balcon vous invite \u00e0 la d\u00e9tente et un r\u00e9duit pratique ainsi qu'une cave offrent des espaces de rangement suppl\u00e9mentaires. Un espace de stationnement ext\u00e9rieur et m\u00eame un espace de stationnement int\u00e9rieur sont \u00e9galement inclus.\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 2002 et a \u00e9t\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e depuis, ce qui la rend en tr\u00e8s bon \u00e9tat. La propri\u00e9t\u00e9 est bien entretenue et impressionne par son charme, ses pi\u00e8ces spacieuses et beaucoup de soleil. Il est id\u00e9al pour les familles et se pr\u00e9sente en exclusivit\u00e9. Le niveau de construction est de haute qualit\u00e9 et r\u00e9pond \u00e0 des normes \u00e9lev\u00e9es. La situation calme et rurale de la r\u00e9gion est un autre point fort. Le chauffage au sol assure une chaleur agr\u00e9able dans toutes les pi\u00e8ces.\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n\n\"Chemin\u00e9e luxueuse\n\"Sauna\n\"Garage double et espace pour 2 voitures suppl\u00e9mentaires devant le garage\n\"Jardin tr\u00e8s bien entretenu et priv\u00e9\n\"Espace ext\u00e9rieur couvert avec \u00e9clairage\n\"Au sous-sol il y a deux tr\u00e8s grandes pi\u00e8ces avec chauffage au sol\n\"Super bien entretenu et tr\u00e8s bon \u00e9tat\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4415 Lausen",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "150 m2 (habitables)",
            "542 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2002",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001imFXAAY",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987332/images/Detail/24500086.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987332/images/Detail/24500082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987332/images/Detail/24500077.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987332/images/Detail/24500075.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987332/images/Detail/24500080.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987332/images/Detail/24500078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987332/images/Detail/24500083.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987332/images/Detail/24500084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987332/images/Detail/24500081.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987332/images/Detail/24500085.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987332/images/Detail/24500076.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/987332/images/Detail/24500079.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/lausen/properti-ag-2229/fantastique-maison-individuelle-65-pieces-l39emplacement-recherche-lausen-987332",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1040000,
        "addresses": [
            "Ziefen, Heissenstein"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction \u00ab Am Alten Rebberg \u00bb Maison A\n\u00c0 Ziefen, cinq maisons unifamiliales mitoyennes sont construites sur une hauteur du Heissenstein. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses.\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Ziefen est accessible en quelques minutes.\nLes options de stationnement offrent un espace pour deux v\u00e9hicules de tourisme avec un abri voiture et une place de parking ext\u00e9rieure par maison.\n\nContactez-moi d\u00e8s aujourd'hui pour que vous aussi puissiez mettre la main sur un bien !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Heissenstein\n4417 Ziefen",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "160 m2 (habitables)",
            "662 m3",
            "206 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600121",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985688/images/Detail/24480257.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985688/images/Detail/24480258.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985688/images/Detail/24480256.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985688/images/Detail/24480259.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/985688/images/Detail/24480260.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/ziefen/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-am-alten-rebberg-maison-985688",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 695000,
        "addresses": [
            "4455 Zunzgen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement sans barri\u00e8res de 4\u00bd pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e avec un grand coin salon\nPLUS DE PHOTOS SUR remax.ch/thomas-hediger ET newhome.ch\n\nDESCRIPTION DE L'OBJET :\n\nCet appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces de haute qualit\u00e9 convient non seulement aux jeunes couples, aux c\u00e9libataires et aux petites familles, mais \u00e9galement aux personnes \u00e2g\u00e9es. Il est situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e de la maison \u00e0 cinq familles du Steinenweg 8 et a \u00e9t\u00e9 construit pour \u00eatre adapt\u00e9 \u00e0 l'\u00e2ge et sans obstacle.\n\nToutes les pi\u00e8ces sont \u00e9quip\u00e9es du m\u00eame carrelage en gr\u00e8s c\u00e9rame, ce qui d\u00e9gage une certaine noblesse. Le grand coin salon (59 m\u00b2) se trouve du c\u00f4t\u00e9 est. Ici, vous pourrez profiter du soleil du matin et d'un endroit ombrag\u00e9 \u00e0 l'ext\u00e9rieur aux heures les plus chaudes de la journ\u00e9e en \u00e9t\u00e9. Vous allez adorer cet endroit et vous ne voudrez plus y renoncer.\n\nIl y a aussi un coin salon avec table et chaises, un abri de jardin et un coin barbecue dans le jardin commun. Ici aussi, vous pouvez installer votre transat et profiter du soleil au milieu des magnifiques jardins. Vous pouvez r\u00e9clamer pour vous-m\u00eame un parterre du jardin de plantes commun. Les jardiniers amateurs l\u2019appr\u00e9cieront.\n\nLe prix d'achat comprend \u00e9galement une place de parc dans le parking souterrain et un compartiment cave.\n\nEn gros, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une situation avantageuse dans le village car vous habitez en zone centrale et non en p\u00e9riph\u00e9rie \u00e9loign\u00e9e. L'\u00e9cole et ses installations de loisirs se trouvent \u00e0 quelques pas. Non loin de l\u00e0 se trouvent un cabinet m\u00e9dical, le VOLG, l'auberge du Hard et l'administration municipale. Ce ne sont pas seulement les personnes \u00e2g\u00e9es qui appr\u00e9cieront cela.\n\nPROGRAMME DE LA SALLE :\nAppartement : Entr\u00e9e, s\u00e9jour, coin repas, cuisine, toilettes invit\u00e9s, salle de bains, d\u00e9gagement, 3 chambres, coin salon.\nPi\u00e8ces suppl\u00e9mentaires propres : cave, parking souterrain\n\nSI VOUS \u00caTES INT\u00c9RESS\u00c9, VEUILLEZ DEMANDER LA DOCUMENTATION DE VENTE D\u00c9TAILL\u00c9E PAR \u00c9CRIT.\nPLUS DE PHOTOS SUR remax.ch/thomas-hediger ET newhome.ch\n\nDESCRIPTION DU LIEU :\n\nLa commune de Zunzgen se situe au sud de Sissach, le long du Diegterbach, un affluent de l'Ergolz. Avec 2 731 habitants (1/22), c'est l'une des plus grandes communes du district de Sissach. Une infrastructure moderne, des liaisons de transport pratiques et une vie de club de village active font de Zunzgen un lieu de vie populaire - c'est un endroit o\u00f9 il fait bon vivre !\n\n\u00c9coles:\nLes groupes de jeux, les jardins d'enfants et l'\u00e9cole primaire se trouvent \u00e0 Zunzgen. L'\u00e9cole secondaire est adjacente \u00e0 Zunzgen \u00e0 Sissach. Le lyc\u00e9e de Liestal.\n\nCommerces/affaires :\nBoulangerie, boucherie, Volg avec bureau de poste, magasin de sport, cabinet de m\u00e9decin de famille et autres entreprises de services et artisanales se trouvent dans la commune.\n\nTransports publics et priv\u00e9s :\nZunzgen est assez bien situ\u00e9 en termes de transports. En bus, \u00e0 v\u00e9lo ou \u00e0 pied, vous pouvez rejoindre rapidement la gare de Sissach avec de bonnes liaisons CFF. Les liaisons autorouti\u00e8res de Sissach et Diegten se trouvent \u00e9galement \u00e0 proximit\u00e9.\n\nTaux d'imposition des personnes physiques 2022 : 56%\n\nSI VOUS \u00caTES INT\u00c9RESS\u00c9, VEUILLEZ DEMANDER LA DOCUMENTATION DE VENTE D\u00c9TAILL\u00c9E PAR \u00c9CRIT.\nPLUS DE PHOTOS SUR remax.ch/thomas-hediger ET newhome.ch\n\n.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4455 Zunzgen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "107 m2 (habitables)",
            "Construit en 2010",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110031029-10000063",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/984848/images/Detail/24480363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/984848/images/Detail/24469498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/984848/images/Detail/24480366.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/984848/images/Detail/24469487.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/984848/images/Detail/24480365.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/984848/images/Detail/24469496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/984848/images/Detail/24469495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/984848/images/Detail/24480361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/984848/images/Detail/24469494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/984848/images/Detail/24469497.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/984848/images/Detail/24480370.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/984848/images/Detail/24480364.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/984848/images/Detail/24480362.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/zunzgen/remax-immobilien-liestal-1504/appartement-sans-barrieres-4-pieces-rez-chaussee-grand-coin-salon-984848",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 810000,
        "addresses": [
            "Gelterkinden, Br\u00fchlgasse 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 6 \u00e9tage - Condominiums attrayants sous le soleil de Gelterkinden\n\u00c0 Gelterkinden, un immeuble d'appartements de neuf copropri\u00e9t\u00e9s est en construction \u00e0 la Br\u00fchlgasse 22. La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au sud-ouest de la place du village, \u00e0 proximit\u00e9 de l'\u00e9glise catholique, sur une l\u00e9g\u00e8re pente. Gelterkinden est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus grande commune de la r\u00e9gion du Haut-B\u00e2le et le quatri\u00e8me village le plus ensoleill\u00e9 de Suisse. Une gamme diversifi\u00e9e de services et de commerces est garantie. Il offre l'acc\u00e8s \u00e0 tous les niveaux de la scolarit\u00e9 obligatoire. Une bonne desserte des transports publics et une situation centrale entre B\u00e2le, Berne et Zurich constituent les meilleures conditions de mobilit\u00e9 et de flexibilit\u00e9. L'offre diversifi\u00e9e de loisirs, de sports et de culture ainsi que les diff\u00e9rents clubs s\u00e9duisent tous, petits et grands.\n\nLe projet se caract\u00e9rise par sa grille de fa\u00e7ade et son d\u00e9placement en volume. Ce d\u00e9placement all\u00e8ge le volume et offre plus d'intimit\u00e9 aux diff\u00e9rents appartements. La structure \u00e0 trois chevaux permet une taille d'appartements de 3,5 \u00e0 4,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e et aux \u00e9tages. Il y a trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces dans les combles.\nLes appartements sont accessibles par l'escalier ouvert avec ascenseur. Dans chaque appartement, vous \u00eates accueilli par un hall d'entr\u00e9e spacieux. L'exp\u00e9rience spatiale se r\u00e9tr\u00e9cit dans le couloir \u00e0 partir duquel on acc\u00e8de aux chambres individuelles et aux deux salles de bains. Au bout du couloir, l'appartement se d\u00e9veloppe en un salon/salle \u00e0 manger ouvert. Gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00eelot de cuisson, la cuisine, avec acc\u00e8s direct au r\u00e9duit, appara\u00eet\ntr\u00e8s ouvert. La grande fen\u00eatre levante-coulissante donne acc\u00e8s au coin salon couvert avec jardin attenant au rez-de-chauss\u00e9e, au balcon couvert \u00e0 l'\u00e9tage et \u00e0 un dans les combles.\nbalcon spacieux avec auvent.\n\nProduction d'\u00e9nergie respectueuse de l'environnement gr\u00e2ce \u00e0 une pompe \u00e0 chaleur avec un syst\u00e8me photovolta\u00efque.\n\nD'autres appartements de 3,5 ou 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 partir de 880 000 CHF peuvent \u00eatre trouv\u00e9s dans la documentation de vente.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux devraient d\u00e9buter \u00e0 l\u2019automne 2023 et s\u2019achever vers la fin 2024.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Br\u00fchlgasse 22\n4460 Gelterkinden",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "103 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-265",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978614/images/Detail/24393546.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978614/images/Detail/24393544.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978614/images/Detail/24393551.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978614/images/Detail/24393547.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/gelterkinden/remax-immobilien-gelterkinden-1464/appartement-6-etage-condominiums-attrayants-sous-soleil-gelterkinden-978614",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 945000,
        "addresses": [
            "Tecknau, Sonnenmatt"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction 6 maisons jumel\u00e9es - maison num\u00e9ro 5 rang\u00e9e sup\u00e9rieure\n\u00c0 Tecknau, six maisons jumel\u00e9es avec places de parking sont construites en hauteur \u00e0 Sonnenmatt. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses. Environnement calme et sans circulation. Les b\u00e2timents solides offrent une superficie nette de 169 \u00e0 188 m\u00b2 r\u00e9partis en 5\u00bd - 6\u00bd pi\u00e8ces sur 3-4 \u00e9tages. Acc\u00e8s \u00e0 toutes les maisons depuis la place de parking.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux d\u00e9buteront au printemps 2023 (permis de construire disponible).\n\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Tecknau est accessible en quelques minutes seulement.\nLes options de stationnement offrent un espace pour les visiteurs \u00e0 l'ext\u00e9rieur et une place de stationnement int\u00e9rieure par maison.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Sonnenmatt\n4492 Tecknau",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "182 m2 (habitables)",
            "693 m3",
            "219 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600085",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967526/images/Detail/24249251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967526/images/Detail/24249264.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967526/images/Detail/24249258.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967526/images/Detail/24249259.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967526/images/Detail/24249255.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967526/images/Detail/24249257.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967526/images/Detail/24249256.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967526/images/Detail/24249252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967526/images/Detail/24249254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967526/images/Detail/24249253.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/tecknau/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-6-maisons-jumelees-maison-numero-5-rangee-superieure-967526",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 870000,
        "addresses": [
            "Tecknau, Sonnenmatt"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction 6 maisons jumel\u00e9es - maison num\u00e9ro 12, rang\u00e9e du bas\n\u00c0 Tecknau, six maisons jumel\u00e9es avec places de parking sont construites en hauteur \u00e0 Sonnenmatt. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses. Environnement calme et sans circulation. Les b\u00e2timents solides offrent une superficie nette de 169 \u00e0 188 m\u00b2 r\u00e9partis en 5\u00bd - 6\u00bd pi\u00e8ces sur 3-4 \u00e9tages. Acc\u00e8s \u00e0 toutes les maisons depuis la place de parking.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux d\u00e9buteront au printemps 2023 (permis de construire disponible).\n\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Tecknau est accessible en quelques minutes seulement.\nLes options de stationnement offrent un espace pour les visiteurs \u00e0 l'ext\u00e9rieur et une place de stationnement int\u00e9rieure par maison.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Sonnenmatt\n4492 Tecknau",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "169 m2 (habitables)",
            "647 m3",
            "188 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600103",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967532/images/Detail/24249313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967532/images/Detail/24249316.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967532/images/Detail/24249318.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967532/images/Detail/24249320.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967532/images/Detail/24249319.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967532/images/Detail/24249317.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967532/images/Detail/24249314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967532/images/Detail/24249315.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967532/images/Detail/24249311.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967532/images/Detail/24249312.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/tecknau/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-6-maisons-jumelees-maison-numero-12-rangee-bas-967532",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 585000,
        "addresses": [
            "4402 Frenkendorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 4\u00bd pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9 et combinable\nDESCRIPTION DE L'OBJET\n\nAvec son apparence attrayante, l'imposant immeuble de grande hauteur de la M\u00fchlackerstrasse 13 se d\u00e9marque clairement de son environnement. Au niveau des transports, il est tr\u00e8s bien situ\u00e9, non loin de l'arr\u00eat de bus, de la gare et aussi de la liaison autorouti\u00e8re (A22).\n\nIl y a des terrains de jeux et des pelouses pour les enfants, dans un groupe d'autres immeubles d'appartements. En outre, il existe diverses activit\u00e9s de loisirs, telles qu'un centre de tennis, une piscine couverte et des installations sportives \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\nUn ancien cabinet m\u00e9dical a \u00e9t\u00e9 transform\u00e9 en 2020 en deux appartements enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9s, ce qui signifie qu'un 3\u00bd pi\u00e8ces et un 4\u00bd pi\u00e8ces, juxtapos\u00e9s, sont d\u00e9sormais disponibles \u00e0 la vente. Les appartements sont au deuxi\u00e8me \u00e9tage, auquel vous pouvez acc\u00e9der par l'escalier ou l'ascenseur.\n\nL'appartement 4\u00bd pi\u00e8ces dispose d'une surface habitable nette de plus de 85 m\u00b2. Le sol stratifi\u00e9 de haute qualit\u00e9 se distingue \u00e0 peine du vrai parquet et traverse uniform\u00e9ment toutes les pi\u00e8ces \u00e0 vivre. Les murs sont tous enduits et peints en blanc. Les fen\u00eatres de l'appartement sont principalement orient\u00e9es vers l'ouest avec le soleil du soir, ce qui vous promet des soir\u00e9es agr\u00e9ables sur le balcon. Les fen\u00eatres du balcon enti\u00e8rement ferm\u00e9 ou vitr\u00e9 sont \u00e9galement orient\u00e9es \u00e0 l'ouest. Il se trouve devant le salon et sert en quelque sorte de jardin d'hiver.\n\nPROGRAMME DE LA CHAMBRE :\nEntr\u00e9e, s\u00e9jour/salle \u00e0 manger, 3 chambres, cuisine, salle de bain, toilettes invit\u00e9s, v\u00e9randa.En plus : 1 cave, 1 place de garage\nG\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s : local v\u00e9lo, buanderie, s\u00e9choir, aires de jeux\nChauffage : chauffage urbain / radiateurs\n\nSI VOUS \u00caTES SP\u00c9CIFIQUEMENT INT\u00c9RESS\u00c9, VEUILLEZ DEMANDER LA DOCUMENTATION DE VENTE D\u00c9TAILL\u00c9E (PAR VOIE \u00c9LECTRONIQUE).\n\nDESCRIPTION DU LIEU\n\nLa commune de Frenkendorf compte environ 6 500 habitants et est situ\u00e9e dans la zone de transition entre la r\u00e9gion de B\u00e2le sup\u00e9rieure et la r\u00e9gion de B\u00e2le inf\u00e9rieure, \u00e0 12 kilom\u00e8tres de la ville de B\u00e2le. Ici, au H\u00fclftenschanz, le 3 ao\u00fbt 1833, les troupes de B\u00e2le-St\u00e4dtische ont subi une d\u00e9faite militaire d\u00e9cisive contre les Landsch\u00e4ftler, \u00e0 la suite de quoi le demi-canton de B\u00e2le-Campagne a pu \u00e9merger. Frenkendorf est situ\u00e9 au centre, dispose de bonnes liaisons de transport en commun, de bonnes infrastructures et de commerces ainsi que de nombreux clubs et activit\u00e9s de loisirs. Il y a aussi une excellente gamme d'\u00e9coles.\n\n\u00c9coles:\nEcole primaire, classe d'initiation, petite classe, coll\u00e8ge, service logop\u00e9die, ann\u00e9e de travail BL, niveau d'exigence secondaire A, E et P, externat d'\u00e9ducation curative \u00e0 M\u00fchlacker. Frenkendorf est la commune d'implantation du district scolaire secondaire Frenkendorf/F\u00fcllinsdorf.\n\nCentres commerciaux/commercial :\nDans le village de nombreux commerces de d\u00e9tail et grands centres commerciaux. De nombreux autres magasins et centres commerciaux dans les communes voisines de F\u00fcllinsdorf et Pratteln.\n\nTransports publics et individuels :\nGare CFF Frenkendorf-F\u00fcllinsdorf, ligne de bus 78 (Frenkendorf-Liestal-Lausen), ligne de bus 80 (B\u00e2le-Liestal-Reigoldswil. La commune se trouve sur la route principale Liestal-Pratteln-B\u00e2le et dispose \u00e9galement d'une connexion directe \u00e0 l'autoroute A22 et \u00e0 Pratteln / ao\u00fbt jusqu'\u00e0 l'A3.\n\nTaux d'imposition personnes physiques 2022 : 57%\n\nwww.frenkendorf.ch\n\nSI VOUS \u00caTES SP\u00c9CIFIQUEMENT INT\u00c9RESS\u00c9, VEUILLEZ DEMANDER LA DOCUMENTATION DE VENTE D\u00c9TAILL\u00c9E (PAR VOIE \u00c9LECTRONIQUE).\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4402 Frenkendorf",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 32",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 1974",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110031029-10000042",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/952550/images/Detail/24755994.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/952550/images/Detail/24755996.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/952550/images/Detail/24756001.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/952550/images/Detail/24755999.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/952550/images/Detail/24755998.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/952550/images/Detail/24756000.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/952550/images/Detail/24755995.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/952550/images/Detail/24755997.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/952550/images/Detail/24755993.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-liestal-waldenburg-1504/952550/images/Detail/24755992.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/frenkendorf/remax-immobilien-liestal-1504/appartement-4-pieces-renove-combinable-952550",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 740000,
        "addresses": [
            "4153 Reinach BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCharmant appartement de 4.5 pi\u00e8ces avec un plan d'\u00e9tage unique et salle de loisirs \u00e0 Reinach\nL'appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 vendre \u00e0 Reinach impressionne par sa disposition unique. Il s'\u00e9tend sur deux niveaux et offre deux chambres \u00e0 l'\u00e9tage inf\u00e9rieur et une galerie ouverte au niveau sup\u00e9rieur, \u00e9quip\u00e9e de toilettes. Cette galerie peut facilement \u00eatre am\u00e9nag\u00e9e en chambre d'enfant ou en bureau si besoin. Des placards int\u00e9gr\u00e9s pratiques offrent un espace de rangement suppl\u00e9mentaire.\nLa salle de bain spacieuse au niveau inf\u00e9rieur est \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire spacieuse et d'une tour de lavage et offre le plus haut niveau de confort. La cuisine moderne et fonctionnelle offre suffisamment d'espace pour cuisiner et se d\u00e9tendre.\nLa vente comprend une place de parc ext\u00e9rieure et une place de parc int\u00e9rieure. Le balcon de l'appartement offre une vue imprenable sur les environs et vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre en plein air. Le jardin priv\u00e9 d'une superficie de 60 m\u00b2 est un autre point fort et offre un espace pour les activit\u00e9s de plein air et les barbecues.\nAu sous-sol de l'appartement se trouve une salle de loisirs spacieuse avec une entr\u00e9e s\u00e9par\u00e9e et une salle de bain priv\u00e9e avec douche. Cette pi\u00e8ce est id\u00e9ale comme bureau ou salle de loisirs et peut m\u00eame \u00eatre transform\u00e9e en appartement d'h\u00f4tes avec sa propre cuisine gr\u00e2ce \u00e0 des travaux de r\u00e9novation.\nL'appartement est situ\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel calme de Reinach et constitue une maison id\u00e9ale pour les familles et les professionnels. Pour plus d\u2019informations et pour convenir d\u2019un rendez-vous de visite, veuillez nous contacter.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nPlan d'\u00e9tage exceptionnel avec une galerie ouverte\n2 chambres, 1 salle de bain avec douche, baignoire et tour de lavage\nQuelques placards int\u00e9gr\u00e9s\nBalcon et jardin priv\u00e9 de 60 m\u00b2\nSalle de loisirs spacieuse au sous-sol avec entr\u00e9e ind\u00e9pendante et salle de bain avec douche\nPotentiel de r\u00e9novation dans la salle de loisirs pour le bureau ou l'appartement d'amis\nPlace de parc ext\u00e9rieure et place de parc int\u00e9rieure incluses dans le prix\nQuartier r\u00e9sidentiel calme \u00e0 Reinach\nMaison id\u00e9ale pour les familles et les professionnels\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "4153 Reinach BL",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "137 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YETJAA4",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927542/images/Detail/24198729.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927542/images/Detail/24198738.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927542/images/Detail/24198734.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927542/images/Detail/24198728.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927542/images/Detail/24198737.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927542/images/Detail/24198733.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927542/images/Detail/24198727.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927542/images/Detail/24198730.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927542/images/Detail/24198732.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927542/images/Detail/24198735.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927542/images/Detail/24198731.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927542/images/Detail/24198736.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/reinach-bl/properti-ag-2229/charmant-appartement-45-pieces-plan-d39etage-unique-salle-loisirs-reinach-927542",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 360000,
        "addresses": [
            "4434 H\u00f6lstein, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nvotre nouvelle maison\nCet appartement est situ\u00e9 dans un quartier agr\u00e9able et vivant \u00e0 proximit\u00e9 des transports publics \u00e0 H\u00f6lstein. Le plan d'\u00e9tage bien pens\u00e9 est id\u00e9al pour les c\u00e9libataires, les couples ou une petite famille et convient \u00e9galement tr\u00e8s bien comme maison de retraite. Un salon et une salle \u00e0 manger spacieux et lumineux sont compl\u00e9t\u00e9s par une cuisine s\u00e9par\u00e9e. Deux chambres lumineuses et spacieuses et une salle d'eau compl\u00e8tent l'espace g\u00e9n\u00e9reux. Le balcon ensoleill\u00e9 avec une large vue offre suffisamment d'espace pour des soir\u00e9es d'\u00e9t\u00e9 agr\u00e9ables. Un garage et une place de parc ext\u00e9rieure sont inclus dans le prix de vente. Venez voir par vous-m\u00eame.\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nQuartier calme\nUne cellule humide\nGrand jardin partag\u00e9\nTransports en commun \u00e0 deux pas\nUn garage inclus dans le prix de vente\nUne place de parking incluse dans le prix de vente\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\n\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4434 H\u00f6lstein",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "57 m2 (habitables)",
            "Construit en 1993",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001Xf6cAAC",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927902/images/Detail/23753462.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927902/images/Detail/23753460.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927902/images/Detail/23753463.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927902/images/Detail/23753466.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927902/images/Detail/23753469.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927902/images/Detail/23753465.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927902/images/Detail/23753461.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927902/images/Detail/23753464.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/holstein/properti-ag-2229/votre-nouvelle-maison-927902",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 460000,
        "addresses": [
            "4133 Pratteln, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nInond\u00e9 de lumi\u00e8re et de pr\u00e9voyance\nPour cet appartement mansard\u00e9 de 4 pi\u00e8ces ensoleill\u00e9 et inond\u00e9 de lumi\u00e8re, de nouveaux carrelages ont \u00e9t\u00e9 pos\u00e9s dans toutes les pi\u00e8ces et de nouveaux appareils \u00e9lectriques ont \u00e9t\u00e9 install\u00e9s dans la cuisine. Les deux toits-terrasses font le tour de la propri\u00e9t\u00e9 et sont accessibles depuis chaque pi\u00e8ce. Ils couvrent un total d'environ 45 m2 comprenant un coin salon couvert pour profiter des chaudes soir\u00e9es ensoleill\u00e9es. Le Rhin n'est qu'\u00e0 quelques pas de votre nouveau domicile.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nLumineux et inond\u00e9 de lumi\u00e8re\nNouveaux carrelages au sol\nNouveaux appareils de cuisine\nTerrasse spacieuse\nPlace de parc pour CHF 25'000.-\nTerrasse accessible depuis chaque pi\u00e8ce\nProche du Rhin et tr\u00e8s bien desservi par les transports en commun sans trop de bruit de circulation puisque la route principale ne sera accessible qu'aux bus et aux habitants. Lien vers ceci : https://salina-raurica.ch/general/verkehrsumstellungen-9-11-december-2022/\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "4133 Pratteln",
            "4 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1973",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001XifhAAC",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927908/images/Detail/23753493.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927908/images/Detail/23753494.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927908/images/Detail/23753495.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927908/images/Detail/23753501.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927908/images/Detail/23753492.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927908/images/Detail/23753497.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927908/images/Detail/23753500.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927908/images/Detail/23753496.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/pratteln/properti-ag-2229/inonde-lumiere-prevoyance-927908",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1120000,
        "addresses": [
            "R\u00fcnenberg, Leierweg 266"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nHypoth\u00e8que \u00e0 taux fixe attractive \u00e0 reprendre !\nUne hypoth\u00e8que \u00e0 taux fixe attrayante avec un taux d'int\u00e9r\u00eat de 1,28 %, qui expire le 29 septembre 2028, peut \u00eatre reprise !\n\nNous vendons une belle maison familiale ind\u00e9pendante. Loin du bruit de la circulation de la ville, cette propri\u00e9t\u00e9 offre beaucoup de soleil et de tranquillit\u00e9.\n\nUne belle all\u00e9e vous m\u00e8ne directement devant la maison moderne et son spacieux garage double. L'immense parvis offre des facilit\u00e9s de stationnement suppl\u00e9mentaires. Au sous-sol se trouve le spacieux\nZone d'entr\u00e9e \u00e0 partir de laquelle vous pouvez acc\u00e9der directement \u00e0 toutes les pi\u00e8ces du sous-sol. \u00c9galement \u00e0 cet \u00e9tage se trouvent une salle de jeux pratique et m\u00eame chauff\u00e9e, des toilettes invit\u00e9s, la buanderie et un acc\u00e8s depuis la buanderie qui m\u00e8ne \u00e0 l'ext\u00e9rieur.\n\nLe coeur de la maison est au rez-de-chauss\u00e9e. Vous y trouverez un spacieux salon/salle \u00e0 manger ouvert qui est \u00e9quip\u00e9 d'un confortable foyer \u00e0 circulation d'air. Une v\u00e9randa tout aussi spacieuse avec protection automatique contre le vent et le soleil avec acc\u00e8s au beau jardin bien entretenu et la cuisine s\u00e9par\u00e9e, qui permet un passage vers la maison de jardin, se trouvent \u00e9galement au rez-de-chauss\u00e9e. A ce niveau se trouve \u00e9galement la chambre principale avec salle de bain attenante, qui a \u00e9t\u00e9 rev\u00eatue de marbre br\u00e9silien et est \u00e9quip\u00e9e d'une douche temple de haute qualit\u00e9, d'un urinoir, de 2 lavabos et de toilettes. Tous les meubles de salle de bain sont du designer de salle de bain Philippe Starck. Un dressing spacieux se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la chambre. Une autre chambre et une salle de bain avec baignoire, lavabo et WC se trouvent \u00e9galement \u00e0 cet \u00e9tage.\n\nDans le grenier, il y a un grand bureau s\u00e9par\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la chape. Cet objet permet une\nla vie de famille ainsi que la vie professionnelle. Les deux peuvent \u00eatre combin\u00e9s ici gr\u00e2ce \u00e0 cette planification.\n\nLa maison individuelle a \u00e9t\u00e9 construite en 1983 et reconstruite en 2000 pour environ CHF 500'000. Elle se pr\u00e9sente aujourd'hui dans un \u00e9tat tr\u00e8s bien entretenu.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Leierweg 266\n4497 R\u00fcnenberg",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "188 m2 (habitables)",
            "1131 m3",
            "706 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1983",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600005",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/887546/images/Detail/24194799.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/887546/images/Detail/24194795.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/887546/images/Detail/24194797.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/887546/images/Detail/24194800.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/887546/images/Detail/24194798.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/887546/images/Detail/24194803.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/887546/images/Detail/24194796.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/887546/images/Detail/24194802.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/887546/images/Detail/24194794.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/887546/images/Detail/24194801.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/runenberg/remax-immobilien-gelterkinden-1464/hypotheque-taux-fixe-attractive-reprendre-887546",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 450000,
        "addresses": [
            "Th\u00fcrnen, Th\u00fcrnen, Dorf"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGrosse 3.5 Zimmerwohnung TH\u00dcRNEN mit S\u00fcdbalkon und Gartensitzplatz\nSuper Preis! 3.5 Zimmerwohnung im 3. Stock, Baujahr 1975, ca. 80m2 + Balkon und Gartensitzplatz, Eingang mit Garderobe, offene K\u00fcche mit Waschmaschine und Nordfenster, helles Wohnzimmer, Zimmer/B\u00fcro mit Ausgang auf den S\u00fcdbalkon, Schlafzimmer mit Ausgang zum Balkon, Badezimmer mit Badewanne/Waschbecken/ WC mit Fenster, Keller, Fahrradraum, Waschk\u00fcche. Garagenbox",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Th\u00fcrnen, Dorf\n4441 Th\u00fcrnen",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 1975",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence Th\u00fcrnen",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sarbach-real-estate-consulting-1279/828170/images/Detail/23934057.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sarbach-real-estate-consulting-1279/828170/images/Detail/23934053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sarbach-real-estate-consulting-1279/828170/images/Detail/23934052.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sarbach-real-estate-consulting-1279/828170/images/Detail/23934061.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sarbach-real-estate-consulting-1279/828170/images/Detail/23934055.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sarbach-real-estate-consulting-1279/828170/images/Detail/23934056.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sarbach-real-estate-consulting-1279/828170/images/Detail/23934058.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sarbach-real-estate-consulting-1279/828170/images/Detail/23934060.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sarbach-real-estate-consulting-1279/828170/images/Detail/23934051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sarbach-real-estate-consulting-1279/828170/images/Detail/23934054.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sarbach-real-estate-consulting-1279/828170/images/Detail/23934059.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/thurnen/sarbach-real-estate-consulting-1279/grosse-35-zimmerwohnung-thurnen-mit-sudbalkon-und-gartensitzplatz-828170",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 599000,
        "addresses": [
            "4142 M\u00fcnchenstein, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCHARMANT ET LUMINEUX, AVEC DE BELLES VUES\nL'appartement mansard\u00e9 \u00e0 M\u00fcnchenstein est id\u00e9al pour tous ceux qui recherchent un appartement lumineux et charmant. Les grandes lucarnes assurent une lumi\u00e8re agr\u00e9able et la belle vue depuis le balcon spacieux compl\u00e8te le tableau d'ensemble. Le parking souterrain offre \u00e9galement un parking pratique. La cuisine moderne avec lave-vaisselle et le lave-linge et s\u00e8che-linge existants compl\u00e8tent le confort de vie. La place de parc souterraine doit \u00eatre reprise pour CHF 30'000.\nL'appartement est sous loi de construction !\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- appartement lumineux\n- de grandes lucarnes\n- charmant salon\n- un balcon spacieux\n- belle vue\n- Place de parking souterrain\n- cuisine moderne\n- Lave-vaisselle\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x baignoire/WC/lavabo)\nTransports en commun : gare, \u00e0 800 m\nEcoles : Ecole, 750 m\nCommerces : Migros, 2,6 km / Coop, 3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "4142 M\u00fcnchenstein",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323369",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010011/images/Detail/24755496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010011/images/Detail/24755497.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010011/images/Detail/24755492.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010011/images/Detail/24755495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010011/images/Detail/24755493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010011/images/Detail/24755494.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/munchenstein/betterhomes-schweiz-ag-611/charmant-lumineux-belles-vues-1010011",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/aef110a5e820a78b1db568674fa49d1c"
    },
    {
        "price": 1745000,
        "addresses": [
            "4410 Liestal, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nImmeuble neuf : exclusif appartement en rez de jardin de 4,5 pi\u00e8ces avec terrasse,...\nImmeuble neuf : exclusif appartement en rez de jardin de 4,5 pi\u00e8ces avec terrasse, balcon et vue panoramique.\n\nLe RE/MAX \u00e0 M\u00fcnchenstein vend cet appartement exclusif de 4,5 pi\u00e8ces avec un beau jardin, un coin salon et un balcon qui impressionne par une vue panoramique unique.\n\nLe nouvel appartement aux finitions de haute qualit\u00e9, qui devrait \u00eatre pr\u00eat \u00e0 emm\u00e9nager \u00e0 partir du printemps 2023, pr\u00e9sente un plan d'\u00e9tage bien pens\u00e9 et spacieux. Avec plus de 150 m\u00e8tres carr\u00e9s de surface habitable, vous trouverez suffisamment d'espace pour r\u00e9aliser la maison de vos r\u00eaves. Terminez votre journ\u00e9e de travail sur l'une des terrasses et profitez de la vue sur Liestal.\n\nSouhaitez-vous une documentation immobili\u00e8re ou avez-vous des questions sur la propri\u00e9t\u00e9 ?\n\nDaniel Schweizer de RE/MAX \u00e0 M\u00fcnchenstein se fera un plaisir de vous aider.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4410 Liestal",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "1er \u00e9tage",
            "150 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 9cda7e48-9819-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1010077/images/Detail/24755962.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1010077/images/Detail/24755954.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1010077/images/Detail/24755955.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1010077/images/Detail/24755960.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1010077/images/Detail/24755963.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1010077/images/Detail/24755965.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1010077/images/Detail/24755966.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1010077/images/Detail/24755956.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1010077/images/Detail/24755959.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1010077/images/Detail/24755961.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1010077/images/Detail/24755957.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1010077/images/Detail/24755958.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1010077/images/Detail/24755964.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/liestal/remax-immobilien-pratteln-1462/immeuble-neuf-exclusif-appartement-rez-jardin-45-pieces-terrasse-1010077",
        "link2": "https://www.remax.ch/de/ib/muenchenstein"
    },
    {
        "price": 945000,
        "addresses": [
            "Aesch BL, Klusstrasse 13"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLa symbiose parfaite entre moderne et cosy\nVous recherchez une nouvelle maison au charme rural sans renoncer aux avantages d'un environnement de centre-ville ? N'y en a-t-il pas, pensez-vous ? Il y a! Ce charmant duplex offre un plaisir de vivre contemporain avec beaucoup de confort, dans un cadre idyllique de village et pourtant proche du centre. Laissez-vous surprendre !\n\nobjet\nAppartement duplex de 4,5 pi\u00e8ces, 1er \u00e9tage/combles, construit en 1991, surface habitable nette 134,6 m\u00b2, surfaces suppl\u00e9mentaires environ 43 m\u00b2, chemin\u00e9e, 2 pi\u00e8ces d'eau, 1 garage avec parvis, coin jardin \u00e0 usage exclusif\n\nPosition\nL'appartement est situ\u00e9 dans un petit immeuble avec seulement quatre unit\u00e9s d'habitation au milieu du vieux centre du village d'Aesch, dans un endroit calme. Divers magasins, restaurants, prestataires de services et transports publics sont accessibles rapidement et facilement \u00e0 pied.\n\nSp\u00e9cial\nLes enfants adoreront la spacieuse chambre mansard\u00e9e car elle dispose d'une grande galerie o\u00f9 ils pourront dormir \u00e0 merveille. Mais les adultes s'y sentiront aussi \u00e0 l'aise, car les combles offrent beaucoup d'intimit\u00e9 avec sa salle de bain au m\u00eame \u00e9tage. \u00c9galement parfait comme espace de th\u00e9rapie ou de bureau. Le jardin avec coin salon et pergola, \u00e0 usage exclusif et o\u00f9 vous pourrez vous d\u00e9tendre \u00e0 merveille, offre un refuge confortable.\n\n\u00c0 qui convient le bien ?\nL'appartement convient aux c\u00e9libataires, aux couples et aux petites familles qui aiment quelque chose de sp\u00e9cial.\n\nProgramme de la salle\nSous-sol:\nSous-sol 6,0 m\u00b2\n\nRez-de-chauss\u00e9e:\nGarage avec parvis 15,0 m\u00b2\nCoin salon de jardin 18,0 m\u00b2\n\n1er \u00e9tage:\nParvis 3,5 m\u00b2\nEntr\u00e9e 8,8 m\u00b2\nS\u00e9jour/salle \u00e0 manger 30,6 m\u00b2\nCuisine 9,1 m\u00b2\nChambre 14,9 m\u00b2\nChambre 13,0 m\u00b2\nDouche/WC 5,8 m\u00b2\n\nGrenier:\nGalerie/escalier 4,0 m\u00b2\nParvis 2,6 m\u00b2\nChambre 28,0 m\u00b2\nSalle de bain 14,3 m\u00b2\nBalcon 4,0 m\u00b2\n\nExpansion et \u00e9tat\nLa propri\u00e9t\u00e9 est en excellent \u00e9tat. Les r\u00e9novations suivantes ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9es au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es :\nSyst\u00e8me de chauffage 2012\nCuisine 2014\nParquets 2015\n2018 Ajout d'un bar \u00e0 la cuisine\n2018 Boiseries du grenier peintes\n2019 douche/toilette 1er \u00e9tage\nChaudi\u00e8re \u00e0 eau chaude 2022\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Nous attendons votre demande avec impatience.\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre propri\u00e9t\u00e9 ? Notre outil d'estimation immobili\u00e8re gratuit et sans engagement se fera un plaisir de vous aider sur https://www.remax.ch/de/immobilien/beraten\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Klusstrasse 13\n4147 Aesch BL",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "134 m2 (habitables)",
            "Construit en 1850",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110091017-220",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1009045/images/Detail/24744963.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1009045/images/Detail/24744972.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1009045/images/Detail/24744970.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1009045/images/Detail/24744971.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1009045/images/Detail/24744973.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1009045/images/Detail/24744965.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1009045/images/Detail/24744974.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1009045/images/Detail/24744967.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1009045/images/Detail/24744968.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1009045/images/Detail/24744969.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1009045/images/Detail/24744964.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1009045/images/Detail/24744975.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-oberes-fricktal-1494/1009045/images/Detail/24744966.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/aesch-bl/remax-immobilien-frick-1494/symbiose-parfaite-entre-moderne-cosy-1009045",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "4153 Reinach BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nATTIQUE SUR DEUX \u00c9TAGES AVEC 2 TERRASSES\nFantastique appartement duplex de 4,5 pi\u00e8ces et place de parking. Ce bien impressionne par son parquet dans les chambres et ses dalles claires dans le reste de l'appartement. Profitez de deux terrasses spacieuses, dont une dot\u00e9e de son propre four \u00e0 pizza pour des aventures culinaires en plein air. Le salon confortable dispose d'une chemin\u00e9e suppl\u00e9mentaire, ce qui cr\u00e9e une exp\u00e9rience de bien-\u00eatre parfaite. D\u00e9couvrez le nouvel appartement de vos r\u00eaves - ici le confort de vie et l'\u00e9l\u00e9gance se conjuguent dans un endroit calme et familial.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- g\u00e9n\u00e9reux\n- deux terrasses\n- Chemin\u00e9e\n- Four \u00e0 pierre \u00e0 pizza sur la terrasse\n- Dalle de sol dans le couloir et le salon/salle \u00e0 manger\n- brillant\n- avec place de parking\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : centrale, calme\n\u00c9tat : bon, aucune r\u00e9novation n\u00e9cessaire\n\nSalles de bains / pi\u00e8ces humides : 2 (1 x WC / lavabo / 1 x douche / tour de lavage / lavabo)\nTransports en commun : tramway, \u00e0 200 m\nEcoles : ISB, 400 m / maternelle, 600 m\nCommerces : Coop, 750 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "4153 Reinach BL",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "104 m2 (habitables)",
            "Construit en 2001",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322802",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008505/images/Detail/24738458.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008505/images/Detail/24738460.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008505/images/Detail/24738463.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008505/images/Detail/24738462.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008505/images/Detail/24738461.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008505/images/Detail/24738459.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/reinach-bl/betterhomes-schweiz-ag-611/attique-deux-etages-2-terrasses-1008505",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/1430b862a3ed0771f49954062b9f12ee"
    },
    {
        "price": 800000,
        "addresses": [
            "Ettingen, Hauptstrasse 75/77"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouvel appartement \u00e0 Ettingen\nAnnonce de projet - nouveau b\u00e2timent \u00e0 Ettingen\n\nLe moment viendra bient\u00f4t : un nouveau projet de construction passionnant sera r\u00e9alis\u00e9.\nDeux immeubles d'habitation de trois appartements chacun sont en cours de construction en bordure de la zone centrale de la commune d'Ettingen. La construction d\u00e9butera en d\u00e9cembre 2023, votre nouvelle maison devrait donc \u00eatre pr\u00eate \u00e0 \u00eatre occup\u00e9e \u00e0 l'automne 2024.\n\nAvantages exclusifs :\n- prix abordables\n- entreprise de construction renomm\u00e9e\n- les souhaits individuels peuvent \u00eatre pris en compte\n- Ascenseur\n- un parking souterrain\n- date de livraison pr\u00e9visible\n\n\n\nObjets\n\nA l'int\u00e9rieur des deux immeubles d'habitation, trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces (environ 79 \u00e0 117 m2 habitables) et trois appartements de 4,5 pi\u00e8ces (environ 105 \u00e0 166 m2 habitables) sont en cours de construction. Ceux-ci sont accessibles par des escaliers ou un ascenseur.\n\nLes plans d'\u00e9tage sont bien pens\u00e9s et les mat\u00e9riaux ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s.\nLes appartements sont \u00e9galement construits par une entreprise de construction renomm\u00e9e de la r\u00e9gion.\n\nBien qu'il existe un concept finalis\u00e9, les demandes individuelles seront prises en compte dans la mesure du possible.\n\nUne ou deux places de stationnement peuvent \u00eatre achet\u00e9es dans le garage, accessible par un ascenseur pour voitures, pour CHF 40'000 chacune.\n\n\n\nPosition\n\nEttingen a connu un \u00e9norme essor ces derni\u00e8res ann\u00e9es.\nLa communaut\u00e9 allie tradition et modernit\u00e9 et contribue \u00e0 une vie villageoise intacte.\nLe bien est situ\u00e9 dans la zone centrale d'Ettingen en direction de Hofstetten-Fl\u00fch.\nLe centre du village avec divers commerces se trouve \u00e0 environ 800 m\u00e8tres.\nL'arr\u00eat de car postal \u00ab Ettingen, Oberdorf \u00bb se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9tablissement.\nLe jardin d'enfants est accessible en six minutes \u00e0 pied et l'\u00e9cole primaire est \u00e9galement \u00e0 seulement quatre minutes en v\u00e9lo.\nVous pouvez rejoindre l'\u00e9cole secondaire de Therwil en 5 minutes et l'\u00e9cole secondaire d'Oberwil en 21 minutes en v\u00e9lo.\n\nOffre\n\nW1. 4.5-ZWG . CE. 105,1 m2. CHF 1'070'000.-\nW2. 3.5-ZWG . CE. 86,0 m2. CHF 930'000.-\nW3. 4.5-ZWG . OG. 104,6 m2. CHF 1'040'000. -\nW4. 3.5-ZWG . OG. 78,7 m2. 800'000 CHF. -\nW5. 4.5-ZWG . DG. 165,3 m2. CHF 1'330'000. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\nW6. 3.5-ZWG . DG. 117,0 m2. 930'000 CHF. - (Maisonnette au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage)\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Nous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hauptstrasse 75/77\n4107 Ettingen",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "79 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence bb8a14cf-942a-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008571/images/Detail/24738983.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008571/images/Detail/24738985.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008571/images/Detail/24738987.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008571/images/Detail/24738986.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008571/images/Detail/24738981.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008571/images/Detail/24738984.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008571/images/Detail/24738989.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008571/images/Detail/24738980.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008571/images/Detail/24738979.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008571/images/Detail/24738982.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/ettingen/remax-immobilien-pratteln-1462/nouvel-appartement-ettingen-1008571",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 545000,
        "addresses": [
            "Pratteln, Gehrenackerstrasse 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nDeux balcons avec soleil du matin et du soir\nDeux balcons avec soleil du matin et du soir\n\nsont \u00e0 votre disposition dans l'appartement de 3\u00bd pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage. L'immeuble a \u00e9t\u00e9 construit en 1971 et en 2011 toute la maison, y compris l'appartement, a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9e\nL'appartement a un bon plan et est tr\u00e8s lumineux. Il y a un restaurant et Migros \u00e0 quelques pas. La connexion autorouti\u00e8re est \u00e0 seulement 0,8 kilom\u00e8tre.\nVous pouvez emm\u00e9nager imm\u00e9diatement dans cette nouvelle maison et vous installer confortablement.\nLe prix comprend \u00e9galement une cave et une place de parking.\nJetez un oeil sur place. J'attends votre appel avec impatience.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Gehrenackerstrasse 22\n4133 Pratteln",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "74 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence d28f9244-9413-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008577/images/Detail/24739051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008577/images/Detail/24739046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008577/images/Detail/24739049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008577/images/Detail/24739052.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008577/images/Detail/24739054.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008577/images/Detail/24739055.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008577/images/Detail/24739050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008577/images/Detail/24739048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008577/images/Detail/24739045.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-markthalle-basel-1462/1008577/images/Detail/24739047.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/pratteln/remax-immobilien-pratteln-1462/deux-balcons-soleil-matin-soir-1008577",
        "link2": "http://www.remax.ch/OfficeProfile.aspx?OfficeID=11865&CurrentPage=1"
    },
    {
        "price": 1290000,
        "addresses": [
            "4153 Reinach BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nENDROIT FAMILIAL, SPACIEUX ET CALME\nCette maison mitoyenne bien entretenue et lumineuse \u00e0 Reinach offre non seulement un emplacement central mais aussi calme. Elle est id\u00e9ale pour les familles et dispose de 6,5 pi\u00e8ces, d'une surface habitable de 155 m\u00b2 et d'une superficie terrain de 121 m\u00b2. La propri\u00e9t\u00e9 impressionne par ses sols en marbre, un nouveau syst\u00e8me de chauffage au gaz de 2021 et une grande pi\u00e8ce au sous-sol avec entr\u00e9e ind\u00e9pendante, \u00e9galement id\u00e9ale pour un usage commercial (salon de coiffure, etc.). La cuisine moderne et ouverte avec coin repas attenant et les pi\u00e8ces spacieuses offrent beaucoup d'espace pour se sentir \u00e0 l'aise. De plus, le chauffage au sol procure une chaleur agr\u00e9able.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- maison mitoyenne bien entretenue et lumineuse\n- emplacement central mais calme\n- conviviale et familiale\n- Sols en marbre\n- nouveau chauffage au gaz (2021)\n- Grande pi\u00e8ce au sous-sol avec entr\u00e9e ind\u00e9pendante, pouvant servir de commerce\n- une cuisine ouverte et moderne avec coin repas attenant\n- des chambres spacieuses\n- Chauffage au sol\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : central et pourtant calme\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x lavabo/WC/douche, 1 x lavabo/WC/baignoire)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au gaz\nTransports en commun : tramway, \u00e0 300 m\nEcoles : Ecole primaire, 750 m / Ecole Internationale, 1,2 km / Maternelle, 1,7 km\nCommerces : Migros / Denner, \u00e0 350 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "4153 Reinach BL",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "155 m2 (habitables)",
            "657 m3",
            "121 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322523",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006921/images/Detail/24718731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006921/images/Detail/24718727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006921/images/Detail/24718728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006921/images/Detail/24718726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006921/images/Detail/24718729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006921/images/Detail/24718730.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/reinach-bl/betterhomes-schweiz-ag-611/endroit-familial-spacieux-calme-1006921",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/b65d3e4d9efe33c1cfce57c5e1a95a7d"
    },
    {
        "price": 1350000,
        "addresses": [
            "4436 Oberdorf BL, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nINVESTISSEMENT ATTRACTIF \u00c0 FORT POTENTIEL\nInvestissement attractif ! Deux parcelles, l'une avec une maison unifamiliale et l'autre inutilis\u00e9e, offrent un fort potentiel de d\u00e9veloppement immobilier \u00e0 haut rendement. Avec le nouveau chiffre d'usage, il est possible de construire 15 unit\u00e9s r\u00e9sidentielles de 3,5 pi\u00e8ces. Profitez de cette opportunit\u00e9 unique d\u2019investir dans un immeuble de rapport lucratif. Emplacement id\u00e9al, forte demande, perspectives de rendement attractives.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- bon emplacement\n- utilisation polyvalente\n- le nouveau num\u00e9ro d'utilisation autorise 15 unit\u00e9s\n- potentiel de rendement \u00e9lev\u00e9\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nEmplacement : bon\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (2 x WC/lavabo/douche, 1 x WC/lavabo)\nTransports en commun : Bus/tramway, \u00e0 50 m\nEcoles : Coll\u00e8ge, 650 m / Ecole primaire, 750 m\nCommerces : Coop, 280 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4436 Oberdorf BL",
            "10 pi\u00e8ces",
            "250 m2 (habitables)",
            "1091 m3",
            "977 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321902",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003825/images/Detail/24679801.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1003825/images/Detail/24679802.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/oberdorf-bl/betterhomes-schweiz-ag-611/investissement-attractif-fort-potentiel-1003825",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/d6071931b0a24419dcda7ec272b5962a"
    },
    {
        "price": 650000,
        "addresses": [
            "4254 Liesberg Dorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBEAUCOUP DE POTENTIEL AVEC RESERVE TERRAIN CONSTRUCTIBLE\nNous vendons cet immeuble d'appartements situ\u00e9 dans le village rural de Liesberg, dans le Birstal, sur la ligne ferroviaire B\u00e2le-Del\u00e9mont. Compos\u00e9 de trois appartements (2 de 4,5 pi\u00e8ces et 1 de 5 pi\u00e8ces), il occupe 295 m\u00b2 sur une surface totale de propri\u00e9t\u00e9 de 663 m\u00b2. Derri\u00e8re la maison se trouve un terrain de 368 m\u00b2 constructible. L'immeuble peut \u00eatre d\u00e9moli selon le projet. Les appartements existants peuvent \u00e9galement \u00eatre r\u00e9nov\u00e9s en cons\u00e9quence. Vous trouverez ici une propri\u00e9t\u00e9 avec beaucoup de potentiel.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement rural et calme\n- trois appartements\n- terrain constructible suppl\u00e9mentaire\n- 2 places de garage et 2 places de parc ext\u00e9rieures\n- Maison avec beaucoup de potentiel\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : rurale, calme\nEtat : \u00e0 r\u00e9nover\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (3 x WC/lavabo/douche)\nSyst\u00e8me de chauffage : \u00c9lectrique, po\u00eale \u00e0 bois et po\u00eale \u00e0 granules\nTransports en commun : bus, \u00e0 20 m\nEcoles : \u00e9cole maternelle, \u00e9cole primaire, \u00e0 250 m\nCommerces : Magasin du village, 20 m / divers commerces \u00e0 Laufen, 8 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Immeuble r\u00e9sidentiel",
            "4254 Liesberg Dorf",
            "11.5 pi\u00e8ces",
            "258 m2 (habitables)",
            "663 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321598",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002937/images/Detail/24670501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002937/images/Detail/24670504.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002937/images/Detail/24670502.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002937/images/Detail/24670506.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002937/images/Detail/24670503.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002937/images/Detail/24670505.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/liesberg-dorf/betterhomes-schweiz-ag-611/beaucoup-potentiel-reserve-terrain-constructible-1002937",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/9361aeaa08d233ba208a9712f122983a"
    },
    {
        "price": 695000,
        "addresses": [
            "4410 Liestal, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nCOSY, PO\u00caLE EN PIERRE \u00c0 SAVON, PETIT JARDIN\nLa maison mitoyenne \u00e0 Liestal offre suffisamment d'espace pour les c\u00e9libataires ou les couples avec ses 4 chambres et une surface habitable de 100 m\u00b2. Le prix abordable en fait une propri\u00e9t\u00e9 attractive. Le po\u00eale en pierre ollaire offre une chaleur agr\u00e9able et respectueuse de l'environnement et cr\u00e9e une atmosph\u00e8re chaleureuse. Le quartier calme et la bonne situation centrale et proche de la nature parlent en faveur de ce quartier r\u00e9sidentiel attrayant. De nombreuses possibilit\u00e9s de shopping sont accessibles \u00e0 pied. Un jardin et un coin salon devant la maison offrent un espace de d\u00e9tente en plein air. Une grande cave, une buanderie et une pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire au sous-sol (id\u00e9ale comme salle de loisirs) compl\u00e8tent l'offre. Des places de parking peuvent \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9es.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- prix pas cher\n- Four en pierre ollaire pour une chaleur agr\u00e9able\n- quartier calme\n- bon emplacement central\n- Jardin\n- Place assise devant la maison\n- grande cave\n- Buanderie\n- Une place de parking peut \u00eatre lou\u00e9e\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : calme et centrale\nEtat : bon\n\nSalles de bains / pi\u00e8ces humides : 1 (1 x lavabo / baignoire / WC)\nMode de chauffage : chauffage au bois (four en pierre st\u00e9atite)\nTransports en commun : Bus, \u00e0 150 m\nEcoles : Maternelle, 1,4 km / Ecole primaire, 2,1 km / Lyc\u00e9e, 4,4 km\nCommerces : Aldi, 450m / Coop, 550m / Migros, 800m / Denner, 1,0km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "4410 Liestal",
            "4 pi\u00e8ces",
            "100 m2 (habitables)",
            "460 m3",
            "114 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321448",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002733/images/Detail/24667744.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002733/images/Detail/24667747.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002733/images/Detail/24667746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002733/images/Detail/24667745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002733/images/Detail/24667743.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002733/images/Detail/24667742.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/liestal/betterhomes-schweiz-ag-611/cosy-poele-pierre-savon-petit-jardin-1002733",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/d6129e614bb81042b2d3c7fb6dde8306"
    },
    {
        "price": 790000,
        "addresses": [
            "4417 Ziefen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison mitoyenne ensoleill\u00e9e de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Ziefen\nCette charmante et spacieuse maison mitoyenne de 5,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9e dans la belle ville de Ziefen. Les deux salons sont inond\u00e9s de lumi\u00e8re naturelle et cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re agr\u00e9able. La cuisine spacieuse offre suffisamment d'espace pour cuisiner et partager des repas. Avec un total de 4 chambres et 3 salles de bains, il y a suffisamment d'espace pour toute la famille. Les autres \u00e9quipements comprennent un balcon et une cave. Les liaisons de transport sont optimales avec une distance de 100m. De plus, la maison propose \u00e9galement deux garages box pour CHF 30'000 chacun.\nCette maison mitoyenne a \u00e9t\u00e9 construite en 1989 et est dans un \u00e9tat tr\u00e8s bien entretenu. Il est con\u00e7u pour \u00eatre adapt\u00e9 aux enfants et offre de nombreuses utilisations aux diff\u00e9rents \u00e9tages. Le niveau de d\u00e9veloppement a \u00e9t\u00e9 maintenu et l'environnement est calme et familier. Le chauffage s'effectue via des radiateurs.\nAvec cette maison mitoyenne, vous obtenez une propri\u00e9t\u00e9 familiale avec beaucoup d'espace et d'excellentes options. Laissez-vous surprendre par la vue imprenable sur Ziefen et la zone de loisirs naturelle de Wasserfallen. Vous b\u00e9n\u00e9ficiez \u00e9galement d'un emplacement central avec de bonnes connexions avec les transports publics et les \u00e9coles environnantes. N'h\u00e9sitez pas et prenez rendez-vous d\u00e8s aujourd'hui.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nAm\u00e9nagement unique sur quatre \u00e9tages\nPi\u00e8ces humides \u00e0 chaque \u00e9tage\nDes balcons pour plus de plaisir\n2x garage box \u00e0 CHF 30'000 pi\u00e8ce\nCoin salon de jardin confortable au sous-sol\nOptions d'utilisation polyvalentes\nPotentiel comme maison de g\u00e9n\u00e9ration\nExcellente vue sur les cascades\nExposition sud ensoleill\u00e9e\nChemin\u00e9e\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison terrasse",
            "4417 Ziefen",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "168 m2 (habitables)",
            "232 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1989",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001imWaAAI",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989113/images/Detail/24521699.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989113/images/Detail/24521692.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989113/images/Detail/24521694.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989113/images/Detail/24521689.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989113/images/Detail/24521691.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989113/images/Detail/24521693.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989113/images/Detail/24521695.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989113/images/Detail/24521696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989113/images/Detail/24521688.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989113/images/Detail/24620238.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/989113/images/Detail/24620237.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/ziefen/properti-ag-2229/maison-mitoyenne-ensoleillee-55-pieces-ziefen-989113",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1330000,
        "addresses": [
            "4148 Pfeffingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "PFEFFINGEN - SCH\u00d6NES HAUS - 5.5 ZIMMER\nNaturfreunde - Handwerker und Hobbyhandwerker aufgepasst!\nMit viel Herzblut und \u00f6kologischer Bauweise renoviertes Doppel-Einfamilienhaus mit separater Doppelgarage und Werkstatt mit gedecktem Lagerplatz wartet auf seine neuen Bewohner.\n\u00dcber dem grossen Sitzplatz im Garten gelangen Sie direkt in den grossz\u00fcgigen Wohn-Essbereich mit halboffener K\u00fcche. Der Holzofen im Zentrum des Wohnzimmers ist nicht nur ein Blickfang sondern bietet auch die M\u00f6glichkeit das Haus ohne Einbezug der ebenfalls vorhandenen \u00d6lheizung zu beheizen. Ein Garderobenbereich und ein G\u00e4ste-WC runden das Raumprogramm im Erdgeschoss ab. Im Obergeschoss stehen aktuell drei Zimmer und ein Bad/WC zur Verf\u00fcgung, wobei das Schlafzimmer bei Bedarf auch wieder in den urspr\u00fcnglichen Zustand von zwei separaten Zimmern umgebaut werden kann. Im Keller steht nebst Waschk\u00fcche, Keller und Technik auch noch ein zus\u00e4tzlicher Hobbyraum zur Verf\u00fcgung, welcher mit kleinen Anpassungen auch zu einem vollst\u00e4ndigen Zimmer umgenutzt werden kann.\nDer separate Anbau bietet eine Doppel-Garage und eine Werkstatt mit gedecktem Unterstand. Kleinhandwerker k\u00f6nnen hier Wohn- und Gesch\u00e4ftssitz vereinen, Hobbyhandwerker finden hier den notwendigen Raum um ungest\u00f6rt dem Hobby zu fr\u00f6nen. F\u00fcr Besucher stehen vier Aussenparkpl\u00e4tze zur Verf\u00fcgung.\nMehr Informationen : www.tissot-immobilien.ch\nNature lovers - craftsmen and hobby craftsmen beware!\nWith a lot of heart and soul and ecological construction, renovated semi-detached house with separate double garage and workshop with covered storage space is waiting for its new inhabitants.\nAbove the large seating area in the garden, you enter directly into the spacious living-dining area with semi-open kitchen. The wooden fireplace in the centre of the living room is not only an eye-catcher but also offers the possibility to heat the house without using the existing oil heating. A cloakroom area and a guest toilet round off the room programme on the ground floor. On the upper floor there are currently three bedrooms and a bathroom/WC, whereby the master bedroom can also be converted back to its original state of two separate rooms if required. In the basement, in addition to the laundry room, cellar and technical facilities, there is an additional hobby room, which can also be converted into a full room with minor adjustments.\nThe separate annex offers a double garage and a workshop with covered shelter. Independent craftsmen can combine their home and business here, hobby craftsmen will find the necessary space to indulge in their hobby undisturbed. Four outside parking spaces are available for visitors.\nMore Information : www.tissot-realestate.ch\nAmis de la nature - bricoleurs et passionn\u00e9s, attention !\nUne maison jumelle r\u00e9nov\u00e9e avec beaucoup de passion et une construction \u00e9cologique, avec un garage double s\u00e9par\u00e9 et un atelier avec un espace de stockage couvert, attend ses nouveaux habitants.\nPar la grande terrasse dans le jardin, vous arrivez directement dans le spacieux salon-salle \u00e0 manger avec cuisine semi-ouverte. Le magnifique fourneau \u00e0 bois au centre du s\u00e9jour n'attire pas seulement le regard, mais offre \u00e9galement la possibilit\u00e9 de chauffer la maison sans avoir recours au chauffage \u00e0 mazout. Un vestiaire et des toilettes compl\u00e8tent l'espace au rez-de-chauss\u00e9e. \u00c0 l'\u00e9tage, il y a actuellement trois chambres et une salle de bain/WC, la chambre \u00e0 coucher parentale pouvant, au besoin, \u00eatre transform\u00e9e en deux chambres s\u00e9par\u00e9es. Au sous-sol, en plus de la buanderie, de la cave et des locaux techniques, il y a \u00e9galement une pi\u00e8ce de bricolage suppl\u00e9mentaire qui peut \u00eatre transform\u00e9e en une chambre compl\u00e8te moyennant de petits am\u00e9nagements.\nL'annexe s\u00e9par\u00e9e offre un double garage et un atelier avec un abri couvert. Les petits artisans peuvent combiner domicile et activit\u00e9 professionnelle, tandis que les bricoleurs amateurs trouvent ici l'espace n\u00e9cessaire pour s'adonner \u00e0 leur hobby sans \u00eatre d\u00e9rang\u00e9s. Quatre places de parking ext\u00e9rieures sont \u00e0 la disposition des visiteurs.\nPlus d'informations : www.tissot-immobilier.ch\nAmanti della natura, del fai-da-te e appassionati, prendete nota!\nUna casa bifamiliare ristrutturata con grande passione e in modo ecologico, con un garage doppio separato e un'officina con magazzino coperto, attende i suoi nuovi abitanti.\nAttraverso l'ampio giardino terrazzato si accede direttamente al grande soggiorno-sala da pranzo con cucina semiaperta. La magnifica stufa a legna al centro del soggiorno non \u00e8 solo un'attrazione, ma offre anche la possibilit\u00e0 di riscaldare la casa senza dover ricorrere al riscaldamento a gasolio. Un guardaroba e una toilette completano lo spazio al piano terra. Al piano superiore si trovano attualmente tre camere da letto e un bagno/WC, con la camera da letto principale che pu\u00f2 essere trasformata in due camere separate, se necessario. Nel seminterrato, oltre alla lavanderia, alla cantina e ai locali di servizio, c'\u00e8 anche un ulteriore locale per il bricolage che pu\u00f2 essere trasformato in una camera da letto completa con piccole modifiche.\nL'annesso separato offre un garage doppio e un'officina con tettoia coperta. I piccoli artigiani possono combinare casa e lavoro, mentre gli hobbisti troveranno lo spazio necessario per dedicarsi indisturbati ai loro hobby. Quattro posti auto all'aperto sono a disposizione dei visitatori.\nInformazioni supplementari : www.tissot-immobiliare.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4148 Pfeffingen",
            "CHF 1'330'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "160 m2 (habitables)",
            "465 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 7151001",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/984493/images/Detail/24465171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/984493/images/Detail/24465172.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/984493/images/Detail/24465167.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/984493/images/Detail/24465169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/984493/images/Detail/24465168.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilien-co-ag-681/984493/images/Detail/24465170.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/pfeffingen/tissot-immobilien-co-ag-681/pfeffingen-schones-haus-55-zimmer-984493",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 970000,
        "addresses": [
            "Gelterkinden, Br\u00fchlgasse 22"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 7 Attika - Condominiums attrayants sous le soleil de Gelter...\n\u00c0 Gelterkinden, un immeuble d'appartements de neuf copropri\u00e9t\u00e9s est en construction \u00e0 la Br\u00fchlgasse 22. La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au sud-ouest de la place du village, \u00e0 proximit\u00e9 de l'\u00e9glise catholique, sur une l\u00e9g\u00e8re pente. Gelterkinden est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus grande commune de la r\u00e9gion du Haut-B\u00e2le et le quatri\u00e8me village le plus ensoleill\u00e9 de Suisse. Une gamme diversifi\u00e9e de services et de commerces est garantie. Il offre l'acc\u00e8s \u00e0 tous les niveaux de la scolarit\u00e9 obligatoire. Une bonne desserte des transports publics et une situation centrale entre B\u00e2le, Berne et Zurich constituent les meilleures conditions de mobilit\u00e9 et de flexibilit\u00e9. L'offre diversifi\u00e9e de loisirs, de sports et de culture ainsi que les diff\u00e9rents clubs s\u00e9duisent tous, petits et grands.\n\nLe projet se caract\u00e9rise par sa grille de fa\u00e7ade et son d\u00e9placement en volume. Ce d\u00e9placement all\u00e8ge le volume et offre plus d'intimit\u00e9 aux diff\u00e9rents appartements. La structure \u00e0 trois chevaux permet une taille d'appartements de 3,5 \u00e0 4,5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e et aux \u00e9tages. Il y a trois appartements de 3,5 pi\u00e8ces dans les combles.\nLes appartements sont accessibles par l'escalier ouvert avec ascenseur. Dans chaque appartement, vous \u00eates accueilli par un hall d'entr\u00e9e spacieux. L'exp\u00e9rience spatiale se r\u00e9tr\u00e9cit dans le couloir \u00e0 partir duquel on acc\u00e8de aux chambres individuelles et aux deux salles de bains. Au bout du couloir, l'appartement se d\u00e9veloppe en un salon/salle \u00e0 manger ouvert. Gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00eelot de cuisson, la cuisine, avec acc\u00e8s direct au r\u00e9duit, appara\u00eet\ntr\u00e8s ouvert. La grande fen\u00eatre levante-coulissante donne acc\u00e8s au coin salon couvert avec jardin attenant au rez-de-chauss\u00e9e, au balcon couvert \u00e0 l'\u00e9tage et \u00e0 un dans les combles.\nbalcon spacieux avec auvent.\n\nProduction d'\u00e9nergie respectueuse de l'environnement gr\u00e2ce \u00e0 une pompe \u00e0 chaleur avec un syst\u00e8me photovolta\u00efque.\n\nD'autres appartements de 3,5 ou 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 partir de 880 000 CHF peuvent \u00eatre trouv\u00e9s dans la documentation de vente.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes travaux devraient d\u00e9buter \u00e0 l\u2019automne 2023 et s\u2019achever vers la fin 2024.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Br\u00fchlgasse 22\n4460 Gelterkinden",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "105 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-266",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978613/images/Detail/24393543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978613/images/Detail/24393545.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978613/images/Detail/24393541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/978613/images/Detail/24393542.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/gelterkinden/remax-immobilien-gelterkinden-1464/appartement-7-attika-condominiums-attrayants-sous-soleil-gelter-978613",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 650000,
        "addresses": [
            "4448 L\u00e4ufelfingen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nR\u00e9serv\u00e9 - Fantastique maison individuelle \u00e0 Laufenlfingen avec beaucoup de potentiel\nBienvenue dans votre nouvelle maison !\nCette maison individuelle accueillante \u00e0 vendre \u00e0 Laufenlfingen est situ\u00e9e dans un environnement calme mais bien d\u00e9velopp\u00e9.\nL'emplacement est tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 et offre d'excellentes liaisons avec les environs et la ville. La maison unifamiliale compte au total 3,5 pi\u00e8ces et dispose d'un espace de vie g\u00e9n\u00e9reux qui offre de nombreuses possibilit\u00e9s pour r\u00e9pondre \u00e0 des souhaits d'am\u00e9nagement individuels. Ici, vous avez le potentiel de r\u00e9aliser la maison de vos r\u00eaves et de concevoir la maison selon vos id\u00e9es personnelles. Au sous-sol il y a une buanderie s\u00e9par\u00e9e et un petit garage pour motos ou v\u00e9los. Ou installez votre petit atelier. Une cave naturelle est \u00e9galement disponible.\nLe point fort de cette offre est sans aucun doute l'impressionnant terrain d'une superficie de 827m2. Ici, vous trouverez suffisamment d'espace pour un magnifique jardin o\u00f9 vous pourrez passer des heures agr\u00e9ables en plein air ou o\u00f9 vos enfants pourront jouer joyeusement.\nLa communaut\u00e9 impressionne avec plusieurs restaurants, cabinets m\u00e9dicaux, banque et poste ainsi que divers services tels que coiffure, cr\u00e8che ou shopping.\nIl existe plus de 20 clubs qui organisent des activit\u00e9s sportives et de loisirs et contribuent \u00e0 fa\u00e7onner la vie culturelle.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nEndroit calme\nBonne desserte des transports\nQuartier r\u00e9sidentiel pris\u00e9\nAires de loisirs \u00e0 proximit\u00e9\nPotentiel d'extension pour une conception individuelle\nTerrain spacieux (827m2)\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4448 L\u00e4ufelfingen",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "95 m2 (habitables)",
            "827 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1948",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YVuGAAW",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974809/images/Detail/24340777.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974809/images/Detail/24340781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974809/images/Detail/24340779.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974809/images/Detail/24340783.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974809/images/Detail/24340785.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974809/images/Detail/24340787.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974809/images/Detail/24340784.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974809/images/Detail/24340782.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974809/images/Detail/24340786.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974809/images/Detail/24340778.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974809/images/Detail/24340780.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/laufelfingen/properti-ag-2229/reserve-fantastique-maison-individuelle-laufenlfingen-beaucoup-potentiel-974809",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 955000,
        "addresses": [
            "Tecknau, Sonnenmatt"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nNouveau projet de construction 6 maisons jumel\u00e9es - maison n\u00b06 rang\u00e9e sup\u00e9rieure\n\u00c0 Tecknau, six maisons jumel\u00e9es avec places de parking sont construites en hauteur \u00e0 Sonnenmatt. Gr\u00e2ce \u00e0 la disposition optimale sur le versant, les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une vue magnifique sur la vall\u00e9e et le paysage environnant. Toutes les maisons b\u00e9n\u00e9ficient d'une exposition solaire sur plusieurs c\u00f4t\u00e9s et sont tr\u00e8s lumineuses. Environnement calme et sans circulation. Les b\u00e2timents solides offrent une superficie nette de 169 \u00e0 188 m\u00b2 r\u00e9partis en 5\u00bd - 6\u00bd pi\u00e8ces sur 3-4 \u00e9tages. Acc\u00e8s \u00e0 toutes les maisons depuis la place de parking.\n\nUne place de parking pour CHF 35'000 doit \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e.\n\nLes quatre premiers acheteurs b\u00e9n\u00e9ficient d'une r\u00e9duction de prix suppl\u00e9mentaire de CHF 35'000.00\n\nLes travaux d\u00e9buteront au printemps 2023 (permis de construire disponible).\n\nUn arr\u00eat de bus est accessible \u00e0 pied. Le centre de Tecknau est accessible en quelques minutes seulement.\nLes options de stationnement offrent un espace pour les visiteurs \u00e0 l'ext\u00e9rieur et une place de stationnement int\u00e9rieure par maison.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Sonnenmatt\n4492 Tecknau",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "187 m2 (habitables)",
            "714 m3",
            "225 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118661009-18600082",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967525/images/Detail/24249250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967525/images/Detail/24249248.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967525/images/Detail/24249246.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967525/images/Detail/24249241.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967525/images/Detail/24249247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967525/images/Detail/24249244.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967525/images/Detail/24249245.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967525/images/Detail/24249240.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967525/images/Detail/24249249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-top-gelterkinden-1464/967525/images/Detail/24249243.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/bale-campagne/tecknau/remax-immobilien-gelterkinden-1464/nouveau-projet-construction-6-maisons-jumelees-maison-n6-rangee-superieure-967525",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 450000,
        "addresses": [
            "4133 Pratteln, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement avec jardin idyllique dans un quartier r\u00e9sidentiel calme avec deux places\nCe bel appartement avec jardin dans un quartier r\u00e9sidentiel calme vous est propos\u00e9. L'appartement est au rez-de-chauss\u00e9e et se compose de 4,5 pi\u00e8ces. L'appartement spacieux et lumineux dispose de son propre grand coin salon de jardin (avec soleil du soir) et d'un petit coin salon suppl\u00e9mentaire (avec soleil du matin). Le grand coin salon fait environ 32 m2 et est \u00e9quip\u00e9 de stores pare-soleil \u00e9lectriques, de raccordements \u00e0 l'\u00e9lectricit\u00e9 et \u00e0 l'eau. Le petit coin salon fait environ 20 m2 et dispose \u00e9galement d'un raccordement \u00e0 l'eau. L'appartement est orient\u00e9 plein sud et est donc lumineux et convivial toute la journ\u00e9e.\nL'appartement comprend \u00e9galement un grand compartiment cave. Les commerces, les transports en commun et les \u00e9coles sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\nCet appartement est le choix parfait pour tous ceux qui appr\u00e9cient la paix et l'intimit\u00e9, mais qui souhaitent n\u00e9anmoins \u00eatre \u00e0 proximit\u00e9 des commerces et des transports en commun.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\ndeux coins salon de jardin : 1x grand coin salon de jardin (soleil du soir) 1x petit coin salon de jardin (soleil du matin)\nlumineux et convivial toute la journ\u00e9e\nLave-linge et s\u00e8che-linge dans l'appartement\nGrand compartiment cave avec branchement \u00e9lectrique\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate des commerces, des transports en commun et des \u00e9coles\nPlace de parc ext\u00e9rieure incluse\nUn espace de garage peut \u00eatre achet\u00e9\nsera vendu au plus offrant\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "4133 Pratteln",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "89 m2 (habitables)",
            "Construit en 1962",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001Y0zHAAS"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927697/images/Detail/23751664.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927697/images/Detail/24065449.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927697/images/Detail/23751674.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927697/images/Detail/24065450.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927697/images/Detail/23751673.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927697/images/Detail/23751672.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927697/images/Detail/23751663.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927697/images/Detail/23751665.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/bale-campagne/pratteln/properti-ag-2229/appartement-jardin-idyllique-quartier-residentiel-calme-deux-places-927697",
        "link2": null
    }
]