[
    {
        "price": 935000,
        "addresses": [
            "1470 Estavayer-le-Lac, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Attique de 4.5 pi\u00e8ces en duplex avec vue sur le lac\n\u00c0 vendre, \u00e0 Estavayer-le-Lac, Attique de 4.5 pi\u00e8ces en duplex avec vue sur le lac.\n\nD\u00e9couvrez cet attique en duplex de 4.5 pi\u00e8ces offrant un cadre de vie exceptionnel avec vue sur le lac. Avec plus de 120 m2 habitables et une terrasse ensoleill\u00e9e de 38 m2, cet appartement s\u00e9duit par son confort et son ambiance lumineuse.\n\nL'appartement dispose de 3 chambres \u00e0 coucher, 2 salles de bains, dont une en suite parentale, et d'une spacieuse entr\u00e9e avec armoire murale.\n\nLes finitions int\u00e9rieures sont au choix de l'acqu\u00e9reur, permettant une personnalisation selon vos go\u00fbts et pr\u00e9f\u00e9rences.\n\nSitu\u00e9 dans un petit immeuble de seulement 3 appartements, il offre un confort exceptionnel \u00e0 deux pas de toutes les commodit\u00e9s (Coop, gare CFF, \u00e9coles, etc.), faisant de cette propri\u00e9t\u00e9 un lieu de r\u00e9sidence unique pour une famille avec enfants ou un couple \u00e0 la retraite.\n\nNe manquez pas cette opportunit\u00e9. Contactez-nous d\u00e8s aujourd?hui pour une visite et discutez des finitions personnalis\u00e9es pour cr\u00e9er la maison de vos r\u00eaves.\n------------------------------------------------------\nLa commune d'Estavayer, situ\u00e9e au bord du lac de Neuch\u00e2tel, est une commune fribourgeoise de 10'000 habitants et le chef-lieu du district de la Broye.\n\nLe centre-ville historique d'Estavayer-le-Lac renferme des tr\u00e9sors d'architecture, notamment le ch\u00e2teau de Chenaux et la Coll\u00e9giale Saint-Laurent datant du Moyen Age.\n\nPris\u00e9e \u00e0 la belle saison par les voyageurs, cette ville est reconnue pour son magnifique bord de lac et son atmosph\u00e8re d\u00e9tendue.\n\nElle propose de nombreuses activit\u00e9s lacustres (voile, kitesurf, paddleboard, wakeboard, etc.) gr\u00e2ce \u00e0 son port de plaisance et \u00e0 son centre de sports nautiques, le mieux \u00e9quip\u00e9 de Suisse. Elle propose \u00e9galement des balades \u00e0 v\u00e9lo sur plusieurs kilom\u00e8tres en pleine nature dans la r\u00e9serve de la Grande Cari\u00e7aie et de nombreuses animations telles que le festival \u00ab Estivale Open Air \u00bb, le th\u00e9\u00e2tre l'Azimut et bien d'autres.\n\nLa ville est bien desservie gr\u00e2ce \u00e0 l'autoroute A1 (entr\u00e9e \u00e0 5 minutes), une gare CFF et une gare routi\u00e8re. Elle est strat\u00e9giquement situ\u00e9e entre Lausanne (40 min) et Berne (35 min).\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "1470 Estavayer-le-Lac",
            "CHF 935'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "126 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence I-00XSOE-W-02U9WY",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1012061/images/Detail/24777927.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1012061/images/Detail/24776983.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1012061/images/Detail/24776982.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1012061/images/Detail/24776984.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1012061/images/Detail/24777928.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/estavayer-lac/engel-volkers-estavayer-lac-1601/attique-45-pieces-duplex-vue-lac-1012061",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 225000,
        "addresses": [
            "Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res, Route du L\u00e9zard 21"
        ],
        "description": "MOLESON | APPARTEMENT 2P AU REZ AVEC TERRASSE\nCet appartement de 2 pi\u00e8ces est situ\u00e9 au coeur de la station de Mol\u00e9son. A 15 minutes de Bulle, chef-lieu du district de la Gruy\u00e8re, le charmant village de Mol\u00e9son profite grandement du d\u00e9veloppement constant de ses infrastructures et des nombreux projets touristiques qui suscitent l'attrait de toute la r\u00e9gion. La station permet \u00e0 ses citoyens d'acc\u00e9der aussi ais\u00e9ment au transport public, aux commerces, aux \u00e9coles et aux administrations.\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit :\nentr\u00e9e avec armoire murale\ncuisine ouverte sur s\u00e9jour\n1 chambre\nsalle-de-bain avec douche\nterrasse privative\nCet appartement est vendu meubl\u00e9.\nPossibilit\u00e9 d'acheter un garage box en souterrain, \u00e0 3 minutes \u00e0 pied de l'appartement, au prix de CHF 40'000.-. \nDes places de parc ext\u00e9rieures sont disponibles \u00e0 c\u00f4t\u00e9s de l'immeuble.\nId\u00e9al comme r\u00e9sidence principale ou secondaire.\n \nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route du L\u00e9zard 21\n1663 Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res",
            "2 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "35 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 20231217/1",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Garage",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1012722/images/Detail/24794392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1012722/images/Detail/24794390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1012722/images/Detail/24785678.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1012722/images/Detail/24785677.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1012722/images/Detail/24794391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1012722/images/Detail/24785676.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1012722/images/Detail/24785679.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/moleson-gruyeres/immovalch-sion-1538/moleson-appartement-2p-rez-terrasse-1012722",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 690000,
        "addresses": [
            "Bulle, Rue de Vevey 240"
        ],
        "description": "Appartement de 4,5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au 1er \u00e9tage d'une copropri\u00e9t\u00e9 \u00e0 Bulle\nC'est dans une petite PPE que ce logement r\u00e9nov\u00e9 de 4,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9. A proximit\u00e9 imm\u00e9diate du nouveau quartier de la P\u00e2la, ce bien dispose de nombreuses commodit\u00e9s (restaurants, caf\u00e9, la poste, commerces, arr\u00eat de bus, centre de jeux pour la famille, parking, acc\u00e8s autoroutier, espace pi\u00e9tons et place de jeux).\n\nCet appartement est r\u00e9parti de la mani\u00e8re suivante:\n\n\n\n1 hall de distribution avec armoires de rangement, spots encastr\u00e9s au plafond et \u00e9clairage indirect au dessus des plinthes\n\n2 grandes chambres enfants avec stores \u00e9lectriques\n\n1 salle de bains/WC avec une baignoire d'angle\n\n1 grand s\u00e9jour/coin \u00e0 manger avec spots encastr\u00e9s au plafond\n\n1 grande cuisine, avec frigo am\u00e9ricain, ouverte sur le coin \u00e0 manger/ s\u00e9jour\n\n1 grande suite parentale avec acc\u00e8s \u00e0 une salle de douches/WC\n\n1 salle de douches/WC avec colonne de lavage\n\n\nA noter que cet appartement b\u00e9n\u00e9ficie d'une hauteur sous plafond de + de 2,4 m, que l'ensemble des stores sont \u00e9lectriques et qu'une grande cave est \u00e0 disposition au sous-sol.\n\nUne place de parc, non comprise dans le prix de vente de l'appartement, est vendue au prix de Fr. 40'000.00. Cette derni\u00e8re est situ\u00e9e dans le parking voisin, parking souterrain du quartier de la P\u00e2la.\n\nCe bien correspond \u00e0 vos crit\u00e8res de recherche? Vous souhaitez venir le visiter? N'h\u00e9sitez plus et contactez-nous sans tarder.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de Vevey 240\n1630 Bulle",
            "CHF 690'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "117 m2 (habitables)",
            "Construit en 1949",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4780529",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gruyere-immo-sa-78/1001812/images/Detail/24673125.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gruyere-immo-sa-78/1001812/images/Detail/24673124.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gruyere-immo-sa-78/1001812/images/Detail/24673132.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gruyere-immo-sa-78/1001812/images/Detail/24673126.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gruyere-immo-sa-78/1001812/images/Detail/24673128.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gruyere-immo-sa-78/1001812/images/Detail/24673131.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gruyere-immo-sa-78/1001812/images/Detail/24673130.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gruyere-immo-sa-78/1001812/images/Detail/24673129.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gruyere-immo-sa-78/1001812/images/Detail/24673127.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gruyere-immo-sa-78/1001812/images/Detail/24673133.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/bulle/gruyere-immo-78/appartement-45-pieces-situe-1er-etage-copropriete-bulle-1001812",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1520000,
        "addresses": [
            "1470 Estavayer-le-Lac, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Villa d'architecte neuve de 5.5 pi\u00e8ces\nA deux pas du lac, d\u00e9couvrez cette nouvelle promotion \u00e0 Estavayer-le-Lac. Une opportunit\u00e9 exceptionnelle de devenir propri\u00e9taire au coeur d'un quartier r\u00e9sidentiel paisible \u00e0 proximit\u00e9 de la Coop et de la gare CFF.\n\nCaract\u00e9ristiques de la villa B :\n\n- Spacieux s\u00e9jour avec verri\u00e8re et cuisine ouverte \u00e9quip\u00e9e d'un \u00e9conomat\n- 2.60 m\u00e8tres de hauteur sous plafond\n- Armoire murale dans l'entr\u00e9e et WC visiteur\n- Suite parentale avec dressing, salle de bain compl\u00e8te et balcon\n- Buanderie avec d\u00e9valoir \u00e0 linge et cave en sous-sol\n- Jardin, spacieuse terrasse expos\u00e9e sud/ouest et couvert \u00e0 voiture double\n- Pompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermique et panneaux solaires\n- Budget g\u00e9n\u00e9reux pour les choix et finitions au gr\u00e9 de l'acqu\u00e9reur\n\nPour plus d'informations, contactez-nous d\u00e8s maintenant ou par. Offrez-vous le luxe, le confort et la tranquillit\u00e9 \u00e0 Estavayer-le-Lac.\n\n----------------------------------------------\nLa commune d'Estavayer, situ\u00e9e au bord du lac de Neuch\u00e2tel, est une commune fribourgeoise de 10'000 habitants et le chef-lieu du district de la Broye.\n\nLe centre-ville historique d'Estavayer-le-Lac renferme des tr\u00e9sors d'architecture, notamment le ch\u00e2teau de Chenaux et la Coll\u00e9giale Saint-Laurent datant du Moyen Age.\n\nPris\u00e9e \u00e0 la belle saison par les voyageurs, cette ville est reconnue pour son magnifique bord de lac et son atmosph\u00e8re d\u00e9tendue.\n\nElle propose de nombreuses activit\u00e9s lacustres (voile, kitesurf, paddleboard, wakeboard, etc.) gr\u00e2ce \u00e0 son port de plaisance et \u00e0 son centre de sports nautiques, le mieux \u00e9quip\u00e9 de Suisse. Elle propose \u00e9galement des balades \u00e0 v\u00e9lo sur plusieurs kilom\u00e8tres en pleine nature dans la r\u00e9serve de la Grande Cari\u00e7aie et de nombreuses animations telles que le festival \u00ab Estivale Open Air \u00bb, le th\u00e9\u00e2tre l'Azimut et bien d'autres.\n\nLa ville est bien desservie gr\u00e2ce \u00e0 l'autoroute A1 (entr\u00e9e \u00e0 5 minutes), une gare CFF et une gare routi\u00e8re. Elle est strat\u00e9giquement situ\u00e9e entre Lausanne (40 min) et Berne (35 min).\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1470 Estavayer-le-Lac",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "198 m2 (habitables)",
            "450 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence I-00XO7A-W-02TXJW",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1003246/images/Detail/24673983.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1003246/images/Detail/24673988.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1003246/images/Detail/24673989.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1003246/images/Detail/24673987.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1003246/images/Detail/24673986.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1003246/images/Detail/24673985.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/estavayer-lac/engel-volkers-estavayer-lac-1601/villa-architecte-neuve-55-pieces-1003246",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1480000,
        "addresses": [
            "1470 Estavayer-le-Lac, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Villa d'architecte neuve de 5.5 pi\u00e8ces\nA deux pas du lac, d\u00e9couvrez cette nouvelle promotion \u00e0 Estavayer-le-Lac. Une opportunit\u00e9 exceptionnelle de devenir propri\u00e9taire au coeur d'un quartier r\u00e9sidentiel paisible \u00e0 proximit\u00e9 de la Coop et de la gare CFF.\n\nCaract\u00e9ristiques de la villa A :\n\n- Spacieux s\u00e9jour avec verri\u00e8re et cuisine ouverte \u00e9quip\u00e9e d?un \u00e9conomat\n- 2.60 m\u00e8tres de hauteur sous plafond\n- Armoire murale dans l?entr\u00e9e et WC visiteur\n- Suite parentale avec dressing, salle de bain compl\u00e8te et balcon\n- Buanderie avec d\u00e9valoir \u00e0 linge et cave en sous-sol\n- Jardin, spacieuse terrasse expos\u00e9e sud/ouest et couvert \u00e0 voiture double\n- Pompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermique et panneaux solaires\n- Budget g\u00e9n\u00e9reux pour les choix et finitions au gr\u00e9 de l'acqu\u00e9reur\n\nPour plus d'informations, contactez-nous d\u00e8s maintenant ou par. Offrez-vous le luxe, le confort et la tranquillit\u00e9 \u00e0 Estavayer-le-Lac.\n\n----------------------------------------------\nLa commune d'Estavayer, situ\u00e9e au bord du lac de Neuch\u00e2tel, est une commune fribourgeoise de 10'000 habitants et le chef-lieu du district de la Broye.\n\nLe centre-ville historique d'Estavayer-le-Lac renferme des tr\u00e9sors d'architecture, notamment le ch\u00e2teau de Chenaux et la Coll\u00e9giale Saint-Laurent datant du Moyen Age.\n\nPris\u00e9e \u00e0 la belle saison par les voyageurs, cette ville est reconnue pour son magnifique bord de lac et son atmosph\u00e8re d\u00e9tendue.\n\nElle propose de nombreuses activit\u00e9s lacustres (voile, kitesurf, paddleboard, wakeboard, etc.) gr\u00e2ce \u00e0 son port de plaisance et \u00e0 son centre de sports nautiques, le mieux \u00e9quip\u00e9 de Suisse. Elle propose \u00e9galement des balades \u00e0 v\u00e9lo sur plusieurs kilom\u00e8tres en pleine nature dans la r\u00e9serve de la Grande Cari\u00e7aie et de nombreuses animations telles que le festival \u00ab Estivale Open Air \u00bb, le th\u00e9\u00e2tre l'Azimut et bien d'autres.\n\nLa ville est bien desservie gr\u00e2ce \u00e0 l'autoroute A1 (entr\u00e9e \u00e0 5 minutes), une gare CFF et une gare routi\u00e8re. Elle est strat\u00e9giquement situ\u00e9e entre Lausanne (40 min) et Berne (35 min).\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1470 Estavayer-le-Lac",
            "CHF 1'480'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "198 m2 (habitables)",
            "402 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence I-00XO48-W-02TX3O",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1003247/images/Detail/24673993.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1003247/images/Detail/24673997.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1003247/images/Detail/24673991.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1003247/images/Detail/24673992.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1003247/images/Detail/24673990.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1003247/images/Detail/24673994.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/estavayer-lac/engel-volkers-estavayer-lac-1601/villa-architecte-neuve-55-pieces-1003247",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1095000,
        "addresses": [
            "Rueyres-St-Laurent, Impasse du Gr\u00e9salley 15"
        ],
        "description": "Villa individuelle situ\u00e9e dans le village de Rueyres-St-Laurent\nPROCHAINEMENT : Voici votre nouveau lieu de vie dans un cadre calme et verdoyant qui accueillera 4 villas contigu\u00ebs et une villa individuelle qui sauront vous s\u00e9duire !\n\nLa villa individuelle se compose comme suit :\n\nRez-de-chauss\u00e9e :\n\nD'un hall d'entr\u00e9e\nD'un WC visiteurs (WC, lavabo)\nD'une grande cuisine ouverte sur le s\u00e9jour\nD'un s\u00e9jour de 44.86 m2\nD'une terrasse de 13.62 m2\nD'un jardin privatif de 59.15 m2\n\n1er \u00e9tage :\n\nDe deux grandes chambres (14.15 m2 / 15.41 m2)\nD'une salle de bain (WC, lavabo, baignoire)\nD'une suite parentale de 16.66 m2 avec salle de bain privative de 4.67 m2 (WC, lavabo, baignoire)\n\nSous-sol :\n\nD'une cave de 5.44 m2\nD'un local technique\nD'un hall pouvant servir de disponible\n\nLe projet actuel repr\u00e9sente une villa de 4.5 pces car le r\u00e8glement communal actuel ne permettait pas d'exploiter un \u00e9tage suppl\u00e9mentaire. Cependant, suite \u00e0 un changement du r\u00e8glement communal, l'espace galetas pourra devenir une mezzanine qui permettrait les fonctions suivantes :\n\n\nBureau\n\nSalle de jeu pour les enfants\n\nSalon\n\nChambre parentale avec salle de bain\n\nEspace cocooning \u2013 lecture etc..\n\n\n\nCette modification fera l'objet, sur demande, d'une modification du permis de construire et ajoutera ainsi les 45 m2 habitables suppl\u00e9mentaires du galetas.\n\nLa cr\u00e9ation d'une chambre parentale avec salle de bains est estim\u00e9e a Fr. 50'000.- y compris demande et frais de permis.\n\nLa cr\u00e9ation d'une salle de jeux, d'un salon ou d'un bureau, sans sanitaire, est estim\u00e9e \u00e0 environ Fr. 35'000.-\n\nLes 45 m2 suppl\u00e9mentaires, \u00e9tant consid\u00e9r\u00e9s par le nouveau r\u00e8glement comme habitables, ils ont d'ores et d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 comptabilis\u00e9s dans la surface totale de la villa.\n\n\nLa villa dispose de 2 places ext\u00e9rieures en sus. Le prix de vente est de CHF 10'000.- par place, soit un total de CHF 20'000.- pour les deux.\n\n\nVous avez la possibilit\u00e9 de choisir vos finitions selon vos go\u00fbts et ainsi rendre votre maison unique.\n\nR\u00e9capitulation des budgets de finitions a disposition :\n\nCuisine : CHF 20'000.-\n\nAppareils sanitaires : CHF 13'000.-\n\nCarrelage : CHF 50.-/m2\n\nFa\u00efence : CHF 50.-/m2\n(Et entre-meubles)\n\nParquet : CHF 120.-/m2\n\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9(e) ? D\u00e9couvrez votre futur lieu de vie en prenant contact avec notre \u00e9quipe par t\u00e9l\u00e9phone ou via le formulaire de contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Impasse du Gr\u00e9salley 15\n1695 Rueyres-St-Laurent",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "154 m2 (habitables)",
            "175 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2025",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 5",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/959593/images/Detail/24151312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/959593/images/Detail/24151306.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/959593/images/Detail/24151310.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/959593/images/Detail/24151304.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/959593/images/Detail/24151316.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/959593/images/Detail/24151309.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/959593/images/Detail/24151314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/959593/images/Detail/24151307.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/959593/images/Detail/24151305.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/959593/images/Detail/24151311.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/959593/images/Detail/24151308.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/rueyres-st-laurent/gerance-g-82/villa-individuelle-situee-village-rueyres-st-laurent-959593",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 850000,
        "addresses": [
            "La Roche FR, A La Roche"
        ],
        "description": "Villa individuelle de 5.5 pi\u00e8cesLot 13www.ondena.ch\nImplant\u00e9e sur une parcelle de 4'694 m2, dans un quartier calme et verdoyant, cette promotion sera compos\u00e9e de 4 villas jumelles et de 7 villas individuelles.\n\nToutes les villas se composent de 5.5 pi\u00e8ces sur 2 niveaux et 1 sous-sol.\n\nChacune d'elle aura un acc\u00e8s \u00e0 sa terrasse et au jardin offrant ainsi \u00e0 chaque r\u00e9sident un espace de d\u00e9tente ext\u00e9rieur.\nA l'\u00e9tage, se trouveront les pi\u00e8ces de nuits avec 2 variantes; 3 chambres \u00e0 coucher avec ou sans espace pour un futur dressing.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e se situe une belle cuisine ouverte sur la salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s \u00e0 la terrasse. Une lumineuse pi\u00e8ce \u00e0 vivre est pr\u00e9vue donnant \u00e9galement acc\u00e8s aux ext\u00e9rieurs. Celle-ci est modulable, avec la possibilit\u00e9 de cr\u00e9er une chambre suppl\u00e9mentaire.\n\nUn local technique, une cave ainsi qu'une buanderie avec lavabo occuperont le sous-sol.\n\nDeux places de parc, en sus du prix de vente (CHF 50'000.-), viennent compl\u00e9ter ce bien.\n\nChaque b\u00e2timent b\u00e9n\u00e9ficiera de tout le confort et l'efficience \u00e9nerg\u00e9tique des constructions neuves actuelles.\n\nLes finitions sont au choix des acqu\u00e9reurs.\n\nR\u00e9gion :\n\nCharmant village fribourgeois de 1'850 habitants, La Roche se situe entre le lac de la Gruy\u00e8re et le massif de la Berra.\nCette r\u00e9gion offre du calme et des espaces aux amoureux de la nature et du sport.\n\nTout est \u00e0 disposition pour combler les envies de chacun, que l'on soit amateur de balades en montagne ou au bord du lac. On retrouve une multitude d'infrastructures permettant la pratique d'activit\u00e9s sportives et de loisirs :\nSki, randonn\u00e9es, VTT, sports nautiques, golf, etc\n\nSitu\u00e9 \u00e0 20 minutes de Fribourg et \u00e0 15 minutes de Bulle, au nord du district de la Gruy\u00e8re, La Roche est proche des grands axes routiers permettant de rejoindre Lausanne et Berne.\n\nLe village de La Roche fournit \u00e0 ses habitants un large choix de services et de commerces (Coop, Migros, boulangerie, poste, banque, pharmacie, restaurants,\u2026)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "A La Roche\n1634 La Roche FR",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "169 m2 (habitables)",
            "287 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37234.37234.37234",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/916142/images/Detail/23606169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/916142/images/Detail/23606171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/916142/images/Detail/23606170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/916142/images/Detail/23606167.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/916142/images/Detail/23606168.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/916142/images/Detail/23606172.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/roche-fr/cogestim-tour-peilz-283/villa-individuelle-55-pieceslot-13wwwondenach-916142",
        "link2": "http://www.ondena.ch/"
    },
    {
        "price": 650000,
        "addresses": [
            "Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res, Route du Petit-Renard 109"
        ],
        "description": "MOLESON | CHALET DE 5.5 PCES DE 94 M2\nMol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res, situ\u00e9 au coeur de la Gruy\u00e8re, propose une forte attractivit\u00e9 touristique, compos\u00e9e d'activit\u00e9s sportives et culturelles, ainsi qu'une belle offre gastronomique gr\u00e2ce \u00e0 ses 4 restaurants. Ce village, au pied du Mol\u00e9son (site r\u00e9put\u00e9 pour son d\u00e9veloppement \u00e0 succ\u00e8s) se situant \u00e0 1100 m\u00e8tres d'altitude est tr\u00e8s accessible.\nCe chalet a \u00e9t\u00e9 construit en 1982 et toujours bien entretenu. Il se situe au pied d'une zone agricole, ce qui vous laissera toujours un d\u00e9gagement et la vue sur les montagnes. \nIl est compos\u00e9 comme suit :\nEtage :\nentr\u00e9e avec hall\nsalle-de-bain avec douche\ncuisine ouverte sur s\u00e9jour\ns\u00e9jour avec chemin\u00e9e\nbalcon de 15 m2\n\nRez-de-chauss\u00e9e:\n2 chambres de 10 m2 \n2 chambre de 7 m2 \nsalle-de-bain avec baignoire\nhall et espace de rangement sous l'escalier\nUne place de parc (possible de parquer 2 petites voitures) et un cabanon de jardin compl\u00e8tent ce chalet.\nId\u00e9al comme r\u00e9sidence principale. R\u00e9sidence secondaire ou rendement possible.\nNotre agence \u00e9tant sur place, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 venir le visiter !\n \nAfficher moins",
        "elements": [
            "Chalet",
            "Route du Petit-Renard 109\n1663 Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "94 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 20231129/1",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1005113/images/Detail/24695987.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1005113/images/Detail/24695982.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1005113/images/Detail/24695985.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1005113/images/Detail/24695981.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1005113/images/Detail/24695984.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1005113/images/Detail/24695986.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1005113/images/Detail/24695983.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/moleson-gruyeres/immovalch-sion-1538/moleson-chalet-55-pces-94-1005113",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 920000,
        "addresses": [
            "1618 Ch\u00e2tel-St-Denis, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Dernier Lot! A saisir ! 4.5 pi\u00e8ces \u00e0 vendre sur plan\nImplant\u00e9e sur une parcelle de 1'436 m2 \u00e0 Fruence, dans un quartier au c\u0153ur de la nature, cette promotion sera compos\u00e9e de 8 appartements, entre un 2.5 pi\u00e8ces au 4.5 pi\u00e8ces, repartis dans un immeuble de 3 niveaux.\nLa construction r\u00e9pond aux plus hauts standards en mati\u00e8re d'efficience \u00e9nerg\u00e9tique.\nCes appartements vous offriront tout le confort dont vous souhaitez, chaque lot dispose d'un balcon.\nLes finitions sont au choix des acqu\u00e9reurs.\nDes places de parc dans le parking souterrain sont vendues en sus du prix de vente.\n\nFruence se situe \u00e0 4 min en voiture du centre de Ch\u00e2tel-st-Denis.\n\nCommune :\n\nSitu\u00e9e au pied des Pr\u00e9alpes fribourgeoises \u00e0 810 m\u00e8tres d'altitude, Ch\u00e2tel-Saint-Denis offre aux amoureux de la nature une multitude de possibilit\u00e9s de randonn\u00e9es. La localit\u00e9 est travers\u00e9e par la Veveyse, qui prend sa source dans le massif de la Dent de Lys pour rejoindre le lac L\u00e9man \u00e0 Vevey. Au nord de la ville, le lac de Lussy, vaste zone mar\u00e9cageuse, est une r\u00e9serve naturelle prot\u00e9g\u00e9e. En compl\u00e9ment aux activit\u00e9s touristiques de la r\u00e9gion l\u00e9manique, Les Paccots offrent un environnement propice \u00e0 la pratique du ski, en hiver.\n\nPour les gastronomes, la r\u00e9gion b\u00e9n\u00e9ficient de restaurants qui seront satisfaire le plus grand nombres.\n\nCh\u00e2tel-St-Denis est un parfait compromis offrant la tranquillit\u00e9 de la campagne tout en jouissant de toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires tels que : \u00e9coles, commerces, restaurants,...\n\n\nBien desservie par les transports publics. L'entr\u00e9e d'autoroute se trouve \u00e0 seulement 5 minutes.\n\nVevey : ~ 15 minutes\nLausanne : ~ 30 minutes\nBulle : ~ 17 minute\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1618 Ch\u00e2tel-St-Denis",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "134 m2 (habitables)",
            "141 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38011.38011.38011",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/933973/images/Detail/23826741.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/933973/images/Detail/23826743.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/933973/images/Detail/23826742.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/933973/images/Detail/23826744.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/933973/images/Detail/23826740.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/chatel-st-denis/cogestim-tour-peilz-283/dernier-lot-saisir-45-pieces-vendre-plan-933973",
        "link2": "https://my.cogestim.ch/?id=105255&utm_source=cogestim&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 880000,
        "addresses": [
            "1619 Les Paccots, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "R\u00e9sidence des JoncsChalet neuf de 4.5 pi\u00e8cesLot A3\nImplant\u00e9e sur une parcelle de 4'437 m2 situ\u00e9e dans le charmant village des Paccots, aux pieds des pistes de ski, la promotion des Chalets \u00ab R\u00e9sidence des Joncs \u00bb comblera tous les amateurs d'espaces verts.\n\nLe village offre aux amoureux de la nature une multitude de possibilit\u00e9s de randonn\u00e9es et durant les saisons froides tous les sports d'hiver sont accessibles : le ski, le patin \u00e0 glace, les descentes en luge et les balades en raquette sont \u00e0 l'honneur.\n\nCette nouvelle promotion comprendra 14 chalets de 4.5 \u00e0 5.5 pi\u00e8ces. Spacieux, ils b\u00e9n\u00e9ficieront de tout le confort et l'efficience \u00e9nerg\u00e9tique des constructions neuves actuelles.\n\nCe chalet de 4.5 pi\u00e8ces est compos\u00e9 de 3 niveaux; au premier \u00e9tage se trouvent 3 chambres confortables, dont 1 suite parentale dot\u00e9e d'une salle de douche privative, et une salle de bain suppl\u00e9mentaire.\nAu rez-de-chauss\u00e9e, la cuisine s'ouvre sur le coin repas et un s\u00e9jour accueillant cr\u00e9e un espace de vie convivial et lumineux. Un WC invit\u00e9 et un r\u00e9duit se situent \u00e9galement \u00e0 cet \u00e9tage.\n\nAu Sous-sol un local technique, une buanderie privative et une cave compl\u00e8tent les commodit\u00e9s de ce chalet.\n\nDe plus, vous pourrez profiter d'un balcon et d'une terrasse offrant une vue sur la beaut\u00e9 naturelle environnante.\nCe bien d'exception est \u00e9galement dot\u00e9 de deux places de parking (CHF 40'000.- en sus du prix de vente)\nEt un abris PC sera con\u00e7u pour tous les propri\u00e9taires.\n\nLa vente de ce chalet est autoris\u00e9e aux \u00e9trangers et peut servir de r\u00e9sidence secondaire.\n\nNe manquez pas cette occasion de vous offrir un morceau de paradis!\n\nSite internet: https://residencedesjoncs.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Chalet",
            "1619 Les Paccots",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "155 m2 (habitables)",
            "4437 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2026",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38381.38381.38381",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961252/images/Detail/24762506.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961252/images/Detail/24762507.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961252/images/Detail/24762518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961252/images/Detail/24770293.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961252/images/Detail/24762519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961252/images/Detail/24770294.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961252/images/Detail/24762520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961252/images/Detail/24770292.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961252/images/Detail/24770291.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/les-paccots/cogestim-tour-peilz-283/residence-joncschalet-neuf-45-pieceslot-a3-961252",
        "link2": "https://residencedesjoncs.ch/"
    },
    {
        "price": 935000,
        "addresses": [
            "1619 Les Paccots, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "R\u00e9sidence des JoncsChalet de 5.5 pi\u00e8ces Lots B8\nImplant\u00e9e sur une parcelle de 4'437 m2 situ\u00e9e dans le charmant village des Paccots, aux pieds des pistes de ski, la promotion des Chalets \u00ab R\u00e9sidence des Joncs \u00bb comblera tous les amateurs d'espaces verts.\n\nLe village offre aux amoureux de la nature une multitude de possibilit\u00e9s de randonn\u00e9es et durant les saisons froides tous les sports d'hiver sont accessibles : le ski, le patin \u00e0 glace, les descentes en luge et les balades en raquette sont \u00e0 l'honneur.\n\nCette nouvelle promotion comprendra 14 chalets de 4.5 \u00e0 5.5 pi\u00e8ces. Spacieux, ils b\u00e9n\u00e9ficieront de tout le confort et l'efficience \u00e9nerg\u00e9tique des constructions neuves actuelles.\n\nCe chalet de 4.5 pi\u00e8ces est compos\u00e9 de 3 niveaux; au premier \u00e9tage se trouvent 3 chambres confortables, dont 1 suite parentale dot\u00e9e d'une salle de douche privative, et une salle de bain suppl\u00e9mentaire.\nAu rez-de-chauss\u00e9e, la cuisine s'ouvre sur le coin repas et un s\u00e9jour accueillant cr\u00e9e un espace de vie convivial et lumineux. Un WC invit\u00e9 et un r\u00e9duit se situent \u00e9galement \u00e0 cet \u00e9tage.\n\nAu Sous-sol un local technique, une buanderie privative et une cave compl\u00e8tent les commodit\u00e9s de ce chalet.\n\nDe plus, vous pourrez profiter d'un balcon et d'une terrasse offrant une vue sur la beaut\u00e9 naturelle environnante.\nCe bien d'exception est \u00e9galement dot\u00e9 de deux places de parking (CHF 40'000.- en sus du prix de vente)\nEt un abris PC sera con\u00e7u pour tous les propri\u00e9taires.\n\nLa vente de ce chalet est autoris\u00e9e aux \u00e9trangers et peut servir de r\u00e9sidence secondaire.\n\nNe manquez pas cette occasion de vous offrir un morceau de paradis!\n\nSite internet: https://residencedesjoncs.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Chalet",
            "1619 Les Paccots",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "168 m2 (habitables)",
            "4437 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponible d\u00e8s le 31.12.2026",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38386.38386.38386",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961255/images/Detail/24762508.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961255/images/Detail/24762516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961255/images/Detail/24773122.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961255/images/Detail/24762510.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961255/images/Detail/24773119.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961255/images/Detail/24773121.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961255/images/Detail/24773120.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961255/images/Detail/24762515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961255/images/Detail/24762517.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/les-paccots/cogestim-tour-peilz-283/residence-joncschalet-55-pieces-lots-b8-961255",
        "link2": "https://residencedesjoncs.ch/"
    },
    {
        "price": 880000,
        "addresses": [
            "1619 Les Paccots, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "R\u00e9sidence des JoncsChalet de 4.5 pi\u00e8cesLot A12\nImplant\u00e9e sur une parcelle de 4'437 m2 situ\u00e9e dans le charmant village des Paccots, aux pieds des pistes de ski, la promotion des Chalets \u00ab R\u00e9sidence des Joncs \u00bb comblera tous les amateurs d'espaces verts.\n\nLe village offre aux amoureux de la nature une multitude de possibilit\u00e9s de randonn\u00e9es et durant les saisons froides tous les sports d'hiver sont accessibles : le ski, le patin \u00e0 glace, les descentes en luge et les balades en raquette sont \u00e0 l'honneur.\n\nCette nouvelle promotion comprendra 14 chalets de 4.5 \u00e0 5.5 pi\u00e8ces. Spacieux, ils b\u00e9n\u00e9ficieront de tout le confort et l'efficience \u00e9nerg\u00e9tique des constructions neuves actuelles.\n\nCe chalet de 4.5 pi\u00e8ces est compos\u00e9 de 3 niveaux; au premier \u00e9tage se trouvent 3 chambres confortables, dont 1 suite parentale dot\u00e9e d'une salle de douche privative, et une salle de bain suppl\u00e9mentaire.\nAu rez-de-chauss\u00e9e, la cuisine s'ouvre sur le coin repas et un s\u00e9jour accueillant cr\u00e9e un espace de vie convivial et lumineux. Un WC invit\u00e9 et un r\u00e9duit se situent \u00e9galement \u00e0 cet \u00e9tage.\n\nAu Sous-sol un local technique, une buanderie privative et une cave compl\u00e8tent les commodit\u00e9s de ce chalet.\n\nDe plus, vous pourrez profiter d'un balcon et d'une terrasse offrant une vue sur la beaut\u00e9 naturelle environnante.\nCe bien d'exception est \u00e9galement dot\u00e9 de deux places de parking (CHF 40'000.- en sus du prix de vente)\nEt un abris PC sera con\u00e7u pour tous les propri\u00e9taires.\n\nLa vente de ce chalet est autoris\u00e9e aux \u00e9trangers et peut servir de r\u00e9sidence secondaire.\n\nNe manquez pas cette occasion de vous offrir un morceau de paradis!\n\nSite internet: https://residencedesjoncs.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Chalet",
            "1619 Les Paccots",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "154 m2 (habitables)",
            "4437 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2026",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38390.38390.38390",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961258/images/Detail/24773126.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961258/images/Detail/24773124.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961258/images/Detail/24773123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961258/images/Detail/24762513.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961258/images/Detail/24762511.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961258/images/Detail/24762512.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961258/images/Detail/24762514.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961258/images/Detail/24773125.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/961258/images/Detail/24762509.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/les-paccots/cogestim-tour-peilz-283/residence-joncschalet-45-pieceslot-a12-961258",
        "link2": "https://residencedesjoncs.ch/"
    },
    {
        "price": 750000,
        "addresses": [
            "3280 Morat, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique villa d'angle 4.5 pi\u00e8ces avec jardin\nCette magnifique villa d'angle de 4.5 pi\u00e8ces, nich\u00e9e dans un quartier r\u00e9sidentiel paisible, a \u00e9t\u00e9 m\u00e9ticuleusement r\u00e9nov\u00e9e pour offrir un cadre de vie contemporain et confortable. Distingu\u00e9e par ses espaces ext\u00e9rieurs, sa luminosit\u00e9 et ses \u00e9quipements modernes, cette propri\u00e9t\u00e9 incarne le charme de la vie \u00e0 la suisse.\n\nLe spacieux s\u00e9jour cuisine de 42 m2 constitue le point central de la vie en famille. Il s'ouvre sur un jardin cl\u00f4tur\u00e9, cr\u00e9ant ainsi un espace ouvert id\u00e9al pour la d\u00e9tente et les r\u00e9ceptions. La terrasse, offrant une orientation parfaite, vous invite \u00e0 profiter d'une vue d\u00e9gag\u00e9e sur les environs.\n\nNe laissez pas passer l'opportunit\u00e9 de faire de cette propri\u00e9t\u00e9 votre nouveau chez-vous. Contactez-nous d\u00e8s maintenant pour organiser une visite.\n\n-----------------------------------------------------\nFaisant partie de la commune de Morat, Salvenach est une charmante localit\u00e9 offrant un cadre de vie exceptionnel. Cette localit\u00e9, attenante \u00e0 la ville historique de Morat, se trouve proche de toutes les \u00e9coles (en allemand et en fran\u00e7ais) et des principaux axes routiers (A1 et A12).\n\nMorat offre l'un des taux d'imposition les plus int\u00e9ressants du canton, ce qui en fait un choix attractif pour les r\u00e9sidents.\n\nLe lac de Morat est un v\u00e9ritable paradis pour les amateurs de sports nautiques, offrant une multitude d'activit\u00e9s estivales. Ne manquez pas le c\u00e9l\u00e8bre Festival des Lumi\u00e8res de Morat et la l\u00e9gendaire course Morat-Fribourg, des \u00e9v\u00e9nements culturels importants. D\u00e9couvrez la magnifique ville de Morat et ses remparts historiques, t\u00e9moins d'un riche pass\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "3280 Morat",
            "CHF 750'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "100 m2 (habitables)",
            "227 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2012",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence I-00XMQT-W-02TQVA",
            "Parking",
            "Piscine",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/987531/images/Detail/24734986.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/987531/images/Detail/24734988.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/987531/images/Detail/24734987.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/987531/images/Detail/24734983.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/987531/images/Detail/24734985.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/987531/images/Detail/24734982.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/987531/images/Detail/24734984.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/morat/engel-volkers-estavayer-lac-1601/magnifique-villa-angle-45-pieces-jardin-987531",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 585000,
        "addresses": [
            "Misery, Route de Courtilon 4"
        ],
        "description": "Spacieux appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces\nSpacieux appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces d'une superficie de 92m2 avec un balcon de 10 m2 au 1er \u00e9tage avec cave et 2 places de parc dans un parking souterrain \u00e0 vendre !\nL'appartement dispose :\nUn spacieux s\u00e9jour, cuisine, salon avec acc\u00e8s au balcon\nSalle \u00e0 manger acc\u00e8s balcon\n2 chambres\n1 chambre avec salle de douche privative\nSalle de bain avec baignoire\nCave\n2 places de parc dans un parking souterrain\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter d\u00e8s maintenant pour obtenir plus de renseignements ou pour organiser une visite.\n078/6278257\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Courtilon 4\n1721 Misery",
            "CHF 585'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "92 m2 (habitables)",
            "Construit en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Misery",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mav-immobilier-sarl-2049/986256/images/Detail/24487398.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mav-immobilier-sarl-2049/986256/images/Detail/24487403.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mav-immobilier-sarl-2049/986256/images/Detail/24487395.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mav-immobilier-sarl-2049/986256/images/Detail/24487402.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mav-immobilier-sarl-2049/986256/images/Detail/24487399.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mav-immobilier-sarl-2049/986256/images/Detail/24487401.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mav-immobilier-sarl-2049/986256/images/Detail/24487400.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mav-immobilier-sarl-2049/986256/images/Detail/24487397.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mav-immobilier-sarl-2049/986256/images/Detail/24487394.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mav-immobilier-sarl-2049/986256/images/Detail/24487396.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/misery/mav-immobilier-sarl-2049/spacieux-appartement-4-pieces-986256",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1190000,
        "addresses": [
            "1720 Corminboeuf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "SUPERBE ET MODERNE (MAISON A)\nNouvelle promotion de huit villas mitoyennes \u00e0 Corminboeuf. Une construction de qualit\u00e9 et moderne. Cette habitation vous s\u00e9duira par ses lignes pures et sobres et parfaitement orient\u00e9e pour une luminosit\u00e9 parfaite, finitions au gr\u00e9 du preneur. D\u00e9but des travaux environ fin 2023 pour une entr\u00e9e pr\u00e9vue une ann\u00e9e apr\u00e8s. Au rez-de-chauss\u00e9e: un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales, une cuisine agenc\u00e9e/salon/salle \u00e0 manger, une salle d'eau, une chambre et terrasse/jardin privatif. Au premier \u00e9tage: deux chambres, une chambre parentale avec dressing et salle d'eau, un hall et une salle d'eau.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- quatre chambres et un dressing\n- un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales\n- trois salles d'eau\n- un salon/salle \u00e0 manger/cuisine agenc\u00e9e\n- une terrasse / jardin privatif\n- deux parkings en sous-sol inclus dans le prix\n- une buanderie\n- une cave et un local technique\n- nouvelle construction\n- pompe \u00e0 chaleur et une panneaux photovolta\u00efques (charges faibles)\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: bonne\nEtat du b\u00e2timent: neuf\n\nSalles de bain: 3 (3 x WC / labavo / douche)\nSyst\u00e8me de chauffage: sol, pompe \u00e0 chaleur + panneaux photovolta\u00efques\nTransport publics: train, 300 m\nEcole: \u00e9coles primaires, 1 km / secondaire, 250 m\nCommerces: Denner / Migros, 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "1720 Corminboeuf",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "138 m2 (habitables)",
            "170 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323719",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012463/images/Detail/24781906.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012463/images/Detail/24781907.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012463/images/Detail/24781908.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012463/images/Detail/24781903.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012463/images/Detail/24781905.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012463/images/Detail/24781904.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/corminboeuf/betterhomes-schweiz-ag-611/superbe-moderne-maison-1012463",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/e39d33b368ebb4cdd7848db27f09edd6"
    },
    {
        "price": 350000,
        "addresses": [
            "1615 Bossonnens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Pour investisseur ou priv\u00e9\nCet appartement de 2,5 pi\u00e8ces (lot n\u00b0 3) se trouvera au rez-de-chauss\u00e9e de l'immeuble.\n\nCe nouveau projet pr\u00e9voit la cr\u00e9ation de 8 appartements r\u00e9partis sur 3 niveaux. Le b\u00e2timent comprendra trois logements de 2,5 pces, 3,5 pces et 4,5 pces au rez-de-chauss\u00e9e et au 1er \u00e9tage, ainsi que deux appartements de 3,5 pces et 4,5 pces dans les combles.\n\nDes mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 choisis pour ce projet. Les appartements se voudront modernes, lumineux et confortables; ils b\u00e9n\u00e9ficieront d'une r\u00e9partition int\u00e9rieure optimale.\n\nLes budgets de finitions permettront \u00e0 chacun des propri\u00e9taires de terminer leur logement avec un niveau de finitions sup\u00e9rieur. Choix des finitions au gr\u00e9 du preneur.\n\nLe lot n\u00b0 3 se distribuera de la mani\u00e8re suivante :\n\nEntr\u00e9e\nPi\u00e8ce \u00e0 vivre comprenant la cuisine ouverte sur le coin \u00e0 manger et le s\u00e9jour, avec sortie sur la terrasse\nGrande chambre \u00e0 coucher\nSalle de bains\n\nL'appartement jouira d'une jolie terrasse et d'un coin \"jardin\".\n\nUne cave au sous-sol est attribu\u00e9e \u00e0 l'appartement.\n\nDes places \"v\u00e9los\" seront \u00e0 disposition des propri\u00e9taires dans le sous-sol.\n\nUne place de parc dans le parking sous-terrain est vendue \u00e0 CHF 25'000.-, en compl\u00e9ment du prix de vente.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1615 Bossonnens",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "47 m2 (habitables)",
            "6 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "51 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1193859",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vb-immobilier-733/1012321/images/Detail/24779491.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vb-immobilier-733/1012321/images/Detail/24779492.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/bossonnens/vb-immobilier-733/investisseur-ou-prive-1012321",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 490000,
        "addresses": [
            "1700 Fribourg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique appartement enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en Vieille-Ville de Fribourg\nCet appartement de 2.5 pi\u00e8ces profite d'une situation exceptionnelle en Vieille-Ville de Fribourg.\n\n- 2.5 pi\u00e8ces d'environ 63 m\u00b2\n- Dressing \u00e0 l'entr\u00e9e\n- Terrasse d'une surface d'environ 30 m\u00b2\n- Orient\u00e9 Sud-Est\n- Vue sur la cath\u00e9drale et la ville de Fribourg",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1700 Fribourg",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "62 m2 (habitables)",
            "Construit en 1980",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 036461",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/1012748/images/Detail/24785947.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/1012748/images/Detail/24785948.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/1012748/images/Detail/24785946.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/1012748/images/Detail/24785951.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/1012748/images/Detail/24785949.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/1012748/images/Detail/24785950.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/1012748/images/Detail/24785944.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/1012748/images/Detail/24785945.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/fribourg/cardis-fribourg-434/magnifique-appartement-entierement-renove-vieille-ville-fribourg-1012748",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1195000,
        "addresses": [
            "1566 St-Aubin FR, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "VILLA INDIVIDUELLE AVEC SPACIEUX JARDIN\nAvec ses 6.5-pi\u00e8ces, cette maison offre un espace de vie g\u00e9n\u00e9reux de 186 m\u00b2. Avec sa parcelle de 795 m\u00b2, elle est situ\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel calme et agr\u00e9able. La cuisine ouverte sur le s\u00e9jour spacieux de plus de 40 m\u00b2 vous permettra de profiter de moments conviviaux en famille. La suite parentale de 17 m\u00b2 avec dressing, salle de bains et balcon offre un espace priv\u00e9 id\u00e9al. Les trois autres chambres \u00e0 coucher de 12 m\u00b2, 16 m\u00b2 et 16 m\u00b2 ainsi que le bureau/chambre \u00e0 coucher de 8.4 m\u00b2 vous offriront tout l'espace n\u00e9cessaire pour accueillir votre famille et vos invit\u00e9s. La maison dispose \u00e9galement d'une salle de bains avec baignoire, douche et WC, ainsi qu'un WC-visiteurs.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- quartier r\u00e9sidentiel\n- cuisine ouverte sur s\u00e9jour de plus de 40 m\u00b2\n- 1 suite parentale de 17 m\u00b2 avec dressing, salle de bains et balcon\n- 3 chambres \u00e0 coucher (12 m\u00b2 / 16 m\u00b2 / 16 m\u00b2)\n- 1 bureau / chambre \u00e0 coucher 8.4 m\u00b2\n- 1 salle de bains avec baignoire, douche et WC\n- 1 WC visiteurs\n- 1 pi\u00e8ce au sous sol de 15 m\u00b2\n- 1 garage et places de parc ext\u00e9rieures\n- disponible de suite ou \u00e0 convenir\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite gratuite!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: quartier r\u00e9sidentiel et calme\nEtat du b\u00e2timent: bon\n\nSalles de bain: 2 (1 x baignoire / douche / WC / lavabo, 1 x douche / WC / lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage: Pompe \u00e0 chaleur avec sonde g\u00e9othermique\nTransport publics: bus, 300 m\nEcole: \u00e9cole primaire, 2 km\nCommerces: commerces, 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1566 St-Aubin FR",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "186 m2 (habitables)",
            "795 m3",
            "795 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323721",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012465/images/Detail/24781915.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012465/images/Detail/24781917.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012465/images/Detail/24781916.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012465/images/Detail/24781918.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/st-aubin-fr/betterhomes-schweiz-ag-611/villa-individuelle-spacieux-jardin-1012465",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/e6468608636348c1e6034387ebae0cc1"
    },
    {
        "price": 340000,
        "addresses": [
            "Farvagny-le-Grand, Route de Kaisa 5-7"
        ],
        "description": "Appartement de 2.5 pi\u00e8ces \u00e0 Farvagny-le-Grand (Gibloux)\nAppartement de 2.5 pi\u00e8ces - 55 m2 - Commune du Gibloux\n\nAppartement de 2.5 pi\u00e8ces de 55 m2 au rez-de-chauss\u00e9e \u00e0 Farvagny-le-Grand, commune du Gibloux. Le bien dispose d'une spacieuse chambre de plus de 12 m2, de rangements encastr\u00e9s \u00e0 l'entr\u00e9e du bien ainsi que d'un grand s\u00e9jour ouvert sur la cuisine offrant un acc\u00e8s \u00e0 la terrasse de 8 m2. Le logement b\u00e9n\u00e9ficie d'un droit d'usage exclusif pour 115 m2 de jardin privatif. Une salle de douche compl\u00e8te le tout.\n\nPossibilit\u00e9 d'acqu\u00e9rir une place de parc dans le parking souterrain pour CHF 30'000.00.\n\nAnnonce et informations non-contractuelles.\n\nNous nous tenons \u00e0 votre disposition en cas de questions ou dans le but de fixer une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Kaisa 5-7\n1726 Farvagny-le-Grand",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "55 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 65.80.80.001",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-de-fribourg-sa-69/1011613/images/Detail/24771241.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-de-fribourg-sa-69/1011613/images/Detail/24771239.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-de-fribourg-sa-69/1011613/images/Detail/24771240.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-de-fribourg-sa-69/1011613/images/Detail/24771242.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-de-fribourg-sa-69/1011613/images/Detail/24771243.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/farvagny-grand/regie-fribourg-69/appartement-25-pieces-farvagny-grand-gibloux-1011613",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1365000,
        "addresses": [
            "Bulle, Chemin du Mot\u00e9lon"
        ],
        "description": "Villa jumel\u00e9e de 5,5 pi\u00e8ces\nPREPAREZ-VOUS : L'AVENTURE DES COLLINES DE JERICHO DEBUTE BIENT\u00d4T !\n\nBienvenue aux \"Collines de J\u00e9richo\", votre nouvel havre de paix au c\u0153ur du prestigieux quartier souvent compar\u00e9 au \"Beverly Hills\" de Bulle. Perch\u00e9 sur les flancs de la colline de J\u00e9richo, ce projet jouit d'une des derni\u00e8res adresses privil\u00e9gi\u00e9es en ville, tout en offrant une proximit\u00e9 rare avec la nature \u2014 l'attrayante for\u00eat de Bouleyres et les rives apaisantes du lac de la Gruy\u00e8re.\n\nCF Immobilier est fier de pr\u00e9senter ce remarquable ensemble de six villas jumel\u00e9es de standing, chacune disposant de 5,5 pi\u00e8ces, accompagn\u00e9es de jardins privatifs aux dimensions vari\u00e9es et de terrasses permettant de jouir d'une vue exceptionnelle. Avec des surfaces et des volumes g\u00e9n\u00e9reusement am\u00e9nag\u00e9s, ces demeures sont con\u00e7ues pour surpasser vos d\u00e9sirs et r\u00e9pondre \u00e0 vos attentes en mati\u00e8re de confort.\n\nCe projet se dresse majestueusement, offrant une orientation unique et un panorama \u00e0 couper le souffle. Vous serez enchant\u00e9s par la vue imprenable sur les Pr\u00e9alpes, et tout particuli\u00e8rement sur notre fiert\u00e9 locale, le Mol\u00e9son.\n\nSa position strat\u00e9gique, \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville, de l'autoroute et des transports publics, rend \"Les Collines de J\u00e9richo\" un lieu de r\u00e9sidence privil\u00e9gi\u00e9 et unique. Vous n'\u00eates jamais loin de l'effervescence urbaine, tout en jouissant d'un quotidien paisible entour\u00e9 d'une nature luxuriante.\n\nPourquoi se contenter de moins ? Faites de ces r\u00e9sidences votre nouvelle adresse et embrassez un quotidien o\u00f9 le bien-\u00eatre c\u00f4toie l'exceptionnelle beaut\u00e9 paysag\u00e8re, sans jamais \u00eatre loin du c\u0153ur vibrant de la ville.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "Chemin du Mot\u00e9lon\n1630 Bulle",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "214 m2 (habitables)",
            "52 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "29 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 6800.683_5",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013673/images/Detail/24797044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013673/images/Detail/24797053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013673/images/Detail/24797047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013673/images/Detail/24797050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013673/images/Detail/24797055.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013673/images/Detail/24797051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013673/images/Detail/24797052.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013673/images/Detail/24797046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013673/images/Detail/24797049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013673/images/Detail/24797045.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013673/images/Detail/24797048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013673/images/Detail/24797054.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/bulle/cf-immobilier-compagnie-fonciere-bulle-62/villa-jumelee-55-pieces-1013673",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 830700,
        "addresses": [
            "Tentlingen, Sonnhalde"
        ],
        "description": "4 villas contigu\u00ebs, sur plan, jouissant d'un magnifique d\u00e9gagement\nDans la commune de Tinterin (Tentlingen en allemand), \u00e0 quelques minutes seulement de Marly, nous vous proposons un nouveau projet de 4 villas \u00e0 vendre sur plan.\n\nSitu\u00e9es dans un quartier de villas, elles jouissant d'un emplacement agr\u00e9able, en bordure de zone verte et avec une jolie vue.\n\nLes plans, \u00e9tudi\u00e9s de mani\u00e8re optimale, proposent un entr\u00e9e par le sous-sol (directement depuis les places de parc); le rez est compos\u00e9e d'une grande pi\u00e8ce \u00e0 vivre enti\u00e8rement ouverte d'environ 60 m2 donnant acc\u00e8s \u00e0 une grande terrasse et \u00e0 un jardin. A l'\u00e9tage, il est propos\u00e9 2 variantes: 4 chambres ainsi qu'une grande salle d'eau compos\u00e9e de baignoire et douche ou 3 chambres ainsi que 2 salles d'eau (dont 1 parentale). Le sous-sol, en plus de l'entr\u00e9e, offre un WC s\u00e9par\u00e9, un disponible avec fen\u00eatre, une buanderie, une cave et un local technique.\n\n2 places de parc couvertes ainsi que des places ext\u00e9rieures viennent compl\u00e9ter ces belles villas.\n\nLes villas sont propos\u00e9es aux prix suivants:\n- villa H: CHF 911'500\n- villa I: CHF 835'700\n- villa J: CHF 830'700\n- villa K: CHF 891'500\n\nContactez-vous pour un rendez-vous!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Sonnhalde\n1734 Tentlingen",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "150 m2 (habitables)",
            "306 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4814599"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-hirt-sarl-1142/1013248/images/Detail/24791642.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-hirt-sarl-1142/1013248/images/Detail/24791639.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-hirt-sarl-1142/1013248/images/Detail/24791640.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-hirt-sarl-1142/1013248/images/Detail/24791636.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-hirt-sarl-1142/1013248/images/Detail/24791643.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-hirt-sarl-1142/1013248/images/Detail/24791641.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-hirt-sarl-1142/1013248/images/Detail/24791644.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-hirt-sarl-1142/1013248/images/Detail/24791645.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-hirt-sarl-1142/1013248/images/Detail/24791638.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-hirt-sarl-1142/1013248/images/Detail/24791637.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/tentlingen/gerance-hirt-sarl-1142/4-villas-contigues-plan-jouissant-magnifique-degagement-1013248",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "1527 Villeneuve FR, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "NEUVE AVEC POMPE A CHALEUR ET PANNEAUX SOLAIRE\nMagnifique maison jumelle de 160 m\u00b2, \u00e9cologique sur une parcelle de 846 m\u00b2, \u00e0 Villeneuve (FR). La fin de la construction est pr\u00e9vue pour fin d'ann\u00e9e. La maison est construite sur trois niveaux avec un rez-inf\u00e9rieur et une grande terrasse. Elle dispose \u00e9galement d'un grand jardin d'approximativement 600 m\u00b2. Les mat\u00e9riaux utilis\u00e9s pour la construction sont haut de gamme, et la maison est \u00e9quip\u00e9e d'une pompe \u00e0 chaleur et de panneaux photovolta\u00efques, ce qui la rend tr\u00e8s \u00e9conomique. De plus, elle dispose de deux places de parc sous un couvert et un chargeur pour voiture \u00e9lectrique. Cette maison est id\u00e9ale pour les familles cherchant un endroit spacieux, moderne, calme et \u00e9cologique pour y vivre.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- surface pond\u00e9r\u00e9e de 195 m\u00b2\n- grande terrasse avec jardin et vue d\u00e9gag\u00e9e (parcelle non constructible devant)\n- pompe \u00e0 chaleur et panneaux photovolta\u00efques\n- deux places sous couvert avec chargeur pour voiture \u00e9lectrique\n- sous-sol avec rangement et cave\n- situation calme\n- etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: Villeneuve est une commune associ\u00e9e \u00e0 la nouvelle commune de Surpierre. La commune de Villeneuve est situ\u00e9e dans le canton de Fribourg.\nEtat du b\u00e2timent: construction neuve\n\nSalles de bain: 2 (1 x douche / WC / lavabo, 1 x douche / WC / lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage: Pompe a chaleur et panneaux photovolta\u00efques\nTransport publics: bus, 250 m\nEcole: \u00e9cole primaire / secondaire, 2 km\nCommerces: Coop / Migros, 4 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "1527 Villeneuve FR",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "160 m2 (habitables)",
            "750 m3",
            "867 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323974",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013532/images/Detail/24795803.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013532/images/Detail/24795809.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013532/images/Detail/24795810.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013532/images/Detail/24795812.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013532/images/Detail/24795811.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/villeneuve-fr/betterhomes-schweiz-ag-611/neuve-pompe-chaleur-panneaux-solaire-1013532",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/b682e80d97cbab312dc288e7d9dd9a70"
    },
    {
        "price": 570000,
        "addresses": [
            "1614 Granges (Veveyse), Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Promotion de 6 appartements de 3.5 pi\u00e8ces - PERMIS EN FORCE - OPPORTUNIT\u00c9 \u00c0 NE PAS MANQUER\nParfaitement situ\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel b\u00e9n\u00e9ficiant d'un environnement privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 350 m. du centre du village de Granges, ce projet immobilier de 6 appartements neufs est vendu sur plan. Il b\u00e9n\u00e9ficie d'une architecture \u00e0 la fois moderne et villageoise le tout dans un cadre tranquille et verdoyant.\n\nR\u00e9pondant \u00e0 des crit\u00e8res de qualit\u00e9 et de confort, cette r\u00e9alisation en ossature bois propose tous les atouts recherch\u00e9s par des futurs propri\u00e9taires souhaitant b\u00e9n\u00e9ficier des avantages ind\u00e9niables d'une vie villageoise tout en \u00e9tant \u00e0 proximit\u00e9 des centres-villes.\n\nLes appartements ont \u00e9t\u00e9 soigneusement configur\u00e9s afin d'optimiser les espaces de vie mis en valeur par une luminosit\u00e9 naturelle. Les distributions int\u00e9rieures sont fonctionnelles et optimales offrant de vraies pi\u00e8ces agr\u00e9ables \u00e0 vivre au quotidien.\n\nChaque appartement au rez-de-chauss\u00e9e disposera d'une surface habitable de 76 m2 et d'une terrasse de 30 m2 - Lot 1 et 2.\n\nTous les lots appartements au premier et deuxi\u00e8me \u00e9tage disposeront d'une surface habitable de 76 m2 et d'un balcon de 3.4 m2 - lots 3,4,5 et 6.\n\nLa production de chaleur est effectu\u00e9e par une pompe \u00e0 chaleur air-eau ainsi que des panneaux solaires et est distribu\u00e9e par chauffage au sol.\n\nLa r\u00e9sidence se trouve \u00e0 5 min \u00e0 pied de l'arr\u00eat de bus. L'hypercentre de Vevey est situ\u00e9 \u00e0 18 min en voiture et Forel Ch\u00e2tel-Saint-Denis tous deux respectivement \u00e0 10 min. en voiture.\n\nPrix appartements sans place de parc :\n\n1 cave par appartement 1 place de parc ext\u00e9rieure couverte en sus \u00e0 25'000.- / unit\u00e9\n\nLot 1 CHF 590'000.- Rez-de-chauss\u00e9e : terrasse 3.5 pi\u00e8ces\nLot 2 CHF 590'000.- Rez-de-chauss\u00e9e : terrasse 3.5 pi\u00e8ces\nLot 3 CHF 570'000.- Premier \u00e9tage - balcon 3.5 pi\u00e8ces\nLot 4 CHF 570'000.- Premier \u00e9tage - balcon 3.5 pi\u00e8ces\nLot 5 CHF 580'000.- Deuxi\u00e8me \u00e9tage - balcon 3.5 pi\u00e8ces\nLot 6 CHF 580'000.- Deuxi\u00e8me \u00e9tage - balcon 3.5 pi\u00e8ces\n\nDisposition :\n\n- 2 chambres \u00e0 coucher\n- 2 douches italiennes\n- 1 cuisine - salon- s\u00e9jour -living\n- Balcon ou terrasse\n- 1 WC\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour plus d'informations ainsi que l'organisation d'un premier rendez-vous selon vos disponibilit\u00e9s.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1614 Granges (Veveyse)",
            "CHF 570'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "76 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2024-2"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1012610/images/Detail/24784301.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1012610/images/Detail/24784297.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1012610/images/Detail/24784307.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1012610/images/Detail/24784302.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1012610/images/Detail/24784299.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1012610/images/Detail/24784304.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1012610/images/Detail/24784298.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1012610/images/Detail/24784300.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1012610/images/Detail/24784303.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1012610/images/Detail/24784305.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1012610/images/Detail/24784306.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/granges-veveyse/murith-immobilier-sarl-1890/promotion-6-appartements-35-pieces-permis-force-opportunite-ne-pas-manquer-1012610",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1160000,
        "addresses": [
            "1720 Corminboeuf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "SUPERBE ET CHARGES \u00c9CONOMIQUES (MAISON B)\nNouvelle promotion de huit villas mitoyennes \u00e0 Corminboeuf. Une construction de qualit\u00e9 et moderne. Cette habitation vous s\u00e9duira par ses lignes pures et sobres et parfaitement orient\u00e9es pour une luminosit\u00e9 parfaite, finitions au gr\u00e9 du preneur. D\u00e9but des travaux environ fin 2023 pour une entr\u00e9e pr\u00e9vue une ann\u00e9e apr\u00e8s. Au rez-de-chauss\u00e9e: un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales, une cuisine agenc\u00e9e/salon/salle \u00e0 manger, une salle d'eau, une chambre et terrasse/jardin privatif. Au premier \u00e9tage: deux chambres, une chambre parentale avec dressing et salle d'eau, un hall et une salle d'eau.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- quatre chambres et un dressing\n- un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales\n- trois salles d'eau\n- un salon/salle \u00e0 manger/cuisine agenc\u00e9e\n- une terrasse/jardin privatif\n- deux parkings en sous-sol inclus dans le prix\n- une buanderie\n- une cave et un local technique\n- nouvelle construction\n- pompe \u00e0 chaleur et une panneaux photovolta\u00efques (charges faibles)\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: bonne\nEtat du b\u00e2timent: neuf\n\nSalles de bain: 3 (3 x WC / labavo / douche)\nSyst\u00e8me de chauffage: sol, pompe \u00e0 chaleur + panneaux photovolta\u00efques\nTransport publics: train, 300 m\nEcole: \u00e9coles primaires, 1 km / secondaire, 250 m\nCommerces: Denner / Migros, 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "1720 Corminboeuf",
            "CHF 1'160'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "138 m2 (habitables)",
            "170 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323725",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012468/images/Detail/24781934.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012468/images/Detail/24781933.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012468/images/Detail/24781935.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012468/images/Detail/24781932.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012468/images/Detail/24781936.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012468/images/Detail/24781931.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/corminboeuf/betterhomes-schweiz-ag-611/superbe-charges-economiques-maison-b-1012468",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/ed7a21bb7ef66e4fef9772c5c768ddaf"
    },
    {
        "price": 370000,
        "addresses": [
            "Treyvaux, Route d'Essert 31"
        ],
        "description": "1733 Treyvaux, R\u00e9f 4835557\nD\u00e9couvrez le confort et l'\u00e9l\u00e9gance au c\u0153ur de Treyvaux !\nBienvenue dans cette perle architecturale, un appartement neuf de 2.5 pi\u00e8ces nich\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble moderne de 10 appartements en PPE, offrant une exp\u00e9rience de vie contemporaine au coeur du village de Treyvaux.\n\nLocalisation centrale, commodit\u00e9s accessibles\nCet appartement id\u00e9alement situ\u00e9 vous offre un acc\u00e8s privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 toutes les commodit\u00e9s, du magasin Coop au restaurant, \u00e9cole et au th\u00e9\u00e2tre local. Le dynamique village de Treyvaux, parfaitement positionn\u00e9 entre Bulle et Fribourg, assure un acc\u00e8s rapide \u00e0 l'autoroute Rossens en seulement 7 minutes, facilitant vos d\u00e9placements, dans une r\u00e9gion en plein d\u00e9veloppement.\n\nCadre de vie paisible \u00e0 la campagne\nL'emplacement au centre du village offre un calme inestimable et une pl\u00e9thore d'activit\u00e9s en ext\u00e9rieur pour les amateurs de nature. Profitez d'une atmosph\u00e8re sereine et de magnifiques paysages, tout en ayant la ville \u00e0 port\u00e9e de main.\n\nDesign raffin\u00e9 et avant-gardiste\nCe appartement de 54 m\u00e8tres carr\u00e9s impressionne par son design avant-gardiste. La g\u00e9n\u00e9reuse loggia de 11 m\u00e8tres carr\u00e9s est un espace ext\u00e9rieur exclusif, parfait pour se d\u00e9tendre propose une vue \u00e0 couper le souffler. \u00c0 l'int\u00e9rieur, d\u00e9couvrez une grande chambre, une salle de bain \u00e9quip\u00e9e pour une colonne de lavage ainsi qu'une cuisine ouverte s'int\u00e9grant harmonieusement au s\u00e9jour, favorisant convivialit\u00e9 et modernit\u00e9.\n\n\u00c9quipements compl\u00e9mentaires\nChaque appartement b\u00e9n\u00e9ficie de stores \u00e9lectriques, d'une cave privative avec une prise pour les rangements et d'une place de parking couverte pour votre confort et votre tranquillit\u00e9 d'esprit. Votre borne \u00e9lectrique est d\u00e9j\u00e0 pr\u00eatre \u00e0 \u00eatre install\u00e9e.\n\nQualit\u00e9 de construction exemplaire\nCette r\u00e9sidence est un exemple du confort moderne. L'immeuble est construit selon les derni\u00e8res normes, un chauffage par pompe \u00e0 chaleur et des panneaux solaires, garantissant une empreinte \u00e9cologique r\u00e9duite et des \u00e9conomies d'\u00e9nergie substantielles.\n\nVisitez votre futur foyer\nCe bien exceptionnel est une invitation \u00e0 vivre une exp\u00e9rience de vie unique \u00e0 Treyvaux. Son mariage entre localisation pratique, design contemporain et environnement paisible en fait une opportunit\u00e9 \u00e0 ne pas manquer. Prenez rendez-vous d\u00e8s maintenant pour d\u00e9couvrir de vos propres yeux ce que cet appartement a \u00e0 offrir.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route d'Essert 31\n1733 Treyvaux",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "54 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4835557",
            "Nouvelle construction",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013675/images/Detail/24797136.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013675/images/Detail/24797131.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013675/images/Detail/24797137.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013675/images/Detail/24797135.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013675/images/Detail/24797139.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013675/images/Detail/24797130.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013675/images/Detail/24797132.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013675/images/Detail/24797129.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013675/images/Detail/24797133.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013675/images/Detail/24797134.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/treyvaux/vif-immobilier-sarl-2138/1733-treyvaux-4835557-1013675",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 840000,
        "addresses": [
            "1618 Ch\u00e2tel-St-Denis, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "CH\u00c2TEL-ST-DENIS (FR) - tr\u00e8s bel appartement de 114 m2 au rdc avec terrasse et jardin\nA Ch\u00e2tel-Saint-Denis, tr\u00e8s bel appartement au rdc de 114 m2 avec terrasse et jardin\nA quelques pas de la gare, des commerces et du coeur de la ville, voici un appartement spacieux et lumineux avec 3 chambres (dont 1 en suite), 2 salles de bains et un beau jardin sur le devant.\n\nOrient\u00e9 plein sud, il est id\u00e9al pour des personnes avec enfants, avec son acc\u00e8s ais\u00e9 (au rez-de-chauss\u00e9e) et son jardin de pr\u00e8s de 140 m2.\n\nConstruit en 2007, il est configur\u00e9 comme suit :\n- 1 long corridor d'entr\u00e9e avec armoires murales pratiques, desservant la partie nuit et le s\u00e9jour\n- 1 s\u00e9jour d'env. 27 m2 avec porte-fen\u00eatre donnant sur le jardin\n- 1 cuisine/salle \u00e0 manger de 18 m2 env. toute \u00e9quip\u00e9e (Miele pour l'\u00e9lectro-m\u00e9nager et Liebherr pour le frigo neuf) avec plan de travail en granit\n- 1 chambre de 14 m2 env. avec armoires murales et salle de bains en suite avec douche et wc\n- 2 chambres \u00e0 coucher de 11 m2 env.\n- 1 salle de bains avec douche et wc\n- 1 terrasse de 26 m2 env.\n\nCet appartement se veut pratique et fonctionnel. Il offre \u00e9galement cette verdure environnante qui permet de faire son coin barbecue et plaisance durant l'\u00e9t\u00e9.\n\nLe chauffage est au sol, au gaz. Les doubles vitrages sont en pvc.\n\nLes frais PPE s'\u00e9l\u00e8vent \u00e0 Fr. 458.--/mois + Fr. 22.--/mois pour les places de parc.\n\nIl y a une place de parc int\u00e9rieure (garage souterrain) et une place ext\u00e9rieure vendues en sus au prix de Fr. 40'000.-- pour les deux.\n\nDisponibilit\u00e9 : d\u00e9but 2025.\n\nCONTACTEZ S. GRANGE OU A POUR TOUTE INFORMATION COMPLEMENTAIRE ET POUR ORGANISER UNE VISITE.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1618 Ch\u00e2tel-St-Denis",
            "CHF 840'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "114 m2 (habitables)",
            "Construit en 2007",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1342967.c1e5439f-9444-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infinimmo-sarl-1432/1012611/images/Detail/24784324.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infinimmo-sarl-1432/1012611/images/Detail/24784326.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infinimmo-sarl-1432/1012611/images/Detail/24784325.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infinimmo-sarl-1432/1012611/images/Detail/24784322.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infinimmo-sarl-1432/1012611/images/Detail/24784329.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infinimmo-sarl-1432/1012611/images/Detail/24784327.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infinimmo-sarl-1432/1012611/images/Detail/24784330.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infinimmo-sarl-1432/1012611/images/Detail/24784323.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/infinimmo-sarl-1432/1012611/images/Detail/24784328.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/chatel-st-denis/infinimmo-sarl-1432/chatel-st-denis-fr-tres-bel-appartement-114-rdc-terrasse-jardin-1012611",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 375000,
        "addresses": [
            "Treyvaux, Route d'Essert 31"
        ],
        "description": "1733 Treyvaux, R\u00e9f 4835563\nD\u00e9couvrez le confort et l'\u00e9l\u00e9gance au c\u0153ur de Treyvaux !\nBienvenue dans cette perle architecturale, un appartement neuf de 2.5 pi\u00e8ces nich\u00e9 au troisi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble moderne de 10 appartements en PPE, offrant une exp\u00e9rience de vie contemporaine au coeur du village de Treyvaux.\n\nLocalisation centrale, commodit\u00e9s accessibles\nCet appartement id\u00e9alement situ\u00e9 vous offre un acc\u00e8s privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 toutes les commodit\u00e9s, du magasin Coop au restaurant, \u00e9cole et au th\u00e9\u00e2tre local. Le dynamique village de Treyvaux, parfaitement positionn\u00e9 entre Bulle et Fribourg, assure un acc\u00e8s rapide \u00e0 l'autoroute Rossens en seulement 7 minutes, facilitant vos d\u00e9placements, dans une r\u00e9gion en plein d\u00e9veloppement.\n\nCadre de vie paisible \u00e0 la campagne\nL'emplacement au centre du village offre un calme inestimable et une pl\u00e9thore d'activit\u00e9s en ext\u00e9rieur pour les amateurs de nature. Profitez d'une atmosph\u00e8re sereine et de magnifiques paysages, tout en ayant la ville \u00e0 port\u00e9e de main.\n\nDesign raffin\u00e9 et avant-gardiste\nCe appartement de 54 m\u00e8tres carr\u00e9s impressionne par son design avant-gardiste. La g\u00e9n\u00e9reuse loggia de 11 m\u00e8tres carr\u00e9s est un espace ext\u00e9rieur exclusif, parfait pour se d\u00e9tendre propose une vue \u00e0 couper le souffler. \u00c0 l'int\u00e9rieur, d\u00e9couvrez une grande chambre, une salle de bain \u00e9quip\u00e9e pour une colonne de lavage ainsi qu'une cuisine ouverte s'int\u00e9grant harmonieusement au s\u00e9jour, favorisant convivialit\u00e9 et modernit\u00e9.\n\n\u00c9quipements compl\u00e9mentaires\nChaque appartement b\u00e9n\u00e9ficie de stores \u00e9lectriques, d'une cave privative avec une prise pour les rangements et d'une place de parking couverte pour votre confort et votre tranquillit\u00e9 d'esprit. Votre borne \u00e9lectrique est d\u00e9j\u00e0 pr\u00eatre \u00e0 \u00eatre install\u00e9e.\n\nQualit\u00e9 de construction exemplaire\nCette r\u00e9sidence est un exemple du confort moderne. L'immeuble est construit selon les derni\u00e8res normes, un chauffage par pompe \u00e0 chaleur et des panneaux solaires, garantissant une empreinte \u00e9cologique r\u00e9duite et des \u00e9conomies d'\u00e9nergie substantielles.\n\nVisitez votre futur foyer\nCe bien exceptionnel est une invitation \u00e0 vivre une exp\u00e9rience de vie unique \u00e0 Treyvaux. Son mariage entre localisation pratique, design contemporain et environnement paisible en fait une opportunit\u00e9 \u00e0 ne pas manquer. Prenez rendez-vous d\u00e8s maintenant pour d\u00e9couvrir de vos propres yeux ce que cet appartement a \u00e0 offrir.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route d'Essert 31\n1733 Treyvaux",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "54 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4835563",
            "Nouvelle construction",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013676/images/Detail/24797146.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013676/images/Detail/24797140.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013676/images/Detail/24797145.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013676/images/Detail/24797144.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013676/images/Detail/24797148.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013676/images/Detail/24797143.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013676/images/Detail/24797142.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013676/images/Detail/24797141.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013676/images/Detail/24797147.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013676/images/Detail/24797138.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/treyvaux/vif-immobilier-sarl-2138/1733-treyvaux-4835563-1013676",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 360000,
        "addresses": [
            "Les Paccots, Les Pr\u00e9s du Tennis 21-23"
        ],
        "description": "Appartements PPE de 2.5 pi\u00e8ces\nNich\u00e9e sur les hauteurs de Ch\u00e2tel-St-Denis, au centre des Paccots, la nouvelle promotion \u00ab Les Pr\u00e9s du Tennis \u00bb se compose de 6 immeubles. La premi\u00e8re \u00e9tape a \u00e9t\u00e9 d\u00e9but\u00e9 en 2019 avec une remise des appartements en septembre 2020. Ce premier immeuble comprend 13 appartements allant du 2.5 pi\u00e8ces au 5.5 pi\u00e8ces, avec un garage souterrain et places de parc ext\u00e9rieures.\n\nLe deuxi\u00e8me \u00e9tage qui a d\u00e9but\u00e9 fin 2022 comprend un immeuble de 26 appartements allant du 2.5 pi\u00e8ces au 5.5 pi\u00e8ces, avec garage souterrain et places de parc ext\u00e9rieures.\n\nEpur\u00e9 et contemporain tout en gardant l'esprit de montagne, chaque appartement b\u00e9n\u00e9ficie d'une r\u00e9partition tr\u00e8s bien \u00e9tudi\u00e9e jouissant d'une belle cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur le salon. Chaque lot b\u00e9n\u00e9ficie d'un jardin avec une belle terrasse au rez ou d'un balcon orient\u00e9s sud-ouest offrant une belle vue sur la r\u00e9gion et les montagnes.\n\n*Vente aux \u00e9trangers et r\u00e9sidence secondaire autoris\u00e9e*\n\nPrix de vente : d\u00e8s CHF 360'000.- + parking\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Les Pr\u00e9s du Tennis 21-23\n1619 Les Paccots",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "64 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4833805;",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013251/images/Detail/24791688.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013251/images/Detail/24791691.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013251/images/Detail/24791692.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013251/images/Detail/24791690.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013251/images/Detail/24791689.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/les-paccots/immo-r-2252/appartements-ppe-25-pieces-1013251",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 535000,
        "addresses": [
            "Treyvaux, Route d'Essert 31"
        ],
        "description": "1733 Treyvaux, R\u00e9f 4835573\nD\u00e9couvrez le confort et l'\u00e9l\u00e9gance au c\u0153ur de Treyvaux !\nBienvenue dans cette perle architecturale, un appartement neuf de 3.5 pi\u00e8ces nich\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble moderne de 10 appartements en PPE, offrant une exp\u00e9rience de vie contemporaine au coeur du village de Treyvaux.\n\nLocalisation centrale, commodit\u00e9s accessibles\nCet appartement id\u00e9alement situ\u00e9 vous offre un acc\u00e8s privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 toutes les commodit\u00e9s, du magasin Coop au restaurant, \u00e9cole et au th\u00e9\u00e2tre local. Le dynamique village de Treyvaux, parfaitement positionn\u00e9 entre Bulle et Fribourg, assure un acc\u00e8s rapide \u00e0 l'autoroute Rossens en seulement 7 minutes, facilitant vos d\u00e9placements, dans une r\u00e9gion en plein d\u00e9veloppement.\n\nCadre de vie paisible \u00e0 la campagne\nL'emplacement au centre du village offre un calme inestimable et une pl\u00e9thore d'activit\u00e9s en ext\u00e9rieur pour les amateurs de nature. Profitez d'une atmosph\u00e8re sereine et de magnifiques paysages, tout en ayant la ville \u00e0 port\u00e9e de main.\n\nDesign raffin\u00e9 et avant-gardiste\nCe appartement de 80 m\u00e8tres carr\u00e9s impressionne par son design avant-gardiste. La g\u00e9n\u00e9reuse loggia de 14 m\u00e8tres carr\u00e9s est un espace ext\u00e9rieur exclusif, parfait pour se d\u00e9tendre propose une vue \u00e0 couper le souffler. \u00c0 l'int\u00e9rieur, d\u00e9couvrez une grande suite parentale avec salle de douche, une belle chambre, une salle de bain \u00e9quip\u00e9e pour une colonne de lavage ainsi qu'une cuisine ouverte s'int\u00e9grant harmonieusement au s\u00e9jour, favorisant convivialit\u00e9 et modernit\u00e9.\n\n\u00c9quipements compl\u00e9mentaires\nChaque appartement b\u00e9n\u00e9ficie de stores \u00e9lectriques, d'une cave privative avec une prise pour les rangements et d'une place de parking couverte pour votre confort et votre tranquillit\u00e9 d'esprit. Votre borne \u00e9lectrique est d\u00e9j\u00e0 pr\u00eatre \u00e0 \u00eatre install\u00e9e.\n\nQualit\u00e9 de construction exemplaire\nCette r\u00e9sidence est un exemple du confort moderne. L'immeuble est construit selon les derni\u00e8res normes, un chauffage par pompe \u00e0 chaleur et des panneaux solaires, garantissant une empreinte \u00e9cologique r\u00e9duite et des \u00e9conomies d'\u00e9nergie substantielles.\n\nVisitez votre futur foyer\nCe bien exceptionnel est une invitation \u00e0 vivre une exp\u00e9rience de vie unique \u00e0 Treyvaux. Son mariage entre localisation pratique, design contemporain et environnement paisible en fait une opportunit\u00e9 \u00e0 ne pas manquer. Prenez rendez-vous d\u00e8s maintenant pour d\u00e9couvrir de vos propres yeux ce que cet appartement a \u00e0 offrir.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route d'Essert 31\n1733 Treyvaux",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4835573",
            "Nouvelle construction",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013677/images/Detail/24797154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013677/images/Detail/24797155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013677/images/Detail/24797153.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013677/images/Detail/24797157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013677/images/Detail/24797156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013677/images/Detail/24797149.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013677/images/Detail/24797150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013677/images/Detail/24797151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013677/images/Detail/24797152.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/treyvaux/vif-immobilier-sarl-2138/1733-treyvaux-4835573-1013677",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 540000,
        "addresses": [
            "Les Paccots, Les Pr\u00e9s du Tennis 21-23"
        ],
        "description": "Appartements PPE de 3.5 pi\u00e8ces\nNich\u00e9e sur les hauteurs de Ch\u00e2tel-St-Denis, au centre des Paccots, la nouvelle promotion \u00ab Les Pr\u00e9s du Tennis \u00bb se compose de 6 immeubles. La premi\u00e8re \u00e9tape a \u00e9t\u00e9 d\u00e9but\u00e9 en 2019 avec une remise des appartements en septembre 2020. Ce premier immeuble comprend 13 appartements allant du 2.5 pi\u00e8ces au 5.5 pi\u00e8ces, avec un garage souterrain et places de parc ext\u00e9rieures.\n\nLe deuxi\u00e8me \u00e9tage qui a d\u00e9but\u00e9 fin 2022 comprend un immeuble de 26 appartements allant du 2.5 pi\u00e8ces au 5.5 pi\u00e8ces, avec garage souterrain et places de parc ext\u00e9rieures.\n\nEpur\u00e9 et contemporain tout en gardant l'esprit de montagne, chaque appartement b\u00e9n\u00e9ficie d'une r\u00e9partition tr\u00e8s bien \u00e9tudi\u00e9e jouissant d'une belle cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur le salon. Chaque lot b\u00e9n\u00e9ficie d'un jardin avec une belle terrasse au rez ou d'un balcon orient\u00e9s sud-ouest offrant une belle vue sur la r\u00e9gion et les montagnes.\n\n*Vente aux \u00e9trangers et r\u00e9sidence secondaire autoris\u00e9e*\n\nPrix de vente : d\u00e8s CHF 540'000.- + parking\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Les Pr\u00e9s du Tennis 21-23\n1619 Les Paccots",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "95 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4833849;",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013252/images/Detail/24791697.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013252/images/Detail/24791694.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013252/images/Detail/24791696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013252/images/Detail/24791693.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013252/images/Detail/24791695.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/les-paccots/immo-r-2252/appartements-ppe-35-pieces-1013252",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1379000,
        "addresses": [
            "1635 La Tour-de-Tr\u00eame, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "En construction VILLAS un coin de Paradis Tour- de-Tr\u00eame VUE Panoramique terrasse pelouse un bonheur\nMcbimmo vous pr\u00e9sente en exclusivit\u00e9 :\n\nNouvelle Promotion de 8 Villas dont 3 de vendues \u00e0 la Tour -de -Tr\u00eame\n\nUn Coin de Paradis avec une vue panoramique sur le Mol\u00e9son ainsi que sur l entendue de nos d\u00e9cors alpin.\n\nUN NID DANS VOTRE VIE\n\nBienvenue \u00e0 la pr\u00e9sentation de notre derni\u00e8re promotion immobili\u00e8re \u00e0 la Tour- de -Tr\u00eame au quartier des Granges . Nous vous invitons \u00e0 d\u00e9couvrir ces r\u00e9sidences exceptionnelles dans un quartier r\u00e9sidentiel paisible, o\u00f9 seulement 4 villas restent \u00e0 vendre. C'est l'opportunit\u00e9 de vivre dans un cadre idyllique avec une vue panoramique sur le Moleson.\n\nPas de PPE vous \u00eates maitre de votre villa et terrain une aubaine. Parking sous terrain 2 places de parcs comprise dans le prix\n\nVous aurez le plaisir de choisir votre cuisine, vos salles de bains, vos parquets, vos carrelages, vos portes. Vous pourrez encore moduler vos espaces de vie selon vos besoins. Ce sera pour vous exp\u00e9rience enrichissante de voir votre vision se concr\u00e9tiser et d'observer votre villa prendre forme.\n\nVivre dans un espace con\u00e7u selon vos go\u00fbts, vous cr\u00e9era un sentiment de satisfaction, car vous serai baign\u00e9 dans un environnement qui vous ressemble vraiment.\n\nNich\u00e9es dans un petit quartier r\u00e9sidentiel, ces villas vous offrent des terrasses spacieuses, une pelouse o\u00f9 vous pourrez vous d\u00e9tendre.\n\nFinitions haut de gamme : Les villas sont finies avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et une attention particuli\u00e8re aux d\u00e9tails.\n\nDes \u00e9quipements modernes et des finitions sont pr\u00e9sents dans les villas cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re d'\u00e9l\u00e9gance et de raffinement.\n\nUn chauffage au sol vous garantira un excellent impact environnemental avec aussi des panneaux solaires photovolta\u00efques. S'ajoute un triple vitrage. Une aubaine pour une tr\u00e8s faible consommation.\n\nTous les corps de m\u00e9tier viennent de la r\u00e9gion.\n\nVILLA TOTALEMENT EXCAV\u00c9E/ TERRAIN 574 m\u00b2\n\nParking sous- terrain 2 places de parcs comprises\n\nChauffage au sol, pompe air/eau + panneaux solaire photovolta\u00efque\n\nTerrasse dall\u00e9es de 50 m\u00b2 ou plus a votre choix\n\nPelouse\n\n2 Entr\u00e9es soit directement par le parking sous- terrain ou votre entr\u00e9e principale\n\n1 Entr\u00e9e sous-sol porte climatique. Enti\u00e8rement excav\u00e9es toutes les parties sont chauff\u00e9s sauf la cave.\n\n1 Salon cuisine entour\u00e9e de ses baies vitr\u00e9es donnant sur votre terrasse et pelouse de 54.17 m\u00b2\n\n1 Grand et Belle escalier en verre\n\n1 Suite parental de 30.13 m\u00b2\n\nPour la suite de la configuration, veuillez prendre le temps de nous demander le dossier complet. C'est avec plaisir que je vous accompagnerai pour une visite sur place.\n\nLa nouvelle loi entrera en vigueur d\u00e8s le 1er janvier 2024. Si c'est votre premier investissement, vous paierez seulement 1,5 % de frais de mutation au lieu de 3.5 %, ce qui est une bonne nouvelle. Le notaire en charge de cette vente vous transmettra les d\u00e9tails de cette nouvelle loi.\n\nNous vous souhaitons une agr\u00e9able lecture apr\u00e8s avoir re\u00e7u le dossier, ainsi que nos meilleurs voeux.\n\nMCBIMMO\n\nMarie Caroline Binier\nDirection\nClosalet 24 / 1635 Tour de Tr\u00eame\n\n\nwww.MCBimmo.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1635 La Tour-de-Tr\u00eame",
            "CHF 1'379'000.-",
            "7 pi\u00e8ces",
            "172 m2 (habitables)",
            "574 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1194886",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012542/images/Detail/24783498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012542/images/Detail/24783503.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012542/images/Detail/24783506.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012542/images/Detail/24783509.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012542/images/Detail/24783505.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012542/images/Detail/24783504.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012542/images/Detail/24783510.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012542/images/Detail/24783508.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012542/images/Detail/24783501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012542/images/Detail/24783499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012542/images/Detail/24783507.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012542/images/Detail/24783511.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012542/images/Detail/24783497.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/tour-treme/mcbimmo-796/construction-villas-coin-paradis-tour-treme-vue-panoramique-terrasse-pelouse-bonheur-1012542",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 540000,
        "addresses": [
            "Treyvaux, Route d'Essert 31"
        ],
        "description": "1733 Treyvaux, R\u00e9f 4835575\nD\u00e9couvrez le confort et l'\u00e9l\u00e9gance au c\u0153ur de Treyvaux !\nBienvenue dans cette perle architecturale, un appartement neuf de 3.5 pi\u00e8ces nich\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble moderne de 10 appartements en PPE, offrant une exp\u00e9rience de vie contemporaine au coeur du village de Treyvaux.\n\nLocalisation centrale, commodit\u00e9s accessibles\nCet appartement id\u00e9alement situ\u00e9 vous offre un acc\u00e8s privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 toutes les commodit\u00e9s, du magasin Coop au restaurant, \u00e9cole et au th\u00e9\u00e2tre local. Le dynamique village de Treyvaux, parfaitement positionn\u00e9 entre Bulle et Fribourg, assure un acc\u00e8s rapide \u00e0 l'autoroute Rossens en seulement 7 minutes, facilitant vos d\u00e9placements, dans une r\u00e9gion en plein d\u00e9veloppement.\n\nCadre de vie paisible \u00e0 la campagne\nL'emplacement au centre du village offre un calme inestimable et une pl\u00e9thore d'activit\u00e9s en ext\u00e9rieur pour les amateurs de nature. Profitez d'une atmosph\u00e8re sereine et de magnifiques paysages, tout en ayant la ville \u00e0 port\u00e9e de main.\n\nDesign raffin\u00e9 et avant-gardiste\nCe appartement de 80 m\u00e8tres carr\u00e9s impressionne par son design avant-gardiste. La g\u00e9n\u00e9reuse loggia de 14 m\u00e8tres carr\u00e9s est un espace ext\u00e9rieur exclusif, parfait pour se d\u00e9tendre propose une vue \u00e0 couper le souffler. \u00c0 l'int\u00e9rieur, d\u00e9couvrez une grande suite parentale avec salle de douche, une belle chambre, une salle de bain \u00e9quip\u00e9e pour une colonne de lavage ainsi qu'une cuisine ouverte s'int\u00e9grant harmonieusement au s\u00e9jour, favorisant convivialit\u00e9 et modernit\u00e9.\n\n\u00c9quipements compl\u00e9mentaires\nChaque appartement b\u00e9n\u00e9ficie de stores \u00e9lectriques, d'une cave privative avec une prise pour les rangements et d'une place de parking couverte pour votre confort et votre tranquillit\u00e9 d'esprit. Votre borne \u00e9lectrique est d\u00e9j\u00e0 pr\u00eatre \u00e0 \u00eatre install\u00e9e.\n\nQualit\u00e9 de construction exemplaire\nCette r\u00e9sidence est un exemple du confort moderne. L'immeuble est construit selon les derni\u00e8res normes, un chauffage par pompe \u00e0 chaleur et des panneaux solaires, garantissant une empreinte \u00e9cologique r\u00e9duite et des \u00e9conomies d'\u00e9nergie substantielles.\n\nVisitez votre futur foyer\nCe bien exceptionnel est une invitation \u00e0 vivre une exp\u00e9rience de vie unique \u00e0 Treyvaux. Son mariage entre localisation pratique, design contemporain et environnement paisible en fait une opportunit\u00e9 \u00e0 ne pas manquer. Prenez rendez-vous d\u00e8s maintenant pour d\u00e9couvrir de vos propres yeux ce que cet appartement a \u00e0 offrir.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route d'Essert 31\n1733 Treyvaux",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4835575",
            "Nouvelle construction",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013678/images/Detail/24797162.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013678/images/Detail/24797165.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013678/images/Detail/24797159.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013678/images/Detail/24797161.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013678/images/Detail/24797163.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013678/images/Detail/24797160.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013678/images/Detail/24797158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013678/images/Detail/24797166.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013678/images/Detail/24797164.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/treyvaux/vif-immobilier-sarl-2138/1733-treyvaux-4835575-1013678",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 710000,
        "addresses": [
            "Les Paccots, Les Pr\u00e9s du Tennis 21-23"
        ],
        "description": "Appartements PPE de 4.5 pi\u00e8ces\nNich\u00e9e sur les hauteurs de Ch\u00e2tel-St-Denis, au centre des Paccots, la nouvelle promotion \u00ab Les Pr\u00e9s du Tennis \u00bb se compose de 6 immeubles. La premi\u00e8re \u00e9tape a \u00e9t\u00e9 d\u00e9but\u00e9 en 2019 avec une remise des appartements en septembre 2020. Ce premier immeuble comprend 13 appartements allant du 2.5 pi\u00e8ces au 5.5 pi\u00e8ces, avec un garage souterrain et places de parc ext\u00e9rieures.\n\nLe deuxi\u00e8me \u00e9tage qui a d\u00e9but\u00e9 fin 2022 comprend un immeuble de 26 appartements allant du 2.5 pi\u00e8ces au 5.5 pi\u00e8ces, avec garage souterrain et places de parc ext\u00e9rieures.\n\nEpur\u00e9 et contemporain tout en gardant l'esprit de montagne, chaque appartement b\u00e9n\u00e9ficie d'une r\u00e9partition tr\u00e8s bien \u00e9tudi\u00e9e jouissant d'une belle cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur le salon. Chaque lot b\u00e9n\u00e9ficie d'un jardin avec une belle terrasse au rez ou d'un balcon orient\u00e9s sud-ouest offrant une belle vue sur la r\u00e9gion et les montagnes.\n\n*Vente aux \u00e9trangers et r\u00e9sidence secondaire autoris\u00e9e*\n\nPrix de vente : d\u00e8s CHF 710'000.- + parking\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Les Pr\u00e9s du Tennis 21-23\n1619 Les Paccots",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "122 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4833851;",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013253/images/Detail/24791699.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013253/images/Detail/24791702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013253/images/Detail/24791700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013253/images/Detail/24791698.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013253/images/Detail/24791701.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/les-paccots/immo-r-2252/appartements-ppe-45-pieces-1013253",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1267000,
        "addresses": [
            "1635 La Tour-de-Tr\u00eame, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "En construction VILLAS un coin de Paradis Tour- de-Tr\u00eame VUE Panoramique terrasse pelouse un bonheur\nMcbimmo vous pr\u00e9sente en exclusivit\u00e9 :\n\nNouvelle Promotion de 8 Villas dont 3 de vendues \u00e0 la Tour -de -Tr\u00eame\n\nUn Coin de Paradis avec une vue panoramique sur le Mol\u00e9son ainsi que sur l entendue de nos d\u00e9cors alpin.\n\nUN NID DANS VOTRE VIE\n\nBienvenue \u00e0 la pr\u00e9sentation de notre derni\u00e8re promotion immobili\u00e8re \u00e0 la Tour- de -Tr\u00eame au quartier des Granges . Nous vous invitons \u00e0 d\u00e9couvrir ces r\u00e9sidences exceptionnelles dans un quartier r\u00e9sidentiel paisible, o\u00f9 seulement 4 villas restent \u00e0 vendre. C'est l'opportunit\u00e9 de vivre dans un cadre idyllique avec une vue panoramique sur le Moleson.\n\nPas de PPE vous \u00eates maitre de votre villa et terrain une aubaine. Parking sous terrain 2 places de parcs comprise dans le prix\n\nVous aurez le plaisir de choisir votre cuisine, vos salles de bains, vos parquets, vos carrelages, vos portes. Vous pourrez encore moduler vos espaces de vie selon vos besoins. Ce sera pour vous exp\u00e9rience enrichissante de voir votre vision se concr\u00e9tiser et d'observer votre villa prendre forme.\n\nVivre dans un espace con\u00e7u selon vos go\u00fbts, vous cr\u00e9era un sentiment de satisfaction, car vous serai baign\u00e9 dans un environnement qui vous ressemble vraiment.\n\nNich\u00e9es dans un petit quartier r\u00e9sidentiel, ces villas vous offrent des terrasses spacieuses, une pelouse o\u00f9 vous pourrez vous d\u00e9tendre.\n\nFinitions haut de gamme : Les villas sont finies avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et une attention particuli\u00e8re aux d\u00e9tails.\n\nDes \u00e9quipements modernes et des finitions sont pr\u00e9sents dans les villas cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re d'\u00e9l\u00e9gance et de raffinement.\n\nUn chauffage au sol vous garantira un excellent impact environnemental avec aussi des panneaux solaires photovolta\u00efques. S'ajoute un triple vitrage. Une aubaine pour une tr\u00e8s faible consommation.\n\nTous les corps de m\u00e9tier viennent de la r\u00e9gion.\n\nVILLA TOTALEMENT EXCAV\u00c9E/ TERRAIN 392 m\u00b2\n\nParking sous- terrain 2 places de parcs comprises\n\nChauffage au sol, pompe air/eau + panneaux solaire photovolta\u00efque\n\nTerrasse dall\u00e9es de 50 m\u00b2 ou plus a votre choix\n\nPelouse\n\n2 Entr\u00e9es soit directement par le parking sous- terrain ou votre entr\u00e9e principale\n\n1 Entr\u00e9e sous-sol porte climatique. Enti\u00e8rement excav\u00e9es toutes les parties sont chauff\u00e9s sauf la cave.\n\n1 Salon cuisine entour\u00e9e de ses baies vitr\u00e9es donnant sur votre terrasse et pelouse de 54.17 m\u00b2\n\n1 Grand et Belle escalier en verre\n\n1 Suite parental de 30.13 m\u00b2\n\nPour la suite de la configuration, veuillez prendre le temps de nous demander le dossier complet. C'est avec plaisir que je vous accompagnerai pour une visite sur place.\n\nLa nouvelle loi entrera en vigueur d\u00e8s le 1er janvier 2024. Si c'est votre premier investissement, vous paierez seulement 1,5 % de frais de mutation au lieu de 3.5 %, ce qui est une bonne nouvelle. Le notaire en charge de cette vente vous transmettra les d\u00e9tails de cette nouvelle loi.\n\nNous vous souhaitons une agr\u00e9able lecture apr\u00e8s avoir re\u00e7u le dossier, ainsi que nos meilleurs voeux.\n\nMCBIMMO\n\nMarie Caroline Binier\nDirection\nClosalet 24 / 1635 Tour de Tr\u00eame\n\n\nwww.MCBimmo.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1635 La Tour-de-Tr\u00eame",
            "7 pi\u00e8ces",
            "172 m2 (habitables)",
            "403 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1194887",
            "Garage",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012543/images/Detail/24783517.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012543/images/Detail/24783522.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012543/images/Detail/24783524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012543/images/Detail/24783521.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012543/images/Detail/24783515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012543/images/Detail/24783519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012543/images/Detail/24783523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012543/images/Detail/24783513.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012543/images/Detail/24783518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012543/images/Detail/24783516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012543/images/Detail/24783520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012543/images/Detail/24783512.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012543/images/Detail/24783514.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/tour-treme/mcbimmo-796/construction-villas-coin-paradis-tour-treme-vue-panoramique-terrasse-pelouse-bonheur-1012543",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 690000,
        "addresses": [
            "Treyvaux, Route d'Essert 31"
        ],
        "description": "1733 Treyvaux, R\u00e9f 4835581\nD\u00e9couvrez le confort et l'\u00e9l\u00e9gance au c\u0153ur de Treyvaux !\nBienvenue dans cette perle architecturale, un appartement neuf de 4.5 pi\u00e8ces nich\u00e9 au troisi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble moderne de 10 appartements en PPE, offrant une exp\u00e9rience de vie contemporaine au coeur du village de Treyvaux.\nLocalisation centrale, commodit\u00e9s accessibles\nCet appartement id\u00e9alement situ\u00e9 vous offre un acc\u00e8s privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 toutes les commodit\u00e9s, du magasin Coop au restaurant, \u00e9cole et au th\u00e9\u00e2tre local. Le dynamique village de Treyvaux, parfaitement positionn\u00e9 entre Bulle et Fribourg, assure un acc\u00e8s rapide \u00e0 l'autoroute Rossens en seulement 7 minutes, facilitant vos d\u00e9placements, dans une r\u00e9gion en plein d\u00e9veloppement.\nCadre de vie paisible \u00e0 la campagne\nL'emplacement au centre du village offre un calme inestimable et une pl\u00e9thore d'activit\u00e9s en ext\u00e9rieur pour les amateurs de nature. Profitez d'une atmosph\u00e8re sereine et de magnifiques paysages, tout en ayant la ville \u00e0 port\u00e9e de main.\nDesign raffin\u00e9 et avant-gardiste\nCe appartement de 100 m\u00e8tres carr\u00e9s impressionne par son design avant-gardiste. La g\u00e9n\u00e9reuse loggia de 14 m\u00e8tres carr\u00e9s est un espace ext\u00e9rieur exclusif, parfait pour se d\u00e9tendre propose une vue \u00e0 couper le souffler. \u00c0 l'int\u00e9rieur, d\u00e9couvrez une grande suite parentale avec salle de douche, deux belles chambres, une salle de bain \u00e9quip\u00e9e pour une colonne de lavage ainsi qu'une cuisine ouverte s'int\u00e9grant harmonieusement au s\u00e9jour, favorisant convivialit\u00e9 et modernit\u00e9.\n\u00c9quipements compl\u00e9mentaires\nChaque appartement b\u00e9n\u00e9ficie de stores \u00e9lectriques, d'une cave privative avec une prise pour les rangements et d'une place de parking couverte pour votre confort et votre tranquillit\u00e9 d'esprit. Votre borne \u00e9lectrique est d\u00e9j\u00e0 pr\u00eatre \u00e0 \u00eatre install\u00e9e.\nQualit\u00e9 de construction exemplaire\nCette r\u00e9sidence est un exemple du confort moderne. L'immeuble est construit selon les derni\u00e8res normes, un chauffage par pompe \u00e0 chaleur et des panneaux solaires, garantissant une empreinte \u00e9cologique r\u00e9duite et des \u00e9conomies d'\u00e9nergie substantielles.\nVisitez votre futur foyer\nCe bien exceptionnel est une invitation \u00e0 vivre une exp\u00e9rience de vie unique \u00e0 Treyvaux. Son mariage entre localisation pratique, design contemporain et environnement paisible en fait une opportunit\u00e9 \u00e0 ne pas manquer. Prenez rendez-vous d\u00e8s maintenant pour d\u00e9couvrir de vos propres yeux ce que cet appartement a \u00e0 offrir.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route d'Essert 31\n1733 Treyvaux",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4835581",
            "Nouvelle construction",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013679/images/Detail/24797173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013679/images/Detail/24797167.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013679/images/Detail/24797171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013679/images/Detail/24797177.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013679/images/Detail/24797175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013679/images/Detail/24797178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013679/images/Detail/24797168.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013679/images/Detail/24797172.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013679/images/Detail/24797174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013679/images/Detail/24797170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013679/images/Detail/24797169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/vif-immobilier-sarl-2138/1013679/images/Detail/24797176.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/treyvaux/vif-immobilier-sarl-2138/1733-treyvaux-4835581-1013679",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 750000,
        "addresses": [
            "Les Paccots, Les Pr\u00e9s du Tennis 21-23"
        ],
        "description": "Dernier appartement de 5.5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e\nNich\u00e9e sur les hauteurs de Ch\u00e2tel-St-Denis, au centre des Paccots, la nouvelle promotion \u00ab Les Pr\u00e9s du Tennis \u00bb se compose de 6 immeubles. La premi\u00e8re \u00e9tape a \u00e9t\u00e9 d\u00e9but\u00e9 en 2019 avec une remise des appartements en septembre 2020. Ce premier immeuble comprend 13 appartements allant du 2.5 pi\u00e8ces au 5.5 pi\u00e8ces, avec un garage souterrain et places de parc ext\u00e9rieures.\n\nLe deuxi\u00e8me \u00e9tage qui a d\u00e9but\u00e9 fin 2022 comprend un immeuble de 26 appartements allant du 2.5 pi\u00e8ces au 5.5 pi\u00e8ces, avec garage souterrain et places de parc ext\u00e9rieures.\n\nEpur\u00e9 et contemporain tout en gardant l'esprit de montagne, chaque appartement b\u00e9n\u00e9ficie d'une r\u00e9partition tr\u00e8s bien \u00e9tudi\u00e9e jouissant d'une belle cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur le salon. Chaque lot b\u00e9n\u00e9ficie d'un jardin avec une belle terrasse au rez ou d'un balcon orient\u00e9s sud-ouest offrant une belle vue sur la r\u00e9gion et les montagnes.\n\n*Vente aux \u00e9trangers et r\u00e9sidence secondaire autoris\u00e9e*\n\nPrix de vente : CHF 750'000.- + parking\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Les Pr\u00e9s du Tennis 21-23\n1619 Les Paccots",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "127 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4833853;",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013254/images/Detail/24791703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013254/images/Detail/24791705.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013254/images/Detail/24791707.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013254/images/Detail/24791704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013254/images/Detail/24791706.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/les-paccots/immo-r-2252/dernier-appartement-55-pieces-rez-chaussee-1013254",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1353000,
        "addresses": [
            "1635 La Tour-de-Tr\u00eame, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "En construction VILLAS un coin de Paradis Tour- de-Tr\u00eame VUE Panoramique terrasse pelouse un bonheur\nMcbimmo vous pr\u00e9sente en exclusivit\u00e9 :\n\nNouvelle Promotion de 8 Villas dont 3 de vendues \u00e0 la Tour de Tr\u00eame Un Coin de Paradis avec une vue panoramique sur le Mol\u00e9son ainsi que sur l entendue de nos d\u00e9cors alpin.\n\nUN NID DANS VOTRE VIE\n\nBienvenue \u00e0 la pr\u00e9sentation de notre derni\u00e8re promotion immobili\u00e8re \u00e0 la Tour- de -Tr\u00eame au quartier des Granges . Nous vous invitons \u00e0 d\u00e9couvrir ces r\u00e9sidences exceptionnelles dans un quartier r\u00e9sidentiel paisible, o\u00f9 seulement 4 villas restent \u00e0 vendre. C'est l'opportunit\u00e9 de vivre dans un cadre idyllique avec une vue panoramique sur le Moleson.\n\nPas de PPE vous \u00eates maitre de votre villa et terrain une aubaine. Parking sous terrain 2 places de parcs comprise dans le prix\n\nVous aurez le plaisir de choisir votre cuisine, vos salles de bains, vos parquets, vos carrelages, vos portes. Vous pourrez encore moduler vos espaces de vie selon vos besoins. Ce sera pour vous exp\u00e9rience enrichissante de voir votre vision se concr\u00e9tiser et d'observer votre villa prendre forme.\n\nVivre dans un espace con\u00e7u selon vos go\u00fbts, vous cr\u00e9era un sentiment de satisfaction, car vous serai baign\u00e9 dans un environnement qui vous ressemble vraiment.\n\nNich\u00e9es dans un petit quartier r\u00e9sidentiel, ces villas vous offrent des terrasses spacieuses, une pelouse o\u00f9 vous pourrez vous d\u00e9tendre.\n\nFinitions haut de gamme : Les villas sont finies avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et une attention particuli\u00e8re aux d\u00e9tails.\n\nDes \u00e9quipements modernes et des finitions sont pr\u00e9sents dans les villas cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re d'\u00e9l\u00e9gance et de raffinement.\n\nUn chauffage au sol vous garantira un excellent impact environnemental avec aussi des panneaux solaires photovolta\u00efques. S'ajoute un triple vitrage. Une aubaine pour une tr\u00e8s faible consommation.\n\nTous les corps de m\u00e9tier viennent de la r\u00e9gion.\n\nVILLA TOTALEMENT EXCAV\u00c9E/ TERRAIN 497 m\u00b2\n\nParking sous- terrain 2 places de parcs comprises\n\nChauffage au sol, pompe air/eau + panneaux solaire photovolta\u00efque\n\nTerrasse dall\u00e9es de 50 m\u00b2 ou plus a votre choix\n\nPelouse 350 m\u00b2\n\n2 Entr\u00e9es soit directement par le parking sous- terrain ou votre entr\u00e9e principale\n\n1 Entr\u00e9e sous-sol porte climatique. Enti\u00e8rement excav\u00e9es toutes les parties sont chauff\u00e9s sauf la cave.\n\n1 Salon cuisine entour\u00e9e de ses baies vitr\u00e9es donnant sur votre terrasse et pelouse de 54.17 m\u00b2\n\n1 Grand et Belle escalier en verre\n\n1 Suite parental de 30.13 m\u00b2\n\nLa nouvelle loi entrera en vigueur d\u00e8s le 1er janvier 2024. Si c'est votre premier investissement, vous paierez seulement 1,5 % de frais de mutation au lieu de 4 %, ce qui est une bonne nouvelle. Le notaire en charge de cette vente vous transmettra les d\u00e9tails de cette nouvelle loi.\n\nPour la suite de la configuration, veuillez prendre le temps de nous demander le dossier complet. C'est avec plaisir que je vous accompagnerai pour une visite sur place.\n\nNous vous souhaitons une agr\u00e9able lecture apr\u00e8s avoir re\u00e7u le dossier, ainsi que nos meilleurs voeux.\n\nMarie Caroline Binier\nDirection\n\nMCBIMMO\nClosalet 24 / 1635 Tour de Tr\u00eame\n\n\nwww.MCBimmo.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1635 La Tour-de-Tr\u00eame",
            "7 pi\u00e8ces",
            "172 m2 (habitables)",
            "497 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1194888",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012544/images/Detail/24783531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012544/images/Detail/24783535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012544/images/Detail/24783525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012544/images/Detail/24783533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012544/images/Detail/24783532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012544/images/Detail/24783527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012544/images/Detail/24783537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012544/images/Detail/24783526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012544/images/Detail/24783534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012544/images/Detail/24783530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012544/images/Detail/24783536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012544/images/Detail/24783529.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012544/images/Detail/24783528.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/tour-treme/mcbimmo-796/construction-villas-coin-paradis-tour-treme-vue-panoramique-terrasse-pelouse-bonheur-1012544",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1353000,
        "addresses": [
            "1635 La Tour-de-Tr\u00eame, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "En construction VILLAS un coin de Paradis Tour- de-Tr\u00eame VUE Panoramique terrasse pelouse un bonheur\nMcbimmo vous pr\u00e9sente en exclusivit\u00e9 :\n\nNouvelle Promotion de 8 Villas dont 3 de vendues \u00e0 la Tour de Tr\u00eame Un Coin de Paradis avec une vue panoramique sur le Mol\u00e9son ainsi que sur l entendue de nos d\u00e9cors alpin.\n\nUN NID DANS VOTRE VIE\n\nBienvenue \u00e0 la pr\u00e9sentation de notre derni\u00e8re promotion immobili\u00e8re \u00e0 la Tour- de -Tr\u00eame au quartier des Granges . Nous vous invitons \u00e0 d\u00e9couvrir ces r\u00e9sidences exceptionnelles dans un quartier r\u00e9sidentiel paisible, o\u00f9 seulement 4 villas restent \u00e0 vendre. C'est l'opportunit\u00e9 de vivre dans un cadre idyllique avec une vue panoramique sur le Moleson.\n\nPas de PPE vous \u00eates maitre de votre villa et terrain une aubaine. Parking sous terrain 2 places de parcs comprise dans le prix\n\nVous aurez le plaisir de choisir votre cuisine, vos salles de bains, vos parquets, vos carrelages, vos portes. Vous pourrez encore moduler vos espaces de vie selon vos besoins. Ce sera pour vous exp\u00e9rience enrichissante de voir votre vision se concr\u00e9tiser et d'observer votre villa prendre forme.\n\nVivre dans un espace con\u00e7u selon vos go\u00fbts, vous cr\u00e9era un sentiment de satisfaction, car vous serai baign\u00e9 dans un environnement qui vous ressemble vraiment.\n\nNich\u00e9es dans un petit quartier r\u00e9sidentiel, ces villas vous offrent des terrasses spacieuses, une pelouse o\u00f9 vous pourrez vous d\u00e9tendre.\n\nFinitions haut de gamme : Les villas sont finies avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et une attention particuli\u00e8re aux d\u00e9tails.\n\nDes \u00e9quipements modernes et des finitions sont pr\u00e9sents dans les villas cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re d'\u00e9l\u00e9gance et de raffinement.\n\nUn chauffage au sol vous garantira un excellent impact environnemental avec aussi des panneaux solaires photovolta\u00efques. S'ajoute un triple vitrage. Une aubaine pour une tr\u00e8s faible consommation.\n\nTous les corps de m\u00e9tier viennent de la r\u00e9gion.\n\nVILLA TOTALEMENT EXCAV\u00c9E/ TERRAIN 369 m\u00b2\n\nParking sous- terrain 2 places de parcs comprises\n\nChauffage au sol, pompe air/eau + panneaux solaire photovolta\u00efque\n\nTerrasse dall\u00e9es de 50 m\u00b2 ou plus a votre choix\n\nPelouse\n\n2 Entr\u00e9es soit directement par le parking sous- terrain ou votre entr\u00e9e principale\n\n1 Entr\u00e9e sous-sol porte climatique. Enti\u00e8rement excav\u00e9es toutes les parties sont chauff\u00e9s sauf la cave.\n\n1 Salon cuisine entour\u00e9e de ses baies vitr\u00e9es donnant sur votre terrasse et pelouse de 54.17 m\u00b2\n\n1 Grand et Belle escalier en verre\n\n1 Suite parental de 30.13 m\u00b2\n\nLa nouvelle loi entrera en vigueur d\u00e8s le 1er janvier 2024. Si c'est votre premier investissement, vous paierez seulement 1,5 % de frais de mutation au lieu de 4 %, ce qui est une bonne nouvelle. Le notaire en charge de cette vente vous transmettra les d\u00e9tails de cette nouvelle loi.\n\nPour la suite de la configuration, veuillez prendre le temps de nous demander le dossier complet. C'est avec plaisir que je vous accompagnerai pour une visite sur place.\n\nNous vous souhaitons une agr\u00e9able lecture apr\u00e8s avoir re\u00e7u le dossier, ainsi que nos meilleurs voeux.\n\nMarie Caroline Binier\nDirection\n\nMCBIMMO\nClosalet 24 / 1635 Tour de Tr\u00eame\n\n\nwww.MCBimmo.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1635 La Tour-de-Tr\u00eame",
            "7 pi\u00e8ces",
            "172 m2 (habitables)",
            "369 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1194889",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012545/images/Detail/24783539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012545/images/Detail/24783548.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012545/images/Detail/24783543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012545/images/Detail/24783549.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012545/images/Detail/24783550.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012545/images/Detail/24783541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012545/images/Detail/24783546.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012545/images/Detail/24783544.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012545/images/Detail/24783545.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012545/images/Detail/24783547.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012545/images/Detail/24783542.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012545/images/Detail/24783540.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/1012545/images/Detail/24783538.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/tour-treme/mcbimmo-796/construction-villas-coin-paradis-tour-treme-vue-panoramique-terrasse-pelouse-bonheur-1012545",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 560000,
        "addresses": [
            "La Tour-de-Tr\u00eame, Ancien-Comt\u00e9"
        ],
        "description": "Appartement de bon standing avec vue panoramique sur le Mol\u00e9son\nAppartement lumineux offrant de beaux espaces dans une PPE r\u00e9cente avec vue imprenable sur les montagnes et la verdure. Emplacement recherch\u00e9 \u00e0 deux pas des commodit\u00e9s de la ville et \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare et des commerces. Situ\u00e9 au 2\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble bien entretenu, cet appartement d'environ 88 m2 habitables avec balcon offre une vue splendide et orient\u00e9e sud-ouest.\n\nL'habitation se distribue ainsi de mani\u00e8re traversante :\n\n- entr\u00e9e avec armoires int\u00e9gr\u00e9es\n- spacieux s\u00e9jour donnant acc\u00e8s au balcon attenant d'env. 21m2 avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- cuisine agenc\u00e9e avec plans de travail en granit et \u00e9quip\u00e9e (Siemens)\n- deux chambres \u00e0 coucher dont une parentale avec salle de bains-WC attenante\n- salle de douche-WC avec colonne de lave-linge/s\u00e8che-linge int\u00e9gr\u00e9e.\n- cave en sous-sol\n\nUne place de parc int\u00e9rieure avec porte automatique s\u00e9curis\u00e9e est disponible avec ce lot pour Fr. 30'000.- en sus. Des prestations telles que le chauffage au sol avec r\u00e9gulateurs thermostatiques, aliment\u00e9 par une PAC g\u00e9othermique combin\u00e9 aux panneaux solaires pour l'eau chaude sanitaire, fen\u00eatres triple vitrage et stores command\u00e9es sauront ravir les plus exigeants.\n\nAppartement vendu libre de location ou occupation.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Ancien-Comt\u00e9\n1635 La Tour-de-Tr\u00eame",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "87 m2 (habitables)",
            "Construit en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4810925",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013895/images/Detail/24799697.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013895/images/Detail/24799694.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013895/images/Detail/24799691.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013895/images/Detail/24799698.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013895/images/Detail/24799688.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013895/images/Detail/24799690.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013895/images/Detail/24799692.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013895/images/Detail/24799689.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013895/images/Detail/24799695.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013895/images/Detail/24799696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013895/images/Detail/24799699.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013895/images/Detail/24799693.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013895/images/Detail/24799700.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/tour-treme/domicim-vente-556/appartement-bon-standing-vue-panoramique-moleson-1013895",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 380000,
        "addresses": [
            "1723 Marly, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "R\u00c9NOV\u00c9 AVEC BALCON\nAppartement de 2,5 pi\u00e8ces d'une superficie de 61 m\u00b2 id\u00e9alement situ\u00e9 au coeur de Marly dans un quartier calme. R\u00e9nov\u00e9 en 2023, ce bien offre un cadre de vie agr\u00e9able et comprend un grand salon baign\u00e9 de lumi\u00e8re, une cuisine agenc\u00e9e, une chambre spacieuse et une salle de douche moderne. Vous pourrez profiter de votre fin de journ\u00e9e sur le balcon. A deux pas des magasins et des arr\u00eats de bus, vous b\u00e9n\u00e9ficiez en plus de 2 places de parc incluses.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- balcon avec vue d\u00e9gag\u00e9e\n- 2 places de parc\n- salon et chambre spacieux\n- lumineux\n- quartier calme\n- fra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9\n- proximit\u00e9 avec les magasins et transports publics\n- cave\n- installation pour colonne de lavage\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: bon\nEtat du b\u00e2timent: bon\n\nSalles de bain: 1 (1 x WC / douche / lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage: gaz\nTransport publics: bus, 200 m\nEcole: \u00e9cole primaire, 550 m\nCommerces: Coop, 200 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1723 Marly",
            "CHF 380'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "61 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323928",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013044/images/Detail/24789576.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013044/images/Detail/24789573.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/marly/betterhomes-schweiz-ag-611/renove-balcon-1013044",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/6801dc9d07b0f0b4edb63c00b71c6a9a"
    },
    {
        "price": 670000,
        "addresses": [
            "Attalens, Veveyse"
        ],
        "description": "APPARTEMENT 4.5 PIECES AVEC BALCON AU 2E ETAGE D'UN IMMEUBLE MINERGIE\nAppartement lumineux offrant de beaux volumes avec balcon dans une PPE \u00e0 taille humaine.\n\nSitu\u00e9 au 2\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble bien entretenu de 12 lots en copropri\u00e9t\u00e9, cet appartement d'environ 109 m2 habitables avec balcon offre une vue d\u00e9gag\u00e9e sur la for\u00eat et les environs.\n\nOrient\u00e9 plein sud, la distribution des pi\u00e8ces s'effectue comme suit :\n\n- entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- spacieux s\u00e9jour avec un balcon attenant d'environ 12m2 orient\u00e9 plein sud\n- cuisine agenc\u00e9e avec plans de travail en granit et \u00e9quip\u00e9e d'appareils de choix (V-ZUG)\n- trois chambres \u00e0 coucher\n- salle de bains avec WC et colonne de lavage incluse (MIELE)\n- salle de douche avec WC\n- cellier avec lumi\u00e8re automatique\n- cave en sous-sol avec lumi\u00e8re et prise \u00e9lectrique\n\nUn place de garage avec porte automatique est disponible en sus pour CHF 30'000.-\n\nAppartement actuellement lou\u00e9, disponibilit\u00e9 \u00e0 convenir.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Veveyse\n1616 Attalens",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4556177",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Vue",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013896/images/Detail/24799703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013896/images/Detail/24799706.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013896/images/Detail/24799710.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013896/images/Detail/24799713.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013896/images/Detail/24799711.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013896/images/Detail/24799709.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013896/images/Detail/24799705.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013896/images/Detail/24799712.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013896/images/Detail/24799707.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013896/images/Detail/24799704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013896/images/Detail/24799701.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013896/images/Detail/24799702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1013896/images/Detail/24799708.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/attalens/domicim-vente-556/appartement-45-pieces-balcon-2e-etage-immeuble-minergie-1013896",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 500000,
        "addresses": [
            "Ch\u00e2tel-St-Denis, Avenue de la Gare 40"
        ],
        "description": "Appartement lumineux au coeur de Ch\u00e2tel-St-Denis\nSitu\u00e9 en plein centre de Ch\u00e2tel-St-Denis, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare, des restaurants et des commerces, cet appartement en PPE vous s\u00e9duira par son emplacement strat\u00e9gique et ses grands volumes.\n\nIl se compose de :\n- Hall d'entr\u00e9e \u22434.6m2\n- S\u00e9jour/salle \u00e0 manger \u224331.5m2\n- Salle de bain baignoire/douche \u22434.90m2\n- Cuisine \u22436m2\n- Chambre parentale \u224317m2\n- 2 chambres (\u224310m2 | \u224311m2)\n- Cave \u224315m2\n\n2 places de parc sont incluses dans le prix\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Avenue de la Gare 40\n1618 Ch\u00e2tel-St-Denis",
            "CHF 500'000.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4818639",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/maillard-immoservices-997/1011558/images/Detail/24770656.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/maillard-immoservices-997/1011558/images/Detail/24770657.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/maillard-immoservices-997/1011558/images/Detail/24770661.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/maillard-immoservices-997/1011558/images/Detail/24770655.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/maillard-immoservices-997/1011558/images/Detail/24770659.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/maillard-immoservices-997/1011558/images/Detail/24770658.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/maillard-immoservices-997/1011558/images/Detail/24770660.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/chatel-st-denis/maillard-immoservices-997/appartement-lumineux-coeur-chatel-st-denis-1011558",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1600000,
        "addresses": [
            "1752 Villars-sur-Gl\u00e2ne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Splendide attique duplex en bordure de parc\nCe magnifique duplex de situation centr\u00e9e est une occasion unique de par sa tranquillit\u00e9 et sa surface g\u00e9n\u00e9reuse, mais \u00e9galement sa vue et sa luminosit\u00e9 augment\u00e9e par 4 puits de lumi\u00e8re.\n\nV\u00e9ritable \"maison perch\u00e9e\" issue de la r\u00e9union de deux logements de 3,5 pi\u00e8ces, ce logement b\u00e9n\u00e9ficie d'une vue sur les Pr\u00e9alpes dont le Mol\u00e9son au Sud, et sur un parc situ\u00e9 au nord de la parcelle.\n\nDistribution 6e \u00e9tage :\n\nEntr\u00e9e avec armoires murales int\u00e9gr\u00e9es et garde-manger (frigo / cong\u00e9lateur 2 portes).\n\nTr\u00e8s grande suite (2 pi\u00e8ces communicantes) avec r\u00e9serves sanitaires actuellement utilis\u00e9e comme dressing enfants et salle de jeux, permettant de r\u00e9aliser :\n\n- soit d'une surface d'activit\u00e9 ind\u00e9pendante (2 pi\u00e8ces + 1 WC et entr\u00e9e, environ 33 m2)\n\n- soit d'une suite parentale de 30 m2 (chambre avec acc\u00e8s dressing et salle d'eau suppl\u00e9mentaire).\n\nHall de distribution avec armoires murales\n\nWC s\u00e9par\u00e9 avec buanderie\n\nCuisine \u00e9quip\u00e9e, ouverte sur salle \u00e0 manger avec mur TV et po\u00eale su\u00e9dois, porte-fen\u00eatre coulissante.\n\nBalcon vitr\u00e9 \u00e9quip\u00e9 de toiles \u00e0 soleil verticales et petite armoire de rangement int\u00e9gr\u00e9e, bac de rangement et bac \u00e0 fleurs.\n\nEscalier de liaison\n\nDistribution 7e \u00e9tage :\n\nEntr\u00e9e avec armoires murales\n\nChambre parentale avec armoires murales\n\nChambre enfants\n\nWC-Douches avec armoire murale (ancien emplacement de la colonne L/S)\n\nWC-Bains\n\nBiblioth\u00e8que avec meuble-vasque (ancienne cuisine) et s\u00e9jour-TV avec portes-fen\u00eatres coulissantes\n\nGrande terrasse vitr\u00e9e \u00e9quip\u00e9e de fermetures en toile \u00e0 soleil AllWeather\n\n3 places de parc sont propos\u00e9es en sus du prix de vente pour CHF 90'000 (CHF 35'000 pour chacune des deux places int\u00e9rieures et CHF 20'000 pour la place ext\u00e9rieure).\n\nS'agissant de deux unit\u00e9s PPE, le logement dispose de deux caves confortables de 13 m2 chacune dont l'une (niveau -1) avec fen\u00eatres et mezzanine (laquelle augmente la surface de la cave de +7 m2 soit une surface de stockage de 20 m2).\n\nLes charges PPE s'\u00e9l\u00e8vent au total \u00e0 CHF 820 / mois, diminu\u00e9es de CHF 260.- par la location de l'une des places int\u00e9rieures (CHF 130) et l'une des caves (niveau -2 \u00e0 CHF 130) = CHF 560.- par mois si les baux sont conserv\u00e9s par le futur acqu\u00e9reur.\n\nGages immobiliers \u00e0 constituer (actuels repris par les vendeurs).\n\nDisponibilit\u00e9 \u00e0 convenir.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1752 Villars-sur-Gl\u00e2ne",
            "6 pi\u00e8ces",
            "180 m2 (habitables)",
            "212 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2010",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1135258",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/plumeria-immobilier-2346/1012553/images/Detail/24783715.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/plumeria-immobilier-2346/1012553/images/Detail/24783719.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/plumeria-immobilier-2346/1012553/images/Detail/24783708.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/plumeria-immobilier-2346/1012553/images/Detail/24783711.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/plumeria-immobilier-2346/1012553/images/Detail/24783716.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/plumeria-immobilier-2346/1012553/images/Detail/24783713.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/plumeria-immobilier-2346/1012553/images/Detail/24783717.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/plumeria-immobilier-2346/1012553/images/Detail/24783718.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/plumeria-immobilier-2346/1012553/images/Detail/24783712.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/plumeria-immobilier-2346/1012553/images/Detail/24783710.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/plumeria-immobilier-2346/1012553/images/Detail/24783707.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/plumeria-immobilier-2346/1012553/images/Detail/24783714.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/plumeria-immobilier-2346/1012553/images/Detail/24783709.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/villars-glane/plumeria-immobilier-2346/splendide-attique-duplex-bordure-parc-1012553",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 745000,
        "addresses": [
            "Estavayer-le-Lac, chemin des fontany 8"
        ],
        "description": "Appartement remis \u00e0 neuf de 4.5 pi\u00e8ces, 130 m2 avec vue lac\nSitu\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel verdoyant d'Estavayer-le-Lac, cette nouvelle promotion de 15 appartements offre une opportunit\u00e9 unique de vivre dans un cadre r\u00e9nov\u00e9 avec soin. Le b\u00e2timent, en cours de r\u00e9novation compl\u00e8te, propose un appartement de 4.5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage avec une surface g\u00e9n\u00e9reuse de 130 m2 avec deux balcons qui font un total de 20 m2.\n\nB\u00e9n\u00e9ficiez du calme d'un quartier verdoyant tout en restant \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du centre-ville et de la gare \u00e0 Estavayer-le-Lac. Cette localit\u00e9 propose une qualit\u00e9 de vie exceptionnelle.\nUne entr\u00e9e d'autoroute \u00e0 seulement 2 minutes et la proximit\u00e9 imm\u00e9diate du lac de Neuch\u00e2tel font de cet endroit une opportunit\u00e9 unique.\n\n- Gare d'Estavayer \u00e0 200 m\n- Autoroute \u00e0 2 minutes\n- Ecole primaire \u00e0 600 m\n- Centre avec toutes les commodit\u00e9s \u00e0 10 minutes \u00e0 pied\n- Bord du lac \u00e0 5 minutes\n\nCaract\u00e9ristiques de l'Appartement (Lot 4):\n\nSurface brute 95 m2.\nGrand Balcon de 15 m2\nPetit Balcon de 5 m2\n\nQuartier r\u00e9sidentiel verdoyant\nPlace de jeux sur la parcelle\nR\u00e9novation compl\u00e8te du b\u00e2timent, y compris isolation, r\u00e9novation des espaces communs, et remplacement de l'ascenseur.\nCave priv\u00e9e\n\nGarage / Box disponible \u00e0 CHF 30'000.-\nPlace de parc ext\u00e9rieure disponible \u00e0 10'000.-\n\nPrix de vente: CHF 745'000.-\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour plus d'informations, nous sommes \u00e0 votre disposition !\n\nContact pour information et questions :\n\nKempter Ruben\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "chemin des fontany 8\n1470 Estavayer-le-Lac",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "130 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence M-23-298"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013760/images/Detail/24798121.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013760/images/Detail/24798116.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013760/images/Detail/24798114.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013760/images/Detail/24798118.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013760/images/Detail/24798120.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/estavayer-lac/kempter-immobilier-sarl-961/appartement-remis-neuf-45-pieces-130-vue-lac-1013760",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 645000,
        "addresses": [
            "Estavayer-le-Lac, chemin des fontany 8"
        ],
        "description": "3.5 pi\u00e8ces remis \u00e0 neuf, 240 m2 de jardin priv\u00e9\nNich\u00e9 dans un environnement paisible \u00e0 Estavayer-le-Lac, cet appartement de 3.5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e se distingue par son jardin privatif de 240 m\u00b2 et une surface habitable de 95 m\u00b2. L'alliance harmonieuse entre l'int\u00e9rieur confortable et le vaste jardin cr\u00e9e une atmosph\u00e8re de vie agr\u00e9able.\n\nB\u00e9n\u00e9ficiez du calme d'un quartier verdoyant tout en restant \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du centre-ville et de la gare \u00e0 Estavayer-le-Lac. Cette localit\u00e9 propose une qualit\u00e9 de vie exceptionnelle.\n\nUne entr\u00e9e d'autoroute \u00e0 seulement 2 minutes et la proximit\u00e9 imm\u00e9diate du lac de Neuch\u00e2tel font de cet endroit une opportunit\u00e9 unique.\n\n- Gare d'Estavayer \u00e0 200 m\n- Autoroute \u00e0 2 minutes\n- Ecole primaire \u00e0 600 m\n- Centre avec toutes les commodit\u00e9s \u00e0 10 minutes \u00e0 pied\n- Bord du lac \u00e0 5 minutes\n\nCaract\u00e9ristiques de l'Appartement (Lot 3):\n\nSurface brute 95 m2.\nJardin privatif de 240 m2\n\nQuartier r\u00e9sidentiel verdoyant\nPlace de jeux sur la parcelle\nR\u00e9novation compl\u00e8te du b\u00e2timent, y compris isolation, r\u00e9novation des espaces communs, et remplacement de l'ascenseur.\nCave priv\u00e9e\n\nGarage / Box disponible \u00e0 CHF 30'000.-\nPlace de parc ext\u00e9rieure disponible \u00e0 10'000.-\n\nPrix de vente: CHF 645'000.-\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour plus d'informations, nous sommes \u00e0 votre disposition !\n\nContact pour information et questions :\n\nDesponds Simon\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "chemin des fontany 8\n1470 Estavayer-le-Lac",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "95 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence M-23-299"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013761/images/Detail/24798123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013761/images/Detail/24798125.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013761/images/Detail/24798126.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013761/images/Detail/24798124.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/estavayer-lac/kempter-immobilier-sarl-961/35-pieces-remis-neuf-240-jardin-prive-1013761",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 790000,
        "addresses": [
            "Romont FR, Route de l'Ancienne Ferme 1"
        ],
        "description": "Magnifique 4.5 pi\u00e8ces avec ensoleillement sud-ouest\nLe nouvel \u00e9coquartier des Echervettes saura vous s\u00e9duire par son concept novateur, son architecture moderne et \u00e9cologique ainsi que son emplacement.\nConcept novateur :\nQuartier englobant tous les services n\u00e9cessaires, du commerce alimentaire au dentiste, du coiffeur \u00e0 la cr\u00e8che, du spa-fitness \u00e0 la pharmacie, passant par un \u00ab Slow Food \u00bb (restauration pr\u00f4nant le droit \u00e0 une bonne alimentation pour tous), vous aurez tout \u00e0 quelques pas de chez vous. L\u2019h\u00f4tel garantira un h\u00e9bergement pour vos visites et la polyclinique offrira des prestations dans diverses disciplines m\u00e9dicales.\nArchitecture moderne et \u00e9cologique :\nDu studio au 5.5 pi\u00e8ces, ces appartements seront dot\u00e9s d\u2019une belle luminosit\u00e9 gr\u00e2ce aux baies vitr\u00e9es, des finitions de standing au gr\u00e9 du preneur, compteurs individuels (chauffage et eau chaude), installation domotique, etc. Ceci n\u2019est qu\u2019une liste non exhaustive de tous les avantages que vous apporteront ces logements.\nLe promoteur a mis un soin particulier aux ext\u00e9rieurs, les appartements b\u00e9n\u00e9ficieront de grandes terrasses couvertes. Le quartier de 33\u2019000 m2 offrira des espaces verts qui combleront les plus petits comme les plus grands.\nLes b\u00e2timents seront class\u00e9s CECB AA, soit tr\u00e8s efficient, notamment par leur chauffage g\u00e9othermique et leurs panneaux solaires et/ou photovolta\u00efques. En outre, 90% des mat\u00e9riaux utilis\u00e9s seront recyclables.\nEmplacement :\nA 5 minutes \u00e0 pieds de la gare, cette nouvelle promotion offre la proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s. Gr\u00e2ce \u00e0 la bute antibruit v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e du c\u00f4t\u00e9 des CFF, les appartements jouiront d\u2019un calme tout en \u00e9tant au centre-ville de Romont.\nPour toutes informations compl\u00e9mentaires ou demande de dossier, merci de contacter :\nTeam commercialisation\n026 652 01 67\ninfo@echervettes.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de l'Ancienne Ferme 1\n1680 Romont FR",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 5",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 23.08.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence Echervettes - 3.5 pi\u00e8ces",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011632/images/Detail/24771414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011632/images/Detail/24771415.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011632/images/Detail/24771377.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011632/images/Detail/24771375.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011632/images/Detail/24771374.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011632/images/Detail/24771372.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/romont-fr/ecoquartier-echervettes-2310/magnifique-45-pieces-ensoleillement-sud-ouest-1011632",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 385000,
        "addresses": [
            "Estavayer-le-Lac, chemin des fontany 8"
        ],
        "description": "Appartement neuf de 2.5 pi\u00e8ces, expos\u00e9 sud, \u00e0 5 minutes du lac\nSitu\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel verdoyant d'Estavayer-le-Lac, cette nouvelle promotion de 15 appartements offre une opportunit\u00e9 unique de vivre dans un cadre r\u00e9nov\u00e9 avec soin. Le b\u00e2timent, en cours de r\u00e9novation compl\u00e8te, propose un appartement de 2.5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage avec une surface g\u00e9n\u00e9reuse de 63.70 m2 et un balcon de 5 m2.\n\nB\u00e9n\u00e9ficiez du calme d'un quartier verdoyant tout en restant \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du centre-ville et de la gare \u00e0 Estavayer-le-Lac. Cette localit\u00e9 propose une qualit\u00e9 de vie exceptionnelle.\nUne entr\u00e9e d'autoroute \u00e0 seulement 2 minutes et la proximit\u00e9 imm\u00e9diate du lac de Neuch\u00e2tel font de cet endroit une opportunit\u00e9 unique.\n\n- Gare d'Estavayer \u00e0 200 m\n- Autoroute \u00e0 2 minutes\n- Ecole primaire \u00e0 600 m\n- Centre avec toutes les commodit\u00e9s \u00e0 10 minutes \u00e0 pied\n- Bord du lac \u00e0 5 minutes\n\nCaract\u00e9ristiques de l'Appartement (Lot 8):\n\nSurface 63.70 m2.\nBalcon de 5 m2.\nQuartier r\u00e9sidentiel verdoyant\nPlace de jeux sur la parcelle\nR\u00e9novation compl\u00e8te du b\u00e2timent, y compris isolation, r\u00e9novation des espaces communs, et remplacement de l'ascenseur.\nCave priv\u00e9e\n\nGarage / Box disponible \u00e0 CHF 30'000.-\nPlace de parc ext\u00e9rieure disponible \u00e0 10'000.-\n\nPrix de vente: CHF 385'000.-\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour plus d'informations, nous sommes \u00e0 votre disposition !\n\nContact pour information et questions :\n\nKempter Ruben\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "chemin des fontany 8\n1470 Estavayer-le-Lac",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "64 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence M-23-300"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013762/images/Detail/24798128.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013762/images/Detail/24798131.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013762/images/Detail/24798129.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013762/images/Detail/24798130.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013762/images/Detail/24798127.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/estavayer-lac/kempter-immobilier-sarl-961/appartement-neuf-25-pieces-expose-sud-5-minutes-lac-1013762",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3300000,
        "addresses": [
            "1630 Bulle, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique opportunit\u00e9 pour investisseurs ... Ferme r\u00e9nov\u00e9e avec te...\nOpportunit\u00e9 rare pour les investisseurs avis\u00e9s !\n\nSitu\u00e9e au c\u0153ur de Bulle, cette ferme offre non seulement un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville, des installations sportives et des \u00e9coles, mais \u00e9galement un investissement solide et diversifi\u00e9.\n\nCompos\u00e9e de 8 appartements, chacun d\u00e9j\u00e0 lou\u00e9, cette propri\u00e9t\u00e9 offre une rentabilit\u00e9 instantan\u00e9e. Les trois niveaux de cette ferme ont \u00e9t\u00e9 m\u00e9ticuleusement r\u00e9nov\u00e9s, offrant des espaces modernes, fonctionnels et confortables pour les locataires. Situ\u00e9e en zone d'activit\u00e9 2, cette propri\u00e9t\u00e9 offre un potentiel d'expansion ou de d\u00e9veloppement, permettant\nd'envisager des opportunit\u00e9s de croissance \u00e0 long terme. Les am\u00e9nagements soign\u00e9s et la qualit\u00e9 des r\u00e9novations garantissent une attractivit\u00e9 continue pour les locataires et pr\u00e9servent la valeur de l'investissement.\n\nQue vous soyez un investisseur chevronn\u00e9 \u00e0 la recherche d'une opportunit\u00e9 lucrative ou un nouvel arrivant dans le monde de l'investissement immobilier, cette ferme repr\u00e9sente un investissement s\u00fbr et prometteur.\n\nA noter, cette ferme se compose de :\n\n- 3 appartements de 2.5 pi\u00e8ces\n- 2 appartements de 3.5 pi\u00e8ces\n- 3 appartements de 4.5 pi\u00e8ces\n\nOpportunit\u00e9 \u00e0 saisir sans tarder !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1630 Bulle",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "1905 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1993",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 111071006-29",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilier-bulle-1828/1011917/images/Detail/24775537.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilier-bulle-1828/1011917/images/Detail/24775540.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilier-bulle-1828/1011917/images/Detail/24775535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilier-bulle-1828/1011917/images/Detail/24775533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilier-bulle-1828/1011917/images/Detail/24775539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilier-bulle-1828/1011917/images/Detail/24775531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilier-bulle-1828/1011917/images/Detail/24775541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilier-bulle-1828/1011917/images/Detail/24775534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilier-bulle-1828/1011917/images/Detail/24775532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilier-bulle-1828/1011917/images/Detail/24775530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilier-bulle-1828/1011917/images/Detail/24775529.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilier-bulle-1828/1011917/images/Detail/24775538.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-immobilier-bulle-1828/1011917/images/Detail/24775536.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/bulle/remax-immobilier-bulle-1828/magnifique-opportunite-investisseurs-ferme-renovee-te-1011917",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 795000,
        "addresses": [
            "Estavayer-le-Lac, chemin des fontany 8"
        ],
        "description": "4.5 pi\u00e8ces de 120 m2 au Rez avec jardin privatif\nNich\u00e9 dans un environnement paisible \u00e0 Estavayer-le-Lac, cet appartement de 4.5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e se distingue par son jardin privatif de 350 m\u00b2 et une surface habitable de 120 m\u00b2. L'alliance harmonieuse entre l'int\u00e9rieur confortable et le vaste jardin cr\u00e9e une atmosph\u00e8re de vie agr\u00e9able.\nB\u00e9n\u00e9ficiez du calme d'un quartier verdoyant tout en restant \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du centre-ville et de la gare \u00e0 Estavayer-le-Lac. Cette localit\u00e9 propose une qualit\u00e9 de vie exceptionnelle.\n\nB\u00e9n\u00e9ficiez du calme d'un quartier verdoyant tout en restant \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du centre-ville et de la gare \u00e0 Estavayer-le-Lac. Cette localit\u00e9 propose une qualit\u00e9 de vie exceptionnelle.\nUne entr\u00e9e d'autoroute \u00e0 seulement 2 minutes et la proximit\u00e9 imm\u00e9diate du lac de Neuch\u00e2tel font de cet endroit une opportunit\u00e9 unique.\n\n- Gare d'Estavayer \u00e0 200 m\n- Autoroute \u00e0 2 minutes\n- Ecole primaire \u00e0 600 m\n- Centre avec toutes les commodit\u00e9s \u00e0 10 minutes \u00e0 pied\n- Bord du lac \u00e0 5 minutes\n\nCaract\u00e9ristiques de l'Appartement (Lot 1):\n\nSurface brute 120 m2.\nJardin privatif 350 m2\n\nQuartier r\u00e9sidentiel verdoyant\nPlace de jeux sur la parcelle\nR\u00e9novation compl\u00e8te du b\u00e2timent, y compris isolation, r\u00e9novation des espaces communs, et remplacement de l'ascenseur.\nCave priv\u00e9e\n\nGarage / Box disponible \u00e0 CHF 30'000.-\nPlace de parc ext\u00e9rieure disponible \u00e0 10'000.-\n\nPrix de vente: CHF 795'000.-\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour plus d'informations, nous sommes \u00e0 votre disposition !\n\nContact pour information et questions :\n\nDesponds Simon\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "chemin des fontany 8\n1470 Estavayer-le-Lac",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "120 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence M-23-303"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013763/images/Detail/24798135.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013763/images/Detail/24798133.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013763/images/Detail/24798132.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013763/images/Detail/24798134.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013763/images/Detail/24798136.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/estavayer-lac/kempter-immobilier-sarl-961/45-pieces-120-rez-jardin-privatif-1013763",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1370000,
        "addresses": [
            "1670 Ursy, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Villa individuelle 5.5 pces avec appartement 2.5 pces\nVilla individuelle 5.5 pces avec appart 2.5 pces\nUne maison qui s'autofinance? C'est possible avec cette belle habitation r\u00e9nov\u00e9e en 2023 et comprenant un appartement de 2.5 pces lou\u00e9 actuellement. Elle est \u00e9rig\u00e9e sur une parcelle de 630 m2 et se trouve en impasse d'un quartier r\u00e9sidentiel.\n\nAvec son grand jardin enti\u00e8rement cl\u00f4tur\u00e9, ses 2 terrasses, son jardin potager et ses 2 garages, elle offre un endroit cosi pour vous accueillir.\n\nElle est dispos\u00e9e comme suit:\nRez-inf\u00e9rieur :\nAppartement 2.5 pces\nCave\nLocal technique\n\nRez-sup\u00e9rieur :\nHall entr\u00e9e avec armoire murale\nCuisine neuve\nSalle \u00e0 manger ouvert sur le s\u00e9jour\nWC douche\n\n\u00c9tage :\n3 chambres\n1 chambre parentale ouvert sur le bureau/dressing\nSalle de bain\n\nExt\u00e9rieur :\nJardin enti\u00e8rement cl\u00f4tur\u00e9 (avec vigne en cl\u00f4ture)\nEspace jardin potager\n2 terrasses dont une avec pergola\n1 terrasse pour l'appartement 2.5 pces\n2 garages inclus dans le prix\n4 places de parcs inclus dans le prix\n\nRemarques:\nParquet massif au sol\nCuisine neuve de qualit\u00e9 sup\u00e9rieur\nPeinture fa\u00e7ade faite\nSalles de bain r\u00e9nov\u00e9es\n\nPrenez RDV pour la visiter!\n\n\n\nCommune\n1670 Ursy se situe dans le District de la Gl\u00e2ne, dans le Canton de Fribourg.\nLa population dans la commune politique de Ursy a vari\u00e9 au cours des cinq derni\u00e8res ann\u00e9es de +2,3% en moyenne par an, s'\u00e9levant \u00e0 3 392 habitants (Etat le 31 d\u00e9c. 2021).\nLe taux d'imposition est de 13,9% (canton: 14,1%).\nDurant les cinq derni\u00e8res ann\u00e9es, la construction de logements dans la commune s'est \u00e9lev\u00e9e \u00e0 3,0% en moyenne par an, alors que le taux de logements vacants actuels est de 1,4% (Etat le 1er juin 2022). Les prix immobiliers ont vari\u00e9 de +29,9% au cours des cinq derni\u00e8res ann\u00e9es (canton: +15,4%).\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1670 Ursy",
            "CHF 1'370'000.-",
            "8 pi\u00e8ces",
            "180 m2 (habitables)",
            "1100 m3",
            "630 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Ursy 29.1348832.20431fa8-9e57-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1013196/images/Detail/24790981.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1013196/images/Detail/24790982.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1013196/images/Detail/24790983.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1013196/images/Detail/24790978.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1013196/images/Detail/24790980.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1013196/images/Detail/24790979.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1013196/images/Detail/24790977.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1013196/images/Detail/24790975.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1013196/images/Detail/24790986.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1013196/images/Detail/24790976.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1013196/images/Detail/24790985.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1013196/images/Detail/24790974.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1013196/images/Detail/24790984.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/ursy/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/villa-individuelle-55-pces-appartement-25-pces-1013196",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 630000,
        "addresses": [
            "Estavayer-le-Lac, chemin des fontany 8"
        ],
        "description": "Appartement refait \u00e0 Neuf de 3.5 pi\u00e8ces 103 m2 avec vue lac\nSitu\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel verdoyant d'Estavayer-le-Lac, cette nouvelle promotion de 15 appartements offre une opportunit\u00e9 unique de vivre dans un cadre r\u00e9nov\u00e9 avec soin. Le b\u00e2timent, en cours de r\u00e9novation compl\u00e8te, propose un appartement de 3.5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage avec une surface g\u00e9n\u00e9reuse de 103 m2 avec deux balcons qui font un total de 17 m2.\n\nB\u00e9n\u00e9ficiez du calme d'un quartier verdoyant tout en restant \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du centre-ville et de la gare \u00e0 Estavayer-le-Lac. Cette localit\u00e9 propose une qualit\u00e9 de vie exceptionnelle.\nUne entr\u00e9e d'autoroute \u00e0 seulement 2 minutes et la proximit\u00e9 imm\u00e9diate du lac de Neuch\u00e2tel font de cet endroit une opportunit\u00e9 unique.\n\n- Gare d'Estavayer \u00e0 200 m\n- Autoroute \u00e0 2 minutes\n- Ecole primaire \u00e0 600 m\n- Centre avec toutes les commodit\u00e9s \u00e0 10 minutes \u00e0 pied\n- Bord du lac \u00e0 5 minutes\n\nCaract\u00e9ristiques de l'Appartement (Lot 12):\n\nSurface brute 95 m2.\nGrand Balcon de 12 m2\nPetit Balcon de 5 m2\n\nQuartier r\u00e9sidentiel verdoyant\nPlace de jeux sur la parcelle\nR\u00e9novation compl\u00e8te du b\u00e2timent, y compris isolation, r\u00e9novation des espaces communs, et remplacement de l'ascenseur.\nCave priv\u00e9e\n\nGarage / Box disponible \u00e0 CHF 30'000.-\nPlace de parc ext\u00e9rieure disponible \u00e0 10'000.-\n\nPrix de vente: CHF 630'000.-\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour plus d'informations, nous sommes \u00e0 votre disposition !\n\nContact pour information et questions :\n\nKempter Ruben\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "chemin des fontany 8\n1470 Estavayer-le-Lac",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "103 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence M-23-307"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013764/images/Detail/24798141.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013764/images/Detail/24798139.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013764/images/Detail/24798138.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013764/images/Detail/24798140.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/kempter-immobilier-sarl-961/1013764/images/Detail/24798137.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/estavayer-lac/kempter-immobilier-sarl-961/appartement-refait-neuf-35-pieces-103-vue-lac-1013764",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1150000,
        "addresses": [
            "1527 Villeneuve FR, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Maison de standing neuve 6.5P - 2SDB - Jardin de plus de 700m\u00b2\nMaison mitoyenne neuve de 4.5P de 160m\u00b2 habitable, sur une parcelle de plus de 1000m\u00b2\nSitu\u00e9e \u00e0 Villeneuve (FR), route de Lucens.\n\nMaison sur deux \u00e9tages avec rez inf\u00e9rieur et jardin de plus de 700 m\u00b2 compos\u00e9e comme suit :\n\n- Pompe \u00e0 chaleur\n- Panneaux photovolta\u00efques.\n- 2 places de parc sous un couvert\n- Chargeur pour voiture \u00e9lectrique\n- 2 salles de bain (1 x douche / WC / lavabo, 1 x douche / WC / lavabo)\n- Grande terrasse avec jardin et vue d\u00e9gag\u00e9e (parcelle non constructible)\n- Sous-sol pour rangement et cave\n\nCommodit\u00e9s : \n\nBus, \u00e9cole primaire / secondaire, commerces, Coop / Migros.\n\nDeux maisons mitoyennes actuellement disponibles \u00e0 la vente.\n\nDisponibilit\u00e9 : de suite.\n\nN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous recontacter si ces conditions vous int\u00e9resse.\nSi c'est le cas, vous pouvez \u00e9galement nous faire part de vos disponibilit\u00e9s\nAfin de prendre rendez-vous.\n\nwww.lcr-immo.ch D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "1527 Villeneuve FR",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "160 m2 (habitables)",
            "1000 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "160 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-S-11958-35",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012915/images/Detail/24788328.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012915/images/Detail/24788326.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012915/images/Detail/24788330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012915/images/Detail/24788325.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012915/images/Detail/24788324.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012915/images/Detail/24788321.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012915/images/Detail/24788322.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012915/images/Detail/24788329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012915/images/Detail/24788323.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012915/images/Detail/24788327.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/villeneuve-fr/lcr-685/maison-standing-neuve-65p-2sdb-jardin-plus-700m-1012915",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/acheter/maison-de-standing-neuve-65p-2sdb-jardin-de-plus-de-700m2-99508b7e-55dc-43cc-b1a0-723b3744477d"
    },
    {
        "price": 1450000,
        "addresses": [
            "1656 Jaun, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "JAUN - SPLENDIDE CHALET - 10.5 PIECES\nChalet neuf b\u00e9n\u00e9ficiant d'une vue panoramique sur le Gastlosen, construit avec mat\u00e9riaux de qualit\u00e9, compos\u00e9 de 3 duplex de 3,5 pi\u00e8ces.\nChaque unit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficie d'une entr\u00e9e ind\u00e9pendante, cuisine agenc\u00e9e avec salon et deux chambres.\nChaque appartement est compl\u00e9t\u00e9 de deux caves, une place de parc couverte et une ext\u00e9rieure.\nPlus d'informations : www.tissot-immobilier.ch\n\nNeues Chalet mit Panoramablick auf die Gastlosen, gebaut mit hochwertigen Materialien und bestehend aus drei 3,5-Zimmer-Maisonnette-Wohnungen.\nJede Einheit verf\u00fcgt \u00fcber einen separaten Eingang, eine gut ausgestattete K\u00fcche mit Wohnzimmer und zwei Schlafzimmer.\nJede Wohnung wird durch zwei Keller, einen \u00fcberdachten Parkplatz und einen Aussenparkplatz erg\u00e4nzt.\nZus\u00e4tzliche Informationen : www.tissot-immobilien.ch\n\nNew chalet enjoying a panoramic view of the Gastlosen, built with quality materials, composed of 3 duplexes of 3.5 rooms.\nEach unit has an independent entrance, a fully-equipped kitchen with living room and two bedrooms.\nEach apartment comes with two cellars, a covered parking space and an outdoor one.\nAdditional information : www.tissot-realestate.ch\n\nChalet di recente costruzione con vista panoramica sul Gastlosen, costruito con materiali di pregio, composto da 3 duplex di 3,5 locali.\nOgni unit\u00e0 dispone di un ingresso indipendente, cucina completamente attrezzata con soggiorno e due camere da letto.\nOgni appartamento si completa di due cantine, un posto auto coperto ed uno esterno.\nPi\u00f9 informazioni : www.tissot-immobiliare.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Chalet",
            "1656 Jaun",
            "10.5 pi\u00e8ces",
            "210 m2 (habitables)",
            "800 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 9151102C",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012844/images/Detail/24787156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012844/images/Detail/24787154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012844/images/Detail/24787155.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/jaun/tissot-immobilier-cie-680/jaun-splendide-chalet-105-pieces-1012844",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1160000,
        "addresses": [
            "1720 Corminboeuf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "NEUVE VENTE SUR PLANS (MAISON C)\nNouvelle promotion de huit villas mitoyennes \u00e0 Corminboeuf. Une construction de qualit\u00e9 et moderne. Cette habitation vous s\u00e9duira par ses lignes pures et sobres et parfaitement orient\u00e9es pour une luminosit\u00e9 parfaite, finitions au gr\u00e9 du preneur. D\u00e9but des travaux environ fin 2023 pour une entr\u00e9e pr\u00e9vue une ann\u00e9e apr\u00e8s. Au rez-de-chauss\u00e9e: un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales, une cuisine agenc\u00e9e/salon/salle \u00e0 manger, une salle d'eau, une chambre et terrasse/jardin privatif. Au premier \u00e9tage: deux chambres, une chambre parentale avec dressing et salle d'eau, un hall et une salle d'eau.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- quatre chambres et un dressing\n- un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales\n- trois salles d'eau\n- un salon/salle \u00e0 manger/cuisine agenc\u00e9e\n- une terrasse/jardin privatif\n- deux parkings en sous-sol inclus dans le prix\n- une buanderie\n- une cave et un local technique\n- nouvelle construction\n- pompe \u00e0 chaleur et une panneaux photovolta\u00efques (charges faibles)\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: bonne\nEtat du b\u00e2timent: neuf\n\nSalles de bain: 3 (3 x WC / labavo / douche)\nSyst\u00e8me de chauffage: sol, pompe \u00e0 chaleur + panneaux photovolta\u00efques\nTransport publics: train, 300 m\nEcole: \u00e9coles primaires, 1 km / secondaire. 250 m\nCommerces: Denner / Migros, 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "1720 Corminboeuf",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "138 m2 (habitables)",
            "170 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323668",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012418/images/Detail/24781663.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012418/images/Detail/24781659.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012418/images/Detail/24781662.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012418/images/Detail/24781661.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012418/images/Detail/24781657.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012418/images/Detail/24781665.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/corminboeuf/betterhomes-schweiz-ag-611/neuve-vente-plans-maison-c-1012418",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/6117f465250473da224bcb1790997f8f"
    },
    {
        "price": 1200000,
        "addresses": [
            "1661 Le P\u00e2quier-Montbarry, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Villa individuelle de grande qualit\u00e9 avec un double mur !\nCette magnifique villa avec travaux de rafra\u00eechissement \u00e0 pr\u00e9voir, implant\u00e9e dans un quartier r\u00e9sidentiel calme en bordure de zone agricole, b\u00e9n\u00e9ficie d'une tranquillit\u00e9 hors du commun. De construction solide avec des doubles murs et chauff\u00e9e au sol par PAC install\u00e9e en d\u00e9cembre 2022, cette villa jouit encore d'un terrain de plus de 1'000m2.\nDe plus, la possibilit\u00e9 de cr\u00e9er un 2 pi\u00e8ces ind\u00e9pendant au rez-inf\u00e9rieur donnent un r\u00e9el potentiel \u00e0 ce bien.\n\nCette villa se compose de la mani\u00e8re suivante :\n\nRez-de-chauss\u00e9e sup\u00e9rieur :\n\n- Hall d'entr\u00e9e\n- WC visiteur\n- Cuisine ouverte sur s\u00e9jour avec acc\u00e8s au jardin\n- Lumineux s\u00e9jour\n- Chemin\u00e9e avec r\u00e9cup\u00e9rateur de chaleur\n- 2 chambres avec vue sur les montagnes\n- Salle de bain avec baignoire, WC, lavabo\n\nRez-de-chauss\u00e9e inf\u00e9rieur (possibilit\u00e9 de cr\u00e9er un 2 pi\u00e8ces ind\u00e9pendant avec terrasse privative et sa propre entr\u00e9e) :\n\n- 1 cave\n- 1 local technique\n- 2 locaux (b\u00e9n\u00e9ficiant d\u00e9j\u00e0 des \u00e9quipements pour la cr\u00e9ation d'un appartement ind\u00e9pendant)\n- 1 petit local (possibilit\u00e9 de cr\u00e9er une salle de bain)\n\nCet appartement termin\u00e9, il sera possible de le louer environ CHF 1'300.- par mois ou de l'utiliser de diverses mani\u00e8res.\n\nCombles (possibilit\u00e9 d'am\u00e9nager les combles) :\n\n- Un spacieux galetas avec belles hauteurs\n\nA l'ext\u00e9rieur, vous trouverez encore un cabanon de jardin, 2 terrasses (une des deux refaite \u00e0 neuf), un couvert \u00e0 voiture ainsi qu'une g\u00e9n\u00e9reuse place pour parquer plusieurs v\u00e9hicules.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1661 Le P\u00e2quier-Montbarry",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "160 m2 (habitables)",
            "997 m3",
            "1046 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1986",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1193389",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/froidevaux-immobilier-1453/1011779/images/Detail/24773375.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/froidevaux-immobilier-1453/1011779/images/Detail/24773374.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/froidevaux-immobilier-1453/1011779/images/Detail/24773373.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/froidevaux-immobilier-1453/1011779/images/Detail/24773376.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/paquier-montbarry/froidevaux-immobilier-1453/villa-individuelle-grande-qualite-double-mur-1011779",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 730000,
        "addresses": [
            "1618 Ch\u00e2tel-St-Denis, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "IDEAL POUR INVESTISSEUR - CHARMANT APPARTEMENT - 4 PIECES\nCet appartement est id\u00e9alement situ\u00e9 dans un quartier calme avec une vue extraordinaire.\nSon am\u00e9nagement a \u00e9t\u00e9 fait avec beaucoup de go\u00fbt et de cachet, m\u00e9langeant rustique et moderne \u00e0 la perfection.\nLaissez-vous s\u00e9duire lors d\u2019une visite.\nPlus d\u2019informations : www.tissot-immobilier.ch\n\nDiese Wohnung ist ideal gelegen in einer ruhigen Gegend mit einer aussergew\u00f6hnlichen Aussicht.\nIhre Einrichtung wurde mit viel Geschmack und Cachet gemacht und mischt rustikal und modern in Perfektion.\nLassen Sie sich bei einer Besichtigung begeistern.\nMehr Informationen : www.tissot-immobilien.ch\n\nQuesto appartamento \u00e8 situato in una zona tranquilla con una vista straordinaria.\n\u00c8 stato arredato con grande gusto e carattere, fondendo alla perfezione il rustico e il moderno.\nVenite a vederlo di persona.\nPi\u00f9 informazioni : www.tissot-immobiliare.ch\n\nThis flat is ideally located in a quiet area with an extraordinary view.\nIt has been furnished with great taste and character, blending the rustic and the modern to perfection.\nCome and see for yourself.\nMore Information : www.tissot-realestate.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1618 Ch\u00e2tel-St-Denis",
            "CHF 730'000.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "98 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8072749A"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012845/images/Detail/24787158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012845/images/Detail/24787159.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012845/images/Detail/24787157.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/chatel-st-denis/tissot-immobilier-cie-680/ideal-investisseur-charmant-appartement-4-pieces-1012845",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 595000,
        "addresses": [
            "Dompierre FR, LA CUA 7"
        ],
        "description": "APPARTEMENT NEUF A DOMPIERRE\nDompierre FR CHANTIER EN COURS\nCet appartement de 4.5 pi\u00e8ces avec une terrasse de 21 m2 dans les combles,domine le village et les montagnes du Jura. Une cuisine ouverte sur le s\u00e9jour toute \u00e9quip\u00e9e avec de belles prestations donne une convivialit\u00e9 au quotidien aux membres de la famille et un ensoleillement total au sud/est .\nCette r\u00e9sidence standing et exclusive de 24 appartements profite du calme de la campagne et aux portes de grandes villes.\nVillage charmant et pittoresque au c\u0153ur de la Broye Fribourgeoise, accueille 1200 habitants avec une gare reliant toutes les grandes villes des cantons de Vaud, Fribourg, Bern et Neuch\u00e2tel .\nCalme et arbor\u00e9 avec aucun bruit, c'est un havre de paix entre monts et pr\u00e9s.\nLa possibilit\u00e9 de faire les choix int\u00e9rieurs de finitions aux gr\u00e9s du preneur.\nPrix : 595 000 chf plus une place de parking ext\u00e9rieur.\nSi vous souhaitez plus d'informations \u00e0 propos du projet veuillez nous contacter au 079 108 89 58 afin de prendre rendez-vous pour venir visiter notre bureau de vente sur place .\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "LA CUA 7\n1563 Dompierre FR",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "1er \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "87 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence B 102 -2",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Jardin",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011709/images/Detail/24772216.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011709/images/Detail/24772213.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011709/images/Detail/24772215.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011709/images/Detail/24772211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011709/images/Detail/24772214.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/dompierre-fr/art-stone-developpement-2024/appartement-neuf-dompierre-1011709",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "1527 Villeneuve FR, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "NEUVE AVEC VUE D\u00c9GAG\u00c9E ET POMPE A CHALEUR\nMaison jumelle neuve de 160 m\u00b2 sur 1001 m\u00b2 \u00e0 Villeneuve (Fribourg). Fin de construction pr\u00e9vue en ao\u00fbt 2023. Deux \u00e9tages avec jardin de 700 m\u00b2. Mat\u00e9riaux haut de gamme, pompe \u00e0 chaleur, panneaux photovolta\u00efques. Deux places de parc couvertes avec chargeur pour voiture \u00e9lectrique. Id\u00e9ale pour familles recherchant espace, modernit\u00e9, tranquillit\u00e9 et \u00e9cologie. Contactez-nous pour plus d'informations sur cette propri\u00e9t\u00e9 exceptionnelle.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- surface pond\u00e9r\u00e9e de 195 m\u00b2\n- salle de bain avec carrelage effet marbre blanc\n- grande terrasse avec jardin et vue d\u00e9gag\u00e9e (parcelle non constructible devant)\n- pompe \u00e0 chaleur et panneaux photovolta\u00efques\n- deux places sous couvert avec chargeur pour voiture \u00e9lectrique\n- sous-sol avec rangement et cave\n- situation calme\n- etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: Villeneuve est une commune associ\u00e9e \u00e0 la nouvelle commune de Surpierre. La commune de Villeneuve est situ\u00e9e dans le canton de Fribourg.\nEtat du b\u00e2timent: construction neuve\n\nSalles de bain: 2 (1 x douche / WC / lavabo, 1 x douche / WC / lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage: Pompe a chaleur et panneaux photovolta\u00efques\nTransport publics: bus, 250 m\nEcole: \u00e9cole primaire / secondaire, 2 km\nCommerces: Coop / Migros, 4 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "1527 Villeneuve FR",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "160 m2 (habitables)",
            "750 m3",
            "1001 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323990",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013555/images/Detail/24795936.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013555/images/Detail/24795934.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013555/images/Detail/24795932.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013555/images/Detail/24795933.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013555/images/Detail/24795935.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/villeneuve-fr/betterhomes-schweiz-ag-611/neuve-vue-degagee-pompe-chaleur-1013555",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/ed0bf4e427e7f0038b8797713d48ab60"
    },
    {
        "price": 1050000,
        "addresses": [
            "Neirivue, Route des Vanils 2"
        ],
        "description": "NEIRIVUE | MAISON DE 2 APPARTEMENTS\nLe village de Neirivue jouit d'une excellente situation g\u00e9ographique, profitant d'une splendide vue sur les Pr\u00e9alpes fribourgeoises et d'une proximit\u00e9 \u00e0 15 minutes en voiture de Bulle, chef-lieu de la Gruy\u00e8re, et \u00e9galement de Ch\u00e2teau-d'Oex.\nCette villa est compos\u00e9e de 2 appartements ind\u00e9pendants de 4.5 pi\u00e8ces chacun, qui pourraient \u00e9galement \u00eatre unis. La grande parcelle de 1490 m2, en zone village, vous donne l'opportunit\u00e9 d'agrandir ou de construire un nouveau projet avec plusieurs logements. \nLa villa est compos\u00e9e comme suit :\nRez-de-chauss\u00e9e : 1 appartement de 4.5 pi\u00e8ces comprenant :\nentr\u00e9e avec hall de 23 m2\ncuisine \u00e9quip\u00e9e de 13 m2\ncoin repas / s\u00e9jour avec po\u00eale et acc\u00e8s au balcon\n1 salle de bain avec baignoire\n1 WC s\u00e9par\u00e9\n1 chambre de 14 m2\n1 chambre de 17 m2 avec acc\u00e8s \u00e0 la terrasse de 28 m2 et au jardin\n1 bureau de 9 m2\nEtage: 1 appartement de 4.5 pi\u00e8ces (actuellement lou\u00e9) comprenant :\nentr\u00e9e avec hall de 23 m2\ncuisine \u00e9quip\u00e9e de 13 m2\ncoin repas / s\u00e9jour de 32 m2\n1 salle de bain avec baignoire\n1 WC s\u00e9par\u00e9\n1 chambre de 14 m2\n1 chambre de 16 m2 \n1 bureau de 10 m2\n Sous-sol  :    \n4 caves\n1 disponible avec acc\u00e8s ext\u00e9rieur\nlocal chauffage\nbuanderie\n1 douche\ngarage simple\n1 sauna\nEtant en bordure de zone agricole, vous n'aurez pas de construction sur le c\u00f4t\u00e9. Vous pouvez \u00e9galement jouir d'une vue d\u00e9gag\u00e9e sur les montagnes. Les commodit\u00e9s sont \u00e9galement \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied ou en train.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Route des Vanils 2\n1669 Neirivue",
            "9 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "236 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 20231218/1",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Garage",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1012633/images/Detail/24784832.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1012633/images/Detail/24784826.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1012633/images/Detail/24784830.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1012633/images/Detail/24784828.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1012633/images/Detail/24784831.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1012633/images/Detail/24784829.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1012633/images/Detail/24784827.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/neirivue/immovalch-sion-1538/neirivue-maison-2-appartements-1012633",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "1680 Romont FR, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "AUX PORTES DE ROMONT - APPARTEMENT AVEC CACHET - 5.5 PIECES\nDans la r\u00e9gion de Romont, venez visiter ce vaste et lumineux appartement 5.5 pi\u00e8ces pour 140m2 habitables au seing d\u2019un joli b\u00e2timent class\u00e9 et avec une large terrasse.\nIl se compose d\u2019un grand salon \u00e9quip\u00e9 d\u2019un po\u00eale \u00e0 bois, d\u2019une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, d'une suite parentale avec salle de bain, de deux autres chambres et d'un bureau qui peut \u00eatre am\u00e9nag\u00e9 \u00e9galement en chambre.\nR\u00e9gion tr\u00e8s verdoyante et calme avec toutes les commodit\u00e9s.\nPlus d'informations : www.tissot-immobilier.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1680 Romont FR",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "140 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8092621AW",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012846/images/Detail/24787162.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012846/images/Detail/24787163.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012846/images/Detail/24787161.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012846/images/Detail/24787160.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/romont-fr/tissot-immobilier-cie-680/aux-portes-romont-appartement-cachet-55-pieces-1012846",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 575000,
        "addresses": [
            "Dompierre FR, LA CUA 7"
        ],
        "description": "APPARTEMENT NEUF A DOMPIERRE\nDompierre . CHANTIER EN COURS\nA 5 kms du c\u0153ur de Payerne, cet appartement de 4.5 pi\u00e8ces en comble attique ,domine les montagnes du Jura. Une cuisine ouverte sur le s\u00e9jour toute \u00e9quip\u00e9e avec de belles prestations donne une convivialit\u00e9 au quotidien aux membres de la famille et un ensoleillement total au sud/est .\nCette r\u00e9sidence standing et exclusive de 24 appartements profite du calme de la campagne et aux portes de grandes villes.\nVillage charmant et pittoresque au c\u0153ur de la Broye Fribourgeoise, accueille 1200 habitants avec une gare reliant toutes les grandes villes des cantons de Vaud, Fribourg, Bern et Neuch\u00e2tel .\nCalme et arbor\u00e9 avec aucun bruit, c'est un havre de paix entre monts et pr\u00e9s.\nLa possibilit\u00e9 de faire les choix int\u00e9rieurs de finitions aux gr\u00e9s du preneur.\nPrix : 575 000 chf plus place de parking ext\u00e9rieur.\nSi vous souhaitez plus d'informations \u00e0 propos du projet veuillez nous contacter au 079 108 89 58 afin de prendre rendez-vous pour venir visiter notre bureau de vente sur place .\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "LA CUA 7\n1563 Dompierre FR",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "94 m2 (habitables)",
            "106 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence A 202 2",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Jardin",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011710/images/Detail/24772223.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011710/images/Detail/24772220.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011710/images/Detail/24772217.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011710/images/Detail/24772222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011710/images/Detail/24772219.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/dompierre-fr/art-stone-developpement-2024/appartement-neuf-dompierre-1011710",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 760000,
        "addresses": [
            "Romont FR, Route de l'Ancienne Ferme 1"
        ],
        "description": "Magnifique 4.5 pi\u00e8ces avec grand jardin de 120 m2 et ensoleillement sud-ouest\nLe nouvel \u00e9coquartier des Echervettes saura vous s\u00e9duire par son concept novateur, son architecture moderne et \u00e9cologique ainsi que son emplacement.\nConcept novateur :\nQuartier englobant tous les services n\u00e9cessaires, du commerce alimentaire au dentiste, du coiffeur \u00e0 la cr\u00e8che, du spa-fitness \u00e0 la pharmacie, passant par un \u00ab Slow Food \u00bb (restauration pr\u00f4nant le droit \u00e0 une bonne alimentation pour tous), vous aurez tout \u00e0 quelques pas de chez vous. L\u2019h\u00f4tel garantira un h\u00e9bergement pour vos visites et la polyclinique offrira des prestations dans diverses disciplines m\u00e9dicales.\nArchitecture moderne et \u00e9cologique :\nDu studio au 5.5 pi\u00e8ces, ces appartements seront dot\u00e9s d\u2019une belle luminosit\u00e9 gr\u00e2ce aux baies vitr\u00e9es, des finitions de standing au gr\u00e9 du preneur, compteurs individuels (chauffage et eau chaude), installation domotique, etc. Ceci n\u2019est qu\u2019une liste non exhaustive de tous les avantages que vous apporteront ces logements.\nLe promoteur a mis un soin particulier aux ext\u00e9rieurs, les appartements b\u00e9n\u00e9ficieront de grandes terrasses couvertes. Le quartier de 33\u2019000 m2 offrira des espaces verts qui combleront les plus petits comme les plus grands.\nLes b\u00e2timents seront class\u00e9s CECB AA, soit tr\u00e8s efficient, notamment par leur chauffage g\u00e9othermique et leurs panneaux solaires et/ou photovolta\u00efques. En outre, 90% des mat\u00e9riaux utilis\u00e9s seront recyclables.\nEmplacement :\nA 5 minutes \u00e0 pieds de la gare, cette nouvelle promotion offre la proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s. Gr\u00e2ce \u00e0 la bute antibruit v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e du c\u00f4t\u00e9 des CFF, les appartements jouiront d\u2019un calme tout en \u00e9tant au centre-ville de Romont.\nPour toutes informations compl\u00e9mentaires ou demande de dossier, merci de contacter :\nTeam commercialisation\n026 652 01 67\ninfo@echervettes.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de l'Ancienne Ferme 1\n1680 Romont FR",
            "CHF 760'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 5",
            "103 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 16.08.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence Eche - rez",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011639/images/Detail/24771461.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011639/images/Detail/24771431.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011639/images/Detail/24771432.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011639/images/Detail/24771462.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011639/images/Detail/24771430.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011639/images/Detail/24771433.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/romont-fr/ecoquartier-echervettes-2310/magnifique-45-pieces-grand-jardin-120-ensoleillement-sud-ouest-1011639",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1255000,
        "addresses": [
            "Corpataux, Route du Centre"
        ],
        "description": "Spacieuse villa individuelle en limite de zone agricole\nNous avons le plaisir de vous pr\u00e9senter notre tout nouveau projet de 4 villas individuelles \u00e0 Corpataux. Situ\u00e9 sur dans un charmant quartier r\u00e9sidentiel, en bordure de zone agricole, ce projet a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9 pour offrir \u00e0 ses futurs r\u00e9sidents calme, intimit\u00e9 et confort.\nLa Villa 4 offrent de nombreux atouts, parmi lesquels :\nune g\u00e9n\u00e9reuse surface habitable de plus de 200 m\u00b2\nune chambre/bureau et un WC/douche au rez-de-chauss\u00e9e\nun \u00e9conomat \u00e0 proximit\u00e9 de la cuisine\n3 chambres \u00e0 coucher \u00e0 l'\u00e9tage dont une suite parentale avec dressing et salle de bains\nun escalier ext\u00e9rieur donnant acc\u00e8s au sous-sol \u00e0 une pi\u00e8ce chauff\u00e9e et lumineuse de plus de 30 m\u00b2\nune spacieuse terrasse de 40 m\u00b2\nun garage double ferm\u00e9 (inclus dans le prix de vente)\ndes panneaux photovolta\u00efques et une pompe \u00e0 chaleur\nAfin de satisfaire les besoins et envies de chacun, les pi\u00e8ces ont \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9es selon deux mod\u00e8les diff\u00e9rents \u00e0 choix : la typologie A et la typologie B.\nPour les d\u00e9couvrir et obtenir plus de d\u00e9tails sur le projet, contactez-nous sans plus attendre via le formulaire Immobilier.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Route du Centre\n1727 Corpataux",
            "CHF 1'255'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "201 m2 (habitables)",
            "975 m3",
            "514 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "287 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence COR86-Villa 4",
            "Jardin",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1012350/images/Detail/24779874.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/corpataux/ack-immobilier-1907/spacieuse-villa-individuelle-limite-zone-agricole-1012350",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "1694 Orsonnens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "MAGNIFIQUE IMMEUBLE DE RENDEMENT, TRES BIEN ENTRETENU, BIEN SITUE\nCe tr\u00e8s bel immeuble r\u00e9sidentiel, extr\u00eamement bien entretenu, enti\u00e8rement et r\u00e9guli\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 depuis 2004, se compose ainsi:\n\n1. REZ-DE-CHAUSSEE:\n- Deux appartements de 2,5 pi\u00e8ces avec terrasse + jardin\n- Un grand studio avec terrasse + jardin\n\n2. ETAGE:\n- Un appartement de 3,5 pi\u00e8ces avec balcon\n- Un appartement de 4,5 pi\u00e8ces avec balcon\n\n3. COMBLES:\n- Un appartement de 2,5 pi\u00e8ces avec balcon\n- Un appartement de 3,5 pi\u00e8ces avec balcon\n\n4. SOUS-SOL:\nLe b\u00e2timent est enti\u00e8rement excav\u00e9 et comprend une grande buanderie commune avec un s\u00e9choir, les caves des diff\u00e9rents appartements, plusieurs WC, les locaux techniques, ainsi que plusieurs abris PC.\n\nCe b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 construit sur une grande parcelle de 1550m2 et offre, pour tous ses locataires, un magnifique coin de verdure et des espaces verts communs. En outre, les locataires des appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'une terrasse et d'un jardin privatifs.\n\nCe bien immobilier comprend \u00e9galement:\n\n- 4 garages individuels\n- 5 places de parc couvertes\n- 3 places de parc ext\u00e9rieures\n- 1 place de parc visiteurs\n\nL'immeuble est enti\u00e8rement lou\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Immeuble r\u00e9sidentiel",
            "1694 Orsonnens",
            "Prix sur demande",
            "510 m2 (habitables)",
            "3161 m3",
            "1550 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1988",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1179490",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/jo-immo-sarl-2244/1011782/images/Detail/24773513.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/orsonnens/jo-immo-sarl-2244/magnifique-immeuble-rendement-tres-bien-entretenu-bien-situe-1011782",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 605000,
        "addresses": [
            "Dompierre FR, LA CUA 7"
        ],
        "description": "APPARTEMENT NEUF A DOMPIERRE\nDompierre FR. CHANTIER EN COURS\nCet appartement de 4.5 pi\u00e8ces avec un jardin privatif de 163 m2,domine les montagnes du Jura. Une cuisine ouverte sur le s\u00e9jour toute \u00e9quip\u00e9e avec de belles prestations donne une convivialit\u00e9 au quotidien aux membres de la famille et un ensoleillement total au sud/ouest .\nCette r\u00e9sidence standing et exclusive de 24 appartements profite du calme de la campagne et aux portes de grandes villes.\nVillage charmant et pittoresque au c\u0153ur de la Broye Fribourgeoise, accueille 1200 habitants avec une gare reliant toutes les grandes villes des cantons de Vaud, Fribourg, Bern et Neuch\u00e2tel .\nCalme et arbor\u00e9 avec aucun bruit, c'est un havre de paix entre monts et pr\u00e9s.\nLa possibilit\u00e9 de faire les choix int\u00e9rieurs de finitions aux gr\u00e9s du preneur.\nPrix: 605 000 chf plus une place de parking ext\u00e9rieur.\nSi vous souhaitez plus d'informations \u00e0 propos du projet veuillez nous contacter au 079 108 89 58 afin de prendre rendez-vous pour venir visiter notre bureau de vente sur place .\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "LA CUA 7\n1563 Dompierre FR",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "95 m2 (habitables)",
            "113 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence B 003 - 3",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Jardin",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011712/images/Detail/24772231.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011712/images/Detail/24772230.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011712/images/Detail/24772229.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011712/images/Detail/24772233.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/dompierre-fr/art-stone-developpement-2024/appartement-neuf-dompierre-1011712",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350000,
        "addresses": [
            "1784 Wallenried, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique villa avec piscine !\nOmnia Immobilier Bulle a le plaisir de vous pr\u00e9senter cette ravissante propri\u00e9t\u00e9 soigneusement entretenue et enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e en 2021, situ\u00e9e \u00e0 Wallenried, un charmant village paisible offrant un acc\u00e8s ais\u00e9 \u00e0 toutes les commodit\u00e9s, et jouxtant le prestigieux golf local.\n\nCette demeure s'\u00e9tend sur une parcelle de 767 m\u00e8tres carr\u00e9s, en bordure d'une place de jeux, offrant un cadre privil\u00e9gi\u00e9 et fonctionnel.\n\nDescription d\u00e9taill\u00e9e :\n\nRez-de-chauss\u00e9e :\n- Hall d'entr\u00e9e dot\u00e9 d'armoires encastr\u00e9es.\n- Salle de bains avec WC et une douche \u00e0 l'italienne.\n- Vaste cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, ouverte sur une spacieuse pi\u00e8ce \u00e0 vivre, donnant acc\u00e8s \u00e0 la piscine.\n\n\u00c9tage :\n- Trois chambres g\u00e9n\u00e9reusement dimensionn\u00e9es, accompagn\u00e9es d'une quatri\u00e8me chambre plus modeste avec dressing.\n- Un hall de distribution et une luxueuse salle de bains enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e en juillet, comprenant une douche, une baignoire, un double lavabo, des armoires de rangement, un WC et un chauffe-serviettes.\n\nSous-sol :\n- Un vaste d\u00e9gagement chauff\u00e9.\n- Deux pi\u00e8ces chauff\u00e9es.\n- Une cave \u00e9quip\u00e9e d'\u00e9tag\u00e8res et d'un cellier.\n- Un grand local technique/buanderie.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est pourvue de panneaux photovolta\u00efques avec une batterie, d'un abri pour deux v\u00e9hicules, d'un espace d\u00e9di\u00e9 pour les v\u00e9los, et enti\u00e8rement paysag\u00e9e pour une ambiance naturelle et apaisante.\n\nLe dossier de vente est t\u00e9l\u00e9chargeable directement sur notre site omnia.ch.\n\nNe tardez pas et venez visiter !\n\nNicolas Bedu\nOmnia Immobilier\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1784 Wallenried",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "158 m2 (habitables)",
            "767 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2006",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1193780",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012282/images/Detail/24779034.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012282/images/Detail/24779037.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012282/images/Detail/24779041.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012282/images/Detail/24779042.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012282/images/Detail/24779038.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012282/images/Detail/24779036.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012282/images/Detail/24779040.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012282/images/Detail/24779039.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012282/images/Detail/24779035.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012282/images/Detail/24779043.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012282/images/Detail/24779033.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012282/images/Detail/24779032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012282/images/Detail/24779031.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/wallenried/omnia-immobilier-bulle-2137/magnifique-villa-piscine-1012282",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 745000,
        "addresses": [
            "1618 Ch\u00e2tel-St-Denis, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "CH\u00c2TEL-ST-DENIS - DERNIER APPARTEMENT DE CHARME\nCe tr\u00e8s bel attique enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 avec des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 se situe dans une ferme du 18\u00e8me si\u00e8cle enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e sous le contr\u00f4le des monuments historiques. Ce magnifique appartement de 4,5 pi\u00e8ces conserve tout le charme de l\u2019ancien avec ses poutres apparentes. Il est orient\u00e9 plein sud et b\u00e9n\u00e9ficie au travers de grands v\u00e9lux d\u2019une vue panoramique sans vis \u00e0 vis sur le lac L\u00e9man et les Alpes valaisannes. Une belle parcelle de jardin de 300 m2 situ\u00e9e en contre bas du b\u00e2timent fait partie de l'appartement. Une place de parc couverte peux \u00eatre acquise en sus pour 15'000.\nPlus d'informations : www.tissot-immobilier.ch\nThis beautiful penthouse, entirely renovated with quality materials, is located in an 18th century farmhouse that has been entirely renovated under the control of the historical monuments. This magnificent 4.5 room flat retains all the charm of the past with its exposed beams. It is south-facing and has a panoramic view of Lake Geneva and the Valais Alps through large skylights. The flat also includes a lovely 300 m2 garden plot on the lower level of the building. An additional covered parking space can be purchased for CHF 15,000.\nAdditional information : www.tissot-realestate.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "1618 Ch\u00e2tel-St-Denis",
            "CHF 745'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 9140309AE",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Jardin",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012140/images/Detail/24777744.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012140/images/Detail/24777741.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012140/images/Detail/24777745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012140/images/Detail/24777743.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012140/images/Detail/24777742.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/chatel-st-denis/tissot-immobilier-cie-680/chatel-st-denis-dernier-appartement-charme-1012140",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 640000,
        "addresses": [
            "1616 Attalens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "GRANDE MAISON MITOYENNE EN VIAGER OCCUPE SANS RENTE LIMITE A 10 ANS\nGrande maison mitoyenne en viager occup\u00e9 sans rente limit\u00e9 \u00e0 10 ans\nValeur du bien: 1'315'000.-\nVous ne payez que :\nBouquet: 640'000.-\nRente: sans\nPropri\u00e9taire: Femme de 74 ans et Homme de 76 ans.\n\nDans son \u00e9crin de verdure, au calme, se trouve cette grande maison individuelle de 150 m2 habitable sur un terrain total de 2465m2, situ\u00e9e sur la commune d'Attalens.\nAu 1er \u00e9tage vous trouverez un salon lumineux de 25 m2 donnant directement sur une grande terrasse de 40 m2. La cuisine r\u00e9nov\u00e9e et ferm\u00e9e donne \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 cet espace ext\u00e9rieur. deux chambres, une salle de bains, un wc s\u00e9par\u00e9 viennent compl\u00e9ter cet \u00e9tage.\nAu 2\u00e8me \u00e9tage, se trouve une grande chambre ainsi qu'un galeta am\u00e9nageable selon vos envies.\nLe rez-de-chauss\u00e9e enti\u00e8rement am\u00e9nag\u00e9 se compose principalement d'une grande pi\u00e8ce de 60m2 ( actuellement utilis\u00e9e en atelier automobile), un carnotzet et un bureau, une buanderie avec douche.\nTrois garages ferm\u00e9s sont disponibles pour stationner les v\u00e9hicules.\nLe grand jardin entourant la maison vous permettra de b\u00e9n\u00e9ficier de l'ext\u00e9rieur en toute tranquillit\u00e9 offrant une vue imprenable sur les champs et la for\u00eat.\nCette maison est id\u00e9alement situ\u00e9e pour ceux qui cherchent \u00e0 profiter des charmes de la campagne tout en \u00e9tant proche de l'\u00e9cole et des principales commodit\u00e9s.\nLa propri\u00e9t\u00e9 poss\u00e8de un potentiel constructible en devenir.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "1616 Attalens",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "150 m2 (habitables)",
            "1309 m3",
            "2465 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "352 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1984",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence MA-ATT-23-3658",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1011501/images/Detail/24770110.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1011501/images/Detail/24770107.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1011501/images/Detail/24770117.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1011501/images/Detail/24770118.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1011501/images/Detail/24770116.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1011501/images/Detail/24770114.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1011501/images/Detail/24770109.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1011501/images/Detail/24770115.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1011501/images/Detail/24770111.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1011501/images/Detail/24770113.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1011501/images/Detail/24770112.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1011501/images/Detail/24770108.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/attalens/bien-viager-1018/grande-maison-mitoyenne-viager-occupe-sans-rente-limite-10-ans-1011501",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 565000,
        "addresses": [
            "Dompierre FR, LA CUA 7"
        ],
        "description": "APPARTEMENT NEUF A DOMPIERRE\nDompierre FR. CHANTIER EN COURS\nCet appartement de 4.5 pi\u00e8ces avec combles au dernier \u00e9tage et une terrasse de 21 m2,domine les montagnes du Jura. Une cuisine ouverte sur le s\u00e9jour toute \u00e9quip\u00e9e avec de belles prestations donne une convivialit\u00e9 au quotidien aux membres de la famille et un ensoleillement total au sud/est .\nCette r\u00e9sidence standing et exclusive de 24 appartements profite du calme de la campagne et aux portes de grandes villes.\nVillage charmant et pittoresque au c\u0153ur de la Broye Fribourgeoise, accueille 1200 habitants avec une gare reliant toutes les grandes villes des cantons de Vaud, Fribourg, Bern et Neuch\u00e2tel .\nCalme et arbor\u00e9 avec aucun bruit, c'est un havre de paix entre monts et pr\u00e9s.\nLa possibilit\u00e9 de faire les choix int\u00e9rieurs de finitions aux gr\u00e9s du preneur.\nPrix : 565 000 chf plus place de parking ext\u00e9rieur.\nSi vous souhaitez plus d'informations \u00e0 propos du projet veuillez nous contacter au 079 108 89 58 afin de prendre rendez-vous pour venir visiter notre bureau de vente sur place .\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "LA CUA 7\n1563 Dompierre FR",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "1er \u00e9tage",
            "92 m2 (habitables)",
            "96 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence A 203 2",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Jardin",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011714/images/Detail/24772244.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011714/images/Detail/24772243.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011714/images/Detail/24772246.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011714/images/Detail/24772245.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011714/images/Detail/24772242.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011714/images/Detail/24772241.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/art-stone-developpement-2024/1011714/images/Detail/24772240.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/dompierre-fr/art-stone-developpement-2024/appartement-neuf-dompierre-1011714",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 890000,
        "addresses": [
            "1634 La Roche FR, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Derniers lots \"Hameau des Medzes \" - Lot 02\nOmnia Immobilier Bulle a le plaisir de vous pr\u00e9senter le lot 02 de la promotion \u00e9co-responsable \"Hameau des Medzes\" \u00e0 la Roche!\n\nLe projet s'articule en deux \u00eelots de 9 et 10 villas suivant les lignes de niveau du terrain. La d\u00e9coupe dans les volumes permet de singulariser chacun des lots et de donner \u00e0 chacun l'intimit\u00e9 n\u00e9cessaire pour s'\u00e9panouir dans ce cadre d'exception.\n\nL'ensemble sera r\u00e9alis\u00e9 afin de r\u00e9pondre aux exigences \u00e9cologiques d'aujourd'hui.\n\nLe lot est un 5.5 pi\u00e8ces avec une cour/un jardin privatif et deux places de stationnement couvertes.\n\nUn terrain compl\u00e9mentaire privatif de plus 150 m2 au bord de la rivi\u00e8re vous est attribu\u00e9 avec le lot.\n\nLe bien disponible est :\n\n-Lot 02 \u00e0 890'000.-CHF\n\nLes futurs acqu\u00e9reurs pourront, \u00e0 travers diff\u00e9rentes options, choisir la configuration id\u00e9ale des espaces de vie.\n\nLe dossier de vente est t\u00e9l\u00e9chargeable directement sur notre site omnia.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "1634 La Roche FR",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "164 m2 (habitables)",
            "206 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1193781",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012283/images/Detail/24779049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012283/images/Detail/24779048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012283/images/Detail/24779044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012283/images/Detail/24779046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012283/images/Detail/24779045.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1012283/images/Detail/24779047.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/roche-fr/omnia-immobilier-bulle-2137/derniers-lots-hameau-medzes-lot-02-1012283",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 810000,
        "addresses": [
            "Romont FR, Route de l'Ancienne Ferme 1"
        ],
        "description": "Magnifique 4.5 pi\u00e8ces avec grand balcon et ensoleillement plein sud\nLe nouvel \u00e9coquartier des Echervettes saura vous s\u00e9duire par son concept novateur, son architecture moderne et \u00e9cologique ainsi que son emplacement.\nConcept novateur :\nQuartier englobant tous les services n\u00e9cessaires, du commerce alimentaire au dentiste, du coiffeur \u00e0 la cr\u00e8che, du spa-fitness \u00e0 la pharmacie, passant par un \u00ab Slow Food \u00bb (restauration pr\u00f4nant le droit \u00e0 une bonne alimentation pour tous), vous aurez tout \u00e0 quelques pas de chez vous. L\u2019h\u00f4tel garantira un h\u00e9bergement pour vos visites et la polyclinique offrira des prestations dans diverses disciplines m\u00e9dicales.\nArchitecture moderne et \u00e9cologique :\nDu studio au 5.5 pi\u00e8ces, ces appartements seront dot\u00e9s d\u2019une belle luminosit\u00e9 gr\u00e2ce aux baies vitr\u00e9es, des finitions de standing au gr\u00e9 du preneur, compteurs individuels (chauffage et eau chaude), installation domotique, etc. Ceci n\u2019est qu\u2019une liste non exhaustive de tous les avantages que vous apporteront ces logements.\nLe promoteur a mis un soin particulier aux ext\u00e9rieurs, les appartements b\u00e9n\u00e9ficieront de grandes terrasses couvertes. Le quartier de 33\u2019000 m2 offrira des espaces verts qui combleront les plus petits comme les plus grands.\nLes b\u00e2timents seront class\u00e9s CECB AA, soit tr\u00e8s efficient, notamment par leur chauffage g\u00e9othermique et leurs panneaux solaires et/ou photovolta\u00efques. En outre, 90% des mat\u00e9riaux utilis\u00e9s seront recyclables.\nEmplacement :\nA 5 minutes \u00e0 pieds de la gare, cette nouvelle promotion offre la proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s. Gr\u00e2ce \u00e0 la bute antibruit v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e du c\u00f4t\u00e9 des CFF, les appartements jouiront d\u2019un calme tout en \u00e9tant au centre-ville de Romont.\nPour toutes informations compl\u00e9mentaires ou demande de dossier, merci de contacter :\nTeam commercialisation\n026 652 01 67\ninfo@echervettes.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de l'Ancienne Ferme 1\n1680 Romont FR",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 5",
            "1er \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 16.08.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence Eche - 1er",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011644/images/Detail/24771467.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011644/images/Detail/24771468.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011644/images/Detail/24771469.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011644/images/Detail/24771463.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011644/images/Detail/24771465.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011644/images/Detail/24771466.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/romont-fr/ecoquartier-echervettes-2310/magnifique-45-pieces-grand-balcon-ensoleillement-plein-sud-1011644",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 825000,
        "addresses": [
            "Romont FR, Route de l'Ancienne Ferme 1"
        ],
        "description": "Magnifique 5.5 pi\u00e8ces avec grand balcon et ensoleillement plein sud\nLe nouvel \u00e9coquartier des Echervettes saura vous s\u00e9duire par son concept novateur, son architecture moderne et \u00e9cologique ainsi que son emplacement.\nConcept novateur :\nQuartier englobant tous les services n\u00e9cessaires, du commerce alimentaire au dentiste, du coiffeur \u00e0 la cr\u00e8che, du spa-fitness \u00e0 la pharmacie, passant par un \u00ab Slow Food \u00bb (restauration pr\u00f4nant le droit \u00e0 une bonne alimentation pour tous), vous aurez tout \u00e0 quelques pas de chez vous. L\u2019h\u00f4tel garantira un h\u00e9bergement pour vos visites et la polyclinique offrira des prestations dans diverses disciplines m\u00e9dicales.\nArchitecture moderne et \u00e9cologique :\nDu studio au 5.5 pi\u00e8ces, ces appartements seront dot\u00e9s d\u2019une belle luminosit\u00e9 gr\u00e2ce aux baies vitr\u00e9es, des finitions de standing au gr\u00e9 du preneur, compteurs individuels (chauffage et eau chaude), installation domotique, etc. Ceci n\u2019est qu\u2019une liste non exhaustive de tous les avantages que vous apporteront ces logements.\nLe promoteur a mis un soin particulier aux ext\u00e9rieurs, les appartements b\u00e9n\u00e9ficieront de grandes terrasses couvertes. Le quartier de 33\u2019000 m2 offrira des espaces verts qui combleront les plus petits comme les plus grands.\nLes b\u00e2timents seront class\u00e9s CECB AA, soit tr\u00e8s efficient, notamment par leur chauffage g\u00e9othermique et leurs panneaux solaires et/ou photovolta\u00efques. En outre, 90% des mat\u00e9riaux utilis\u00e9s seront recyclables.\nEmplacement :\nA 5 minutes \u00e0 pieds de la gare, cette nouvelle promotion offre la proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s. Gr\u00e2ce \u00e0 la bute antibruit v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e du c\u00f4t\u00e9 des CFF, les appartements jouiront d\u2019un calme tout en \u00e9tant au centre-ville de Romont.\nPour toutes informations compl\u00e9mentaires ou demande de dossier, merci de contacter :\nTeam commercialisation\n026 652 01 67\ninfo@echervettes.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de l'Ancienne Ferme 1\n1680 Romont FR",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 5",
            "1er \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 16.08.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence Eche - 1er - 5.5 pi\u00e8ces",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011645/images/Detail/24771475.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011645/images/Detail/24771474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011645/images/Detail/24771477.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011645/images/Detail/24771473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011645/images/Detail/24771470.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011645/images/Detail/24771472.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/romont-fr/ecoquartier-echervettes-2310/magnifique-55-pieces-grand-balcon-ensoleillement-plein-sud-1011645",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2200000,
        "addresses": [
            "1628 Vuadens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Villa contemporaine d'exception avec vue panoramique en bordure de zone agricole\nD\u00e9couvrez cette splendide propri\u00e9t\u00e9 contemporaine offrant une vue panoramique imprenable, situ\u00e9e sur une parcelle de 1002 m2 en bordure de zone agricole.\n\nAvec ses 5,5 pi\u00e8ces lumineuses et g\u00e9n\u00e9reusement spacieuses, cette maison individuelle est un v\u00e9ritable bijou. Elle dispose \u00e9galement d'un grand garage pouvant accueillir deux voitures.\n\nSitu\u00e9e dans un quartier ensoleill\u00e9 et calme, cette propri\u00e9t\u00e9 se trouve \u00e0 seulement 15 minutes \u00e0 pied du centre du village, \u00e0 5 minutes en voiture du centre-ville de Bulle, \u00e0 7 minutes en voiture de l'entr\u00e9e RN Bulle et \u00e0 2 minutes en voiture de l'entr\u00e9e h189. Les transports publics Mobul se trouvent \u00e0 seulement 3 minutes \u00e0 pied.\n\nBienvenue \u00e0 Vuadens, un village nich\u00e9 au coeur d'une r\u00e9gion idyllique en Gruy\u00e8re. Avec ses paysages enchanteurs et sa tranquillit\u00e9, ce village offre un cadre de vie des plus agr\u00e9ables. Impr\u00e9gnez-vous de l'atmosph\u00e8re paisible qui regorge \u00e9galement de merveilles naturelles \u00e0 explorer. Vous pourrez vous aventurer dans les sentiers de randonn\u00e9e environnants, vous laissant s\u00e9duire par les panoramas \u00e9poustouflants sur les montagnes et les vall\u00e9es verdoyantes. Les amateurs de plein air seront combl\u00e9s par les nombreuses activit\u00e9s disponibles, comme le VTT, l'escalade ou encore le ski dans les stations voisines.\n\nEn plus de sa beaut\u00e9 naturelle, Vuadens offre \u00e9galement une proximit\u00e9 pratique avec les commodit\u00e9s urbaines. \u00c0 seulement quelques minutes de route, vous trouverez le centre-ville de Bulle, offrant une gamme de boutiques, de restaurants et de services. Vous b\u00e9n\u00e9ficiez ainsi de la tranquillit\u00e9 d'un village tout en ayant acc\u00e8s \u00e0 toutes les facilit\u00e9s n\u00e9cessaires \u00e0 votre quotidien.\n\nConstruite en 2012 et partiellement r\u00e9nov\u00e9e entre 2019, 2020, 2021 et 2023, elle b\u00e9n\u00e9ficie d'un entretien irr\u00e9prochable.\n\nLa maison, d'une surface habitable de 231,50 m2, offre des espaces de vie spacieux r\u00e9partis sur 3 niveaux. Les cubes s'\u00e9l\u00e8vent \u00e0 1564 m3 offrant ainsi des volumes g\u00e9n\u00e9reux.\n\nCi-apr\u00e8s, vous trouverez la composition d\u00e9taill\u00e9e de cette villa niveau par niveau :\n\nLe rez-de-chauss\u00e9e se compose d'un hall d'entr\u00e9e avec penderie, d'une cuisine ouverte avec un grand \u00eelot et un \u00e9conomat, d'un espace salle \u00e0 manger, d'un espace s\u00e9jour avec une chemin\u00e9e d'angle, d'un bureau/chambre, ainsi que d'un espace d'entr\u00e9e avec hall, armoire \u00e0 chaussures, banc, WC-douche et lavabo.\n\n\u00c0 l'\u00e9tage, vous trouverez un hall de distribution en parquet, une salle de bains avec baignoire, WC et lavabo, deux chambres pour enfants avec armoires sur mesure, une pi\u00e8ce repassage/bureau avec armoire murales et acc\u00e8s au balcon/terrasse, ainsi qu'une suite parentale comprenant un hall, un dressing agenc\u00e9, une chambre parentale, une salle d'eau avec WC, douche et double lavabo, et un grand balcon offrant jouissant d'une vue exceptionnelle sur les Pr\u00e9alpes Fribourgeoises et son Mol\u00e9son ainsi que la possibilit\u00e9 d'installer un Whirlpool.\n\nAu sous-sol, vous disposez d'un hall de distribution, d'un local technique avec PAC et bac \u00e0 laver, d'une buanderie/cave chauff\u00e9e avec fond en carrelage et bac \u00e0 laver, ainsi que d'un espace disponible/fitness am\u00e9nag\u00e9 et chauff\u00e9 avec fond en parquet.\n\nLes \u00e9quipements de cette maison contemporaine sont tout simplement exceptionnels. Vous profiterez d'un syst\u00e8me de chauffage par pompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermique, offrant une chaleur douce et \u00e9conomique, avec une distribution par le sol pour un confort optimal. De plus, 3 panneaux solaires thermiques sont install\u00e9s pour le chauffage et l'eau sanitaire, vous permettant de r\u00e9duire encore davantage vos co\u00fbts \u00e9nerg\u00e9tiques. Et pour couronner le tout, vous pourrez profiter de belles soir\u00e9es au coin du feu gr\u00e2ce \u00e0 la chemin\u00e9e d'angle \u00e0 foyer ferm\u00e9 dans le s\u00e9jour.\n\nEn ce qui concerne les d\u00e9pendances, cette propri\u00e9t\u00e9 ne manque pas d'espace pour profiter de l'ext\u00e9rieur. Une grande terrasse couverte/pergola de 24,7 m2 vous attend, \u00e9quip\u00e9e de stores lat\u00e9raux et d'un store de protection pour vous abriter du soleil. Les balcons des chambres parentales et de l'espace s\u00e9jour sont \u00e9galement \u00e9quip\u00e9s de stores en toile assortis. Vous pourrez \u00e9galement profiter d'une terrasse carrel\u00e9e et d'un dallage autour de la maison, ainsi que de deux bacs de jardin de 120 x 120 cm pour vos plantations. Les enfants ne sont pas oubli\u00e9s, avec des balan\u00e7oires et une cabane pour leur plus grand bonheur.\n\nConcernant le stationnement, vous disposerez d'un grand garage pouvant accueillir deux voitures, avec une porte automatique et un r\u00e9duit de 10,60 m2 offrant un acc\u00e8s direct \u00e0 l'int\u00e9rieur de la maison. La parcelle est enti\u00e8rement cl\u00f4tur\u00e9e, avec un portail \u00e9lectrique pour assurer votre s\u00e9curit\u00e9 et votre intimit\u00e9. De plus, vous b\u00e9n\u00e9ficierez de nombreuses places de parking ext\u00e9rieures pour accueillir vos invit\u00e9s.\n\nLes am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs de cette propri\u00e9t\u00e9 sont soign\u00e9s et apportent une touche de charme suppl\u00e9mentaire \u00e0 cet ensemble d\u00e9j\u00e0 exceptionnel. Le tonte du gazon est effectu\u00e9e par un robot.\n\nLa fiscalit\u00e9 communale s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 CHF 0.878 et la contribution immobili\u00e8re \u00e0 1%.\n\nNe manquez pas l'occasion de profiter de ces installations de qualit\u00e9 et de vivre dans un cadre de vie id\u00e9al. Contactez-nous d\u00e8s maintenant pour organiser une visite et d\u00e9couvrir tous les avantages de cette propri\u00e9t\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1628 Vuadens",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "232 m2 (habitables)",
            "1564 m3",
            "1002 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2012",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2024-1",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1013634/images/Detail/24796723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1013634/images/Detail/24796724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1013634/images/Detail/24796726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1013634/images/Detail/24796719.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1013634/images/Detail/24796722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1013634/images/Detail/24796720.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1013634/images/Detail/24796730.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1013634/images/Detail/24796718.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1013634/images/Detail/24796729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1013634/images/Detail/24796727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1013634/images/Detail/24796721.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1013634/images/Detail/24796725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/1013634/images/Detail/24796728.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/vuadens/murith-immobilier-sarl-1890/villa-contemporaine-exception-vue-panoramique-bordure-zone-agricole-1013634",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 700000,
        "addresses": [
            "Romont FR, Route de l'Ancienne Ferme 1"
        ],
        "description": "Magnifique 4.5 pi\u00e8ces avec grand balcon et ensoleillement plein sud\nLe nouvel \u00e9coquartier des Echervettes saura vous s\u00e9duire par son concept novateur, son architecture moderne et \u00e9cologique ainsi que son emplacement.\nConcept novateur :\nQuartier englobant tous les services n\u00e9cessaires, du commerce alimentaire au dentiste, du coiffeur \u00e0 la cr\u00e8che, du spa-fitness \u00e0 la pharmacie, passant par un \u00ab Slow Food \u00bb (restauration pr\u00f4nant le droit \u00e0 une bonne alimentation pour tous), vous aurez tout \u00e0 quelques pas de chez vous. L\u2019h\u00f4tel garantira un h\u00e9bergement pour vos visites et la polyclinique offrira des prestations dans diverses disciplines m\u00e9dicales.\nArchitecture moderne et \u00e9cologique :\nDu studio au 5.5 pi\u00e8ces, ces appartements seront dot\u00e9s d\u2019une belle luminosit\u00e9 gr\u00e2ce aux baies vitr\u00e9es, des finitions de standing au gr\u00e9 du preneur, compteurs individuels (chauffage et eau chaude), installation domotique, etc. Ceci n\u2019est qu\u2019une liste non exhaustive de tous les avantages que vous apporteront ces logements.\nLe promoteur a mis un soin particulier aux ext\u00e9rieurs, les appartements b\u00e9n\u00e9ficieront de grandes terrasses couvertes. Le quartier de 33\u2019000 m2 offrira des espaces verts qui combleront les plus petits comme les plus grands.\nLes b\u00e2timents seront class\u00e9s CECB AA, soit tr\u00e8s efficient, notamment par leur chauffage g\u00e9othermique et leurs panneaux solaires et/ou photovolta\u00efques. En outre, 90% des mat\u00e9riaux utilis\u00e9s seront recyclables.\nEmplacement :\nA 5 minutes \u00e0 pieds de la gare, cette nouvelle promotion offre la proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s. Gr\u00e2ce \u00e0 la bute antibruit v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e du c\u00f4t\u00e9 des CFF, les appartements jouiront d\u2019un calme tout en \u00e9tant au centre-ville de Romont.\nPour toutes informations compl\u00e9mentaires ou demande de dossier, merci de contacter :\nTeam commercialisation\n026 652 01 67\ninfo@echervettes.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de l'Ancienne Ferme 1\n1680 Romont FR",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 5",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 16.08.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence Eche - 1er - 4.5 pi\u00e8ces",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011647/images/Detail/24771504.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011647/images/Detail/24771507.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011647/images/Detail/24771506.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011647/images/Detail/24777144.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011647/images/Detail/24771502.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/1011647/images/Detail/24771505.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/romont-fr/ecoquartier-echervettes-2310/magnifique-45-pieces-grand-balcon-ensoleillement-plein-sud-1011647",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 550000,
        "addresses": [
            "Granges-de-Vesin, Au Village"
        ],
        "description": "ANCIENNE FERME A TRANSFORMER AVEC POTENTIEL DE MISE EN VALEUR\nANCIENNE FERME A TRANSFORMER AVEC POTENTIEL DE MISE EN VALEUR\n\nSituation :\nLa propri\u00e9t\u00e9 se situe au centre du village, en limite de zone agricole. La ferme, construite sur une parcelle de 1077m2 (dont 797m2 en zone village et 280m2 en zone agricole), offre un fort potentiel de mise en valeur. Elle b\u00e9n\u00e9ficie d'un bon ensoleillement et d'une grande tranquillit\u00e9.\n\nCommune :\nCette localit\u00e9 de la Broye fribourgeoise se situe \u00e0 environ 8 km de Payerne et Estavayer et environ 20 km de Fribourg. Granges-de-Vesin fait partie de la commune de Les Montets qui a vu le jour en janvier 2004, r\u00e9sultant de la fusion des communes de Aumont, Frasses, Granges-de-Vesin et Montet.\nUn service des Transports publics fribourgeois assure les liaisons avec les gares de Cugy et d'Estavayer-le-Lac ainsi qu'avec les autres villages de la r\u00e9gion.\nPour plus d'informations : https://les-montets.ch/\n\nConstruction :\nTr\u00e8s ancienne et massive construction traditionnelle (1851). La ferme est inscrite aux biens culturels en cat\u00e9gorie 2. L'ensemble n\u00e9cessite une transformation totale permettant la cr\u00e9ation de plusieurs appartements. Actuellement la partie habitation (rez + \u00e9tage) totalise env. 120 m2. Le rural (granges et \u00e9curies) totalise env. 200 m2 et un volume d'env. 1900 m3. Des d\u00e9p\u00f4ts d'env. 70 m2 et 90 m2 compl\u00e8tent le bien.\nVolume total du b\u00e2timent selon l'ECAB : 3'532 m3\n\nToiture :\n\n\n2 pans, couverture tuiles\n\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\n\n\nPr\u00e9 et jardin\n\n\nRemarques :\nUne demande pr\u00e9alable sera obligatoire pour tout projet de transformation de ce b\u00e2timent prot\u00e9g\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Ferme",
            "Au Village\n1484 Granges-de-Vesin",
            "3532 m3",
            "1077 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1857",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 01-741",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bureau-immobilier-hubert-bugnon-1192/1012074/images/Detail/24777176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bureau-immobilier-hubert-bugnon-1192/1012074/images/Detail/24777178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bureau-immobilier-hubert-bugnon-1192/1012074/images/Detail/24777182.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bureau-immobilier-hubert-bugnon-1192/1012074/images/Detail/24777180.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bureau-immobilier-hubert-bugnon-1192/1012074/images/Detail/24777181.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bureau-immobilier-hubert-bugnon-1192/1012074/images/Detail/24777179.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bureau-immobilier-hubert-bugnon-1192/1012074/images/Detail/24777177.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/granges-vesin/bugnon-immobilier-sarl-1192/ancienne-ferme-transformer-potentiel-mise-valeur-1012074",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 850000,
        "addresses": [
            "1673 Rue, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "RUE SUD-OUEST - OCCASION A SAISIR\nDeux maisons villageoises \u00e0 r\u00e9nover situ\u00e9es dans un charmant village id\u00e9alement localis\u00e9 pratiquement aux portes de Lausanne.\nLa premi\u00e8re maison poss\u00e8de quatre chambres, une pi\u00e8ce de rangement et une salle de bain. Elle dispose d'un volume de 984m3 r\u00e9partis sur deux niveaux habitables et des combles am\u00e9nageables, ainsi qu'une cave au sous- sol. Elle poss\u00e8de un jardin de pass\u00e9 300m2.\nLa deuxi\u00e8me maison dispose d'un volume de 1464m3 r\u00e9partis sur deux niveaux et des combles non am\u00e9nag\u00e9s. Cette derni\u00e8re dispose d'un appartement en duplex de 7 pi\u00e8ces qui est lou\u00e9 jusqu\u2019en automne 2024.\nLeur situation en zone \u00abcentre village\u00bb permet une utilisation intensive de la surface habitable.\nLes maisons sont s\u00e9par\u00e9es par un petit espace a de garer deux voitures. D\u2019autres places de stationnement sont \u00e0 disposition.\nPlus d'informations : www.tissot-immobilier.ch\nTwo village houses for renovation located in a charming village ideally situated practically on the outskirts of Lausanne.\nThe first house has four bedrooms, a storage room and a bathroom. It has a volume of 984m3 spread over two habitable levels and attic space that could be converted, as well as a cellar in the basement. It has a garden of over 300m2.\nThe second house has a volume of 1464m3 spread over two levels and undeveloped attic space. It has a 7-room duplex flat, which is rented until autumn 2024.\nTheir location in the \"village centre\" zone means that the living space can be used intensively.\nThe houses are separated by a small parking area for two cars. Further parking spaces are available.\nAdditional information : www.tissot-realestate.ch\nZwei renovierungsbed\u00fcrftige Dorfh\u00e4user in einem charmanten Dorf in idealer Lage, praktisch vor den Toren von Lausanne.\nDas erste Haus verf\u00fcgt \u00fcber vier Schlafzimmer, einen Abstellraum und ein Badezimmer. Es verf\u00fcgt \u00fcber ein Volumen von 984m3, das sich auf zwei Wohnebenen und ein ausbaubares Dachgeschoss verteilt, sowie einen Keller im Untergeschoss. Es verf\u00fcgt \u00fcber einen Garten von 300m2.\nDas zweite Haus verf\u00fcgt \u00fcber ein Volumen von 1464m3, das sich auf zwei Ebenen und ein nicht ausgebautes Dachgeschoss verteilt. Dieses Haus verf\u00fcgt \u00fcber eine 7-Zimmer-Duplexwohnung, die bis Herbst 2024 vermietet ist.\nIhre Lage in der Zone \"Dorfzentrum\" erm\u00f6glicht eine intensive Nutzung der Wohnfl\u00e4che.\nDie H\u00e4user sind durch einen kleinen Platz getrennt, der das Parken von zwei Autos erm\u00f6glicht. Weitere Parkpl\u00e4tze stehen zur Verf\u00fcgung.\nZus\u00e4tzliche Informationen : www.tissot-immobilien.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "1673 Rue",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8092931F",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Jardin",
            "Approvisionnement en gaz",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1011720/images/Detail/24772269.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1011720/images/Detail/24772270.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1011720/images/Detail/24772268.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/rue/tissot-immobilier-cie-680/rue-sud-ouest-occasion-saisir-1011720",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 380000,
        "addresses": [
            "Farvagny-le-Grand, Route de la Poya 2,4 et 6"
        ],
        "description": "Farvagny - Appartements neufs de 2.5 pcs\nEn harmonie avec l'habitat villageois, les r\u00e9sidences L'Agora se r\u00e9partissent sur 3 immeubles coiff\u00e9s de belles charpentes d'\u00e9pic\u00e9as \u00e0 deux pans.\n\nLes b\u00e2timents abritent 41 appartements, allant du 2.5 au 4.5 pi\u00e8ces ainsi que de deux cabinets m\u00e9dicaux et une surface commerciale. Une vingtaine de places de parc ext\u00e9rieures sont \u00e9galement \u00e0 disposition des visiteurs des logements et des commerces en plus du garage souterrain priv\u00e9 pouvant abriter 55 voitures ainsi que les v\u00e9los et motos des copropri\u00e9taires.\n\nLes logements des rez-de-chauss\u00e9e jouissent d'une terrasse et d'une pelouse privative. Les \u00e9tages b\u00e9n\u00e9ficient de spacieux balcons couverts et les combles mansard\u00e9es profitent d'une magnifique hauteur sous plafond.\n\nLa cuisine agenc\u00e9e, les sanitaires, les sols, les fa\u00efences sont choisis par les futurs propri\u00e9taires. Les mat\u00e9riaux et les prestations s\u00e9lectionn\u00e9es aupr\u00e8s d'entreprises renomm\u00e9es garantissent la r\u00e9alisation d'un int\u00e9rieur confortable et cosy.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de la Poya 2,4 et 6\n1726 Farvagny-le-Grand",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 766_B",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013637/images/Detail/24796752.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013637/images/Detail/24796749.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013637/images/Detail/24796750.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013637/images/Detail/24796747.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013637/images/Detail/24796754.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013637/images/Detail/24796748.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013637/images/Detail/24796755.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013637/images/Detail/24796746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013637/images/Detail/24796751.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013637/images/Detail/24796756.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013637/images/Detail/24796745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013637/images/Detail/24796753.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/farvagny-grand/cf-immobilier-compagnie-fonciere-bulle-62/farvagny-appartements-neufs-25-pcs-1013637",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 532000,
        "addresses": [
            "1725 Posieux, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "HAUTERIVE - CHARMANT APPARTEMENT - 4.5 PIECES\nCet appartement lumineux saura vous charmer gr\u00e2ce son emplacement dans un quartier r\u00e9sidentiel et tr\u00e8s calme. De plus vous \u00eates \u00e0 seulement 7 minutes en voiture de Matran et \u00e0 14 minutes de Fribourg.\nL'appartement se trouve au 1er etage d'un petit immeuble. Il \u00e0 est enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9. Il dispos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e avec armoires encastr\u00e9es, d'un spacieux s\u00e9jour donnant sur un grand balcon jouissant d'une lumi\u00e8re naturelle tout au long de la journ\u00e9e. Trois chambres, une cuisine ferm\u00e9e enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et une salle de bain. Il a \u00e9galement sa propre place de parc (en sus) et une cave.\nA noter que l'immeuble dispose d'une buanderie commune, d'un local \u00e0 v\u00e9los et de places de parc visiteurs.Id\u00e9al pour une famille, il se trouve \u00e0 proximit\u00e9 des \u00e9coles, de nombreux commerces et des transports publics.\nPlus d'informations : www.tissot-immobilier.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1725 Posieux",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8092894M",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012147/images/Detail/24777769.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012147/images/Detail/24777770.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012147/images/Detail/24777766.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012147/images/Detail/24777768.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012147/images/Detail/24777767.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/posieux/tissot-immobilier-cie-680/hauterive-charmant-appartement-45-pieces-1012147",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 460000,
        "addresses": [
            "Farvagny-le-Grand, Route de la Poya 2,4 et 6"
        ],
        "description": "Farvagny - Appartements neufs de 3.5 pcs\nEn harmonie avec l'habitat villageois, les r\u00e9sidences L'Agora se r\u00e9partissent sur 3 immeubles coiff\u00e9s de belles charpentes d'\u00e9pic\u00e9as \u00e0 deux pans.\n\nLes b\u00e2timents abritent 41 appartements, allant du 2.5 au 4.5 pi\u00e8ces ainsi que de deux cabinets m\u00e9dicaux et une surface commerciale. Une vingtaine de places de parc ext\u00e9rieures sont \u00e9galement \u00e0 disposition des visiteurs des logements et des commerces en plus du garage souterrain priv\u00e9 pouvant abriter 55 voitures ainsi que les v\u00e9los et motos des copropri\u00e9taires.\n\nLes logements des rez-de-chauss\u00e9e jouissent d'une terrasse et d'une pelouse privative. Les \u00e9tages b\u00e9n\u00e9ficient de spacieux balcons couverts et les combles mansard\u00e9es profitent d'une magnifique hauteur sous plafond.\n\nLa cuisine agenc\u00e9e, les sanitaires, les sols, les fa\u00efences sont choisis par les futurs propri\u00e9taires. Les mat\u00e9riaux et les prestations s\u00e9lectionn\u00e9es aupr\u00e8s d'entreprises renomm\u00e9es garantissent la r\u00e9alisation d'un int\u00e9rieur confortable et cosy.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de la Poya 2,4 et 6\n1726 Farvagny-le-Grand",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "89 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 766_C",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013638/images/Detail/24796763.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013638/images/Detail/24796765.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013638/images/Detail/24796758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013638/images/Detail/24796764.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013638/images/Detail/24796762.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013638/images/Detail/24796760.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013638/images/Detail/24796761.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013638/images/Detail/24796757.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013638/images/Detail/24796759.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013638/images/Detail/24796766.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013638/images/Detail/24796768.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013638/images/Detail/24796767.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/farvagny-grand/cf-immobilier-compagnie-fonciere-bulle-62/farvagny-appartements-neufs-35-pcs-1013638",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 935000,
        "addresses": [
            "Estavayer-le-Lac, Route d'Yverdon 35a"
        ],
        "description": "Estavayer-le-Lac, \u00e0 vendre, duplex de 4.5 pi\u00e8ces avec vue sur le lac !\nEstavayer-le-Lac, \u00e0 vendre, duplex de 4.5 pi\u00e8ces de 126 m2, vue sur le lac de Neuch\u00e2tel et le jura\n\nCet appartement en duplex est en cours de finitions. Tous les choix finaux sont au gr\u00e9 du preneur.\n\nIl se compose de la mani\u00e8re suivante :\n\nAu premier \u00e9tage :\n\n- un hall d'entr\u00e9e avec des armoires murales\n- une chambre \u00e0 coucher de 18.8 m2\n- une salle de bains avec douche, wc et lavabo et baignoire\n- une chambre \u00e0 coucher de 14.17 m2\n- une chambre \u00e0 coucher de 12.39 m2\n- une salle de bains avec douche, wc, lavabo et endroit pour la colonne de lavage\n\nAu deuxi\u00e8me \u00e9tage :\n\n- un grand espace ouvert comprenant une cuisine et le s\u00e9jour-salle \u00e0 manger\n\nDepuis ce magnifique endroit, vous aurez acc\u00e8s \u00e0 environ 38 m2 de terrasse avec vue sur le lac et le jura.\n\nCet appartement fait partie d'une petite PPE de 3 lots. Il s'agit du dernier lot \u00e0 vendre.\n\nLa construction est d'une grande qualit\u00e9 et les budgets pour les finitions sont g\u00e9n\u00e9reux !\n\nLe syst\u00e8me de chauffage est une pompe \u00e0 chaleur avec sondes g\u00e9othermiques et vous y trouverez des panneaux solaires PV sur le toit.\nLes fen\u00eatres sont en bois/m\u00e9tal.\n\nCet appartement est vendu avec une grande cave de 17 m2.\n\nDeux places de parc couvertes accompagnent se lot. Prix : Fr. 25'000.-/place, en sus du prix de vente. Soit un total de Fr. 985'000.-\n\nPlus d'infos sur : www.montoit.ch ou par t\u00e9l\u00e9phone\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Route d'Yverdon 35a\n1470 Estavayer-le-Lac",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "126 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4821917",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Vue",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1011935/images/Detail/24775747.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1011935/images/Detail/24775748.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1011935/images/Detail/24775745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1011935/images/Detail/24775743.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1011935/images/Detail/24775744.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1011935/images/Detail/24775746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1011935/images/Detail/24775742.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1011935/images/Detail/24775749.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1011935/images/Detail/24775750.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/estavayer-lac/montoitch-952/estavayer-lac-vendre-duplex-45-pieces-vue-lac-1011935",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 630000,
        "addresses": [
            "Farvagny-le-Grand, Route de la Poya 2,4 et 6"
        ],
        "description": "Farvagny - Appartements neufs de 4.5 pcs\nEn harmonie avec l'habitat villageois, les r\u00e9sidences L'Agora se r\u00e9partissent sur 3 immeubles coiff\u00e9s de belles charpentes d'\u00e9pic\u00e9as \u00e0 deux pans.\n\nLes b\u00e2timents abritent 41 appartements, allant du 2.5 au 4.5 pi\u00e8ces ainsi que de deux cabinets m\u00e9dicaux et une surface commerciale. Une vingtaine de places de parc ext\u00e9rieures sont \u00e9galement \u00e0 disposition des visiteurs des logements et des commerces en plus du garage souterrain priv\u00e9 pouvant abriter 55 voitures ainsi que les v\u00e9los et motos des copropri\u00e9taires.\n\nLes logements des rez-de-chauss\u00e9e jouissent d'une terrasse et d'une pelouse privative. Les \u00e9tages b\u00e9n\u00e9ficient de spacieux balcons couverts et les combles mansard\u00e9es profitent d'une magnifique hauteur sous plafond.\n\nLa cuisine agenc\u00e9e, les sanitaires, les sols, les fa\u00efences sont choisis par les futurs propri\u00e9taires. Les mat\u00e9riaux et les prestations s\u00e9lectionn\u00e9es aupr\u00e8s d'entreprises renomm\u00e9es garantissent la r\u00e9alisation d'un int\u00e9rieur confortable et cosy.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de la Poya 2,4 et 6\n1726 Farvagny-le-Grand",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 766_D",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013639/images/Detail/24796785.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013639/images/Detail/24796771.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013639/images/Detail/24796772.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013639/images/Detail/24796780.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013639/images/Detail/24796775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013639/images/Detail/24796776.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013639/images/Detail/24796769.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013639/images/Detail/24796773.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013639/images/Detail/24796774.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013639/images/Detail/24796786.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013639/images/Detail/24796782.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013639/images/Detail/24796770.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/farvagny-grand/cf-immobilier-compagnie-fonciere-bulle-62/farvagny-appartements-neufs-45-pcs-1013639",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 710000,
        "addresses": [
            "Farvagny-le-Grand, Route de la Poya 2,4 et 6"
        ],
        "description": "Farvagny - Appartements neufs de 4.5 pcs sous les combles\nEn harmonie avec l'habitat villageois, les r\u00e9sidences L'Agora se r\u00e9partissent sur 3 immeubles coiff\u00e9s de belles charpentes d'\u00e9pic\u00e9as \u00e0 deux pans.\n\nLes b\u00e2timents abritent 41 appartements, allant du 2.5 au 4.5 pi\u00e8ces ainsi que de deux cabinets m\u00e9dicaux et une surface commerciale. Une vingtaine de places de parc ext\u00e9rieures sont \u00e9galement \u00e0 disposition des visiteurs des logements et des commerces en plus du garage souterrain priv\u00e9 pouvant abriter 55 voitures ainsi que les v\u00e9los et motos des copropri\u00e9taires.\n\nLes logements des rez-de-chauss\u00e9e jouissent d'une terrasse et d'une pelouse privative. Les \u00e9tages b\u00e9n\u00e9ficient de spacieux balcons couverts et les combles mansard\u00e9es profitent d'une magnifique hauteur sous plafond.\n\nLa cuisine agenc\u00e9e, les sanitaires, les sols, les fa\u00efences sont choisis par les futurs propri\u00e9taires. Les mat\u00e9riaux et les prestations s\u00e9lectionn\u00e9es aupr\u00e8s d'entreprises renomm\u00e9es garantissent la r\u00e9alisation d'un int\u00e9rieur confortable et cosy.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de la Poya 2,4 et 6\n1726 Farvagny-le-Grand",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 766_E",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013640/images/Detail/24796784.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013640/images/Detail/24796792.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013640/images/Detail/24796790.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013640/images/Detail/24796777.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013640/images/Detail/24796781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013640/images/Detail/24796789.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013640/images/Detail/24796791.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013640/images/Detail/24796783.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013640/images/Detail/24796778.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013640/images/Detail/24796779.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013640/images/Detail/24796788.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cf-immobilier-sa-62/1013640/images/Detail/24796787.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/farvagny-grand/cf-immobilier-compagnie-fonciere-bulle-62/farvagny-appartements-neufs-45-pcs-sous-les-combles-1013640",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 240000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, Route de corserey 41"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de corserey 41\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "1 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "30 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.004",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011937/images/Detail/24775771.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011937/images/Detail/24775774.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011937/images/Detail/24775772.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011937/images/Detail/24775773.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011937",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 436000,
        "addresses": [
            "Murist, Impasse Vulliama"
        ],
        "description": "\"**D\u00e9couvrez le Charme de Murist, Estavayer-Le-Lac - Une Vie Sereine au C\u0153ur de la Nature**\"\nBienvenue dans votre oasis de tranquillit\u00e9, o\u00f9 chaque jour ressemble \u00e0 une escapade paisible. Les 42 appartements de Murist, Estavayer-Le-Lac, vous offrent bien plus qu'un simple lieu de vie. Ils vous invitent \u00e0 red\u00e9couvrir le sens de la qui\u00e9tude, \u00e0 vivre en harmonie avec la nature tout en profitant de toutes les commodit\u00e9s \u00e0 port\u00e9e de main.\nMagnifique appartement de 3.5pces de 70.39m2 au rez-de-chauss\u00e9e avec une terrasse de 14m2 au prix de CHF 436'000.-- + CHF 35'000.-- parking int\u00e9rieur.\nEcoles : Murist poss\u00e8de de sa propre \u00e9cole primaire et enfantine\nGrandes surfaces, h\u00f4pital, banques : 10 minutes\nArr\u00eat bus : 5 minutes\nLoisir & sport : Plage et Voile \u00e0 Estavayer et Yvonand; Golf Club Vuissens; R\u00e9serve naturelle \u00e0 La Grande Cari\u00e7aie.\nUne station \u201cMobility\u201d est mise \u00e0 disposition pour les r\u00e9sidents Vulliama (tarif standard de Mobility).\nC'est une opportunit\u00e9 rare de vivre dans un environnement aussi exceptionnel. Ne manquez pas cette occasion unique de vous offrir le calme, la nature et la proximit\u00e9 avec la modernit\u00e9.\nContactez-nous pour toute information compl\u00e9mentaire ou pour une visite sur place.\nhttps://www.prestigeinvestment.ch/promotion-vulliama\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Impasse Vulliama\n1489 Murist",
            "CHF 436'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "1er \u00e9tage",
            "77 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.06.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence Mur_013b",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012506/images/Detail/24782568.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012506/images/Detail/24782567.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012506/images/Detail/24782570.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012506/images/Detail/24782569.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012506/images/Detail/24782572.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012506/images/Detail/24782565.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012506/images/Detail/24782571.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012506/images/Detail/24782566.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/murist/prestige-investment-sarl-2016/decouvrez-charme-murist-estavayer-lac-vie-sereine-cur-nature-1012506",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 710000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, prez"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "prez\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.003",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011938/images/Detail/24775777.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011938/images/Detail/24775775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011938/images/Detail/24775776.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011938/images/Detail/24775778.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011938",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 385000,
        "addresses": [
            "Murist, Impasse Vulliama"
        ],
        "description": "Nouvelle promotion \u00e0 ESTAVAYER-LE-LAC\nBienvenue dans votre oasis de tranquillit\u00e9, o\u00f9 chaque jour ressemble \u00e0 une escapade paisible. Les 42 appartements de Murist, Estavayer-Le-Lac, vous offrent bien plus qu'un simple lieu de vie. Ils vous invitent \u00e0 red\u00e9couvrir le sens de la qui\u00e9tude, \u00e0 vivre en harmonie avec la nature tout en profitant de toutes les commodit\u00e9s \u00e0 port\u00e9e de main.\nMagnifique appartement de 2.5pces au 2\u00e8me \u00e9tage de 60.31m2 avec un balcon de 6.8m2 au prix de CHF 385'000.-- + CHF 35'000.-- parking int\u00e9rieur.\nEcoles : Murist poss\u00e8de de sa propre \u00e9cole primaire et enfantine\nGrandes surfaces, h\u00f4pital, banques : 10 minutes\nArr\u00eat bus : 5 minutes\nLoisir & sport : Plage et Voile \u00e0 Estavayer et Yvonand; Golf Club Vuissens; R\u00e9serve naturelle \u00e0 La Grande Cari\u00e7aie.\nUne station \u201cMobility\u201d est mise \u00e0 disposition pour les r\u00e9sidents Vulliama (tarif standard de Mobility).\nC'est une opportunit\u00e9 rare de vivre dans un environnement aussi exceptionnel. Ne manquez pas cette occasion unique de vous offrir le calme, la nature et la proximit\u00e9 avec la modernit\u00e9.\nContactez-nous pour toute information compl\u00e9mentaire ou pour une visite sur place.\nhttps://www.prestigeinvestment.ch/promotion-vulliama\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Impasse Vulliama\n1489 Murist",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "64 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.06.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence Mur_071b",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012507/images/Detail/24782579.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012507/images/Detail/24782573.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012507/images/Detail/24782578.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012507/images/Detail/24782574.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012507/images/Detail/24782575.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012507/images/Detail/24782577.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012507/images/Detail/24782576.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/murist/prestige-investment-sarl-2016/nouvelle-promotion-estavayer-lac-1012507",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 420000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, prez"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "prez\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "59 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.002",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011939/images/Detail/24775782.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011939/images/Detail/24775781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011939/images/Detail/24775780.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011939/images/Detail/24775779.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011939",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 600000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, prez"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "prez\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "90 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.001",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011940/images/Detail/24775784.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011940/images/Detail/24775786.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011940/images/Detail/24775785.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011940/images/Detail/24775783.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011940",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 740,
        "addresses": [
            "Fribourg, Route du Marly 23"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nStudio \u00e0 Fribourg\nStudio \u00e0 Fribourg\n\nDescriptif - Studio n\u00b024\n\nDe par sa situation centrale, le studio est parfait pour les \u00e9tudiants.\n\nLe studio comprend une chambre, une petite kitchenette et une salle de bains avec douche.\n\nLe loyer comprend \u00e9galement le chauffage, l'eau chaude et l'\u00e9lectricit\u00e9.\n\nPosition\n\nGr\u00e2ce aux bus r\u00e9guliers vers la ville de Fribourg, vous pourrez rejoindre le centre-ville et la gare de Fribourg en 5 minutes environ.\n\nDe plus, plusieurs restaurants, magasins et prestataires de services sont facilement accessibles \u00e0 pied.\n\nUne partie de l'Universit\u00e9 de Fribourg et plusieurs universit\u00e9s se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate.\n\n************************************************** ** *******\n\nStudio \u00e0 Fribourg\n\nDescriptif - studio n\u00b024\n\nEn raison de sa situation centrale, ce studio est parfait pour les \u00e9tudiants.\n\nLe studio dispose d'une chambre, d'une petite kitchenette et d'une grande salle de bain avec douche.\n\nLe chauffage, la chauffe-eau et l'\u00e9lectricit\u00e9 sont \u00e9galement comparables dans le loyer.\n\nsituation\n\nGr\u00e2ce aux r\u00e9gulateurs de bus de la ville de Fribourg, vous pourrez rejoindre le centre-ville et la Gare de Fribourg en 5 minutes.\n\nA l'ext\u00e9rieur, ainsi que des restaurants, magazines et prestataires de services sont accessibles sur place.\n\nUne partie de l'Universit\u00e9 de Fribourg et des lyc\u00e9ens se trouvent \u00e0 proximit\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Studio",
            "Route du Marly 23\n1700 Fribourg",
            "1 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "17 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1303624"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gestina-1336/1013715/images/Detail/24797614.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gestina-1336/1013715/images/Detail/24797613.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gestina-1336/1013715/images/Detail/24797612.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gestina-1336/1013715/images/Detail/24797615.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/fribourg/gestina-1336/studio-fribourg-1013715",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 220000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, prez"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "prez\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "1 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "30 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.104",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011941/images/Detail/24775790.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011941/images/Detail/24775787.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011941/images/Detail/24775788.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011941/images/Detail/24775789.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011941",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 425000,
        "addresses": [
            "Murist, Impasse Vulliama"
        ],
        "description": "2.5pces NEUF avec jardin \u00e0 Murist - Estavayer-le-lac\nBienvenue dans votre oasis de tranquillit\u00e9, o\u00f9 chaque jour ressemble \u00e0 une escapade paisible. Les 42 appartements de Murist, Estavayer-Le-Lac, vous offrent bien plus qu'un simple lieu de vie. Ils vous invitent \u00e0 red\u00e9couvrir le sens de la qui\u00e9tude, \u00e0 vivre en harmonie avec la nature tout en profitant de toutes les commodit\u00e9s \u00e0 port\u00e9e de main.\nLes commerces, les \u00e9coles, et les loisirs sont facilement accessibles.\nChaque appartement est con\u00e7u pour \u00e9pouser le paysage, offrant des vues panoramiques sur les environs pittoresques. Les espaces de vie spacieux et lumineux vous invitent \u00e0 la d\u00e9tente, tandis que les finitions de qualit\u00e9 incarnent le luxe au quotidien.\nC'est une opportunit\u00e9 rare de vivre dans un environnement aussi exceptionnel. Murist, Estavayer-Le-Lac, c'est bien plus qu'un lieu de r\u00e9sidence, c'est un mode de vie.\nNe manquez pas cette occasion unique de vous offrir le calme, la nature et la proximit\u00e9 avec la modernit\u00e9.Contactez-nous aujourd'hui pour en savoir plus sur ces appartements uniques et pour planifier votre visite. Votre havre de paix vous attend \u00e0 Murist, Estavayer-Le-Lac.\nMagnifique appartement de 2.5pces de 60.31m2 au rez-de-chauss\u00e9e avec une terasse de 6.8m2 et un jardin de 122m2 au prix de CHF 425'000.-- + CHF 35'000.-- parking int\u00e9rieur.\nContactez-nous pour toute information compl\u00e9mentaire ou pour une visite sur place.\nhttps://www.prestigeinvestment.ch/promotion-vulliama\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Impasse Vulliama\n1489 Murist",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "76 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.06.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence Mur_080 - 001b",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012510/images/Detail/24782595.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012510/images/Detail/24782596.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012510/images/Detail/24782593.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012510/images/Detail/24782591.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012510/images/Detail/24782597.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012510/images/Detail/24782598.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012510/images/Detail/24782594.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012510/images/Detail/24782592.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/murist/prestige-investment-sarl-2016/25pces-neuf-jardin-murist-estavayer-lac-1012510",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 670000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, prez"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "prez\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.103",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011942/images/Detail/24775791.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011942/images/Detail/24775792.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011942/images/Detail/24775793.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011942/images/Detail/24775794.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011942",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 680000,
        "addresses": [
            "1773 Russy, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "NEUF AVEC S\u00c9JOUR DE 60M2 ET GRANDE MEZZANINE\nNous avons le plaisir de vous pr\u00e9senter cet appartement exceptionnel situ\u00e9 \u00e0 Russy (1773). Avec ses 5.5 pi\u00e8ces + mezzanine, ce bien neuf saura vous s\u00e9duire. La cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur un spacieux s\u00e9jour de env. 60m2 vous offre un espace de vie convivial. Profitez \u00e9galement d'un balcon de 10m\u00b2 et d'une mezzanine de 32m\u00b2. Avec ses 3 chambres \u00e0 coucher plus un bureau ou petite chambre, cet appartement r\u00e9pondra \u00e0 tous vos besoins. Une salle de bains avec baignoire et WC, une salle d'eau avec douche, WC et buanderie, ainsi qu'une place de parc ext\u00e9rieure et un r\u00e9duit compl\u00e8tent ce bien. Disponible de suite ou \u00e0 convenir, ne manquez pas cette opportunit\u00e9!\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- Neuf\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur spacieux s\u00e9jour de 60m2\n- Balcon de 10 m\u00b2\n- Mezzanine de 32 m\u00b2\n- 3 chambres \u00e0 coucher + 1 bureau ou petite chambre\n- 1 salle de bains avec baignoire et WC\n- 1 salle d'eau avec douche, WC et buanderie\n- 1 place de parc ext\u00e9rieure (CHF 15'000.-)\n- 1 r\u00e9duit\n- Disponible de suite ou \u00e0 convenir\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: Quartier tr\u00e8s calme\nEtat du b\u00e2timent: Neuf\n\nSalles de bain: 2 (1 x baignoire / WC / lacabo, 1 x douche / WC lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage: Pompe \u00e0 chaleur\nTransport publics: bus, 100 m / train, 2 km\nEcole: \u00e9cole primaire / secondaire, 2 km\nCommerces: Migros, 2 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1773 Russy",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "165 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323761",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012582/images/Detail/24784074.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012582/images/Detail/24784070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012582/images/Detail/24784073.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012582/images/Detail/24784071.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012582/images/Detail/24784069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012582/images/Detail/24784072.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/russy/betterhomes-schweiz-ag-611/neuf-sejour-60m2-grande-mezzanine-1012582",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/b5c2625b8c8c3335e80d0dda7146bdde"
    },
    {
        "price": 385000,
        "addresses": [
            "Murist, Impasse Vulliama"
        ],
        "description": "Nouvelle promotion \u00e0 ESTAVAYER-LE-LAC\nBienvenue dans votre oasis de tranquillit\u00e9, o\u00f9 chaque jour ressemble \u00e0 une escapade paisible. Les 42 appartements de Murist, Estavayer-Le-Lac, vous offrent bien plus qu'un simple lieu de vie. Ils vous invitent \u00e0 red\u00e9couvrir le sens de la qui\u00e9tude, \u00e0 vivre en harmonie avec la nature tout en profitant de toutes les commodit\u00e9s \u00e0 port\u00e9e de main.\nMagnifique appartement de 2.5pces au 2\u00e8me \u00e9tage de 60.31m2 avec un balcon de 6.8m2 au prix de CHF 385'000.-- + CHF 35'000.-- parking int\u00e9rieur.\nEcoles : Murist poss\u00e8de de sa propre \u00e9cole primaire et enfantine\nGrandes surfaces, h\u00f4pital, banques : 10 minutes\nArr\u00eat bus : 5 minutes\nLoisir & sport : Plage et Voile \u00e0 Estavayer et Yvonand; Golf Club Vuissens; R\u00e9serve naturelle \u00e0 La Grande Cari\u00e7aie.\nUne station \u201cMobility\u201d est mise \u00e0 disposition pour les r\u00e9sidents Vulliama (tarif standard de Mobility).\nC'est une opportunit\u00e9 rare de vivre dans un environnement aussi exceptionnel. Ne manquez pas cette occasion unique de vous offrir le calme, la nature et la proximit\u00e9 avec la modernit\u00e9.\nContactez-nous pour toute information compl\u00e9mentaire ou pour une visite sur place.\nhttps://www.prestigeinvestment.ch/promotion-vulliama\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Impasse Vulliama\n1489 Murist",
            "CHF 385'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "64 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.06.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence Mur_071c",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012511/images/Detail/24782604.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012511/images/Detail/24782602.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012511/images/Detail/24782599.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012511/images/Detail/24782603.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012511/images/Detail/24782601.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012511/images/Detail/24782600.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012511/images/Detail/24782605.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/murist/prestige-investment-sarl-2016/nouvelle-promotion-estavayer-lac-1012511",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 400000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, prez"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "prez\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "59 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.102",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011943/images/Detail/24775796.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011943/images/Detail/24775795.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011943/images/Detail/24775799.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011943/images/Detail/24775800.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011943",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 402000,
        "addresses": [
            "Murist, Impasse Vulliama"
        ],
        "description": "2.5pces NEUF \u00e0 Murist - Estavayer-le-lac\nBienvenue dans votre oasis de tranquillit\u00e9, o\u00f9 chaque jour ressemble \u00e0 une escapade paisible. Les 42 appartements de Murist, Estavayer-Le-Lac, vous offrent bien plus qu'un simple lieu de vie. Ils vous invitent \u00e0 red\u00e9couvrir le sens de la qui\u00e9tude, \u00e0 vivre en harmonie avec la nature tout en profitant de toutes les commodit\u00e9s \u00e0 port\u00e9e de main.\nMagnifique appartement de 2.5pces dans le b\u00e2timent MOLESON au 3\u00e8me \u00e9tage de 60.31m2 avec un balcon de 6.8m2 au prix de CHF 402'000.-- + CHF 35'000.-- parking int\u00e9rieur.\nEcoles : Murist poss\u00e8de de sa propre \u00e9cole primaire et enfantine\nGrandes surfaces, h\u00f4pital, banques : 10 minutes\nArr\u00eat bus : 5 minutes\nLoisir & sport : Plage et Voile \u00e0 Estavayer et Yvonand; Golf Club Vuissens; R\u00e9serve naturelle \u00e0 La Grande Cari\u00e7aie.\nUne station \u201cMobility\u201d est mise \u00e0 disposition pour les r\u00e9sidents Vulliama (tarif standard de Mobility).\nC'est une opportunit\u00e9 rare de vivre dans un environnement aussi exceptionnel. Ne manquez pas cette occasion unique de vous offrir le calme, la nature et la proximit\u00e9 avec la modernit\u00e9.\nContactez-nous pour toute information compl\u00e9mentaire ou pour une visite sur place.\nhttps://www.prestigeinvestment.ch/promotion-vulliama\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Impasse Vulliama\n1489 Murist",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "1er \u00e9tage",
            "64 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.06.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence Mur_072b",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012512/images/Detail/24782613.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012512/images/Detail/24782609.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012512/images/Detail/24782611.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012512/images/Detail/24782612.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012512/images/Detail/24782607.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012512/images/Detail/24782608.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012512/images/Detail/24782606.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012512/images/Detail/24782610.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/murist/prestige-investment-sarl-2016/25pces-neuf-murist-estavayer-lac-1012512",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 560000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, prez"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "prez\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.101",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011944/images/Detail/24775798.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011944/images/Detail/24775797.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011944/images/Detail/24775801.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011944/images/Detail/24775802.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011944",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1160000,
        "addresses": [
            "1720 Corminboeuf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "MAGNIFIQUE ET DE QUALIT\u00c9 (MAISON G)\nNouvelle promotion de huit villas mitoyennes \u00e0 Corminboeuf. Une construction de qualit\u00e9 et moderne. Cette habitation vous s\u00e9duira par ses lignes pures et sobres et parfaitement orient\u00e9es pour une luminosit\u00e9 parfaite, finitions au gr\u00e9 du preneur. D\u00e9but des travaux environ fin 2023 pour une entr\u00e9e pr\u00e9vue une ann\u00e9e apr\u00e8s. Au rez-de-chauss\u00e9e: un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales, une cuisine agenc\u00e9e/salon/salle \u00e0 manger, une salle d'eau, une chambre et terrasse/jardin privatif. Au premier \u00e9tage: deux chambres, une chambre parentale avec dressing et salle d'eau, un hall et une salle d'eau.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- quatre chambres et un dressing\n- un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales\n- trois salles d'eau\n- un salon/salle \u00e0 manger/cuisine agenc\u00e9e\n- une terrasse / jardin privatif\n- deux parkings en sous-sol inclus dans le prix\n- une buanderie\n- une cave et un local technique\n- nouvelle construction\n- pompe \u00e0 chaleur et une panneaux photovolta\u00efques (charges faibles)\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: bonne\nEtat du b\u00e2timent: neuf\n\nSalles de bain: 3 (3 x WC / labavo / douche)\nSyst\u00e8me de chauffage: sol, pompe \u00e0 chaleur + panneaux photovolta\u00efques\nTransport publics: train, 300 m\nEcole: \u00e9coles primaires, 1 km / secondaire, 250 m\nCommerces: Denner / Migros, 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "1720 Corminboeuf",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "138 m2 (habitables)",
            "170 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323695",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012442/images/Detail/24781790.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012442/images/Detail/24781788.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012442/images/Detail/24781785.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012442/images/Detail/24781787.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012442/images/Detail/24781784.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012442/images/Detail/24781786.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/corminboeuf/betterhomes-schweiz-ag-611/magnifique-qualite-maison-g-1012442",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/a1fcfec387a664a6d2007ccb5fbc4267"
    },
    {
        "price": 570000,
        "addresses": [
            "Estavayer-le-Lac, Impasse Vulliama"
        ],
        "description": "Nouvelle promotion \u00e0 10 min ESTAVAYER-LE-LAC\nBienvenue dans votre oasis de tranquillit\u00e9, o\u00f9 chaque jour ressemble \u00e0 une escapade paisible. Les 42 appartements de Murist, Estavayer-Le-Lac, vous offrent bien plus qu'un simple lieu de vie. Ils vous invitent \u00e0 red\u00e9couvrir le sens de la qui\u00e9tude, \u00e0 vivre en harmonie avec la nature tout en profitant de toutes les commodit\u00e9s \u00e0 port\u00e9e de main.\nMagnifique appartement de 3.5pces au 1er \u00e9tage de 92.75m2 avec un balcon de 16.8m2 au prix de CHF 570'000.-- + CHF 35'000.-- parking int\u00e9rieur.\nEcoles : Murist poss\u00e8de de sa propre \u00e9cole primaire et enfantine\nGrandes surfaces, h\u00f4pital, banques : 10 minutes\nArr\u00eat bus : 5 minutes\nLoisir & sport : Plage et Voile \u00e0 Estavayer et Yvonand; Golf Club Vuissens; R\u00e9serve naturelle \u00e0 La Grande Cari\u00e7aie.\nUne station \u201cMobility\u201d est mise \u00e0 disposition pour les r\u00e9sidents Vulliama (tarif standard de Mobility).\nC'est une opportunit\u00e9 rare de vivre dans un environnement aussi exceptionnel. Ne manquez pas cette occasion unique de vous offrir le calme, la nature et la proximit\u00e9 avec la modernit\u00e9.\nContactez-nous pour toute information compl\u00e9mentaire ou pour une visite sur place.\nhttps://www.prestigeinvestment.ch/promotion-vulliama\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Impasse Vulliama\n1470 Estavayer-le-Lac",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "1er \u00e9tage",
            "101 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.06.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence Mur_070b",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012513/images/Detail/24782617.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012513/images/Detail/24782614.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012513/images/Detail/24782620.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012513/images/Detail/24782616.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012513/images/Detail/24782615.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012513/images/Detail/24782618.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/prestige-investment-sarl-2016/1012513/images/Detail/24782619.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/estavayer-lac/prestige-investment-sarl-2016/nouvelle-promotion-10-min-estavayer-lac-1012513",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 220000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, prez"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "prez\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "1 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "30 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.204",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011945/images/Detail/24775804.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011945/images/Detail/24775803.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011945/images/Detail/24775806.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011945/images/Detail/24775805.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011945",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 519000,
        "addresses": [
            "1748 Torny-le-Grand, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "MODERNE-RECENT-JARDIN-DISPONIBLE-MAGNIFIQUE\nMagnifique appartement de 3,5 pi\u00e8ces compos\u00e9 de deux tr\u00e8s belles chambres spacieuses et lumineuses avec un sol en parquet de haute qualit\u00e9. Cuisine ouverte totalement \u00e9quip\u00e9e avec une magnifique pi\u00e8ce \u00e0 vivre donnant sur un balcon terrasse imposant. Ce tr\u00e8s bel objet est accompagn\u00e9 de deux salles d'eau avec une colonne de lavage compl\u00e8tement int\u00e9gr\u00e9e dans l'espace. Une \u00e9nergie \u00e9conomique avec une pompe \u00e0 chaleur et le chauffage au sol.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- chambres spacieuses et lumineuses\n- 2 salles d'eau\n- colonne de lavage int\u00e9gr\u00e9e\n- magnifique balcon terrasse\n- cuisine design, totalement \u00e9quip\u00e9e et ouverte\n- petite r\u00e9sidence, havre de paix\n- cave\n- r\u00e9sidence principale ou objet de rendement\n- loyer hypoth\u00e9caire \u00e0 environ CHF 900.- par mois\n- etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: Torny-le-Grand est une localit\u00e9 et une ancienne commune et une localit\u00e9 du canton de Fribourg, situ\u00e9e dans le district de la Gl\u00e2ne.\n7KM Payerne, 11kM autoroute, 21KM Fribourg, 50KM Berne\n\nEtat du b\u00e2timent: tr\u00e8s bon\n\nSalles de bain: 2 (1 x WC, lavabo / 1 x WC, lavabo, douche, colonne de lavage)\nSyst\u00e8me de chauffage: pompe \u00e0 chaleur\nTransport publics: bus (100 m)\nEcole: cr\u00e8che, \u00e9cole primaire, secondaire (\u00e0 proximit\u00e9)\nCommerces: Migros (5,9 km), Matran (9,7 km), Coop (5,9 km)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1748 Torny-le-Grand",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "76 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323861",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013082/images/Detail/24789778.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013082/images/Detail/24789780.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013082/images/Detail/24789785.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013082/images/Detail/24789776.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013082/images/Detail/24789779.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/torny-grand/betterhomes-schweiz-ag-611/moderne-recent-jardin-disponible-magnifique-1013082",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/b339cae1ba79c0ece71811548831db09"
    },
    {
        "price": 1130000,
        "addresses": [
            "1752 Villars-sur-Gl\u00e2ne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "VILLARS-SUR-GL\u00c2NE - CHARMANTE MAISON - 7.0 PIECES\nTranquillit\u00e9, tr\u00e8s bel ensoleillement, une jolie vue, une campagne magnifique et seulement \u00e0 quelques minutes en voiture du centre ville de Fribourg. Des atouts de situations ind\u00e9niables pour cette maison id\u00e9alement plac\u00e9e.\nCette villa individuelle offre de jolis espaces, de jolies pi\u00e8ces, une salle de jeux ou de sport, un s\u00e9jour lumineux avec chemin\u00e9e, convivial, une cuisine agr\u00e9able, une jolie terrasse, un harmonieux jardin.\nEl\u00e9ment int\u00e9ressant de cette b\u00e2tisse, un petit appartement, avec un acc\u00e8s s\u00e9par\u00e9, peut offrir un revenu locatif permettant un rendement bienvenu \u00e0 qui le souhaiterait.\nPlus d'informations : www.tissot-immobilier.ch\n\nRuhe, sehr viel Sonne, eine sch\u00f6ne Aussicht, eine herrliche Landschaft und nur wenige Autominuten vom Stadtzentrum von Freiburg entfernt. Unbestreitbare Lagevorteile f\u00fcr dieses ideal gelegene Haus.\nDiese freistehende Villa bietet sch\u00f6ne R\u00e4ume, h\u00fcbsche Zimmer, ein Spiel- oder Sportzimmer, ein helles, freundliches Wohnzimmer mit Kamin, eine angenehme K\u00fcche, eine h\u00fcbsche Terrasse und einen harmonischen Garten.\nEin interessantes Element dieses Geb\u00e4udes ist eine kleine Wohnung mit separatem Zugang, die ein Mieteinkommen bieten kann, das jedem, der es w\u00fcnscht, eine willkommene Rendite erm\u00f6glicht.\nMehr Informationen : www.tissot-immobilien.ch\n\nTranquilla, molto soleggiata, con una bella vista, una splendida campagna e a pochi minuti d'auto dal centro di Friburgo. Vantaggi innegabili per questa casa situata in posizione ideale.\nQuesta villa indipendente offre begli spazi, belle stanze, una sala giochi o una sala sportiva, un luminoso soggiorno con camino, una piacevole cucina, una bella terrazza, un giardino armonioso.\nUna caratteristica interessante di questo edificio \u00e8 un piccolo appartamento con accesso separato, che pu\u00f2 offrire un reddito da locazione consentendo un gradito ritorno a chi lo desidera.\nInformazioni supplementari : www.tissot-immobiliare.ch\n\nQuiet, very sunny, a nice view, beautiful countryside and only a few minutes by car from downtown Freiburg. Undeniable advantages for this ideally located house.\nThis detached villa offers nice spaces, nice rooms, a playroom or sports room, a bright living room with fireplace, a pleasant kitchen, a nice terrace, a harmonious garden.\nAn interesting feature of this building is a small flat with a separate access, which can offer a rental income for a welcome return to those who wish to do so.\nMore Information : www.tissot-realestate.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1752 Villars-sur-Gl\u00e2ne",
            "CHF 1'130'000.-",
            "7 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "285 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 8092889R",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012869/images/Detail/24787386.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012869/images/Detail/24787385.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012869/images/Detail/24787384.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/villars-glane/tissot-immobilier-cie-680/villars-glane-charmante-maison-70-pieces-1012869",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1070000,
        "addresses": [
            "1470 Estavayer-le-Lac, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "NEUVE ET AU CENTRE AVEC TERRASSE SUR LE TOIT\nBienvenue sur notre portail immobilier o\u00f9 vous trouverez une superbe villa \u00e0 Estavayer-le-Lac. Cette charmante maison de 4.5 pi\u00e8ces offre une surface de plancher de 168 m\u00b2 sur une parcelle de 295 m\u00b2. Avec ses trois chambres \u00e0 coucher (possibilit\u00e9 de cr\u00e9er une chambre suppl\u00e9mentaire), deux salles de bains, un WC visiteurs, sa cuisine \u00e9quip\u00e9e habitable et son spacieux s\u00e9jour, vous vous sentirez imm\u00e9diatement chez vous. Profitez de la terrasse avec jardin, la terrasse ombrag\u00e9e et m\u00eame d'une terrasse sur le toit pour admirer la magnifique vue sur le Lac. Cette villa neuve dispose \u00e9galement de deux places de parc sous couvert.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- 3 chambres \u00e0 coucher (possibilit\u00e9 1 chambre suppl\u00e9mentaire)\n- 2 salles de bains + 1 WC visiteurs\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e habitable\n- 1 x terrasse avec jardin\n- 1 x terrasse c\u00f4t\u00e9 s\u00e9jour\n- 1 x terrasse sur le toit avec vue lac\n- Neuve\n- 2 places de parc sous couvert\n- \u00e0 100 m des \u00e9coles et 100 m des commerces\n- disponible de suite ou \u00e0 convenir\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite gratuite!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: au centre d'Estavayer-le-lac\n\nEtat du b\u00e2timent: neuf\n\nSalles de bain: 2 (1 x baignoire / WC / lavabo, 1 x douche / WC / lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage: Chauffage \u00e0 distance\nTransport publics: bus, 50 m\nEcole: \u00e9coles primaire / secondaire, 100 m\nCommerces: Migros, 100 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1470 Estavayer-le-Lac",
            "CHF 1'070'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "168 m2 (habitables)",
            "295 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323764",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012585/images/Detail/24784092.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012585/images/Detail/24784088.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012585/images/Detail/24784087.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012585/images/Detail/24784091.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012585/images/Detail/24784089.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012585/images/Detail/24784090.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/estavayer-lac/betterhomes-schweiz-ag-611/neuve-centre-terrasse-toit-1012585",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/bbfc9f486854973bf776c9bc11ff2c08"
    },
    {
        "price": 990000,
        "addresses": [
            "Seiry, Champ de la Fin 69"
        ],
        "description": "Seiry, \u00e0 vendre, villa individuelle de 135 m2, terrain de 418 m2\nSeiry, \u00e0 vendre, villa individuelle de 135 m2, terrain de 418 m2\n\nCette villa se compose de la mani\u00e8re suivante :\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e :\n\n- une entr\u00e9e avec un double couvert \u00e0 voitures\n\n- un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales\n- un wc visiteurs avec petit lavabo\n- un salon-s\u00e9jour ouvert sur la terrasse avec une orientation sud-ouest\n- un \u00e9conomat attenant au salon\n\nA l'\u00e9tage :\n\n- deux chambres \u00e0 coucher\n- une salle de bains avec wc, double lavabo et baignoire\n- une chambre \u00e0 coucher avec salle de bains privative (double lavabo, wc et douche)\n\nAu sous-sol :\n\n- une pi\u00e8ce chauff\u00e9e pouvant servir de \"home cin\u00e9ma\" ou chambre de jeux pour les enfants\n- une cave\n- une buanderie\n- le local technique\n\nCette villa individuelle est situ\u00e9e \u00e0 quelque minutes d'Estavayer-le-Lac et de toutes les commodit\u00e9s de la cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale.\n\nDans le village de Seiry, vous y trouverez une tranquillit\u00e9 et un d\u00e9gagement sur le jura et le soleil couchant.\n\nLa villa est termin\u00e9e et on peut y habiter de suite. Les am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs seront termin\u00e9s d\u00e8s que la m\u00e9t\u00e9o le permettra.\n\nPlus d'infos sur : www.montoit.ch ou\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "Champ de la Fin 69\n1470 Seiry",
            "CHF 990'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "135 m2 (habitables)",
            "418 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "180 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4825723",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Vue",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1012017/images/Detail/24776634.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1012017/images/Detail/24776635.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1012017/images/Detail/24776640.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1012017/images/Detail/24776645.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1012017/images/Detail/24776637.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1012017/images/Detail/24776644.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1012017/images/Detail/24776642.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1012017/images/Detail/24776638.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1012017/images/Detail/24776643.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1012017/images/Detail/24776641.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1012017/images/Detail/24776646.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1012017/images/Detail/24776636.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1012017/images/Detail/24776639.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/seiry/montoitch-952/seiry-vendre-villa-individuelle-135-terrain-418-1012017",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 690000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, prez"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "prez\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.203",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011946/images/Detail/24775809.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011946/images/Detail/24775810.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011946/images/Detail/24775808.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011946/images/Detail/24775807.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011946",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 410000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, prez"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "prez\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "59 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.202",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011947/images/Detail/24775811.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011947/images/Detail/24775813.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011947/images/Detail/24775814.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011947/images/Detail/24775812.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011947",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1390000,
        "addresses": [
            "Romont FR, 2 appartements et 1 espace commercial \u00e0 Romont"
        ],
        "description": "Immeuble de rendement avec situation id\u00e9ale\nIMMEUBLE DE RENDEMENT\n\nLa disposition du bien s'effectue sur 5 niveaux, de la fa\u00e7on suivante :\n\n- Rez-inf\u00e9rieur: Cave et espace commercial\n- Rez-de-chauss\u00e9e : Espace commercial de 160m2\n- 1er \u00e9tage : Appartement de 4.5 pi\u00e8ces de 90.23m2 avec terrasse d'environ 70m2\n- 2\u00e8me \u00e9tage : Appartement de 4.5 pi\u00e8ces de 93.1m2 avec balcon\n- 3\u00e8me \u00e9tage : Galetas\n\nUne buanderie commune et des caves sont \u00e0 disposition des locataires.\n\n\nL'immeuble a \u00e9t\u00e9 entretenu r\u00e9guli\u00e8rement et a subit plusieurs r\u00e9novations telles que :\n\n- 1998 : R\u00e9novation de la toiture, de la fa\u00e7ade en molasse et de la peinture ext\u00e9rieure\n- 2019 : R\u00e9novation partielle de l'espace commercial et raccordement au chauffage \u00e0 distance\n- 2020 : Canalisations refaites \u00e0 neuf (Sortie de l'immeuble)\n- 2022 : Remplacement des appareils dans la buanderie\n\nLes appartements ont \u00e9t\u00e9 rafraichis \u00e0 chaque changement de locataire.\n\n\nMACRO-SITUATION\nL'immeuble trouve son emplacement dans la commune de Romont situ\u00e9e dans le canton de Fribourg, dans le district de la Gl\u00e2ne dont elle est le chef-lieu.\n\nRomont est une commune de 5'593 habitants qui fait partie de l'agglom\u00e9ration fribourgeoise.\nElle est entour\u00e9e par d'autres communes du canton, telles que Billens-Hennens, M\u00e9zi\u00e8res, Siviriez et Villaz.\n\nL'autoroute A12 est joignable en 10 minutes.\n\nB\u00e9n\u00e9ficiant de la proximit\u00e9 des villes de Fribourg/ Bulle et l'autoroute A12 \u00e9tant joignable en 10 minutes, cela en fait un lieu de r\u00e9sidence attrayant pour ceux qui travaillent dans la ville.\n\nLa commune est \u00e9galement connue pour son patrimoine historique, avec notamment le ch\u00e2teau de Romont et les tours, marquant le trac\u00e9 de l'ancienne enceinte m\u00e9di\u00e9vale.\nRomont est entour\u00e9e par la campagne fribourgeoise, ce qui fait un endroit privil\u00e9gi\u00e9 pour les amoureux de la nature, avec de nombreuses possibilit\u00e9s de randonn\u00e9e et de d\u00e9tente en plein air.\n\nLa macro-situation de Romont en fait une commune r\u00e9sidentielle de qualit\u00e9, bien connect\u00e9e aux villes de Fribourg et Bulle tout en offrant un cadre de vie tranquille.\n\nMICRO-SITUATION\nImplant\u00e9 au centre-ville de Romont, sur l'axe principal de la ville, cet immeuble jouit de divers avantages:\n- Vue d\u00e9gag\u00e9e sur les plaines\n- La proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la ville\n- Acc\u00e8s aux infrastructures locales telles que les \u00e9coles, les commerces, les services publiques et les transports en commun\n- Son patrimoine historique\n\nNous sommes \u00e0 votre disposition pour de plus amples informations ou pour une visite.\n\nUn dossier complet est disponible sur demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Immeuble r\u00e9sidentiel",
            "2 appartements et 1 espace commercial \u00e0 Romont\n1680 Romont FR",
            "206 m2 (habitables)",
            "2482 m3",
            "220 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1926",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4827737",
            "Balcon",
            "Vue",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/1012018/images/Detail/24776664.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/1012018/images/Detail/24776660.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/1012018/images/Detail/24776665.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/1012018/images/Detail/24776662.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/1012018/images/Detail/24776657.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/1012018/images/Detail/24776663.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/1012018/images/Detail/24776667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/1012018/images/Detail/24776666.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/1012018/images/Detail/24776661.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/1012018/images/Detail/24776668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/1012018/images/Detail/24776658.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/1012018/images/Detail/24776659.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/romont-fr/verbel-montreux-616/immeuble-rendement-situation-ideale-1012018",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "1748 Torny-le-Grand, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Villa individuelle 5.5 pces avec 1'000 m2 de terrain\nCommune\nTorny-le-Grand se situe dans le District de la Gl\u00e2ne, dans le Canton de Fribourg.\n\nLa population dans la commune politique de Torny a vari\u00e9 au cours des cinq derni\u00e8res ann\u00e9es de +3,4% en moyenne par an, s'\u00e9levant \u00e0 1 061 habitants (Etat le 31 d\u00e9c. 2021).\n\nLe taux d'imposition est de 14,8% (canton: 14,1%).\n\nDurant les cinq derni\u00e8res ann\u00e9es, la construction de logements dans la commune s'est \u00e9lev\u00e9e \u00e0 4,5% en moyenne par an, alors que le taux de logements vacants actuels est de 2,3% (Etat le 1er juin 2022).\n\nLes prix immobiliers ont vari\u00e9 de +5,9% au cours des cinq derni\u00e8res ann\u00e9es (canton: +15,0%).\n\n\n\nDescriptif\nLumineuse, cette villa individuelle de 5.5 pces construite en 2018 vous offrira tout l'espace dont vous avez besoin gr\u00e2ce \u00e0 sa parcelle de 1'086 m2 enti\u00e8rement cl\u00f4tur\u00e9e.\nA l'\u00e9tage, les plafonds cath\u00e9drale vous donneront de suite un sentiment d'espace et de bien-\u00eatre.\nSes 133 m2 habitables sont dispos\u00e9s comme suit :\n\nRez-de-chauss\u00e9e :\n1 hall d'entr\u00e9e avec penderie\n1 cuisine ouverte sur s\u00e9jour et salle \u00e0 manger de 65 m2\n1 Salle de douche - wc\n1 local technique/cave\n\nEtage :\n4 chambres\n1 grande salle de douche avec une grande douche \u00e0 l'italienne\n\nExt\u00e9rieur:\n1 garage ferm\u00e9e pour 2 voitures\n1 place de parc\n1 grande place goudronn\u00e9e devant le garage\n1 jardin cl\u00f4tur\u00e9\n1 terrasse\n1 piscine\n\nVenez visiter pour la d\u00e9couvrir!\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1748 Torny-le-Grand",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "133 m2 (habitables)",
            "1086 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2018",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Torny-le-Grand.1346688.fa827eef-9a65-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1011521/images/Detail/24770265.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1011521/images/Detail/24770259.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1011521/images/Detail/24770264.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1011521/images/Detail/24770263.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/1011521/images/Detail/24770261.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/torny-grand/sel-poivre-agence-immobiliere-1442/villa-individuelle-55-pces-1-000-terrain-1011521",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 990000,
        "addresses": [
            "1473 Ch\u00e2tillon FR, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Attique avec magnifique vue sur le lac\nRare \u00e0 la vente, attique de 158 m2 habitables avec magnifique vue sur le lac.\n\nCet incroyable appartement utilise l'int\u00e9gralit\u00e9 du dernier \u00e9tage de l'immeuble, offrant confort et intimit\u00e9.\n\nD\u00e8s votre arriv\u00e9e, vous serez s\u00e9duit par le grand espace de vie lumineux, b\u00e9n\u00e9ficiant d'une hauteur de plafond g\u00e9n\u00e9reuse. Cet espace comprend \u00e9galement deux terrasses qui vous offriront des moments de d\u00e9tente inoubliables, tout en admirant la vue sur le lac.\n\nDe plus, un ascenseur direct dans l'appartement ajoute une touche de commodit\u00e9 et d'exclusivit\u00e9.\n\nCe bien dispose \u00e9galement de trois grandes chambres, offrant \u00e0 chaque membre de votre famille un espace priv\u00e9.\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter ou par pour plus de renseignements et l?organisation d?une visite.\n---------------------------------------------------------\nDevenue autonome d\u00e8s 1801, la commune de Ch\u00e2tillon comprend une surface de 127 hectares, entour\u00e9e par Font et Ch\u00e2bles.\n\nElle se situe \u00e0 5 minutes en voiture d'Estavayer-le-Lac et de l'entr\u00e9e de l'autoroute.\n\nDisposant d'une \u00e9cole primaire faisant partie du cercle scolaire Lully-Ch\u00e2tillon, vous trouverez deux arr\u00eats de bus pour rejoindre le cercle scolaire de la Broye \u00e0 Estavayer-le-Lac.\n\nLa commune compte actuellement plus de 500 habitants ainsi qu'une vingtaine de r\u00e9sidences secondaires. Huit quartiers distincts sont construits sur les versants Ouest, Nord et Est de la colline nomm\u00e9e \"La Cr\u00eataz\" qui culmine \u00e0 610 m d'altitude. Du lieu-dit \"Le Purgatoire\", une vision panoramique fait d\u00e9couvrir au promeneur le Jura, les lacs de Neuch\u00e2tel et de Morat, la plaine de la Broye, les Pr\u00e9alpes et la cha\u00eene des Alpes.\n\nEn 1997, une initiative originale a permis l'installation d'une place de jeux de 1500 m2 pour le plaisir des 20 enfants de la commune et des nombreux visiteurs charm\u00e9s par le calme de ce territoire paisible.\n\nCh\u00e2tillon dispose d'un des taux d'imposition les plus bas du canton (Fr. 0.65).\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "1473 Ch\u00e2tillon FR",
            "5 pi\u00e8ces",
            "158 m2 (habitables)",
            "Construit en 2011",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence I-00XT5Z-W-02UBI1",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1013297/images/Detail/24792088.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1013297/images/Detail/24792085.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1013297/images/Detail/24792084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1013297/images/Detail/24792086.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-fribourg-1601/1013297/images/Detail/24792087.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/chatillon-fr/engel-volkers-estavayer-lac-1601/attique-magnifique-vue-lac-1013297",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 395000,
        "addresses": [
            "1553 Ch\u00e2tonnaye, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "CH\u00c2TONNAYE - FERME AVEC POTENTIEL IMPORTANT - 7.5 PIECES\nCette extraordinaire maison, \u00e0 r\u00e9nover enti\u00e8rement, offre un immense potentiel et b\u00e9n\u00e9ficie d'une situation privil\u00e9gi\u00e9e dans un magnifique cadre naturel. Elle est entour\u00e9e de for\u00eat de champs. Le calme absolu et l'absence de voisins imm\u00e9diats offrent un mode de vie hors du commun.\nActuellement, elle est divis\u00e9e en un objet de 7,5 pi\u00e8ces. Cependant elle permet un agrandissement cons\u00e9quent. La maison est partiellement excav\u00e9e.\nPlus d'informations : www.tissot-immobilier.ch\nEin aussergew\u00f6hnliches Haus, das zwar vollst\u00e4ndig renoviert werden muss, jedoch ein immenses Potenzial bietet und von einer privilegierten Lage in einer wundersch\u00f6nen nat\u00fcrlichen Umgebung profitiert. Es ist von Wald und Feldern umgeben. Die absolute Ruhe und fernab von irgendwelchen Nachbarn erm\u00f6glicht es einen ruhigen und stresslosen Lebensstil.\nDerzeit ist dieses Objekt in 7,5 Zimmer aufgeteilt. Es erm\u00f6glicht jedoch eine erhebliche Vergr\u00f6sserung. Das Haus ist teilweise unterkellert.\nMehr Informationen : www.tissot-immobilien.ch\nAn exceptional house in need of complete renovation, but offering immense potential and benefiting from a privileged location in a beautiful natural setting. It is surrounded by woods and fields. Absolutely tranquil and away from any neighbours, it allows for a peaceful and stress free lifestyle.\nCurrently this property is divided into 7.5 rooms. However, it allows for a considerable increase in size. The house has a partial basement.\nMore Information : www.tissot-realestate.ch\nQuesta straordinaria casa, completamente da ristrutturare, offre un immenso potenziale e beneficia di una posizione privilegiata in un magnifico contesto naturale. \u00c8 circondato da boschi e campi. L'assoluta tranquillit\u00e0 e l'assenza di vicini immediati offrono uno stile di vita straordinario.\nAttualmente \u00e8 suddivisa in una propriet\u00e0 di 7,5 camere. Tuttavia, consente un'estensione sostanziale. La casa \u00e8 parzialmente scavata.\nInformazioni supplementari : www.tissot-immobiliare.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Ferme",
            "1553 Ch\u00e2tonnaye",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "238 m2 (habitables)",
            "742 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1850",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 9141106X",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Jardin",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012871/images/Detail/24787396.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012871/images/Detail/24787393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012871/images/Detail/24787395.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012871/images/Detail/24787392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012871/images/Detail/24787394.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012871/images/Detail/24787397.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/chatonnaye/tissot-immobilier-cie-680/chatonnaye-ferme-potentiel-important-75-pieces-1012871",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 497000,
        "addresses": [
            "1630 Bulle, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "3.5 pi\u00e8ces sous combles \"style loft\" proche des commodit\u00e9s\nSitu\u00e9e dans un nouveau quartier de Bulle, ville dynamique par excellence, la r\u00e9sidence de 2014 est compos\u00e9e d'un b\u00e2timent principal de 4 \u00e9tages (avec ascenseur) \u00e0 seulement quelques pas d'un magasin d'alimentation, caf\u00e9-restaurant et centre de loisirs. Le centre ville se trouve \u00e0 5 minutes en voiture et 10 minutes en transport public.\n\nCe duplex de 3.5 pi\u00e8ces d'une surface habitable d'environ 98 m\u00b2 occupe les niveaux combles et sur-combles de l'immeuble. Cette configuration largement ouverte \"style loft\" conf\u00e8re \u00e0 l'ensemble une impression d'espace et de bien-\u00eatre. La blondeur des parquets contrastant avec la blancheur des murs et des am\u00e9nagements ajoute \u00e0 l'ambiance chaleureuse et confortable de l'appartement.\n\nMais le principal atout de cet appartement est sans conteste la beaut\u00e9 et la qualit\u00e9 de sa poutraison, \u00e9l\u00e9ment fort de la d\u00e9coration et du charme de ce bien, que l'on retrouve tant au niveau inf\u00e9rieur qu'au niveau sup\u00e9rieur.\n\nREMARQUES\n- l'appartement est actuellement lou\u00e9 CHF 1'190.-/mois\n\nInformations d\u00e9taill\u00e9es et plans dans le dossier sur demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1630 Bulle",
            "CHF 497'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "98 m2 (habitables)",
            "Construit en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119791001-19701479",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012303/images/Detail/24779347.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012303/images/Detail/24779345.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012303/images/Detail/24779346.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012303/images/Detail/24779355.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012303/images/Detail/24779354.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012303/images/Detail/24779359.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012303/images/Detail/24779352.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012303/images/Detail/24779353.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012303/images/Detail/24779351.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012303/images/Detail/24779350.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012303/images/Detail/24779349.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012303/images/Detail/24779356.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012303/images/Detail/24779348.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/bulle/remax-immobilier-epalinges-766/35-pieces-sous-combles-style-loft-proche-commodites-1012303",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 580000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, prez"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "prez\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "90 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.201",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011948/images/Detail/24775818.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011948/images/Detail/24775815.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011948/images/Detail/24775816.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011948/images/Detail/24775817.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011948",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 435000,
        "addresses": [
            "1677 Prez-vers-Siviriez, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 la campagne\nSitu\u00e9e \u00e0 mi-chemin entre Lausanne et Fribourg, la commune de Prez-vers-Siviriez offre un cadre de vie id\u00e9al pour une famille. Desservie r\u00e9guli\u00e8rement par les transports publics fribourgeois, elle b\u00e9n\u00e9ficie de tous les avantages d'une vie \u00e0 la campagne non loin des commodit\u00e9s des villes voisines (Romont, Moudon, Bulle, ...).\n\nLa future copropri\u00e9t\u00e9 du Clos du Vernay se situera au 17a, non loin du centre du village de Prez-vers-Siviriez.\n\nB\u00e9n\u00e9ficiant d'un cadre bucolique entour\u00e9 de pr\u00e9s et de champs, la PPE sera construite sur une parcelle en l\u00e9ger surplomb dominant la campagne environnante.\n\nUne situation parfaite pour mener une vie sereine proche de la nature tout en profitant des infrastructures et commodit\u00e9s qu'offrent les villes et villages de La Gl\u00e2ne.\n\nDistribution des 3.5 pi\u00e8ces:\n- entr\u00e9e avec armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- salle de bains (baignoire,lavabo, WC, colonne de lavage)\n- cuisine \u00e9quip\u00e9e lin\u00e9aire ou en L ouverte sur le s\u00e9jour/salle \u00e0 manger\n- spacieux s\u00e9jour/salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s terrasse\n- chambre 1\n- chambre 2\n- terrasse couverte (lots 1 et 2) ou balcon (lots11, 12, 21 et 22)\n- terrasse non couverte (lots 1 et 2)\n- jardin privatif (lots 1 et 2)\n- 1 place de parc dans garage souterrain ( CHF 25'000.- en sus)\n\nLot 1 rez-de-chauss\u00e9e: CHF 495'000.-\nLot 2 rez-de-chauss\u00e9e: CHF 525'000.-\nLot 11 et 12 1\u00e8re \u00e9tage: CHF 435'000.-\nLot 21 et 22 2\u00e8me \u00e9tage: CHF 445'000.-\n\nDossier complet, plans d\u00e9taill\u00e9es, descriptif de construction sur demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1677 Prez-vers-Siviriez",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119791001-19701484",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012304/images/Detail/24779361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012304/images/Detail/24779358.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012304/images/Detail/24779360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012304/images/Detail/24779362.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012304/images/Detail/24779363.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012304/images/Detail/24779357.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012304/images/Detail/24779364.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-siviriez/remax-immobilier-epalinges-766/appartement-35-pieces-campagne-1012304",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 230000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, prez"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "prez\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "1 pi\u00e8ces",
            "30 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.304",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011949/images/Detail/24775819.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011949/images/Detail/24775823.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011949/images/Detail/24775822.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011949/images/Detail/24775820.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011949",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1190000,
        "addresses": [
            "1720 Corminboeuf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "NEUVE ET SPACIEUSE (MAISON E)\nNouvelle promotion de huit villas mitoyennes \u00e0 Corminboeuf. Une construction de qualit\u00e9 et moderne. Cette habitation vous s\u00e9duira par ses lignes pures et sobres et parfaitement orient\u00e9es pour une luminosit\u00e9 parfaite, finitions au gr\u00e9 du preneur. D\u00e9but des travaux environ fin 2023 pour une entr\u00e9e pr\u00e9vue une ann\u00e9e apr\u00e8s. Au rez-de-chauss\u00e9e: un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales, une cuisine agenc\u00e9e/salon/salle \u00e0 manger, une salle d'eau, une chambre et terrasse/jardin privatif. Au premier \u00e9tage: deux chambres, une chambre parentale avec dressing et salle d'eau, un hall et une salle d'eau.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- quatre chambres et un dressing\n- un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales\n- trois salles d'eau\n- un salon/salle \u00e0 manger/cuisine agenc\u00e9e\n- une terrasse / jardin privatif\n- deux parkings en sous-sol inclus dans le prix\n- une buanderie\n- une cave et un local technique\n- nouvelle construction\n- pompe \u00e0 chaleur et une panneaux photovolta\u00efques (charges faibles)\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: bonne\nEtat du b\u00e2timent: neuf\n\nSalles de bain: 3 (3 x WC / labavo / douche)\nSyst\u00e8me de chauffage: sol, pompe \u00e0 chaleur + panneaux photovolta\u00efques\nTransport publics: train, 300 m\nEcole: \u00e9coles primaires, 1 km / secondaire, 250 m\nCommerces: Denner / Migros, 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "1720 Corminboeuf",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "138 m2 (habitables)",
            "170 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323701",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012447/images/Detail/24781815.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012447/images/Detail/24781814.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012447/images/Detail/24781812.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012447/images/Detail/24781817.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012447/images/Detail/24781813.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012447/images/Detail/24781816.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/corminboeuf/betterhomes-schweiz-ag-611/neuve-spacieuse-maison-e-1012447",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/b25cdcc02d69b87b46547a3ca3f5d760"
    },
    {
        "price": 495000,
        "addresses": [
            "1677 Prez-vers-Siviriez, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Rez-de-jardin: appartement 3.5 pi\u00e8ces dans petite PPE de 12 logements\nL'appartement situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e dispose de beaux espaces ext\u00e9rieurs et jouit d'une terrasse couverte, d'une terrasse non couverte et d'un jardin privatif.\n\nLes am\u00e9nagements int\u00e9rieurs seront r\u00e9solument contemporains et offriront tout le confort n\u00e9cessaire \u00e0 une vie agr\u00e9able et harmonieuse. Mat\u00e9riaux et finitions seront laiss\u00e9s au gr\u00e9 du preneur.\n\nDistribution des 3.5 pi\u00e8ces:\n- entr\u00e9e avec armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- salle de bains (baignoire,lavabo, WC, colonne de lavage)\n- cuisine \u00e9quip\u00e9e lin\u00e9aire ou en L ouverte sur le s\u00e9jour/salle \u00e0 manger\n- spacieux s\u00e9jour/salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s terrasse\n- chambre 1\n- chambre 2\n- terrasse couverte de 13 m2\n- terrasse non couverte de 21 m2\n- jardin privatif de 51 m2\n- 1 place de parc dans garage souterrain ( CHF 25'000.- en sus)\n\nDossier complet, plans d\u00e9taill\u00e9es, descriptif de construction sur demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1677 Prez-vers-Siviriez",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "99 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119791001-19701489",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012305/images/Detail/24779368.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012305/images/Detail/24779367.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012305/images/Detail/24779371.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012305/images/Detail/24779372.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012305/images/Detail/24779365.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012305/images/Detail/24779366.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012305/images/Detail/24779369.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/1012305/images/Detail/24779370.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-siviriez/remax-immobilier-epalinges-766/rez-jardin-appartement-35-pieces-petite-ppe-12-logements-1012305",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 710000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, prez"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "prez\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.303",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011950/images/Detail/24775825.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011950/images/Detail/24775824.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011950/images/Detail/24775826.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011950/images/Detail/24775821.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011950",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 780000,
        "addresses": [
            "1733 Treyvaux, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "NEUF ET LUMINEUX, AVEC TERRASSES ET JARDIN\nN'avez-vous jamais r\u00eav\u00e9 de vivre dans un havre de paix, situ\u00e9 entre Bulle et Fribourg, dans un appartement neuf, disponible en 2023? Ce magnifique duplex est fait pour vous. L'appartement avec deux terrasses et un jardin privatif r\u00e9alis\u00e9 dans un immeuble de trois appartements. Il est compos\u00e9 d'une grande pi\u00e8ce lumineuse avec une cuisine ouverte totalement \u00e9quip\u00e9e, entour\u00e9 d'une terrasse et d'un jardin privatif. \u00c0 l'\u00e9tage, le coin nuit avec 3 magnifiques chambres spacieuses et lumineuses et belle salle d'eau compl\u00e8tent ce palier. En visitant ce bien, vous vous rendrez compte de la beaut\u00e9 du paysage, de la tranquillit\u00e9 de l'endroit et surtout de la proximit\u00e9 de Bulle et Fribourg, de la proximit\u00e9 des transports publics et des magasins.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- havre de paix\n- spacieux et lumineux\n- grande pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec cuisine ouverte\n- possibilit\u00e9 de participer aux finitions finales\n- 3 chambres\n- terrasses et jardin\n- moderne et finitions de qualit\u00e9\n- 2 places de parking\n- excellente location\n- autoroute, transports publics \u00e0 proximit\u00e9\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: Treyvaux est une localit\u00e9 et une commune suisse du canton de Fribourg, situ\u00e9e dans le district de la Sarine.\n5km de l'autoroute et 13 km de Fribourg\nEtat du b\u00e2timent: tr\u00e8s bon\n\nSalles de bain: 2 (1 x baignoire / WC / lavabo / colonne de lavage, 1 x WC / lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage: Chauffage au sol avec pompe \u00e0 chaleur\nTransport publics: bus, 150 m\nEcole: \u00e9cole primaire / \u00e9cole secondaire, 800 m\nCommerces: Coop, 700 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "1733 Treyvaux",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "124 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323961",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013512/images/Detail/24795704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013512/images/Detail/24795700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013512/images/Detail/24795699.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013512/images/Detail/24795702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013512/images/Detail/24795703.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/treyvaux/betterhomes-schweiz-ag-611/neuf-lumineux-terrasses-jardin-1013512",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/806d90deb8674cf1980b4b2aa4e64ca0"
    },
    {
        "price": 420000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, prez"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "prez\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "59 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.302",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011951/images/Detail/24775829.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011951/images/Detail/24775827.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011951/images/Detail/24775830.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011951/images/Detail/24775828.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011951",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 600000,
        "addresses": [
            "Prez-vers-Nor\u00e9az, prez"
        ],
        "description": "Promotion \"Prez de l'Horizon\"\nCette nouvelle promotion \u00e0 l'architecture contemporaine est situ\u00e9e sur les hauteurs de Prez-vers-Nor\u00e9az.\n\nCe projet est compos\u00e9 de 16 appartements allant du studio au 4.5pces, d'un parking souterrain ainsi que de places ext\u00e9rieures. Les appartements du rez-de-chauss\u00e9e b\u00e9n\u00e9ficient d'un grand jardin privatif et les appartements situ\u00e9s dans les \u00e9tages de spacieux balcons.\n\nLe d\u00e9but de la construction est planifi\u00e9e pour le printemps 2024. Cette promotion entend favoriser une construction r\u00e9pondant \u00e0 de hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec un chauffage pompe \u00e0 chaleur associ\u00e9e \u00e0 des panneaux photovolta\u00efques et des fen\u00eatres triple vitrage.\n\nLes finitions sont \u00e0 choix des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nUn espace de jeux pour les enfants offrira aux familles un espace ext\u00e9rieur.\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e la commune de Prez est proche de toutes les commodit\u00e9s. L'\u00e9cole se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, Avry-Centre et sa zone commerciale ainsi que l'acc\u00e8s autoroutier sont \u00e0 5 minutes.\n\nLes places de parc sont en sus du prix de vente. Les places int\u00e9rieures sont au prix de CHF 30'000.- et les places ext\u00e9rieures au prix de CHF 15'000.-\n\nContactez-nous pour de plus amples informations et l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "prez\n1746 Prez-vers-Nor\u00e9az",
            "CHF 600'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "90 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _4290669.301",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011952/images/Detail/24775831.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011952/images/Detail/24775834.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011952/images/Detail/24775832.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/1011952/images/Detail/24775833.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/prez-vers-noreaz/favre-naudeix-immobilier-1444/promotion-prez-horizon-1011952",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 760000,
        "addresses": [
            "Ch\u00e2tel-St-Denis, Pontille 19"
        ],
        "description": "Magnifique 4.5pces avec grand balcon\nNous vous proposons en exclusivit\u00e9 ce magnifique 4.5pces avec balcon.\n\nSitu\u00e9 au 2\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble en PPE cet appartement saura vous s\u00e9duire par son emplacement proche de toutes les commodit\u00e9s ainsi que par son ambiance chaleureuse.\n\nDisposant d'une surface habitable de plus de 109m2 il s'organise comme suit:\n\nGrand hall d'entr\u00e9e, 3 belles chambres \u00e0 coucher 1 salle de bain baignoire (installation pour colonne de lavage) et une 2\u00e8me salle d'eau avec douche.\n\nDe par ses grandes baies vitr\u00e9es, la partie jour b\u00e9n\u00e9ficie d'une belle luminosit\u00e9 et d'un acc\u00e8s direct \u00e0 un grand balcon expos\u00e9 soleil couchant pour vos belle soir\u00e9es d'\u00e9t\u00e9.\n\nLa cuisine parfaitement agenc\u00e9e est ouverte sur coin \u00e0 manger et s\u00e9jour de plus de 42m2\n\n1 cave compl\u00e8te ce magnifique objet\n\n1 place de parc dans garage int\u00e9rieur en sus ( fr.30'000.00)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Pontille 19\n1618 Ch\u00e2tel-St-Denis",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2014",
            "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4833801",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Vue",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013231/images/Detail/24791475.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013231/images/Detail/24791474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013231/images/Detail/24791479.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013231/images/Detail/24791481.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013231/images/Detail/24791472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013231/images/Detail/24791480.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013231/images/Detail/24791478.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013231/images/Detail/24791473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013231/images/Detail/24791483.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013231/images/Detail/24791471.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013231/images/Detail/24791482.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013231/images/Detail/24791477.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/1013231/images/Detail/24791476.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/chatel-st-denis/immo-r-2252/magnifique-45pces-grand-balcon-1013231",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 475000,
        "addresses": [
            "1619 Les Paccots, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "LES PACCOTS - CHARMANT APPARTEMENT - 2.5 PIECES\nBel appartement neuf de 2.5 pi\u00e8ces situ\u00e9 aux Paccots. Cet appartement comprend une magnifique cuisine \u00e9quip\u00e9e et ouverte sur le s\u00e9jour. Une salle d'eau moderne avec colonne de lavage accompagne ce bel appartement. Les stores sont \u00e9lectriques et le chauffage au sol est aliment\u00e9 par une pompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermique. L'appartement a \u00e9galement un beau balcon qui vous permettra de profiter de l'ext\u00e9rieur. Des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9 pour cr\u00e9er cet immeuble de 3 appartements qui saura vous s\u00e9duire par sa situation ainsi que par son charme.\nPlus d'informations : www.tissot-immobilier.ch\nSch\u00f6ne neue 2,5-Zimmer-Wohnung in Les Paccots gelegen. Diese Wohnung besteht aus einer wundersch\u00f6nen, ausgestatteten K\u00fcche, die zum Wohnzimmer hin offen ist. Ein modernes Badezimmer mit Waschs\u00e4ule begleitet diese sch\u00f6ne Wohnung. Die Jalousien sind elektrisch und die Fu\u00dfbodenheizung wird von einer Erdw\u00e4rmepumpe gespeist. Die Wohnung hat auch einen sch\u00f6nen Balkon, der es Ihnen erm\u00f6glicht, den Aufenthalt im Freien zu genie\u00dfen. Es wurden hochwertige Materialien verwendet, um dieses Geb\u00e4ude mit 3 Wohnungen zu errichten, das Sie durch seine Lage und seinen Charme begeistern wird.\nMehr Informationen : www.tissot-immobilien.ch\nBeautiful new 2.5 room flat located in Les Paccots. This flat has a magnificent kitchen equipped and open to the living room. A modern shower room with washing column accompanies this beautiful flat. The blinds are electric and the floor heating is powered by a geothermal heat pump. The flat also has a beautiful balcony where you can enjoy the outdoors. Quality materials have been used to create this 3 apartment building which will seduce you by its location as well as by its charm.\nMore Information : www.tissot-realestate.ch\nBellissimo appartamento nuovo di 2,5 locali situato a Les Paccots. L'appartamento dispone di una magnifica cucina attrezzata e aperta sul soggiorno. Un moderno bagno con doccia e colonna di lavaggio accompagna questo bellissimo appartamento. Le tapparelle sono elettriche e il riscaldamento a pavimento \u00e8 alimentato da una pompa di calore geotermica. L'appartamento dispone anche di un bellissimo balcone dove potrete godervi l'aria aperta. Materiali di alta qualit\u00e0 sono stati utilizzati per creare questo edificio di 3 appartamenti che vi sedurr\u00e0 per la sua posizione e per il suo fascino.\nInformazioni supplementari : www.tissot-immobiliare.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1619 Les Paccots",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "1er \u00e9tage",
            "58 m2 (habitables)",
            "Construit en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 9140903Y",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Piscine",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012876/images/Detail/24787442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012876/images/Detail/24787441.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012876/images/Detail/24787443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012876/images/Detail/24787440.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012876/images/Detail/24787439.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tissot-immobilier-cie-680/1012876/images/Detail/24787444.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/les-paccots/tissot-immobilier-cie-680/les-paccots-charmant-appartement-25-pieces-1012876",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1490000,
        "addresses": [
            "1614 Granges (Veveyse), Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Charmante maison multi-usage face aux Pr\u00e9alpes fribourgeoises\nDans l'agr\u00e9able petit village de Granges, face aux Pr\u00e9alpes fribourgeoises, voici une charmante maison multi-usage qui int\u00e9ressera une grande famille ou un investisseur qui d\u00e9sire exploiter diff\u00e9rents \u00e9tages en immeuble mixte.\n\nEn effet, la maison peut aussi bien \u00eatre un logement de 3 niveaux comprenant 2 salons, 7 chambres \u00e0 coucher ou un logement en duplex de 5 chambres avec un espace multi usage (commercial, bureau, soins, etc) au rez ou se transformer en trois lots distincts.\n\nCette grande habitation jouit d'un atelier, une salle de musique insonoris\u00e9e/carnotzet, un garage pour 4 v\u00e9hicules. En ext\u00e9rieure, il est possible de parquer 5 v\u00e9hicules compl\u00e9mentaires.\n\nCe bien a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de nombreuses r\u00e9novations et un tr\u00e8s bon entretien pour obtenir une efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique tr\u00e8s bonne et de faibles charges.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1614 Granges (Veveyse)",
            "CHF 1'490'000.-",
            "11.5 pi\u00e8ces",
            "250 m2 (habitables)",
            "2447 m3",
            "1320 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "442 m2 (surface utilisable)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Granges - maison multiusage - AI",
            "Garage",
            "Transports publics",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/1012522/images/Detail/24782812.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/1012522/images/Detail/24782803.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/1012522/images/Detail/24782804.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/1012522/images/Detail/24782808.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/1012522/images/Detail/24782809.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/1012522/images/Detail/24782805.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/1012522/images/Detail/24782807.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/1012522/images/Detail/24782810.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/1012522/images/Detail/24782811.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/attica-immobilier-1039/1012522/images/Detail/24782806.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/granges-veveyse/attica-immobilier-1039/charmante-maison-multi-usage-face-aux-prealpes-fribourgeoises-1012522",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3650000,
        "addresses": [
            "1609 St-Martin FR, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Propri\u00e9t\u00e9 de campagne dans un cadre idyllique\nNich\u00e9e au coeur de la campagne fribourgeoise, entre for\u00eats et prairies, cette propri\u00e9t\u00e9 de 12 pi\u00e8ces, datant de la fin du 19\u00e8me si\u00e8cle, a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e avec des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9. Les choix de finitions ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s avec go\u00fbt afin de pr\u00e9server son charme d'antan. Les multiples poutres apparentes sont admirablement mises en valeur et donnent un beau cachet. Son int\u00e9rieur soign\u00e9 offre une ambiance chaleureuse o\u00f9 chaque membre de la famille pourra disposer de son espace de vie.\n\n\u00c9rig\u00e9e sur une parcelle de 2'500 m\u00b2 compl\u00e9t\u00e9e par un verger de 818 m\u00b2, cette demeure profite d'une surface utile de 450 m\u00b2, dont 330 m\u00b2 habitables. Elle b\u00e9n\u00e9ficie d'un cadre de vie exceptionnel et privil\u00e9gi\u00e9 avec une vue imprenable sur la campagne, propice \u00e0 la d\u00e9tente et dont vous pourrez pleinement appr\u00e9cier lors des beaux jours gr\u00e2ce \u00e0 son orientation sud-ouest. Son jardin anglais magnifiquement arboris\u00e9, son biotope et sa petite \u00e9curie sont autant d'atouts que vous propose ce bien.\n\nElle se r\u00e9partit sur quatre niveaux comme suit:\n\nRez-de-chauss\u00e9e\n\n- Hall d'entr\u00e9e\n- Cuisine avec cellier\n- Salle \u00e0 manger\n- S\u00e9jour\n- Coin TV\n- WC douche\n- D\u00e9p\u00f4t / colonne de lavage\n\n1\u00e8re \u00e9tage\n\n- Suite parentale avec dressing, salle de bains et biblioth\u00e8que\n\n- 3 chambres\n- Bureau\n- Salle d'eau avec baignoire et douche\n\nCombles\n\n- Grande et lumineuse pi\u00e8ces \u00e0 vivre\n- 2 chambres\n\nSous-sol\n\n- Cave \u00e0 vin\n\nAnnexes\n\n- \u00c9curie\n- Biotope\n- Verger\n- Galetas\n- Local technique\n- Couvert \u00e0 voiture pour 3 v\u00e9hicules\n- Multiples places de parc\n\nLien de la visite virtuelle : https://nodalview.com/s/05gQ8Dvu1C0w9jN_j2UxjU?_ga\n\nLaissez-vous s\u00e9duire par ce bien d'exception et contactez-nous pour une visite !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1609 St-Martin FR",
            "12 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "330 m2 (habitables)",
            "2037 m3",
            "3318 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "450 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1900",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence BA-120805.9",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012169/images/Detail/24778010.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012169/images/Detail/24778004.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012169/images/Detail/24778005.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012169/images/Detail/24778006.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012169/images/Detail/24778011.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012169/images/Detail/24778008.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012169/images/Detail/24778003.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012169/images/Detail/24778000.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012169/images/Detail/24778001.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012169/images/Detail/24778009.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012169/images/Detail/24778007.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012169/images/Detail/24778002.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/st-martin-fr/barnes-fribourg-509/propriete-campagne-cadre-idyllique-1012169",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 225000,
        "addresses": [
            "Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res, Route du L\u00e9zard 23"
        ],
        "description": "MOLESON | APPARTEMENT 2.5 PCES\nCet appartement de 2.5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 au 2\u00e8me \u00e9tage de l'immeuble comprenant 3 \u00e9tages. Vous jouissez d'une tr\u00e8s belle vue sur les montagnes environnantes.\nMol\u00e9son est une station familiale en d\u00e9veloppement constant. Vous y trouverez des restaurants, places de jeux, activit\u00e9s de loisirs pour petits et grands, des sentiers de randonn\u00e9es et des pistes de ski pour l'hiver. La vue depuis le sommet est \u00e9poustouflante, ce qui attire de nombreux touristes et vacanciers.\nL'appartement peut \u00eatre utilis\u00e9 en r\u00e9sidence principale ou secondaire. Vous pourriez m\u00eame le louer une partie de l'ann\u00e9e \u00e0 des vacanciers et l'occuper durant les semaines libres. Il est compos\u00e9 comme suit :\nentr\u00e9e avec hall et armoires murales\n1 chambre \ncuisine agenc\u00e9e ouverte sur s\u00e9jour\ncoin repas et s\u00e9jour\nsalle-de-bain avec douche\nbalcon\nUne cave est comprise avec l'appartement.\nVous avez une voiture ? Garez-l\u00e0 simplement devant l'immeubles, les places de parc sont libres.\nN'h\u00e9sitez plus \u00e0 venir le visiter, je serai ravie de vous le montrer.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route du L\u00e9zard 23\n1663 Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "40 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 20231219/1",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1013235/images/Detail/24791505.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1013235/images/Detail/24791507.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1013235/images/Detail/24791502.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1013235/images/Detail/24791504.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1013235/images/Detail/24791509.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1013235/images/Detail/24791508.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immovalch-sion-1538/1013235/images/Detail/24791506.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/moleson-gruyeres/immovalch-sion-1538/moleson-appartement-25-pces-1013235",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1400000,
        "addresses": [
            "1623 Semsales, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Spacieuse propri\u00e9t\u00e9 contemporaine de 5,5 pi\u00e8ces\nSitu\u00e9e dans un quartier calme et r\u00e9sidentiel, \u00e0 quelques minutes du centre ville de Ch\u00e2tel-St-Denis, cette villa individuelle de 5\u00bd pi\u00e8ces a \u00e9t\u00e9 construite en 2013 sur une grande parcelle de 1'018 m\u00b2.\n\nDistribu\u00e9e sur deux niveaux totalisant une surface habitable d'environ 252 m\u00b2, cette spacieuse propri\u00e9t\u00e9 offre une ambiance chaleureuse o\u00f9 chaque membre de la famille pourra disposer de son espace de vie.\n\nElle se r\u00e9partit comme suit:\n\nRez-de-chauss\u00e9e\n\n- Hall d'entr\u00e9e avec armoires murales\n- Cuisine ouverte avec ilot central et cellier\n- Coin \u00e0 manger avec chemin\u00e9e et profitant d'une belle hauteur sous-plafond\n- S\u00e9jour\n- Suite parentale avec dressing et salle d'eau\n- Chambre enfant avec salle d'eau\n- WC visiteurs\n\n\u00c9tage\n\n- Salon / Coin d\u00e9tente avec vide sur s\u00e9jour\n- Espace bureau pouvant faire office de chambre suppl\u00e9mentaire\n- 2 chambres\n- Salle de bains\n\nExt\u00e9rieurs\n\n- Terrasses est et ouest\n- Grand jardin (permis de construire pour piscine d\u00e9livr\u00e9)\n- Garage double de 50 m\u00b2 avec mezzanine et local technique\n- Diverses places de parc\n\nSa luminosit\u00e9, ses g\u00e9n\u00e9reux volumes ainsi que ses finitions de qualit\u00e9 lui conf\u00e8rent un cachet exceptionnel. Elle est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9e d'un adoucisseur d'eau, d'un syst\u00e8me de domotique (confort, s\u00e9curit\u00e9 et \u00e9nergie), d'un arrosage automatique, d'un syst\u00e8me autor\u00e9gulant pour le d\u00e9neigement des voies d'acc\u00e8s, etc.\n\nVisite virtuelle au lien suivant:\nhttps://nodalview.com/s/3LKE_OHtfCewqIgMFvK3P_\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1623 Semsales",
            "CHF 1'400'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "252 m2 (habitables)",
            "1738 m3",
            "1018 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence BA-121540.5"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012170/images/Detail/24778012.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012170/images/Detail/24778014.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012170/images/Detail/24778015.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012170/images/Detail/24778021.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012170/images/Detail/24778018.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012170/images/Detail/24778020.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012170/images/Detail/24778017.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012170/images/Detail/24778019.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012170/images/Detail/24778022.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012170/images/Detail/24778023.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012170/images/Detail/24778016.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012170/images/Detail/24778024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012170/images/Detail/24778013.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/semsales/barnes-fribourg-509/spacieuse-propriete-contemporaine-55-pieces-1012170",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 340000,
        "addresses": [
            "Farvagny-le-Grand, Route de Kaisa 5-7"
        ],
        "description": "Appartement de 2.5 pi\u00e8ces \u00e0 Farvagny-le-Grand (Gibloux)\nAppartement de 2.5 pi\u00e8ces - 55 m2 - Commune du Gibloux\n\nAppartement de 2.5 pi\u00e8ces de 55 m2 au rez-de-chauss\u00e9e \u00e0 Farvagny-le-Grand, commune du Gibloux. Le bien dispose d'une spacieuse chambre de plus de 12 m2, de rangements encastr\u00e9s \u00e0 l'entr\u00e9e du bien ainsi que d'un grand s\u00e9jour ouvert sur la cuisine offrant un acc\u00e8s \u00e0 la terrasse de 8 m2. Le logement b\u00e9n\u00e9ficie d'un droit d'usage exclusif pour 115 m2 de jardin privatif. Une salle de douche compl\u00e8te le tout.\n\nPossibilit\u00e9 d'acqu\u00e9rir une place de parc dans le parking souterrain pour CHF 30'000.00.\n\nAnnonce et informations non-contractuelles.\n\nNous nous tenons \u00e0 votre disposition en cas de questions ou dans le but de fixer une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Kaisa 5-7\n1726 Farvagny-le-Grand",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "55 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 65.80.80.001",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-de-fribourg-sa-69/1011815/images/Detail/24774361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-de-fribourg-sa-69/1011815/images/Detail/24774360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-de-fribourg-sa-69/1011815/images/Detail/24774359.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-de-fribourg-sa-69/1011815/images/Detail/24774358.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-de-fribourg-sa-69/1011815/images/Detail/24774362.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/farvagny-grand/regie-fribourg-69/appartement-25-pieces-farvagny-grand-gibloux-1011815",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2200000,
        "addresses": [
            "1630 Bulle, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Propri\u00e9t\u00e9 de 8 pi\u00e8ces au coeur de la Gruy\u00e8re\nConstruite en 1992, cette propri\u00e9t\u00e9 de 8 pi\u00e8ces d'une surface utile de 438 m\u00b2, dont 275 m\u00b2 habitables, est situ\u00e9e sur la commune du Haut-Intyamon, \u00e0 20 minutes de Bulle, entour\u00e9e par un terrain de 2'533 m\u00b2 orn\u00e9 d'innombrables arbres forestiers et d'un biotope.\n\nNich\u00e9e au coeur de la Gruy\u00e8re, ce cocon de verdure enti\u00e8rement cl\u00f4tur\u00e9 offre un cadre de vie exceptionnel et profite d'une intimit\u00e9 absolue en pleine nature loin de l'agitation urbaine, avec une tranquillit\u00e9 totale. Elle jouit de beaux volumes et d'une excellente luminosit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 ses multiples baies vitr\u00e9es.\n\nUn soin particulier a \u00e9t\u00e9 apport\u00e9 \u00e0 la construction afin d'employer des mat\u00e9riaux durables et respectueux de l'environnement.\n\nElle se r\u00e9partit sur trois niveaux comme suit :\n\nSous-sol\n\n- Fitness et spa\n\n- 2 locaux techniques\n- Buanderie\n- 2 caves\n- Grand disponible avec acc\u00e8s direct vers l'ext\u00e9rieur\n\nRez-de-chauss\u00e9e\n\n- Hall d'entr\u00e9e\n- Cuisine\n- Coin \u00e0 manger - v\u00e9randa\n- S\u00e9jour avec chemin\u00e9e\n- Suite parentale avec dressing et salle de bains\n- WC visiteurs\n- Acc\u00e8s terrasse et jardin\n\n\u00c9tage\n\n- 3 chambres enfants avec mezzanine\n- 2 chambres / bureaux\n\n- Salle de bains communicante\n\n- Salle d'eau avec douche et WC\n- Vide sur s\u00e9jour\n- Acc\u00e8s balcon\n\nExt\u00e9rieurs\n\n- Jardin et for\u00eat\n- Biotope\n- Garage double\n- Terrasse sud\n- 3 places ext\u00e9rieures\n\nPour tous renseignements ou visite, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1630 Bulle",
            "CHF 2'200'000.-",
            "8 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "275 m2 (habitables)",
            "2295 m3",
            "2533 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "438 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1992",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence BA-120872.2",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012171/images/Detail/24778037.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012171/images/Detail/24778032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012171/images/Detail/24778038.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012171/images/Detail/24778040.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012171/images/Detail/24778026.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012171/images/Detail/24778036.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012171/images/Detail/24778041.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012171/images/Detail/24778025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012171/images/Detail/24778033.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012171/images/Detail/24778035.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012171/images/Detail/24778039.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012171/images/Detail/24778034.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/bulle/barnes-fribourg-509/propriete-8-pieces-coeur-gruyere-1012171",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 470000,
        "addresses": [
            "Ch\u00e2tel-St-Denis, Le Gottau 15"
        ],
        "description": "Appartement avec grands balcons, proche du centre et de la nature\n\u00c0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes les commodit\u00e9s, vous tomberez sous le charme de cet appartement en PPE situ\u00e9 proche du centre-ville de Ch\u00e2tel-St-Denis, \u00e0 2 pas de la for\u00eat, avec une vue imprenable sur les montagnes.\n\nIl se compose de :\n\n- Hall d'entr\u00e9e\n- Cuisine\n- S\u00e9jour/salle \u00e0 manger\n- Salle de bain baignoire & douche\n- WC s\u00e9par\u00e9e\n- 2 chambres\n- Cave\n\nUne place de parc ext\u00e9rieur et un garage sont inclus dans le prix.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Le Gottau 15\n1618 Ch\u00e2tel-St-Denis",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Construit en 2000",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4820975",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/maillard-immoservices-997/1011959/images/Detail/24775914.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/maillard-immoservices-997/1011959/images/Detail/24775919.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/maillard-immoservices-997/1011959/images/Detail/24775913.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/maillard-immoservices-997/1011959/images/Detail/24775918.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/maillard-immoservices-997/1011959/images/Detail/24775915.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/maillard-immoservices-997/1011959/images/Detail/24775917.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/chatel-st-denis/maillard-immoservices-997/appartement-grands-balcons-proche-centre-nature-1011959",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1420000,
        "addresses": [
            "1648 Hauteville, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Villa individuelle de 6 pi\u00e8ces avec piscine\nSitu\u00e9e dans un quartier calme et r\u00e9sidentiel, cette villa individuelle de 6 pi\u00e8ces construite en 2014, sur une parcelle de 842 m\u00b2 profite d'un cadre calme et verdoyant avec une vue sur le lac de la Gruy\u00e8re et le Mol\u00e9son.\n\nProfitant de tout le confort n\u00e9cessaire pour une famille, la maison totalise 3 niveaux vous offrant une surface utile de 200 m\u00b2, dont 157 m\u00b2 habitables. Au rez, vous trouverez un grand s\u00e9jour avec cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e donnant acc\u00e8s sur la terrasse avec jacuzzi et s'\u00e9tendant sur le jardin con\u00e7u autour de la piscine chauff\u00e9e par pompe \u00e0 chaleur. Un \u00e9conomat et un WC visiteurs compl\u00e8te ce niveau. L'\u00e9tage est compos\u00e9 de 2 chambres enfants avec armoires encastr\u00e9es, 1 grande salle d'eau avec baignoire et douche et une suite parentale profitant d'une salle de douche et d'un dressing. Le sous-sol dispose d'un bureau avec WC douche, une buanderie, un local technique et une cave.\n\nElle propose de belles prestations telles qu'une cuisine bien \u00e9quip\u00e9e (appareils encastr\u00e9s: four, micro-ondes, four \u00e0 vapeur, machine \u00e0 caf\u00e9, chauffe-plat), un aspirateur centralis\u00e9, un adoucisseur d'eau, un d\u00e9valoir \u00e0 linge, de multiples spots encastr\u00e9s, des panneaux photovolta\u00efques, PAC air-eau, triple vitrage, etc...\n\nPour terminer, elle est \u00e9galement compos\u00e9e d'un studio avec entr\u00e9e ind\u00e9pendante et terrasse avec compteur s\u00e9par\u00e9, il est actuellement lou\u00e9.\n\nUn garage double et 4 places de parc ext\u00e9rieures compl\u00e8tent ce bien.\n\nVisite virtuelle au lien suivant :\nhttps://nodalview.com/s/3196FliNz5V8GNVlIqLfn_\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1648 Hauteville",
            "6 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "157 m2 (habitables)",
            "1055 m3",
            "842 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "200 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence BA-121657.3"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012172/images/Detail/24778046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012172/images/Detail/24778053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012172/images/Detail/24778042.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012172/images/Detail/24778050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012172/images/Detail/24778052.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012172/images/Detail/24778047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012172/images/Detail/24778051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012172/images/Detail/24778054.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012172/images/Detail/24778048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012172/images/Detail/24778044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012172/images/Detail/24778049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012172/images/Detail/24778045.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012172/images/Detail/24778043.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/hauteville/barnes-fribourg-509/villa-individuelle-6-pieces-piscine-1012172",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 745000,
        "addresses": [
            "1720 Corminboeuf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "nouvelle promotion de 9 appartements haut de gamme\nNouvelle promotion de 9 appartements exceptionnels (d\u00e9j\u00e0 3 lots r\u00e9serv\u00e9s), dans un petit immeuble moderne aux portes de Fribourg.\nVous pourrez profiter d\u2019un confortable logement, spacieux et bien pens\u00e9.\nAttique pris\u00e9 \u2013 en plus d\u2019\u00eatre au dernier \u00e9tage, ce logement offre l\u2019avantage d\u2019une belle terrasse dans l\u2019angle du b\u00e2timent, d\u2019une vaste pi\u00e8ce \u00e0 vivre compos\u00e9e d\u2019un magnifique s\u00e9jour tr\u00e8s lumineux et d\u2019une une grande cuisine.\nPour compl\u00e9ter le standing, une suite parentale a \u00e9t\u00e9 imagin\u00e9e avec une salle douche privative au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019une fen\u00eatre pour profiter de la lumi\u00e8re naturelle et d'une a\u00e9ration optimale.\nUn hall d\u2019entr\u00e9e avec des armoires murales, une salle de douche avec une colonne de lavage et une chambre ou bureau de 12 m2 compl\u00e8tent le confort de cette habitation de standing.\nChaque appartement disposera d\u2019une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e, d\u2019une colonne de lavage individuelle dans la salle de douche, de grandes ouvertures en triple-vitrages avec stores \u00e9lectriques, du chauffage au sol et d\u2019une cave.\nCon\u00e7u pour r\u00e9pondre aux derni\u00e8res attentes en mati\u00e8re de confort et de qualit\u00e9 de vie, l\u2019immeuble comprendra un ascenseur pour se rendre dans les \u00e9tages, un local poussettes/v\u00e9los et des compteurs s\u00e9par\u00e9s de consommation d\u2019\u00e9nergie, garantissent une r\u00e9partition \u00e9quitable des charges en fonction de vos consommations r\u00e9elles.\nDes charges r\u00e9duites gr\u00e2ce \u00e0 une production de chaleur assur\u00e9e par une pompe \u00e0 chaleur et des panneaux photovolta\u00efques.\nTr\u00e8s lumineux et calme, un appartement en attique vous offrira en plus, une belle vue d\u00e9gag\u00e9e. Vous appr\u00e9cierez sp\u00e9cialement ce logement pour sa distribution des espaces fonctionnelle, sa grande pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec sa cuisine g\u00e9n\u00e9reuse et son balcon dans l\u2019angle du b\u00e2timent.\nVous appr\u00e9cierez un environnement r\u00e9sidentiel paisible, dans un cadre verdoyant, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes les commodit\u00e9s.\nChaque lot est vendu sur plan et propose \u00e0 ses futurs propri\u00e9taires de pouvoir am\u00e9nager leur int\u00e9rieur \u00e0 leur go\u00fbt, vous aurez la possibilit\u00e9 de personnaliser votre appartement par le choix des finitions, du mobilier et des \u00e9quipements de la cuisine et des salles de bains, sur la base de budgets pr\u00e9d\u00e9finis.\nNe manquez pas cette occasion unique de r\u00e9sider dans un appartement moderne et fonctionnel, pr\u00e9serv\u00e9 des nuisances, dans un village \u00e0 quelques minutes de la ville. Contactez-nous avant les autres pour obtenir un dossier de pr\u00e9sentation complet et obtenir des informations d\u00e9taill\u00e9es.\nNous sommes volontiers \u00e0 votre disposition pour r\u00e9pondre \u00e0 toute question que vous pourriez avoir.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "1720 Corminboeuf",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "93 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Le Clos de la For\u00eat - 2.2",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011320/images/Detail/24768328.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011320/images/Detail/24768325.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011320/images/Detail/24768332.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011320/images/Detail/24768329.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011320/images/Detail/24768326.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011320/images/Detail/24768333.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011320/images/Detail/24768331.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011320/images/Detail/24768330.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011320/images/Detail/24768327.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/corminboeuf/parcelle-12-1405/nouvelle-promotion-9-appartements-haut-gamme-1011320",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1380000,
        "addresses": [
            "1699 Bouloz, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Propri\u00e9t\u00e9 de charme compos\u00e9e de 2 appartements\nSitu\u00e9e au coeur du village de Porsel, \u00e0 quelques minutes du centre ville d'Oron-la-Ville, cette charmante propri\u00e9t\u00e9 compos\u00e9e de 2 logements a \u00e9t\u00e9 construite en 1866 sur une parcelle de 1'012 m\u00b2 puis enti\u00e8re r\u00e9nov\u00e9e en 1991.\n\nR\u00e9partie sur 4 niveaux totalisant une surface utile d'environ 348 m\u00b2 dont 296 m\u00b2 habitables, cette demeure a \u00e9t\u00e9 continuellement entretenue au fil des ann\u00e9es et a gard\u00e9 tout son charme d'antan. Sa luminosit\u00e9, ses g\u00e9n\u00e9reux volumes ainsi que des finitions de qualit\u00e9 lui conf\u00e8rent un cachet exceptionnel.\n\nEnti\u00e8rement cl\u00f4tur\u00e9e, ses espaces verts sont bien arboris\u00e9s et profitent de deux terrasses dont un coin barbecue.\n\nElle n\u00e9cessite quelques travaux de rafra\u00eechissement afin d'\u00eatre mise au go\u00fbt du jour et profiter de son plein potentiel.\n\nLes appartements se r\u00e9partissent comme suit :\n\nAppartement de 4.5 pi\u00e8ces en rez\n\n- Hall d'entr\u00e9e\n- Cuisine\n- S\u00e9jour avec po\u00eale su\u00e9dois\n- 3 chambres\n- WC douche\n- Salle de bain\n- R\u00e9duit\n- Acc\u00e8s terrasse\n\nAppartement de 6.5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage et combles\n\n- Hall d'entr\u00e9e\n- Couloir de distribution\n- Cuisine\n- Balcon v\u00e9randa\n- 2 chambres dont une avec espace bureau/dressing\n- S\u00e9jour avec po\u00eale su\u00e9dois et acc\u00e8s aux combles\n\nCombles\n\n- Grand d\u00e9gagement\n- 2 chambres\n- WC\n\nSous sol\n\n- Buanderie\n- Local technique\n- 2 caves\n\nVisite virtuelle partielle au lien suivant :\nhttps://nodalview.com/s/0oCPa7J798NwWgbqFHWXWS\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1699 Bouloz",
            "CHF 1'380'000.-",
            "10.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "296 m2 (habitables)",
            "1695 m3",
            "1012 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "348 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1866",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1991",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence BA-121673.1"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012173/images/Detail/24778057.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012173/images/Detail/24778076.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012173/images/Detail/24778062.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012173/images/Detail/24778059.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012173/images/Detail/24778056.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012173/images/Detail/24778058.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012173/images/Detail/24778063.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012173/images/Detail/24778066.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012173/images/Detail/24778060.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012173/images/Detail/24778055.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012173/images/Detail/24778061.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012173/images/Detail/24778068.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012173/images/Detail/24778072.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/bouloz/barnes-fribourg-509/propriete-charme-composee-2-appartements-1012173",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 409000,
        "addresses": [
            "1720 Corminboeuf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "attique 2.5 pi\u00e8ces - neuf - sur mesure\nNouvelle promotion de 9 appartements exceptionnels (d\u00e9j\u00e0 3 lots r\u00e9serv\u00e9s), dans un petit immeuble moderne aux portes de Fribourg.\nVous pourrez profiter d\u2019un confortable logement, spacieux et bien pens\u00e9.\nTr\u00e8s lumineux et calme, cet appartement en attique vous offrira en plus, une belle vue d\u00e9gag\u00e9e.\nParfait pied \u00e0 terre id\u00e9al \u00e0 vivre et comme bien d\u2019investissement, ce lot est particuli\u00e8rement agr\u00e9able par sa composition, imagin\u00e9e comme suit :\nUn hall d\u2019entr\u00e9e desservant l\u2019ensemble du logement, avec armoires murales, une g\u00e9n\u00e9reuse pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec cuisine dans l'angle, salle \u00e0 manger et s\u00e9jour avec de grandes baies vitr\u00e9es permettant ou ouverture fantastique sur l\u2019ext\u00e9rieur.\nUne grande chambre tr\u00e8s lumineuse et une salle de douche.\nChaque appartement disposera d\u2019une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e, d\u2019une colonne de lavage individuelle dans la salle de douche, de grandes ouvertures en triple-vitrages avec stores \u00e9lectriques, du chauffage au sol et d\u2019une cave.\nCon\u00e7u pour r\u00e9pondre aux derni\u00e8res attentes en mati\u00e8re de confort et de qualit\u00e9 de vie, l\u2019immeuble comprendra un ascenseur pour se rendre dans les \u00e9tages, un local poussettes/v\u00e9los et des compteurs s\u00e9par\u00e9s de consommation d\u2019\u00e9nergie, garantissent une r\u00e9partition \u00e9quitable des charges en fonction de vos consommations r\u00e9elles.\nDes charges r\u00e9duites gr\u00e2ce \u00e0 une production de chaleur assur\u00e9e par une pompe \u00e0 chaleur et des panneaux photovolta\u00efques.\nVous appr\u00e9cierez un environnement r\u00e9sidentiel paisible, dans un cadre verdoyant, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes les commodit\u00e9s.\nChaque lot est vendu sur plan et propose \u00e0 ses futurs propri\u00e9taires de pouvoir am\u00e9nager leur int\u00e9rieur \u00e0 leur go\u00fbt, vous aurez la possibilit\u00e9 de personnaliser votre appartement par le choix des finitions, du mobilier et des \u00e9quipements de la cuisine et des salles de bains, sur la base de budgets pr\u00e9d\u00e9finis.\nNe manquez pas cette occasion unique de r\u00e9sider dans un appartement moderne et fonctionnel, pr\u00e9serv\u00e9 des nuisances, dans un village \u00e0 quelques minutes de la ville. Contactez-nous avant les autres pour obtenir un dossier de pr\u00e9sentation complet et obtenir des informations d\u00e9taill\u00e9es.\nNous sommes volontiers \u00e0 votre disposition pour r\u00e9pondre \u00e0 toute question que vous pourriez avoir.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1720 Corminboeuf",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "42 m2 (habitables)",
            "49 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Le Clos de la For\u00eat 2.4",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011321/images/Detail/24768335.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011321/images/Detail/24768340.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011321/images/Detail/24768341.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011321/images/Detail/24768334.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011321/images/Detail/24768339.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011321/images/Detail/24768336.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011321/images/Detail/24768338.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011321/images/Detail/24768337.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-1405/1011321/images/Detail/24768342.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/corminboeuf/parcelle-12-1405/attique-25-pieces-neuf-mesure-1011321",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 510000,
        "addresses": [
            "1763 Granges-Paccot, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement de 2.5 pi\u00e8ces \u00e0 Agy-Parc - rendement imm\u00e9diat !\nSuperbe appartement de 2.5 pi\u00e8ces sis au 2e \u00e9tage d'un immeuble Minergie construit en 2015 aux portes de Fribourg.\n\nAgy-Parc est un quartier appr\u00e9ci\u00e9 par son accessibilit\u00e9 \u00e0 la ville, \u00e0 l'autoroute, aux transports publics ainsi qu'aux commerces du quartier.\n\nAppartement de 74.9 m\u00b2 avec cuisine ouverte, une grande chambre, une loggia orient\u00e9e sud, 2 salles de bain, l'une \u00e9quip\u00e9e d'une douche et l'autre d'une baignoire.\n\nUne attention particuli\u00e8re a \u00e9t\u00e9 accord\u00e9e aux am\u00e9nagements paysagers du quartier, joliment fleuris et arboris\u00e9s.\n\nVous appr\u00e9cierez :\n- La situation \u00e0 proximit\u00e9 des commerces, transports publics, autoroute;\n- Le concept architectural et le calme;\n- Le taux d'imposition communal int\u00e9ressant 67.8;\n- La grande cave d'env. 10 m\u00b2.\n\nOpportunit\u00e9 id\u00e9ale pour un investisseur \u00e0 la recherche d'une rentabilit\u00e9 imm\u00e9diate, contrat de bail \u00e0 loyer en cours (rendement sur demande).\n\nPlace de parc int\u00e9rieure d'une valeur de CHF 30'000.-\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une visite.\n\nPour plus d'informations (photos suppl\u00e9mentaires, plan de l'appartement, conditions de vente,...), cliquez sur \"Dossier\" et enregistrez-vous gratuitement !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1763 Granges-Paccot",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "74 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence A0711",
            "Ascenseur",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/1012600/images/Detail/24784212.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/1012600/images/Detail/24784214.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/1012600/images/Detail/24784213.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/1012600/images/Detail/24784215.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/granges-paccot/bulliard-immobilier-65/appartement-25-pieces-agy-parc-rendement-immediat-1012600",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Villars-sur-Gl\u00e2ne, Chemin de la For\u00eat 2"
        ],
        "description": "D\u00e9couvrez une villa d'exception, situ\u00e9e dans un quartier paisible.\nVivre au c\u0153ur de la nature \u00e0 Villars-sur-Gl\u00e2ne, dans un quartier paisible, offrant une intimit\u00e9 rare et une qualit\u00e9 de vie remarquable vous int\u00e9resse ?\nNous avons le plaisir de vous proposer une magnifique villa au sein d'un projet exclusif de trois r\u00e9sidences haut de gamme.\nIci, l'architecture raffin\u00e9e se marie harmonieusement avec un environnement d'une qualit\u00e9 unique.\nAu rez-de-chauss\u00e9e sup\u00e9rieur, un garage ferm\u00e9 pouvant accueillir deux voitures, offre un acc\u00e8s direct et pratique \u00e0 l'int\u00e9rieur de la villa. D\u00e8s l'entr\u00e9e, un patio baign\u00e9 de lumi\u00e8re traverse le centre de cette demeure d'exception, cr\u00e9ant une ambiance apaisante. La disposition int\u00e9rieure comprend trois chambres \u00e0 coucher, id\u00e9ales pour la vie quotidienne, ainsi que deux salles de bains pour un confort accru. Une quatri\u00e8me chambre peut servir de chambre \u00e0 coucher suppl\u00e9mentaire ou de bureau, s'adaptant ainsi \u00e0 vos besoins individuels.\nAu rez-de-chauss\u00e9e inf\u00e9rieur, d\u00e9couvrez un espace de vie spacieux avec un s\u00e9jour/cuisine d'environ 50 m\u00b2. Ce niveau comprend \u00e9galement un bureau, un \u00e9conomat pratique, et un WC visiteurs. De plus, il propose une cave pour le stockage, une buanderie, ainsi qu'un atelier avec un acc\u00e8s direct depuis l'ext\u00e9rieur pour plus de polyvalence. Une terrasse couverte de 25 m\u00b2 donnant sur le jardin cr\u00e9er un vrai espace \u00e0 vivre additionnel.\nEn r\u00e9sum\u00e9 : une invitation \u00e0 un art de vivre o\u00f9 l'int\u00e9rieur se fusionne harmonieusement avec un jardin priv\u00e9, offrant un havre de paix, un espace zen au sein m\u00eame de votre chez-vous.\nA noter encore que la villa est pourvue d'une pompe \u00e0 chaleur coupl\u00e9e \u00e0 une sonde g\u00e9othermique. Les choix des finitions et de l'agencement sont au gr\u00e9 des acqu\u00e9reurs selon les budgets pr\u00e9vus dans le descriptif.\nSi vous \u00eates tent\u00e9 par une exp\u00e9rience de vie singuli\u00e8re, une alliance parfaite entre confort et esth\u00e9tique, o\u00f9 chaque d\u00e9tail a \u00e9t\u00e9 m\u00e9ticuleusement pens\u00e9 pour cr\u00e9er une atmosph\u00e8re unique, contactez-nous pour d\u00e9couvrir cette perle rare o\u00f9 le luxe et la nature se rencontrent en parfaite harmonie.\n[demandes de dossier via le formulaire Immobilier.ch]\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "Chemin de la For\u00eat 2\n1752 Villars-sur-Gl\u00e2ne",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "170 m2 (habitables)",
            "900 m3",
            "515 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "260 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence VSG4539-2b",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Nouvelle construction",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1012103/images/Detail/24777358.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1012103/images/Detail/24777362.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1012103/images/Detail/24777360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1012103/images/Detail/24777359.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1012103/images/Detail/24777361.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/villars-glane/ack-immobilier-1907/decouvrez-villa-exception-situee-quartier-paisible-1012103",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2300000,
        "addresses": [
            "1616 Attalens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Somptueux appartement de 8.5 pi\u00e8ces dans une ferme r\u00e9nov\u00e9e\nSitu\u00e9 sur les hauteurs du village d'Attalens dans un quartier calme et r\u00e9sidentiel, cet appartement de 8.5 pi\u00e8ces dans une ancienne ferme datant de 1843 compos\u00e9e de 3 logements a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 avec go\u00fbt en 2011. R\u00e9partie sur 4 niveaux, il profite d'une surface habitable de 270 m\u00b2 compl\u00e9t\u00e9 par une terrasse de 75 m\u00b2, une v\u00e9randa de 10 m\u00b2 et un balcon de 10 m\u00b2, portant ainsi sa surface pond\u00e9r\u00e9e \u00e0 305 m\u00b2.\n\nSa luminosit\u00e9, son charme incontestable et ses multiples espaces de vie sont autant d'atouts que vous offre ce bien.\n\nSa distribution permettrait la cr\u00e9ation de 2 logements distincts avec entr\u00e9es ind\u00e9pendantes.\n\nIl se compose comme suit :\n\nRez-de chauss\u00e9e\n\n- Hall d'entr\u00e9e\n- S\u00e9jour avec po\u00eale de chemin\u00e9e\n- Coin \u00e0 manger\n- Cuisine\n- V\u00e9randa\n- WC visiteurs\n- Couloir de distribution\n- Acc\u00e8s terrasse\n\n1er \u00e9tage\n\n- D\u00e9gagement avec coin bureau\n- Suite parentale (15m\u00b2) avec salle de douche et balcon\n- 2 chambres (15m\u00b2 et 17m\u00b2)\n- WC douche\n- Couloir de distribution\n\nCombles\n\n- S\u00e9jour\n- 2 chambres (15m\u00b2 et 16m\u00b2)\n- Salle de bain\n- Kitchenette\n\nSous-sol\n\n- Carnotzet (34 m\u00b2)\n- Disponible non-chauff\u00e9 de 52 m\u00b2 avec piscine int\u00e9rieure pouvant \u00eatre remise en fonction\n- WC\n- R\u00e9duit\n- Local disponible\n- Local technique\n\nUn garage, 3 places de parc ext\u00e9rieures, un grand jardin et une parcelle constructible adjacente de 783 m\u00b2 compl\u00e8tent ce bien.\n\nVisite virtuelle ext\u00e9rieure :\nhttps://nodalview.com/s/0vXVx7nFjCHBF-WSKEXywI\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1616 Attalens",
            "8.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "270 m2 (habitables)",
            "1096 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1843",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2011",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence BA-121737.1",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012174/images/Detail/24778071.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012174/images/Detail/24778073.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012174/images/Detail/24778079.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012174/images/Detail/24778069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012174/images/Detail/24778077.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012174/images/Detail/24778064.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012174/images/Detail/24778067.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012174/images/Detail/24778074.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012174/images/Detail/24778075.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012174/images/Detail/24778078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012174/images/Detail/24778070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1012174/images/Detail/24778065.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/attalens/barnes-fribourg-509/somptueux-appartement-85-pieces-ferme-renovee-1012174",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1020000,
        "addresses": [
            "1637 Charmey (Gruy\u00e8re), Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "DEMEURE AVEC MAGNIFIQUE JARDIN\nOccasion rare: Salon, cuisine et chemin\u00e9e dans une grande pi\u00e8ce avec acc\u00e8s \u00e0 terrasse et jardin de 1040 m\u00b2, avec vue d\u00e9gag\u00e9e. Quartier r\u00e9sidentiel paisible, possibilit\u00e9 d'agrandissement et de personnalisation. Autorisation de r\u00e9sidence secondaire. Chauffage au mazout, proche de la piscine communale et des bains de la Gruy\u00e8re. Des travaux de r\u00e9novation sont n\u00e9cessaires, envisagez une location saisonni\u00e8re ou \u00e0 long terme. Charmey propose des remont\u00e9es m\u00e9caniques, des bains thermaux, et une Coop ouverte tous les jours, y compris le dimanche. Grand potentiel avec une extension pour une rentabilit\u00e9 optimale.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- 3 chambres \u00e0 coucher\n- id\u00e9alement positionn\u00e9\n- 2 parking ext\u00e9rieurs\n- 1 parking int\u00e9rieur\n- sauna\n- jardin de 1040 m\u00b2\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: bonne\nEtat du b\u00e2timent: moyenne\n\nSalles de bain: 2 (1 x WC / douche, 1 x WC / baignoire)\nSyst\u00e8me de chauffage: Mazout\nTransport publics: bus pour le centre de Bulle, 500 m\nEcole: \u00e9cole primaire, 700 m\nCommerces: divers magasins, 500 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1637 Charmey (Gruy\u00e8re)",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "140 m2 (habitables)",
            "800 m3",
            "1040 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322847",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008981/images/Detail/24744546.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008981/images/Detail/24744548.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008981/images/Detail/24744549.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008981/images/Detail/24744545.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008981/images/Detail/24744547.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008981/images/Detail/24744551.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/charmey-gruyere/betterhomes-schweiz-ag-611/demeure-magnifique-jardin-1008981",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/1c67dcc2471ef1626256404377b63a48"
    },
    {
        "price": 875000,
        "addresses": [
            "Vuisternens-en-Ogoz, Imp. du Pra Genilloud 25-19"
        ],
        "description": "C'est la derni\u00e8re, ne manquez pas cette affaire !\nLa villa n\u00b04 est la derni\u00e8re villa disponible dans ce projet de de 8 habitations jumel\u00e9es par les garages uniquement !\nSitu\u00e9 au centre du village de Vuisternens-en-Ogoz, \u00e0 mi-chemin entre Fribourg, Bulle et Romont, ces nouvelles villas en cours de construction sauront vous ravir par leurs nombreux atouts.\nChambre et salle de douche au rez-de-chauss\u00e9e\nSuite parentale avec salle de douche et dressing privatifs \u00e0 l'\u00e9tage\nSous-sol enti\u00e8rement excav\u00e9 et chauff\u00e9\nFinitions au gr\u00e9 des acqu\u00e9reurs\nFournisseurs de la r\u00e9gion et de qualit\u00e9 : cuisines (Meubles Kolly) et sanitaires (Saneo)\nPossibilit\u00e9 d'adaptation des espaces int\u00e9rieurs\nPanneaux photovolta\u00efques et PAC air-eau\nMurs mitoyens uniquement entre les garages\nLe tout pour CHF 875'000.-\n\nQuelques mots sur la r\u00e9gion\nLa commune de Gibloux convient particuli\u00e8rement bien aux familles et aux adeptes de la campagne fribourgeoise. En effet, cet endroit proche de la nature saura vous ravir par ces possibilit\u00e9s de promenades \u00e0 pied, \u00e0 v\u00e9lo ou encore pour des sorties sur le lac de Gruy\u00e8re. L'\u00e9cole se trouvant \u00e0 5 minutes \u00e0 pied du quartier et l'accueil extra-scolaire offert sont d'autres atouts importants.\nQuelques mots sur le concept architectural\nAu b\u00e9n\u00e9fice d'une architecture moderne et aux lignes r\u00e9fl\u00e9chies, la fa\u00e7ade offre un contraste l\u00e9ger et donne une dynamique aux villas gr\u00e2ce au choix des mat\u00e9riaux. De g\u00e9n\u00e9reux espaces int\u00e9rieurs vous offriront le meilleur des conforts.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "Imp. du Pra Genilloud 25-19\n1696 Vuisternens-en-Ogoz",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "165 m2 (habitables)",
            "817 m3",
            "250 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Prairies Pra-Genilloud - Villa 4 - Derni\u00e8re",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1002804/images/Detail/24668708.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1002804/images/Detail/24668705.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1002804/images/Detail/24668703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1002804/images/Detail/24668704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1002804/images/Detail/24668706.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1002804/images/Detail/24668707.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1002804/images/Detail/24668711.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1002804/images/Detail/24668710.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1002804/images/Detail/24668709.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1002804/images/Detail/24668713.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1002804/images/Detail/24668712.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ack-immobilier-1907/1002804/images/Detail/24668714.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/vuisternens-ogoz/ack-immobilier-1907/c-derniere-ne-manquez-pas-cette-affaire-1002804",
        "link2": "https://prairies-pra-genilloud.ch/?utm_source=immobilier.ch&utm_medium=Lien_annonce_immobilier.ch&utm_campaign=Pra_Genilloud"
    },
    {
        "price": 390000,
        "addresses": [
            "1635 La Tour-de-Tr\u00eame, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement 2.5 pi\u00e8ces au rez avec jardin\nAppartement 2.5 pi\u00e8ces au rez avec jardin\n\nRue des Agges 31, 1635 La Tour-de-Tr\u00eame\n\nDans un quartier r\u00e9sidentiel et paisible, la PPE L'Arc-en-Ciel se compose de 23 lots PPE. R\u00e9partie en 2 b\u00e2timents, elle profite d'un environnement au calme mais tout de m\u00eame proche de toutes les commodit\u00e9s.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e du b\u00e2timent A, cet appartement de 2.5 pi\u00e8ces a \u00e9t\u00e9 construit en 2013. Il totalise une surface habitable de 54 m2, une terrasse de 19 m2 et un jardin de 15 m2. La surface de vente s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 63.5 m2.\n\nEn voici sa distribution :\n\n- Entr\u00e9e avec armoire murale\n- Cuisine ouverte sur le s\u00e9jour\n- Terrasse pouvant \u00eatre enti\u00e8rement ferm\u00e9e par des baies vitr\u00e9es\n- Salle d'eau (WC, douche, colonne de lavage)\n- Chambre \u00e0 coucher avec acc\u00e8s \u00e0 la terrasse\n\n- Cave au sous-sol\n- Place de parc souterraine (en sus du prix)\n\nPrix :\nAppartement CHF 390'000.-\nPlace de parc CHF 35'000.- (en sus du prix)\n\nQue ce soit pour y habiter ou comme investissement, ce bien saura vous combler ! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 prendre contact d\u00e8s aujourd'hui pour tout renseignement compl\u00e9mentaire et/ou pour une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1635 La Tour-de-Tr\u00eame",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "54 m2 (habitables)",
            "15 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "64 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2013",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1150857",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/toffel-immobilier-745/989740/images/Detail/24530417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/toffel-immobilier-745/989740/images/Detail/24530414.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/toffel-immobilier-745/989740/images/Detail/24530411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/toffel-immobilier-745/989740/images/Detail/24530415.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/toffel-immobilier-745/989740/images/Detail/24530412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/toffel-immobilier-745/989740/images/Detail/24530413.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/toffel-immobilier-745/989740/images/Detail/24530416.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/tour-treme/toffel-immobilier-745/appartement-25-pieces-rez-jardin-989740",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 795000,
        "addresses": [
            "Orsonnens, Villorsonnens"
        ],
        "description": "Magnifique appartement neuf situ\u00e9 au rez-de-jardin d'un petit immeuble\nCet appartement de 4.5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au rez-de-jardin jouit d'un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 en pleine campagne entre Fribourg et Romont.\n\n- Surface habitable d'environ 122 m\u00b2\n- Cuisine ouverte sur le s\u00e9jour orient\u00e9e Sud-Est\n- Terrasse d'env. 35 m2\n- Jardin privatif d'env. 144 m\u00b2\n- Vue d\u00e9gag\u00e9e sur la campagne environnante\n- 1 place de parc couverte et 1 ext\u00e9rieure",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Villorsonnens\n1694 Orsonnens",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "122 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 31.12.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 036254",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/987539/images/Detail/24502251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/987539/images/Detail/24502250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/987539/images/Detail/24502252.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/orsonnens/cardis-fribourg-434/magnifique-appartement-neuf-situe-rez-jardin-petit-immeuble-987539",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1070000,
        "addresses": [
            "Porsel, Impasse de Derrey la Croix"
        ],
        "description": "2 Magnifiques villas 5.5 pi\u00e8ces en \u00e9co-conception\nAu centre du village Porsel, commune du Flon, vous trouverez ces 2 villas jumel\u00e9es \u00e0 construire.\nLes villas sont compl\u00e9tement ind\u00e9pendantes, leur concept est moderne et \u00e9cologique, avec de larges ouvertures et respectueuses de l'environnement.\n\nAfin d'\u00eatre en parfaitement int\u00e9gr\u00e9 \u00e0 la nature, les villas ont une ossature et une finition ext\u00e9rieur en bois (de la r\u00e9gion).\nLeurs isolations est aux normes Minergie. Elles b\u00e9n\u00e9ficient de tout le confort moderne.\n\nLes villas d'environ 165 m2 habitables sont distribu\u00e9es ainsi :\n\nRez :\n\n\nEntr\u00e9e avec placard mural Toilette visiteur\n\nCuisine ouverte avec ilot\n\nGrande pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec acc\u00e8s sur l'ext\u00e9rieur\n\n\n\nEtage :\n\n\n4 spacieuses chambres dont une avec un balcon privatif de 11 m2\n\n1 salle de bain\n\n1 salle de douche\n\n1 buanderie\n\n\n\nExt\u00e9rieur :\n\n\nTerrasse et jardin\n\n2 places de parc sous couvert\n\n2 places de parc ext\u00e9rieures\n\n\n\nEquipements :\n\n\nStores \u00e0 lamelles motoris\u00e9es pour les baies vitr\u00e9es de la pi\u00e8ce \u00e0 vivre\n\nPanneaux photovolta\u00efques\n\nChauffage par PAC air-eau\n\nFen\u00eatres triple vitrage\n\nFinitions \u00e0 choix de l'acqu\u00e9reur selon budget \u00e0 disposition\n\n\n\nD\u00e9but des travaux d\u00e8s la vente d'une villa.\nVilla A : 1'070'000 CHF\nVilla B : 1'060'000 CHF\n\nPour plus d'information --> habiter-porsel.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Impasse de Derrey la Croix\n1699 Porsel",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "165 m2 (habitables)",
            "375 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4720541;",
            "Nouvelle construction",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/985835/images/Detail/24648967.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/985835/images/Detail/24648959.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/985835/images/Detail/24648966.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/985835/images/Detail/24648961.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/985835/images/Detail/24648972.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/985835/images/Detail/24648963.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/985835/images/Detail/24648968.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immo-r-2252/985835/images/Detail/24648970.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/porsel/immo-r-2252/2-magnifiques-villas-55-pieces-eco-conception-985835",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 860000,
        "addresses": [
            "Gumefens, Route Vers Karl\u00e9"
        ],
        "description": "Maison avec petit rural\nEn exclusivit\u00e9 : Nous vendons une charmante maison de campagne de 4 \u00bd pi\u00e8ces avec un petit rural et un garage double s\u00e9par\u00e9 et jardin potager, le tout situ\u00e9 sur une parcelle de 1512 m2 dans un havre de verdure, sans voisins directs et en bordure du ruisseau de la Moranda, avec un acc\u00e8s en impasse ceci \u00e0 quelques 15 minutes en voiture du centre de Bulle et des centres commerciaux, 10 minutes en voiture de l\u2019entr\u00e9e autoroute \u00e0 Rossens ou Bulle.\n\nIl s\u2019agit d\u2019une maison construite en 1940 avec les crit\u00e8res de l\u2019\u00e9poque, transform\u00e9e et r\u00e9nov\u00e9e en 2000 et 2010 et ajout du garage en 2008. La maison est habitable en l\u2019\u00e9tat, sur 2 niveaux et partiellement excav\u00e9e. Le chauffage est \u00e0 mazout distribu\u00e9 par radiateurs. Panneaux solaires pour l\u2019eau chaude.\n\nR\u00e9partition int\u00e9rieure comme suit :\n\nRez-de-chauss\u00e9e : hall d\u2019entr\u00e9e avec armoires agenc\u00e9es sous l\u2019escalier, d\u00e9gagement donnant acc\u00e8s au s\u00e9jour, cuisine bien agenc\u00e9e (2000), salle \u00e0 manger avec po\u00eale su\u00e9dois, jardin d\u2019hiver, buanderie non \u00e9quip\u00e9e, WC s\u00e9par\u00e9 et lavabo.\n\nEtage : hall d\u00e9gagement/galerie, 2 chambres d\u2019enfant, salle de douche avec WC et lavabo, chambre parents avec douche et lavabo.\n\nGaletas : accessible par une trappe, non isol\u00e9, non chauff\u00e9.\n\nSous-sol : partiellement excav\u00e9, accessible par l\u2019ext\u00e9rieur, hall d\u00e9gagement donnant acc\u00e8s \u00e0 2 caves, un local technique et local citerne avec citerne de 7'000 lt.\n\nRural : actuellement utilis\u00e9 en local de stockage, non isol\u00e9 et non chauff\u00e9, potentiel d\u2019agrandissement compte tenu de l\u2019indice de construction en lien avec la surface de la parcelle. Cette maison n\u2019est pas un b\u00e2timent prot\u00e9g\u00e9.\n\nD\u00e9pendances : un garage double s\u00e9par\u00e9 de la maison avec 2 portes individuelles. Une porte d\u2019acc\u00e8s lat\u00e9rale. Jardin potager d\u00e9limit\u00e9 et cl\u00f4tur\u00e9.\n\nAm\u00e9liorations : jardin d\u2019hiver de 2010 ainsi que les fen\u00eatres en bois-m\u00e9tal et volets en alu et porte d\u2019entr\u00e9e. Syst\u00e8me d\u2019alarme et d\u00e9tecteur d\u2019incendie.\n\nMaison id\u00e9ale pour amateurs de nature et d\u2019animaux.\n\nDisponible uniquement au 31 ao\u00fbt 2024.\nECONOMIE\nS\u2019il s\u2019agit de votre toute premi\u00e8re acquisition d\u2019un bien immobilier pour votre propre usage, vous \u00e9conomisez Fr. 15'000.- sur les droits de mutation.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Route Vers Karl\u00e9\n1643 Gumefens",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "152 m2 (habitables)",
            "1064 m3",
            "1512 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "201 m2 (surface utilisable)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2010",
            "Disponible d\u00e8s le 31.08.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence V-2060",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Jardin"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24790690.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463504.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463501.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463502.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463506.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463500.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463509.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463508.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463507.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463505.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463503.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24790689.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/yves-guillet-immobilier-797/984344/images/Detail/24463497.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/gumefens/yves-guillet-immobilier-797/maison-petit-rural-984344",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1120000,
        "addresses": [
            "Vaulruz, Rue des Molettes"
        ],
        "description": "A vendre magnifique appartement de 5,5 pces en terrasse sur la commune de Vaulruz\nA vendre magnifique appartement de 5,5 pces en terrasse sur la commune de Vaulruz\nA vendre magnifique appartement de 5,5 pces en terrasse sur la commune de Vaulruz\n\nVaulruz, entre ville et nature\n\nLe village de Vaulruz fait partie du district de la Gruy\u00e8re ; il compte 1200 habitants et se situe \u00e0 825 m d'altitude.\n\nVaulruz est une charmante commune situ\u00e9e \u00e0 mi-chemin entre Fribourg et Lausanne, elle est accueillante et allie confort urbain et nature. Elle offre un ensemble de services et d'activit\u00e9s appr\u00e9ciable : nombreux commerces, institutions d'accueil pour enfants et \u00e9tablissements scolaires, biblioth\u00e8que, ainsi que de nombreuses infrastructures sportives.\n\nVivante, Vaulruz est aussi un havre de paix : entour\u00e9e de nature, la commune est au coeur d'un riche r\u00e9seau de chemins p\u00e9destres qui offrent de belles escapades et de loisirs privil\u00e9gi\u00e9.\n\nUn cadre de vie de qualit\u00e9\n\nConstruits au coeur de la commune, l'immeuble d'habitation offrent une situation centrale : \u00e0 5 minutes \u00e0 pied des transports publics et des commerces, tous vos besoins sont \u00e0 port\u00e9e de main. S'\u00e9levant le long d'un jardin arbor\u00e9, l'immeubles joui d'une exposition plein sud, offrant aux appartements un bel ensoleillement et une vue imprenable sur les Pr\u00e9alpes.\n\nL'immeuble poss\u00e8de toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires \u00e0 votre confort : places ext\u00e9rieures, caves individuelles et local \u00e0 poussettes. Un ascenseur facilite l'acc\u00e8s aux \u00e9tages. Offrant un maximum d'ergonomie, l'architecture est pens\u00e9e pour faciliter votre quotidien, dans un cadre de vie serein.\n\nProche de tout\n\nSa situation est id\u00e9ale, \u00e9tant desservi par 2 lignes ferroviaires, soit : la ligne \u00e0 voie normale Bulle - Romont et la ligne \u00e0 voie \u00e9troite Montbovon - Bulle - Ch\u00e2tel-St-Denis - Pal\u00e9zieux qui l'une et l'autre rejoignent la grande transversale Zurich - Berne -Lausanne - Gen\u00e8ve.\n\nL'acc\u00e8s \u00e0 l'autoroute A12 est \u00e0 seulement 1 km du village\n\nGr\u00e2ce \u00e0 ses institutions d'accueil, les enfants ont le privil\u00e8ge de pouvoir suivre depuis l'\u00e9cole enfantine jusqu'au cycle d'orientation au sein du cercle scolaire de la commune de S\u00e2les-Vaulruz.\n\nPour les plus grands ils vont pouvoir poursuivre leur scolarit\u00e9 au CO de Bulle.\n\nVaulruz offre \u00e9galement toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires telles que les commerces de proximit\u00e9s, restaurants, banques, etc.\n\nDescription :\n\nDes appartements \u00e9l\u00e9gants \u00e0 la hauteur de vos exigences\n\nL'architecture moderne offre aux appartements une qualit\u00e9 et un confort haut de gamme. Espace, luminosit\u00e9 et distribution \u00e9quilibr\u00e9e sont les ma\u00eetres mots pour d\u00e9finir ce logement de 5,5 pi\u00e8ces.\n\nLaiss\u00e9es au choix de l'acqu\u00e9reur, les finitions seront faites sur mesure ; chacun y trouvera un logement \u00e0 son image, r\u00e9pondant \u00e0 ses propres exigences.\n\nJouissant d'une exposition sud et d'un bel ensoleillement tout au long de la journ\u00e9e, ces appartements seront \u00e9quip\u00e9s d'une pompe \u00e0 chaleur avec chauffage au sol.\n\nDisposition :\n\nAu Rez de chauss\u00e9e : Nous avons 12 places de parc et un acc\u00e8s \u00e0 l'ascenseur vous permettant d'acc\u00e9der aux appartements.\n\nDans l'appartement, nous avons une partie jour avec la cuisine ouverte sur son s\u00e9jour, qui donne acc\u00e8s \u00e0 la terrasse orient\u00e9e plein sud et offrant une vue sur la nature environnante : rien de mieux pour les repas ou les moments de d\u00e9tente, nous avons 3 chambres \u00e0 coucher vastes et claires dont la suite parentale avec sa salle de bain privative et dressing, l'ensemble baignant dans la clart\u00e9. Une deuxi\u00e8me salle de bain avec douche et pr\u00e9-\u00e9quipement pour recevoir une colonne de lavage compl\u00e8te le bien.\n\nCet appartement offrira \u00e0 leurs futurs habitants, des belles chambres spacieuses et lumineuses.\n\nDe belles fen\u00eatres offriront une lumi\u00e8re naturelle d'exception et permettront de profiter pleinement des belles journ\u00e9es ensoleill\u00e9es.\n\nLes finitions seront au choix des acqu\u00e9reurs.\n\nPrix de vente :\n\n5,5 pi\u00e8ces au -3 \u00e9tage de 167,60m2, une terrasse de 66,00m2 : 1'120'000.00 sfr.\n\n2 place de parc ext\u00e9rieur pour le prix de 40'000.00 sfr. en sus du prix de vente.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Rue des Molettes\n1627 Vaulruz",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "167 m2 (habitables)",
            "430 m3",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Vaulruz 6.1318765.79098ad9-6d13-11ee-86bd-0a4bde28e6f6",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982711/images/Detail/24443298.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982711/images/Detail/24443296.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982711/images/Detail/24443288.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982711/images/Detail/24443289.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982711/images/Detail/24443293.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982711/images/Detail/24443295.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982711/images/Detail/24443290.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982711/images/Detail/24488735.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982711/images/Detail/24488733.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982711/images/Detail/24443294.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982711/images/Detail/24443292.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982711/images/Detail/24488734.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982711/images/Detail/24443291.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/vaulruz/home4me-906/vendre-magnifique-appartement-55-pces-terrasse-commune-vaulruz-982711",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 310000,
        "addresses": [
            "1681 Billens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement de 2.5 pces au 2\u00e8me \u00e9tage avec balcon - Lot 21\n\u00c0 quelques minutes \u00e0 peine de Romont, cet appartement de 2.5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage dispose d'espaces lumineux et fonctionnels. Il offre le confort d'une habitation chaleureuse, \u00e0 l'\u00e9carts des nuisances, tout en \u00e9tant \u00e0 seulement quelques minutes des nombreuses commodit\u00e9s disponibles dans le chef-lieu Gl\u00e2nois.\n\nLot n\u00b0 21\nSurface habitable net : 58 m\u00b2\nBalcon : 7.7 m\u00b2\nCave : 4.4 m\u00b2\n1 pl. ext\u00e9rieure (en sus)\n\nAppartement : CHF 310'000.-\nParking (2x) : CHF 10'000.-\nPrix du lot : CHF 320'000.-\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1681 Billens",
            "CHF 310'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "58 m2 (habitables)",
            "Construit en 1996",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 202318.21",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981930/images/Detail/24435508.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981930/images/Detail/24435512.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981930/images/Detail/24435509.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981930/images/Detail/24435519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981930/images/Detail/24435511.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/billens/bd-gerance-bulle-1757/appartement-25-pces-2eme-etage-balcon-lot-21-981930",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 450000,
        "addresses": [
            "Romont FR, Route de l'Ancienne Ferme 1"
        ],
        "description": "Magnifique 2.5 pi\u00e8ces en attique\nLe nouvel \u00e9coquartier des Echervettes saura vous s\u00e9duire par son concept novateur, son architecture moderne et \u00e9cologique ainsi que son emplacement.\nConcept novateur :\nQuartier englobant tous les services n\u00e9cessaires, du commerce alimentaire au dentiste, du coiffeur \u00e0 la cr\u00e8che, du spa-fitness \u00e0 la pharmacie, passant par un \u00ab Slow Food \u00bb (restauration pr\u00f4nant le droit \u00e0 une bonne alimentation pour tous), vous aurez tout \u00e0 quelques pas de chez vous. L\u2019h\u00f4tel garantira un h\u00e9bergement pour vos visites et la polyclinique offrira des prestations dans diverses disciplines m\u00e9dicales.\nArchitecture moderne et \u00e9cologique :\nDu studio au 5.5 pi\u00e8ces, ces appartements seront dot\u00e9s d\u2019une belle luminosit\u00e9 gr\u00e2ce aux baies vitr\u00e9es, des finitions de standing au gr\u00e9 du preneur, compteurs individuels (chauffage et eau chaude), installation domotique, etc. Ceci n\u2019est qu\u2019une liste non exhaustive de tous les avantages que vous apporteront ces logements.\nLe promoteur a mis un soin particulier aux ext\u00e9rieurs, les appartements b\u00e9n\u00e9ficieront de grandes terrasses couvertes. Le quartier de 33\u2019000 m2 offrira des espaces verts qui combleront les plus petits comme les plus grands.\nLes b\u00e2timents seront class\u00e9s CECB AA, soit tr\u00e8s efficient, notamment par leur chauffage g\u00e9othermique et leurs panneaux solaires et/ou photovolta\u00efques. En outre, 90% des mat\u00e9riaux utilis\u00e9s seront recyclables.\nEmplacement :\nA 5 minutes \u00e0 pieds de la gare, cette nouvelle promotion offre la proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s. Gr\u00e2ce \u00e0 la bute antibruit v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e du c\u00f4t\u00e9 des CFF, les appartements jouiront d\u2019un calme tout en \u00e9tant au centre-ville de Romont.\nPour toutes informations compl\u00e9mentaires ou demande de dossier, merci de contacter :\nTeam commercialisation\n026 652 01 67\ninfo@echervettes.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Route de l'Ancienne Ferme 1\n1680 Romont FR",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 7",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "53 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence Echervettes 2.5",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/980297/images/Detail/24414813.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/980297/images/Detail/24414816.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/980297/images/Detail/24414811.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/980297/images/Detail/24414815.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/980297/images/Detail/24414812.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/980297/images/Detail/24414814.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/romont-fr/ecoquartier-echervettes-2310/magnifique-25-pieces-attique-980297",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 835700,
        "addresses": [
            "Tentlingen, Sonnhalde"
        ],
        "description": "Villa (I) contigu\u00eb de 5.5pces\nCe projet de 4 villas contigu\u00ebs est situ\u00e9 \u00e0 Tinterin, commune principalement germanophone, limitrophe de Marly et \u00e0 seulement 10km de Fribourg. Sa position dominante lui offre une vue d\u00e9gag\u00e9e sur la campagne environnante et les Pr\u00e9alpes et une tranquillit\u00e9 recherch\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 sa situation en impasse.\n\nCes villas sont compos\u00e9es d'une spacieuse pi\u00e8ce de vie avec s\u00e9jour et cuisine ouverte d'environ 60m\u00b2. L'\u00e9tage propose deux variantes possibles, soit 4 chambres et une salle de bains ou 2 chambres avec salle de bains et une suite parentale avec sa salle de douche privative et son dressing. L'entr\u00e9e se fait par le rez inf\u00e9rieur qui offre \u00e9galement un disponible, un wc s\u00e9par\u00e9 ainsi que le local technique/buanderie et une cave.\n\nLes choix des finitions sont au gr\u00e9 des futurs acqu\u00e9reurs. Le permis de construire est en force.\n\nId\u00e9ale pour des familles, cette commune offre toutes les commodit\u00e9s recherch\u00e9es. L'\u00e9cole primaires est \u00e0 Chevrilles et le CO \u00e0 Marly et Fribourg.\n\nListe des villas\n\n\nVilla H : 539m\u00b2 de terrain => CHF 911'500.00\n\nVilla I : 316m\u00b2 de terrain => CHF 835'700.00\n\nVilla J : 306m\u00b2 de terrain => CHF 830'700.00\n\nVilla K : 428m\u00b2 de terrain => CHF 891'500.00\n\n\nContactez-nous pour plus d'informations ou l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "Sonnhalde\n1734 Tentlingen",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "150 m2 (habitables)",
            "316 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4694531",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979800/images/Detail/24409243.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979800/images/Detail/24409245.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979800/images/Detail/24409239.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979800/images/Detail/24409240.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979800/images/Detail/24425260.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979800/images/Detail/24409242.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979800/images/Detail/24409246.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979800/images/Detail/24409237.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979800/images/Detail/24409241.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979800/images/Detail/24409244.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979800/images/Detail/24409238.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/tentlingen/favre-naudeix-immobilier-1444/villa-i-contigue-55pces-979800",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 498000,
        "addresses": [
            "Jaun, Bellegarde, Kappelboden"
        ],
        "description": "Joli potentiel d'agrandissement pour cette ferme \u00e0 r\u00e9nover, \u00e0 Jaun\nCharmante ferme refaite en 1993 \u00e0 Jaun, comprenant une habitation agr\u00e9able sur 3 niveaux et une grange de 420m3 \u00e0 exploiter !\n\nSitu\u00e9e au bord du ruisseau, proche de la Cascade de Jaun et non loin des remont\u00e9es m\u00e9caniques et des commerces, cette maison a un emplacement id\u00e9al pour profiter des alentours de cette belle commune.\nL'habitat actuel comprend un bureau au rez, avec local technique. Vous y retrouverez \u00e9galement deux salles am\u00e9nag\u00e9es avec acc\u00e8s individuel ainsi que la grange \u00e0 exploiter.\nL'espace jour est au 1er \u00e9tage, il se compose d'un s\u00e9jour avec balcon, un espace vie chaleureux avec cuisine am\u00e9nag\u00e9e. Salle de bains avec baignoire et douche. Un espace ouvert (salle de soins actuellement) pourrait \u00eatre facilement transform\u00e9 en une jolie chambre. La chambre \u00e0 coucher actuelle se situe dans les combles, avec des buffets de rangement int\u00e9gr\u00e9s.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Ferme",
            "Bellegarde, Kappelboden\n1656 Jaun",
            "4 pi\u00e8ces",
            "170 m2 (habitables)",
            "1097 m3",
            "477 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1993",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence Jaun Th",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-management-77/977102/images/Detail/24371382.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-management-77/977102/images/Detail/24371388.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-management-77/977102/images/Detail/24371387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-management-77/977102/images/Detail/24650518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-management-77/977102/images/Detail/24371385.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-management-77/977102/images/Detail/24371386.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-management-77/977102/images/Detail/24650519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-management-77/977102/images/Detail/24371391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-management-77/977102/images/Detail/24371383.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-management-77/977102/images/Detail/24371390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-management-77/977102/images/Detail/24371384.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-management-77/977102/images/Detail/24371381.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/service-management-77/977102/images/Detail/24650520.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/jaun/service-management-immobilier-smi-77/joli-potentiel-agrandissement-cette-ferme-renover-jaun-977102",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 480000,
        "addresses": [
            "Matran, Impasse de Champ Riond 1-2-3-4-5-6"
        ],
        "description": "Matran Impasse de Champ Riond\nAppartements t\u00e9moins & visites personnalis\u00e9es !\n\nSitu\u00e9e aux portes de Fribourg, la promotion \"Impasse de Champ Riond\" vous propose des logements neufs de 2.5, 3.5, 4.5 et 5.5 pi\u00e8ces. Tous les appartements sont dispos\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 profiter pleinement de g\u00e9n\u00e9reux volumes et d'une belle luminosit\u00e9. En effet, son orientation garantit un d\u00e9gagement et un ensoleillement exceptionnel.\n\nLe projet, qui se veut familial, est id\u00e9alement install\u00e9 \u00e0 Matran. Toutes les commodit\u00e9s sont accessibles ais\u00e9ment. L'\u00e9co-quartier, travers\u00e9 par une all\u00e9e de tilleuls et de platanes, offre un cadre de vie sup\u00e9rieur, en totale ad\u00e9quation avec une nouvelle philosophie d'habitat, plus en accord avec les consid\u00e9rations et prises de conscience de notre \u00e9poque.\n\nD\u00e9couvrez votre futur lieu de vie en prenant contact avec notre \u00e9quipe pour une pr\u00e9sentation compl\u00e8te du projet et profiter ainsi de conseils personnalis\u00e9s par nos courtiers.\n\nVous trouverez de plus amples informations concernant cette nouvelle construction sur www.champ-riond.ch.\nAdresse: Chemin des R\u00e2pes, 1753 Matran\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Impasse de Champ Riond 1-2-3-4-5-6\n1753 Matran",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "58 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 031882.031882-E.033724",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974191/images/Detail/24333896.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974191/images/Detail/24333901.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974191/images/Detail/24333898.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974191/images/Detail/24333900.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974191/images/Detail/24333904.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974191/images/Detail/24333908.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974191/images/Detail/24333903.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974191/images/Detail/24333905.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974191/images/Detail/24333897.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974191/images/Detail/24333902.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974191/images/Detail/24333907.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974191/images/Detail/24333899.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974191/images/Detail/24333906.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/matran/cardis-fribourg-434/matran-impasse-champ-riond-974191",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 870000,
        "addresses": [
            "Matran, Impasse de Champ Riond 6"
        ],
        "description": "Matran Impasse de Champ Riond\nAppartements t\u00e9moins & visites personnalis\u00e9es !\n\nSitu\u00e9e aux portes de Fribourg, la promotion \"Impasse de Champ Riond\" vous propose des logements neufs de 2.5, 3.5, 4.5 et 5.5 pi\u00e8ces. Tous les appartements sont dispos\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 profiter pleinement de g\u00e9n\u00e9reux volumes et d'une belle luminosit\u00e9. En effet, son orientation garantit un d\u00e9gagement et un ensoleillement exceptionnel.\n\nLe projet, qui se veut familial, est id\u00e9alement install\u00e9 \u00e0 Matran. Toutes les commodit\u00e9s sont accessibles ais\u00e9ment. L'\u00e9co-quartier, travers\u00e9 par une all\u00e9e de tilleuls et de platanes, offre un cadre de vie sup\u00e9rieur, en totale ad\u00e9quation avec une nouvelle philosophie d'habitat, plus en accord avec les consid\u00e9rations et prises de conscience de notre \u00e9poque.\n\nD\u00e9couvrez votre futur lieu de vie en prenant contact avec notre \u00e9quipe pour une pr\u00e9sentation compl\u00e8te du projet et profiter ainsi de conseils personnalis\u00e9s par nos courtiers.\n\nVous trouverez de plus amples informations concernant cette nouvelle construction sur www.champ-riond.ch.\nAdresse: Chemin des R\u00e2pes, 1753 Matran\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Impasse de Champ Riond 6\n1753 Matran",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "104 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 031882.Immeuble P.19968",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/971919/images/Detail/24336255.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/971919/images/Detail/24336254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/971919/images/Detail/24336251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/971919/images/Detail/24336258.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/971919/images/Detail/24336257.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/971919/images/Detail/24336249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/971919/images/Detail/24336252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/971919/images/Detail/24336261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/971919/images/Detail/24336262.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/971919/images/Detail/24336256.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/971919/images/Detail/24336250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/971919/images/Detail/24336259.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/971919/images/Detail/24336260.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/matran/cardis-fribourg-434/matran-impasse-champ-riond-971919",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2950000,
        "addresses": [
            "1692 Massonnens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Ferme r\u00e9nov\u00e9e de haute standing\nUne opportunit\u00e9 exceptionnelle pour les investisseurs en chambre d'h\u00f4tes ou les amateurs d'exclusivit\u00e9.\n\nD\u00e9couvrez l'\u00e9l\u00e9gance rustique et le confort moderne dans cette somptueuse ferme de 1740, r\u00e9nov\u00e9e en 2015 de 12.5 pi\u00e8ces, nich\u00e9e dans un calme absolu. Cette propri\u00e9t\u00e9 unique allie le charme authentique de la ferme au luxe raffin\u00e9. Au centre de la belle campagne Fribourgeoise.\n\nLa distribution de cette propri\u00e9t\u00e9 :\n\nAu Rez-de-chauss\u00e9e\n- Hall d'entr\u00e9e\n- WC visiteurs\n- Salle de douche\n- Salle \u00e0 manger de r\u00e9ception\n- Salle de jeux\n- Salle de sport\n- Local technique\n- Couloir traversant\n- Cuisine\n- Salle \u00e0 manger\n- Petit salon\n- Grand s\u00e9jour\n- Buanderie\n\nAu 1er \u00e9tage :\n- 6 chambres \u00e0 coucher\n- 4 salles de bains\n- 2 Suites\n- Bureau\n- Grand salon de r\u00e9ception\n\nAux combles :\n- Suite parental avec sa salle de bain\n\nAu sous-sol :\n- Cave\n\nA l'ext\u00e9rieur :\n- Atelier, rangement outillage de jardin\n- 6 Places de parc ext\u00e9rieur\n- Terrasse\n- Jardin arbor\u00e9\n- Fontaine\n- Piscine hors-sol\n\nNe manquez pas cette occasion de vivre l'harmonie parfaite entre tradition et standing. Contactez-nous d\u00e8s aujourd'hui pour une visite!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1692 Massonnens",
            "12.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "600 m2 (habitables)",
            "Construit en 1740",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence V0480MX",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-montreux-1229/955944/images/Detail/24740595.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-montreux-1229/955944/images/Detail/24740596.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-montreux-1229/955944/images/Detail/24740598.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-montreux-1229/955944/images/Detail/24740603.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-montreux-1229/955944/images/Detail/24740602.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-montreux-1229/955944/images/Detail/24740599.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-montreux-1229/955944/images/Detail/24740604.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-montreux-1229/955944/images/Detail/24740594.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-montreux-1229/955944/images/Detail/24740600.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-montreux-1229/955944/images/Detail/24740597.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-montreux-1229/955944/images/Detail/24740601.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-montreux-1229/955944/images/Detail/24740605.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-montreux-1229/955944/images/Detail/24740606.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/massonnens/john-taylor-montreux-1229/ferme-renovee-haute-standing-955944",
        "link2": "http://www.john-taylor.com/ref/V0480MX/"
    },
    {
        "price": 750000,
        "addresses": [
            "1713 St. Antoni, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Maison de 2 appartements et un studio \u00e0 St-Antoni-Tavel\nHabitation de 2 appartements et un studio sur une parcelle de 2'138 m2 situ\u00e9e sur le canton de Fribourg en dessous du village de St-Antoni/Tavel.\n\n\u00c0 12 min de l'autoroute\n\nCONFORT\n2 appartements :\n\n\n1 x 4,5 pi\u00e8ces\n\n1 x 4,5 pi\u00e8ces\n\n1 x studio\n\n\nNombre de niveaux : 4\nSurface de la parcelle : 2'138 m\nJardin, prairie\nRemise/cabanon\nGarages : 2\nPlaces de parc : oui\nAltitude : 660 m\nVolume : 1'455 m3\nChauffage \u00e0 mazout par radiateurs\nAnn\u00e9e de construction : 1970\n\u00c9tat du b\u00e2timent : bon\n\nDisponibilit\u00e9 : \u00e0 convenir\n\nACC\u00c8S\n\u00c0 10 min de Guin\n\u00c0 11 min de Fribourg\n\u00c0 12 min de l'autoroute\n\u00c0 25 min de Berne\n\nSOUS-SOL\nCave, chaufferie, locaux techniques.\n\nREZ\nAppartement 4,5 pi\u00e8ces\n\n1er \u00c9TAGE\nAppartement 4,5 pi\u00e8ces + studio\n\nAM\u00c9NAGEMENTS EXT\u00c9RIEURS\nJardin, places de parc, remise/cabanon.\n\nREMARQUES\nCette maison familiale partiellement r\u00e9nov\u00e9e est construite sur une parcelle agricole.\nContactez-moi pour en savoir davantage.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Immeuble r\u00e9sidentiel",
            "1713 St. Antoni",
            "1455 m3",
            "2138 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1970",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4480491",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/muller-immobilier-735/942241/images/Detail/23932591.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/muller-immobilier-735/942241/images/Detail/23932594.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/muller-immobilier-735/942241/images/Detail/23932593.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/muller-immobilier-735/942241/images/Detail/23932590.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/muller-immobilier-735/942241/images/Detail/23932596.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/muller-immobilier-735/942241/images/Detail/23932589.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/muller-immobilier-735/942241/images/Detail/23932592.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/muller-immobilier-735/942241/images/Detail/23932595.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/st-antoni/muller-immobilier-735/maison-2-appartements-studio-st-antoni-tavel-942241",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 675000,
        "addresses": [
            "1565 Vallon, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Nouvelle promotion de 15 logements PPE\nCe magnifique projet immobilier vous offre 15 logements en PPE comprenant des appartements de 2.5, 3.5, 4.5 et 5.5 pi\u00e8ces, distribu\u00e9s sur 3 \u00e9tages (rez, 1er et 2\u00e8me \u00e9tage).\n\nIci, nous vous proposons un 4.5 pi\u00e8ces d'une surface habitable de 116 m2, situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e. Il b\u00e9n\u00e9ficie d'une terrasse de 21.1 m2, ainsi qu'un jardin privatif de 252 m2, orient\u00e9s plein Sud.\n\nLes finitions sont au choix du preneur et le logement sera livr\u00e9 cl\u00e9 en mains (vente \u00e0 terme). Livraison pr\u00e9vue : printemps 2024.\n\nEn sus du prix de vente :\n- place de parc int\u00e9rieure : CHF 30'000.-\n- place de parc ext\u00e9rieure : CHF 15'000.-\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1565 Vallon",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "116 m2 (habitables)",
            "252 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "136 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.05.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 797133",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/amma-immo-sarl-1712/929461/images/Detail/23772749.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/amma-immo-sarl-1712/929461/images/Detail/23772750.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/amma-immo-sarl-1712/929461/images/Detail/24697198.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/amma-immo-sarl-1712/929461/images/Detail/23772748.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/amma-immo-sarl-1712/929461/images/Detail/24677511.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/amma-immo-sarl-1712/929461/images/Detail/24697199.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/amma-immo-sarl-1712/929461/images/Detail/23772746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/amma-immo-sarl-1712/929461/images/Detail/24008780.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/amma-immo-sarl-1712/929461/images/Detail/24697200.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/vallon/amma-immo-sarl-1712/nouvelle-promotion-15-logements-ppe-929461",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 639000,
        "addresses": [
            "Montagny-la-Ville, Route de l'Etriva 29"
        ],
        "description": "A vendre appartement de 4,5 pces sur la commune de Montagny-la-Ville\nA vendre appartement de 4,5 pces sur la commune de Montagny-la-Ville\nSITUATION LOCALE ET REGIONALE\n\nMontagny-la-Ville est une charmante commune situ\u00e9e \u00e0 mi-chemin entre Fribourg et Payerne.\n\nLa commune de Montagny se situe dans le district de la Broye fribourgeoise, dans la partie rattach\u00e9e au canton, mais \u00e0 la limite du canton de Vaud et des districts fribourgeois de la Gl\u00e2ne et de la Sarine.\n\nElle compte 5 villages : Cousset, Montagny-la-Ville, Montagny-les-Monts, Mannens et Grandsivaz.\n\nC'est la troisi\u00e8me plus grande commune de la Broye fribourgeoise avec une superficie de 1752 hectares.\n\nLa commune de Montagny s'est form\u00e9e le 1er janvier 2000 suite \u00e0 la fusion entre les communes de Montagny-la-Ville et Montagny-les-Monts. Elle s'est agrandie, le 1er janvier 2004, avec la fusion de la commune de Mannens-Grandsivaz.\n\nLa commune se trouve \u00e0 3 km \u00e0 l'Est de Payerne-Centre, \u00e0 5.8 km de l'autoroute N1 et \u00e0 16 km de Fribourg-Centre.\n\nEcole primaire du cercle scolaire de Montagny pour les classes de la 1\u00e8re ann\u00e9e \u00e0 la 8\u00e8me ann\u00e9e\n\nLes \u00e9l\u00e8ves proviennent des villages de Mannens, Cousset, Montagny-la-Ville et Montagny-les-Monts.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 ses institutions d'accueil, les enfants ont le privil\u00e8ge de pouvoir suivre le cercle scolaire allant de l'\u00e9cole enfantine jusqu'au cycle d'orientation au sein des \u00e9tablissements du cercle scolaire.\n\nPour les plus grands ils vont pouvoir poursuivre leur scolarit\u00e9 au CO de Cugy.\n\nDescription de l'appartement :\n\nSpacieux appartement, jouissant d'une exposition sud et d'un bel ensoleillement tout au long de la journ\u00e9e, ces appartements seront \u00e9quip\u00e9es d'un chauffage au sol.\n\nAu Rez de chauss\u00e9e: Nous avons deux places de parc ainsi que l'acc\u00e8s aux 6 caves individuelles du sous-sol.\n\nDans l'appartement nous avons une partie jour avec cuisine ouverte, un s\u00e9jour ainsi que les chambres \u00e0 coucher, l'ensemble baignant dans la clart\u00e9. Pour compl\u00e9ter ce bien 2 salles de bain, une avec baignoire et l'autre avec douche ainsi que l'installation pour recevoir une colonne de lavage.\n\nCet appartement offrira \u00e0 leurs futurs habitants, des belles chambres spacieuses et lumineuses, deux balcons.\n\nDe belles fen\u00eatres offriront une lumi\u00e8re naturelle d'exception qui vous permettront de profiter pleinement des belles journ\u00e9es ensoleill\u00e9es.\n\nPrix de vente :\n\nPPE 780-A2 : 4,5 pi\u00e8ces de 101m2 au 1er \u00e9tage et deux balcons :\n\n639'000.00 sfr\n\n2 places de parc ext\u00e9rieur incluse\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de l'Etriva 29\n1776 Montagny-la-Ville",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "1er \u00e9tage",
            "101 m2 (habitables)",
            "280 m3",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence Montagny.1257483.070773fb-046f-11ee-926d-0a4bde28e6f6",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/922361/images/Detail/24690549.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/922361/images/Detail/24690553.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/922361/images/Detail/23685043.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/922361/images/Detail/23685044.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/922361/images/Detail/24690547.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/922361/images/Detail/24690548.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/922361/images/Detail/24690552.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/922361/images/Detail/24690546.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/922361/images/Detail/24690554.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/922361/images/Detail/24690545.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/922361/images/Detail/24690555.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/922361/images/Detail/24690551.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/922361/images/Detail/24690550.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/montagny-ville/home4me-906/vendre-appartement-45-pces-commune-montagny-ville-922361",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 562000,
        "addresses": [
            "Grandvillard, Rue du Vanil Noir 15"
        ],
        "description": "Les R\u00e9sidences du \"Vanil-Noir\" 4,5 pi\u00e8ces avec balcon\nSitu\u00e9 en plein c\u0153ur du village historique de Grandvillard, le projet \"Les R\u00e9sidences du Vanil-Noir\" propose 18 appartements de haut standing \u00e0 la vente allant du 2,5 pces au 4,5 pces ainsi qu'un parking souterrain.\n\n\nCes appartements sont r\u00e9partis sur quatre corps de b\u00e2timents m\u00ealant architecture contemporaine et historique. Trois de ces parties d'ouvrage, qui seront reconstruites ou r\u00e9nov\u00e9es, s'adosseront \u00e0 l'ancien h\u00f4tel-restaurant du village datant de 1584, tout en conservant les volum\u00e9tries existantes. Les diff\u00e9rentes typologies propos\u00e9es permettront \u00e0 chacun de trouver le logement id\u00e9al, avec la possibilit\u00e9 de choisir les finitions.\n\n\nLes espaces de vie sont lumineux et pens\u00e9s dans les moindres d\u00e9tails pour offrir un confort optimal tout en pr\u00e9servant l'authenticit\u00e9 et l'histoire des b\u00e2timents.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 sa situation g\u00e9ographique, \"Les R\u00e9sidences du Vanil-Noir\" vous offrent une vue imprenable de la Gruy\u00e8re, des Pr\u00e9alpes fribourgeoises, notamment du massif du Vanil-Noir.\n\n\nDemandez notre brochure g\u00e9n\u00e9rale de la promotion !\n\n\n\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Vanil Noir 15\n1666 Grandvillard",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Vanil C21",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Vue",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/917533/images/Detail/23622208.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/917533/images/Detail/23622207.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/grandvillard/mpi-marc-progin-101/les-residences-vanil-noir-45-pieces-balcon-917533",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 710000,
        "addresses": [
            "Belfaux, Route de Corminboeuf 13B"
        ],
        "description": "Magnifique appartement de 4.5 pces au rez \u00e0 Belfaux\nAppartement spacieux et lumineux de 4.5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e, tr\u00e8s bien situ\u00e9 dans le joli village de Belfaux.\n\nLa commune de Belfaux se situe \u00e0 10 min de la ville de Fribourg et \u00e0 environ 3 km de la jonction d'autoroute. Le syst\u00e8me de transport public est tr\u00e8s bien desservi par deux lignes de trains r\u00e9gionaux plusieurs fois par heure.\nTous les commerces locaux sont accessibles tr\u00e8s rapidement en zone pi\u00e9tonne.\n\nConstruit en 2018, ce logement qualitatif vous propose un v\u00e9ritable confort de vie et vous offre des espaces de vie g\u00e9n\u00e9reux et lumineux.\n\nCelui ci se compose comme suit :\n\n\n\nD'un hall d'entr\u00e9e\n\nD'une grande cuisine agenc\u00e9e, ouverte sur le s\u00e9jour\n\nD'un s\u00e9jour lumineux de 41.9 m2\n\nD'une salle d'eau comprenant une douche, WC, lavabo ainsi qu'une colonne de lavage (lave-linge et s\u00e8che-linge)\n\nDe deux chambres spacieuses (12 m2 / 12.9 m2)\n\nD'une suite parentale de 16.4 m2 avec salle de bain privative avec baignoire, douche, lavabo et WC\n\nD'une grande terrasse de 37.5 m2 avec un jardin privatif de 38.7 m2\n\n\n\nL'achat de deux places de parcs ext\u00e9rieures est en suppl\u00e9ment au prix de CHF 10'000 l'unit\u00e9.\n\nN'h\u00e9siter pas \u00e0 nous contacter en cas d'int\u00e9r\u00eat et nous nous ferons un plaisir de vous r\u00e9pondre.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Corminboeuf 13B\n1782 Belfaux",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "105 m2 (habitables)",
            "Construit en 2018",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1300-1",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900848/images/Detail/24181341.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900848/images/Detail/24181344.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900848/images/Detail/24181342.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900848/images/Detail/24181345.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900848/images/Detail/24181340.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900848/images/Detail/24181343.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900848/images/Detail/24181335.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900848/images/Detail/24181339.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900848/images/Detail/24181336.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900848/images/Detail/24181347.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900848/images/Detail/24181338.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900848/images/Detail/24181346.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900848/images/Detail/24181337.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/belfaux/gerance-g-82/magnifique-appartement-45-pces-rez-belfaux-900848",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 820000,
        "addresses": [
            "1723 Marly, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Nouvelle promotion de 8 appartements de 4.5 pi\u00e8ces\nMarly est une charmante commune du district de la Sarine, limitrophe de Fribourg et b\u00e9n\u00e9ficiant de toutes les commodit\u00e9s, la ville se trouve dans une nature pr\u00e9serv\u00e9e, s'\u00e9tendant le long de la vall\u00e9e de la G\u00e9rine et jusqu'\u00e0 la rivi\u00e8re Sarine.\nDans un quartier r\u00e9sidentiel, ce splendide appartement est situ\u00e9 \u00e0 moins de 300 m du centre-ville, des commerces, des transports publics et des \u00e9coles.\nUne architecture contemporaine, \u00e9l\u00e9gante et de standing, cette nouvelle promotion vous offre un cadre de vie \u00e0 taille humaine pour cet immeuble de 8 appartements.\n- Situation de premier ordre \u00e0 l-entr\u00e9e de Marly\n- Chauffage : pompe \u00e0 chaleur (ind\u00e9pendance \u00e9nerg\u00e9tique)\n- Panneaux photovolta\u00efques (ind\u00e9pendance \u00e9lectrique)\nDeux appartements de 4.5 pi\u00e8ces par \u00e9tage, en partie modulable puisque les finitions pourront \u00eatre choisies par l'acqu\u00e9reur.\nCe logement, vous propose, un bel hall de distribution avec armoire murale, un g\u00e9n\u00e9reux espace cuisine agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour qui donne acc\u00e8s au spacieux balcon, nous avons trois chambres \u00e0 coucher, une salle de bains, une salle de douche avec buanderie privative ainsi qu'un espace t\u00e9l\u00e9travail am\u00e9nageable.\nTr\u00e8s lumineuse, cette splendide propri\u00e9t\u00e9 jouit \u00e9galement d'une place de parking souterraine et d-une cave.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1723 Marly",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "112 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence VI-00009101-1",
            "Parking",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900990/images/Detail/23419094.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900990/images/Detail/23419093.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900990/images/Detail/23419097.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900990/images/Detail/23419098.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900990/images/Detail/23419096.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900990/images/Detail/23419092.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900990/images/Detail/23419095.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/marly/raiffeisencasa-1456/nouvelle-promotion-8-appartements-45-pieces-900990",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 470000,
        "addresses": [
            "Fribourg, Rue de l'Industrie"
        ],
        "description": "Prisma FRIBOURG\nEnti\u00e8rement pens\u00e9s et con\u00e7us pour correspondre aux nouvelles attentes en mati\u00e8re de confort urbain et de qualit\u00e9 de vie, la promotion \"Prisma\" est compos\u00e9e de 5 immeubles proposant 122 logements en PPE du studio au 5.5 pi\u00e8ces, avec des surfaces habitables allant de 26 \u00e0 168 m2, ainsi que de magnifiques attiques surplombant la ville.\n\nTous les appartements sont dispos\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 profiter pleinement de g\u00e9n\u00e9reux volumes et d'une belle luminosit\u00e9. Prisma b\u00e9n\u00e9ficie de toutes commodit\u00e9s que propose la ville de Fribourg.\n\nD\u00e9couvrez votre futur lieu de vie en prenant contact avec notre \u00e9quipe pour une pr\u00e9sentation compl\u00e8te du projet et profiter ainsi de conseils personnalis\u00e9s par nos courtiers.\n\nVous trouverez de plus amples informations concernant cette nouvelle construction sur: www.prisma-fribourg.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de l'Industrie\n1700 Fribourg",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "57 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 355.F.15381",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897156/images/Detail/23371289.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897156/images/Detail/23371297.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897156/images/Detail/23371302.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897156/images/Detail/23371296.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897156/images/Detail/23371301.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897156/images/Detail/23371294.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897156/images/Detail/23371300.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897156/images/Detail/23371290.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897156/images/Detail/23371288.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897156/images/Detail/23371295.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897156/images/Detail/23371292.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897156/images/Detail/23371299.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897156/images/Detail/23371298.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/fribourg/cardis-fribourg-434/prisma-fribourg-897156",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 790000,
        "addresses": [
            "Matran, Impasse de Champ Riond 1-2-3-4-5-6"
        ],
        "description": "Matran Impasse de Champ Riond\nAppartements t\u00e9moins & visites personnalis\u00e9es !\n\nSitu\u00e9e aux portes de Fribourg, la promotion \"Impasse de Champ Riond\" vous propose des logements neufs de 2.5, 3.5, 4.5 et 5.5 pi\u00e8ces. Tous les appartements sont dispos\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 profiter pleinement de g\u00e9n\u00e9reux volumes et d'une belle luminosit\u00e9. En effet, son orientation garantit un d\u00e9gagement et un ensoleillement exceptionnel.\n\nLe projet, qui se veut familial, est id\u00e9alement install\u00e9 \u00e0 Matran. Toutes les commodit\u00e9s sont accessibles ais\u00e9ment. L'\u00e9co-quartier, travers\u00e9 par une all\u00e9e de tilleuls et de platanes, offre un cadre de vie sup\u00e9rieur, en totale ad\u00e9quation avec une nouvelle philosophie d'habitat, plus en accord avec les consid\u00e9rations et prises de conscience de notre \u00e9poque.\n\nD\u00e9couvrez votre futur lieu de vie en prenant contact avec notre \u00e9quipe pour une pr\u00e9sentation compl\u00e8te du projet et profiter ainsi de conseils personnalis\u00e9s par nos courtiers.\n\nVous trouverez de plus amples informations concernant cette nouvelle construction sur www.champ-riond.ch.\nAdresse: Chemin des R\u00e2pes, 1753 Matran\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Impasse de Champ Riond 1-2-3-4-5-6\n1753 Matran",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "92 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 031882.031882-F.033741",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884305/images/Detail/24334014.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884305/images/Detail/24334025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884305/images/Detail/24334019.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884305/images/Detail/24334023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884305/images/Detail/24334024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884305/images/Detail/24334013.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884305/images/Detail/24334015.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884305/images/Detail/24334017.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884305/images/Detail/24334016.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884305/images/Detail/24334021.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884305/images/Detail/24334020.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884305/images/Detail/24334018.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884305/images/Detail/24334022.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/matran/cardis-fribourg-434/matran-impasse-champ-riond-884305",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 674000,
        "addresses": [
            "Misery, Route de Fribourg 14"
        ],
        "description": "A vendre appartement de 4,5 pces sur la Commune de Misery\nA vendre appartement de 4,5 pces sur la Commune de Misery\nSITUATION LOCALE ET REGIONALE\n\nMisery, entre ville et nature\n\nSitu\u00e9e aux portes de Fribourg, Misery est une commune accueillante qui allie confort et nature. Misery offre \u00e9galement toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires telles que les commerces de proximit\u00e9s, restaurants, banques, etc.\n\nMisery est une charmante commune situ\u00e9e \u00e0 mi-chemin entre Fribourg et Avenches.\n\nSitu\u00e9e au centre du village de Courtion, l'\u00e9cole r\u00e9unit les \u00e9l\u00e8ves venant des localit\u00e9s de Corm\u00e9rod, Cournillens, Courtion et Misery. L'\u00e9cole est fr\u00e9quent\u00e9e par environ 220 \u00e9l\u00e8ves !\n\nLe cercle comprend 12 classes repr\u00e9sentant tous les niveaux des cycles 1 et 2 de la scolarit\u00e9 obligatoire.\n\nPour les plus grands ils vont pouvoir poursuivre leur scolarit\u00e9 au CO de Fribourg.\n\nUn cadre de vie de qualit\u00e9\n\nConstruits au coeur de la commune, les deux immeubles d'habitation offrent une situation centrale : \u00e0 5 minutes \u00e0 pied des transports publics et des commerces, tous vos besoins sont \u00e0 port\u00e9e de main. S'\u00e9levant le long d'un jardin arbor\u00e9, les immeubles de 3 \u00e9tages jouissent d'une exposition plein sud, offrant aux appartements un bel ensoleillement.\n\nLe sous-sol poss\u00e8de toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires \u00e0 votre confort : parking int\u00e9rieur et places visiteurs ext\u00e9rieures, caves individuelles et local \u00e0 poussettes. Un ascenseur facilite l'acc\u00e8s du rez-de-chauss\u00e9e inf\u00e9rieur aux \u00e9tages. Offrant un maximum d'ergonomie, l'architecture est pens\u00e9e pour faciliter votre quotidien, dans un cadre de vie serein.\n\nProche de tout\n\n\u00c0 5 kilom\u00e8tres seulement du centre-ville de Fribourg, la commune de Misery est desservie en moyenne toutes les 10 minutes par le r\u00e9seau de bus urbains et r\u00e9gionaux des TPF, qui permettent de relier la gare de Fribourg en 11 minutes.\n\nL'acc\u00e8s en voiture est assur\u00e9 par plusieurs routes qui permettent de relier l'autoroute, au nord comme au sud de Fribourg, en une dizaine de minutes.\n\nDescription :\n\nDes appartements \u00e9l\u00e9gants \u00e0 la hauteur de vos exigences\n\nL'architecture moderne offre aux appartements une qualit\u00e9 et un confort haut de gamme. Espace, luminosit\u00e9 et distribution \u00e9quilibr\u00e9e sont les ma\u00eetres mots pour d\u00e9finir ces logements. La cuisine est ouverte sur le s\u00e9jour qui donne acc\u00e8s \u00e0 un balcon orient\u00e9e plein sud et offrant une vue sur la nature environnante : rien de mieux pour les repas ou les moments de d\u00e9tente. La partie nuit comprend les chambres vastes et claires.\n\nLaiss\u00e9es au choix de l'acqu\u00e9reur, les finitions seront faites sur mesure ; chacun y trouvera un logement \u00e0 son image, r\u00e9pondant \u00e0 ses propres exigences.\n\nParking souterrain pour voiture.\n\nJouissant d'une exposition sud et d'un bel ensoleillement tout au long de la journ\u00e9e, ces appartements seront \u00e9quip\u00e9s d'une pompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermique.\n\nDisposition :\n\n1 ascenseur allant du rez-de-chauss\u00e9e inf\u00e9rieur aux \u00e9tages, nous retrouvons \u00e9galement les caves individuelles, le local \u00e0 poussettes et le garage souterrain.\n\nDans l'appartement, nous avons une partie jour avec la cuisine ouverte sur son s\u00e9jour, qui donne acc\u00e8s \u00e0 la terrasse, id\u00e9ale pour les d\u00e9jeuners \u00e0 l'ext\u00e9rieur, nous avons les chambres \u00e0 coucher dont la suite parentale avec sa salle de bain privative, l'ensemble baignant dans la clart\u00e9. Une deuxi\u00e8me salle de bain avec douche et colonne de lavage compl\u00e8te le bien.\n\nCet appartement offrira \u00e0 leurs futurs habitants, des belles chambres spacieuses et lumineuses.\n\nDe belles fen\u00eatres offriront une lumi\u00e8re naturelle d'exception et permettront de profiter pleinement des belles journ\u00e9es ensoleill\u00e9es.\n\nPrix de vente :\n\n4,5 pces de 100,40m2 au 2\u00e9me \u00e9tages avec un balcon de 12m : 674'000.00 sfr.\n\n1 place de garage int\u00e9rieur 25'000.00 sfr. en sus du prix\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Fribourg 14\n1721 Misery",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1965-A9.1209701.b9af1ab8-b5fe-11ed-b570-005056bdbc06",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875501/images/Detail/23117688.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875501/images/Detail/23117690.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875501/images/Detail/23117685.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875501/images/Detail/23117686.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875501/images/Detail/23117692.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875501/images/Detail/23139788.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875501/images/Detail/23123965.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875501/images/Detail/23117687.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875501/images/Detail/23117684.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875501/images/Detail/23117689.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875501/images/Detail/23117693.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875501/images/Detail/23117683.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875501/images/Detail/23117691.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/misery/home4me-906/vendre-appartement-45-pces-commune-misery-875501",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 890000,
        "addresses": [
            "Tentlingen, Uf em B\u00e4rg 19"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nUne vie prometteuse\nMaison jumel\u00e9e\nLa propri\u00e9t\u00e9 ensoleill\u00e9e est situ\u00e9e sur une colline \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie de Tentlingen, \u00e0 environ 5 minutes en voiture de Marly et, gr\u00e2ce \u00e0 sa situation d\u00e9gag\u00e9e, offre une belle vue vers le sud-ouest jusqu'aux Alpes fribourgeoises. Les 4.5 pi\u00e8ces sont r\u00e9partis sur 2 \u00e9tages et offrent une ambiance luxueuse, gr\u00e2ce au spacieux espace s\u00e9jour et salle \u00e0 manger, aux mat\u00e9riaux lumineux et \u00e0 la piscine ext\u00e9rieure privative (droit d'usage exclusif). La propri\u00e9t\u00e9 comprend \u00e9galement 1 abri d'auto et 1-2 places de stationnement, des d\u00e9barras priv\u00e9s avec buanderie et une salle de loisirs, qui peut \u00e9galement tr\u00e8s bien \u00eatre utilis\u00e9e comme bureau (bureau \u00e0 domicile). La surface chauff\u00e9e est de 147m2, dont 24m2 appartiennent \u00e0 la salle de loisirs au sous-sol, qui est aliment\u00e9e en lumi\u00e8re naturelle par un puits de lumi\u00e8re.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9, construite en 1987, est conviviale et pratique. Les salles de bains et les appareils de cuisine individuels ont \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9s au fil des ans. Les fen\u00eatres en bois \u00e0 double vitrage sont encore des \u00e9l\u00e9ments d'origine. Gr\u00e2ce \u00e0 une pompe \u00e0 chaleur, la propri\u00e9t\u00e9 est chauff\u00e9e de mani\u00e8re \u00e9cologique.\n\nSi vous recherchez le calme mais avez besoin d'\u00eatre proche de la vie, vous appr\u00e9cierez les avantages de la commune de Tentlingen. La communaut\u00e9 est \u00e0 728m d'altitude. M., \u00e0 seulement 5 km au sud-est de la capitale du canton Fribourg (\u00e0 vol d'oiseau). Le village s'\u00e9tend jusqu'\u00e0 un emplacement prometteur sur le haut plateau au nord de la vall\u00e9e de la Zorna, dans les collines de l'est du Freiberg Mittelland et est le lieu de r\u00e9sidence d'environ 1350 habitants. Tentlingen appartient au groupe Giffers-Tentlingen-St. Sylvester et les enfants fr\u00e9quentent l'\u00e9cole primaire de la commune voisine de Giffers.\n\nNous serions heureux de vous fournir l'expos\u00e9 des ventes pour plus d'informations. Contactez-nous sur :\nns-immobilien.ch\n\nMaison mitoyenne d'un c\u00f4t\u00e9\nIl vous est propos\u00e9 de le trouver sur une colline \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie du village de Tentlingen, \u00e0 environ 5 minutes en face de Marly, et offre gr\u00e2ce \u00e0 la situation inconstructible, au sud des jusqu'aux Alpes Fribourgeoises. Les 4.5 pi\u00e8ces se r\u00e9partissent sur 2 \u00e9tages et offrent une ambiance luxueuse gr\u00e2ce au grand salon et \u00e0 la salle \u00e0 manger, aux mat\u00e9riaux clairs et \u00e0 la piscine ext\u00e9rieure priv\u00e9e (droit d'utilisation unique). La propri\u00e9t\u00e9 comprend \u00e9galement 1 carport ainsi que 1- 2 places de parking, des d\u00e9barras priv\u00e9s avec buanderie et une salle de loisirs \u00e9galement tr\u00e8s bien utilisable comme bureau. La surface chauff\u00e9e est de 147m2, et non de 24m2 font partie de la salle de loisirs au sous-sol, qui est \u00e9clair\u00e9e par un puits de lumi\u00e8re.\n\nConstruit en 1987, l'ameublement est agr\u00e9able et \u00e9quip\u00e9 de mani\u00e8re pratique. Les salles de bains et certains appareils de cuisine ont \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9s au fil des ans. Les fen\u00eatres en bois \u00e0 double vitrage sont encore d'origine. Grace \u00e0 une pompe \u00e0 chaleur, la propri\u00e9t\u00e9 est chauff\u00e9e de mani\u00e8re \u00e9cologique.\n\nCeux qui recherchent le calme, mais qui ont besoin d'\u00eatre proches de la vie, appr\u00e9cieront les avantages de la commune de Tentlingen. La commune est situ\u00e9e \u00e0 728 m d'altitude. M., \u00e0 seulement 5 km au sud-est de la capitale cantonale Fribourg (\u00e0 vol d'oiseau). Le village s'\u00e9tend sur un plateau panoramique au nord de la Vall\u00e9e de la G\u00e9rine, dans les montagnes du Plateau des Franches-Montagnes. Il compte environ 1350 habitants. Tentlingen fait partie du cercle scolaire Giffers-Tentlingen-St. Sylvester et les enfants fr\u00e9quentent l'\u00e9cole primaire de la commune entre Giffers.\n\nNous vous envoyons l'expos\u00e9 de vente pour de plus amples informations. Contactez-nous sur :\nns-immobilien.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "Uf em B\u00e4rg 19\n1734 Tentlingen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "147 m2 (habitables)",
            "Construit en 1987",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence N125_Tentlingen_Uf em Barg 19",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking",
            "Piscine",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ns-immobilien-1351/848805/images/Detail/24264311.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ns-immobilien-1351/848805/images/Detail/24264306.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ns-immobilien-1351/848805/images/Detail/24264307.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ns-immobilien-1351/848805/images/Detail/24264305.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ns-immobilien-1351/848805/images/Detail/24264313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ns-immobilien-1351/848805/images/Detail/24457221.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ns-immobilien-1351/848805/images/Detail/24264308.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ns-immobilien-1351/848805/images/Detail/24741122.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ns-immobilien-1351/848805/images/Detail/24264310.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ns-immobilien-1351/848805/images/Detail/24264303.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ns-immobilien-1351/848805/images/Detail/24264312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ns-immobilien-1351/848805/images/Detail/24264304.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ns-immobilien-1351/848805/images/Detail/24264309.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/tentlingen/ns-immobilien-1351/vie-prometteuse-848805",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Bulle, Au coeur de la Suisse romande"
        ],
        "description": "Villa Trinita\nAlliant \u00e9l\u00e9gance, sobri\u00e9t\u00e9 et raffinement, la Villa Trinita, se trouve id\u00e9alement plac\u00e9e au c\u0153ur de la Suisse romande, \u00e0 Bulle, dans le district de la Gruy\u00e8re, respectivement dans le canton de Fribourg.\n\nLa Villa Trinita comporte trois niveaux formant un ensemble harmonieux. Un ascenseur dessert les trois \u00e9tages. Ce bien a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 avec go\u00fbt. Des mat\u00e9riaux nobles et de grande qualit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 minutieusement choisis par le propri\u00e9taire actuel afin de cr\u00e9er une demeure \u00e0 la fois sobre, chaleureuse et styl\u00e9e. Voir, sans \u00eatre vu, et cela sur une parcelle de 2'491 m\u00b2 a \u00e9t\u00e9 pour lui un d\u00e9fi qu'il a r\u00e9ussi \u00e0 relever.\n\nLa Gruy\u00e8re, r\u00e9gion de renomm\u00e9e internationale vous enchantera par ses paysages idylliques, ses traditions, ses produits du terroir ainsi que son art de vivre authentique.\n\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate des meilleures universit\u00e9s, du prestigieux institut Le Rosey, des \u00e9coles h\u00f4teli\u00e8res de Glion et Lausanne ainsi que d'\u00e9coles priv\u00e9es de renom.\n\nNous vous prions de bien vouloir nous contacter.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Au coeur de la Suisse romande\n1630 Bulle",
            "637 m2 (habitables)",
            "4447 m3",
            "2491 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2012",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence V0647",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Piscine",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/843125/images/Detail/22814295.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/843125/images/Detail/22814291.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/843125/images/Detail/22814292.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/843125/images/Detail/22814298.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/843125/images/Detail/22814297.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/843125/images/Detail/22814300.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/843125/images/Detail/22814296.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/843125/images/Detail/22814293.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/843125/images/Detail/22814302.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/843125/images/Detail/22814294.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/843125/images/Detail/22814290.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/843125/images/Detail/22814301.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/serge-daniel-bulliard-sa-65/843125/images/Detail/22814299.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/bulle/bulliard-immobilier-65/villa-trinita-843125",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 890000,
        "addresses": [
            "1673 Rue, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Charmante maison villageoise sur les hauteurs avec superbe vue d\u00e9gag\u00e9e\nCette charmante maison villageoise de 5.5 pi\u00e8ces offre un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 sur les hauteurs du village, jouissant d'une superbe vue d\u00e9gag\u00e9e sur la campagne environnante.\n\n- Parcelle de 530 m\u00b2\n- Surface habitable d'environ 220 m\u00b2\n- 2 spacieuses chambres \u00e0 coucher d'environ 35 m\u00b2 et 41 m\u00b2\n- Possibilit\u00e9 de cr\u00e9er deux chambres suppl\u00e9mentaires de 20 m\u00b2\n- Terrasse et jardin arboris\u00e9 avec vue sur la nature environnante\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "1673 Rue",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "220 m2 (habitables)",
            "530 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1914",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2005",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 031926",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Vue",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/799531/images/Detail/23891295.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/799531/images/Detail/23891292.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/799531/images/Detail/23891293.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/799531/images/Detail/23891296.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/799531/images/Detail/23891294.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/rue/cardis-fribourg-434/charmante-maison-villageoise-les-hauteurs-superbe-vue-degagee-799531",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 735000,
        "addresses": [
            "Middes, Pr\u00e9 Pury"
        ],
        "description": "\"Les R\u00e9sidences de Middes\" Etape 2 - b\u00e2timent Village\nMagnifiques logements du studio au 4.5 pces, jouissant d'espaces lumineux dans un cadre champ\u00eatre et offrant le confort d'une habitation contemporaine et chaleureuse.\n\nDes places de parc int\u00e9rieures et ext\u00e9rieures sont \u00e0 disposition (en sus).\n\nD\u00e9but des travaux : automne 2022",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Pr\u00e9 Pury\n1749 Middes",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "122 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence APP-G-1087_b",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerama-sa-61/1010615/images/Detail/24762744.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerama-sa-61/1010615/images/Detail/24762746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerama-sa-61/1010615/images/Detail/24762739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerama-sa-61/1010615/images/Detail/24762737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerama-sa-61/1010615/images/Detail/24762745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerama-sa-61/1010615/images/Detail/24762747.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerama-sa-61/1010615/images/Detail/24762741.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerama-sa-61/1010615/images/Detail/24762736.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerama-sa-61/1010615/images/Detail/24762743.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerama-sa-61/1010615/images/Detail/24762742.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerama-sa-61/1010615/images/Detail/24762740.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerama-sa-61/1010615/images/Detail/24762738.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/middes/gerama-immobilier-61/les-residences-middes-etape-2-batiment-village-1010615",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 705000,
        "addresses": [
            "1713 St. Antoni, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Confort \u00e9conomique dans un design d'exception.\nOmnia Immobilier Bulle vous pr\u00e9sente cette belle villa qui allie brillamment lumi\u00e8re, modernit\u00e9 et \u00e9conomie \u00e9nerg\u00e9tique. Construite en 2012, cette propri\u00e9t\u00e9 de 73m2 se dresse fi\u00e8rement sur une parcelle de 430 m\u00b2, et a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue avec une attention m\u00e9ticuleuse aux d\u00e9tails et une utilisation de mat\u00e9riaux haut de gamme, garantissant non seulement son esth\u00e9tique contemporaine mais aussi sa durabilit\u00e9 et sa qualit\u00e9 exceptionnelle.\n\nLa maison se distingue par son \u00e9tat impeccable, refl\u00e9tant un entretien et un soin rigoureux. \u00c0 l'int\u00e9rieur, vous serez accueilli par une ambiance lumineuse et accueillante, gr\u00e2ce aux grandes baies vitr\u00e9es qui inondent le grand salon de lumi\u00e8re naturelle. La cuisine, \u00e0 la fois fonctionnelle et \u00e9l\u00e9gante, est parfaitement \u00e9quip\u00e9e pour r\u00e9pondre \u00e0 toutes vos aspirations culinaires.\n\n\u00c0 l'\u00e9tage, la spacieuse chambre principale est compl\u00e9t\u00e9e par un dressing de 20 m\u00b2, offrant un espace de rangement g\u00e9n\u00e9reux et bien organis\u00e9. Un bureau ouvert de 11 m\u00b2 vous offre un espace de travail tranquille, et une salle de douche de 5.5 m\u00b2 avec colonne de lavage ajoute \u00e0 la praticit\u00e9 de la maison.\n\nLe sous-sol est tout aussi impressionnant, avec un local technique moderne, une cave pour vos besoins de stockage, et une pi\u00e8ce polyvalente de 13.5 m\u00b2 qui peut servir de salle de jeux, studio ou espace de loisirs.\n\nLa maison est un mod\u00e8le d'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, \u00e9quip\u00e9e d'une pompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermique, de panneaux photovolta\u00efques et d'un accu Varta de 9.8 kWh, garantissant une consommation \u00e9nerg\u00e9tique r\u00e9duite et un confort maximal.\n\nCette villa repr\u00e9sente l'alliance parfaite entre qualit\u00e9, confort et respect de l'environnement, se positionnant comme un choix id\u00e9al pour ceux qui recherchent un style de vie moderne et \u00e9co-responsable.\n\nContactez-nous pour plus d'informations ou pour organiser une visite.\n\nLe dossier de vente est t\u00e9l\u00e9chargeable directement sur notre site omnia.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "1713 St. Antoni",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "73 m2 (habitables)",
            "548 m3",
            "430 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2012",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1181804",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1005361/images/Detail/24698669.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1005361/images/Detail/24698671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1005361/images/Detail/24698668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1005361/images/Detail/24698672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1005361/images/Detail/24698670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1005361/images/Detail/24698674.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1005361/images/Detail/24698673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1005361/images/Detail/24698667.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/st-antoni/omnia-immobilier-bulle-2137/confort-economique-design-exception-1005361",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 865000,
        "addresses": [
            "1619 Les Paccots, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "AU CALME AVEC PISCINE\nCe bel appartement, au rez de chauss\u00e9e, lumineux et spacieux, est id\u00e9alement situ\u00e9 \u00e0 Les Paccots, \u00e0 5 min de la sortie d\u2019autoroute et 15 min de Vevey. Le logement comprend: trois chambres, deux salles de bains, une cuisine agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour avec acc\u00e8s \u00e0 la terrasse. Les stores sont \u00e9lectriques et le chauffage au sol est aliment\u00e9 par une pompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermique. La PPE est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9e de panneaux photovolta\u00efques.\n\nDe plus, cette petite PPE de 3 appartements poss\u00e8de en commun une piscine et un grand jardin.\n\nUn couvert \u00e0 voiture privatif et une place de parc ext\u00e9rieure en sus du prix compl\u00e8tent ce bien.\n\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- id\u00e9alement situ\u00e9 \u00e0 Les Paccots\n- calme\n- cuisine agenc\u00e9e ouverte\n- s\u00e9jour avec acc\u00e8s terrasse\n- 3 chambres\n- 2 salles de bains\n- 1 couvert \u00e0 voiture et 1 place de parc ext\u00e9rieur en sus du prix (CHF 40'000.-)\n- Piscine pour la PPE de 3 appartements\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite gratuite!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: A l'entr\u00e9e de la station des Paccots, \u00e0 15 minutes de Vevey, 30 minutes de Lausanne, autoroute \u00e0 5 minutes.\nEtat du b\u00e2timent: Cette petite PPE de trois appartements est neuve (2022)\n\nSalles de bain: 2 (2x WC / douche / lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage: Pompe \u00e0 chaleur en g\u00e9othermie\nTransport publics: Bus, 200 m\nEcole: Ecoles primaires et secondaires, 5 min en voiture\nCommerces: Migros, Coop, Denner, 5 min en voiture\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1619 Les Paccots",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322097",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005219/images/Detail/24697269.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005219/images/Detail/24697268.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005219/images/Detail/24697272.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005219/images/Detail/24697273.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005219/images/Detail/24697270.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005219/images/Detail/24697271.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/les-paccots/betterhomes-schweiz-ag-611/calme-piscine-1005219",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/09bb31e8771a4bced0a0695d37f49111"
    },
    {
        "price": 740000,
        "addresses": [
            "1700 Fribourg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "EN EXCLUSIVITE Grand appartement de 3.5 pi\u00e8ces\nSitu\u00e9 en ville de Fribourg, \u00e0 l'entr\u00e9e du quartier du Sch\u00f6nberg, cet immeuble a \u00e9t\u00e9 construit en 1975, et a subi quelques travaux de r\u00e9novation tel que le changement du syst\u00e8me de chauffage en 2015 ainsi que l'ascenseur en 2009. Ce spacieux logement de 3.5 pi\u00e8ces totalise une surface habitable de 121m\u00b2 compl\u00e9t\u00e9e par un balcon de 8m\u00b2 portant ainsi sa surface pond\u00e9r\u00e9e \u00e0 125m\u00b2. Cet objet a \u00e9t\u00e9 partiellement r\u00e9nov\u00e9 en 2015.\n\nIl se trouve au 6\u00e8me et avant dernier \u00e9tage d'un immeuble en PPE avec une vue d\u00e9gag\u00e9e sur la ville de Fribourg et le pont de la Poya.\n\nVous appr\u00e9cierez notamment son s\u00e9jour de 40m\u00b2 avec acc\u00e8s au balcon, sa cuisine ferm\u00e9e et bien agenc\u00e9e de 14m\u00b2 ainsi que ses 2 chambres \u00e0 coucher de 16m\u00b2 et 12m\u00b2.\nIl dispose \u00e9galement d'un espace dressing, d'une salle de bain ainsi que de 2 WC s\u00e9par\u00e9s.\n\nSa situation calme, \u00e0 2 pas des \u00e9coles, des commerces et du centre Ville de Fribourg font partie des atouts que vous offre ce bien.\n\nUn local \u00e0 v\u00e9lo ainsi qu'une buanderie commune sont \u00e0 votre disposition.\n\nUne place de parc int\u00e9rieure, plusieurs places visiteurs ainsi qu'une cave de 6m\u00b2 compl\u00e8tent ce bien.\n\nL'appartement est actuellement lou\u00e9, rendant cet objet tr\u00e8s int\u00e9ressant pour un \u00e9ventuel investisseur.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1700 Fribourg",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "6\u00e8me \u00e9tage",
            "121 m2 (habitables)",
            "125 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1975",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2015",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence BA-121762",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1005503/images/Detail/24704632.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1005503/images/Detail/24704634.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1005503/images/Detail/24704630.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1005503/images/Detail/24704628.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1005503/images/Detail/24704633.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1005503/images/Detail/24704627.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1005503/images/Detail/24704631.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1005503/images/Detail/24704629.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1005503/images/Detail/24704626.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-fribourg-509/1005503/images/Detail/24704625.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/fribourg/barnes-fribourg-509/exclusivite-grand-appartement-35-pieces-1005503",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 370000,
        "addresses": [
            "1532 F\u00e9tigny, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Bel appartement 2.5 pi\u00e8ces\nOPPORTUNIT\u00c9 \u00c0 SAISIR : Possibilit\u00e9 de reprise du cr\u00e9dit hypoth\u00e9caire avantageux \u00e0 0.95% jusqu'en 2031.\n\n\u00c0 F\u00e9tigny, cet appartement neuf de 59 m\u00b2, construit en 2021, offre un cadre de vie confortable. Avec son espace g\u00e9n\u00e9reux et sa hauteur sous plafond agr\u00e9able, il se distingue particuli\u00e8rement du fait de sa situation au comble.\n\nCet immeuble t\u00e9moigne d'une construction de bonne qualit\u00e9. Parmi ses \u00e9quipements notables, on trouve un syst\u00e8me de pompes \u00e0 chaleur air/eau, un chauffage au sol, un ascenseur, ainsi que du triple vitrage.\n\nSon emplacement strat\u00e9gique permet un acc\u00e8s facile aux commodit\u00e9s locales, aux transports en commun et aux espaces verts, offrant un \u00e9quilibre parfait entre vie urbaine et tranquillit\u00e9. Une place de stationnement ext\u00e9rieure est disponible en sus du prix.\n\nF\u00e9tigny est un lieu id\u00e9al pour ceux qui appr\u00e9cient la vie \u00e0 la campagne tout en restant proches des commodit\u00e9s offertes par la proximit\u00e9 avec Payerne.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1532 F\u00e9tigny",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "59 m2 (habitables)",
            "Construit en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38878.38878.38878",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-payerne-365/997125/images/Detail/24715235.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-payerne-365/997125/images/Detail/24715229.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-payerne-365/997125/images/Detail/24715231.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-payerne-365/997125/images/Detail/24715232.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-payerne-365/997125/images/Detail/24715233.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-payerne-365/997125/images/Detail/24715234.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-payerne-365/997125/images/Detail/24715230.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/fetigny/cogestim-payerne-365/bel-appartement-25-pieces-997125",
        "link2": "https://my.cogestim.ch/?id=109132&utm_source=cogestim&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 1095000,
        "addresses": [
            "Tentlingen, Tinterin"
        ],
        "description": "Magnifique appartement en duplex avec vue d\u00e9gag\u00e9e sur les montagnes\nSitu\u00e9 au sein d'un environnement calme et r\u00e9sidentiel et entour\u00e9 d'un splendide paysage verdoyant, cet appartement en duplex vous s\u00e9duira par sa modernit\u00e9, ses spacieux volumes lumineux et son confort.\n\n- 6.5 pi\u00e8ces d'environ 180 m\u00b2\n- 2 terrasses avec magnifique vue sur la nature environnante et les montagnes\n- 5 spacieuses chambres \u00e0 coucher\n- 3 places de parc ext\u00e9rieures dont 2 couvertes\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Tinterin\n1734 Tentlingen",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "180 m2 (habitables)",
            "Construit en 2002",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 036370",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/996557/images/Detail/24770535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/996557/images/Detail/24770533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/996557/images/Detail/24770531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/996557/images/Detail/24770534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/996557/images/Detail/24770532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/996557/images/Detail/24770536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/996557/images/Detail/24770539.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/tentlingen/cardis-fribourg-434/magnifique-appartement-duplex-vue-degagee-les-montagnes-996557",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 630000,
        "addresses": [
            "3210 Kerzers, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFantastique 5,5 chambres au rez-de-chauss\u00e9e\nVoulez-vous une copropri\u00e9t\u00e9 spacieuse au rez-de-chauss\u00e9e dans un tr\u00e8s bon emplacement avec des possibilit\u00e9s de shopping et de tr\u00e8s bonnes liaisons en voiture et en transports en commun ? O\u00f9 se rencontrent la vie dans un plus grand village et la nature apaisante de la grosse mousse ? Voulez-vous une maison moderne qui a beaucoup \u00e0 vous offrir \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur et \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur ? Alors vous \u00eates exactement ici !\n\nC'est ce qu'offre ce spacieux appartement de 5\u00bd pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e avec possibilit\u00e9 d'un coin salon ext\u00e9rieur d'environ 20 m\u00b2. L'endroit ensoleill\u00e9 impressionne par une large gamme d'offres pour petits et grands.Gr\u00e2ce \u00e0 la bonne orientation de cette maison, construite en ma\u00e7onnerie classique avec isolation, vous pourrez \u00e9galement profiter du soleil toute l'ann\u00e9e.\n\nLes locaux sont actuellement encore utilis\u00e9s comme bureaux. En cas de vente, transformation en appartement avec r\u00e9novation partielle.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "3210 Kerzers",
            "5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "115 m2 (habitables)",
            "Construit en 1991",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119451011-207",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/990522/images/Detail/24538948.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/990522/images/Detail/24538949.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/990522/images/Detail/24538947.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/990522/images/Detail/24538946.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/990522/images/Detail/24538945.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/990522/images/Detail/24538944.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/kerzers/remax-immobilier-fribourg-1197/fantastique-55-chambres-rez-chaussee-990522",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 595000,
        "addresses": [
            "Orsonnens, Villorsonnens"
        ],
        "description": "Magnifique appartement situ\u00e9 au 1er \u00e9tage d'un petit immeuble neuf\nCet appartement de 4.5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au 1er \u00e9tage d'un petit immeuble jouit d'un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 en pleine campagne entre Fribourg et Romont dans un quartier calme et verdoyant.\n\n- Surface habitable d'environ 101 m\u00b2\n- Cuisine ouverte sur le s\u00e9jour orient\u00e9e Sud\n- Balcon d'env. 17 m2\n- Vue d\u00e9gag\u00e9e sur la campagne environnante\n- 1 place de parc couverte et 1 ext\u00e9rieure\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Villorsonnens\n1694 Orsonnens",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "101 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 31.12.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 036255",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/987540/images/Detail/24502257.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/987540/images/Detail/24502255.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/987540/images/Detail/24502253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/987540/images/Detail/24502256.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/orsonnens/cardis-fribourg-434/magnifique-appartement-situe-1er-etage-petit-immeuble-neuf-987540",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1120000,
        "addresses": [
            "Vaulruz, Rue des Molettes"
        ],
        "description": "A vendre magnifique appartement de 5,5 pces en terrasse sur la commune de Vaulruz\nA vendre magnifique appartement de 5,5 pces en terrasse sur la commune de Vaulruz\nA vendre magnifique appartement de 5,5 pces en terrasse sur la commune de Vaulruz\n\nVaulruz, entre ville et nature\n\nLe village de Vaulruz fait partie du district de la Gruy\u00e8re ; il compte 1200 habitants et se situe \u00e0 825 m d'altitude.\n\nVaulruz est une charmante commune situ\u00e9e \u00e0 mi-chemin entre Fribourg et Lausanne, elle est accueillante et allie confort urbain et nature. Elle offre un ensemble de services et d'activit\u00e9s appr\u00e9ciable : nombreux commerces, institutions d'accueil pour enfants et \u00e9tablissements scolaires, biblioth\u00e8que, ainsi que de nombreuses infrastructures sportives.\n\nVivante, Vaulruz est aussi un havre de paix : entour\u00e9e de nature, la commune est au coeur d'un riche r\u00e9seau de chemins p\u00e9destres qui offrent de belles escapades et de loisirs privil\u00e9gi\u00e9.\n\nUn cadre de vie de qualit\u00e9\n\nConstruits au coeur de la commune, l'immeuble d'habitation offrent une situation centrale : \u00e0 5 minutes \u00e0 pied des transports publics et des commerces, tous vos besoins sont \u00e0 port\u00e9e de main. S'\u00e9levant le long d'un jardin arbor\u00e9, l'immeubles joui d'une exposition plein sud, offrant aux appartements un bel ensoleillement et une vue imprenable sur les Pr\u00e9alpes.\n\nL'immeuble poss\u00e8de toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires \u00e0 votre confort : places ext\u00e9rieures, caves individuelles et local \u00e0 poussettes. Un ascenseur facilite l'acc\u00e8s aux \u00e9tages. Offrant un maximum d'ergonomie, l'architecture est pens\u00e9e pour faciliter votre quotidien, dans un cadre de vie serein.\n\nProche de tout\n\nSa situation est id\u00e9ale, \u00e9tant desservi par 2 lignes ferroviaires, soit : la ligne \u00e0 voie normale Bulle - Romont et la ligne \u00e0 voie \u00e9troite Montbovon - Bulle - Ch\u00e2tel-St-Denis - Pal\u00e9zieux qui l'une et l'autre rejoignent la grande transversale Zurich - Berne -Lausanne - Gen\u00e8ve.\n\nL'acc\u00e8s \u00e0 l'autoroute A12 est \u00e0 seulement 1 km du village\n\nGr\u00e2ce \u00e0 ses institutions d'accueil, les enfants ont le privil\u00e8ge de pouvoir suivre depuis l'\u00e9cole enfantine jusqu'au cycle d'orientation au sein du cercle scolaire de la commune de S\u00e2les-Vaulruz.\n\nPour les plus grands ils vont pouvoir poursuivre leur scolarit\u00e9 au CO de Bulle.\n\nVaulruz offre \u00e9galement toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires telles que les commerces de proximit\u00e9s, restaurants, banques, etc.\n\nDescription :\n\nDes appartements \u00e9l\u00e9gants \u00e0 la hauteur de vos exigences\n\nL'architecture moderne offre aux appartements une qualit\u00e9 et un confort haut de gamme. Espace, luminosit\u00e9 et distribution \u00e9quilibr\u00e9e sont les ma\u00eetres mots pour d\u00e9finir ce logement de 5,5 pi\u00e8ces.\n\nLaiss\u00e9es au choix de l'acqu\u00e9reur, les finitions seront faites sur mesure ; chacun y trouvera un logement \u00e0 son image, r\u00e9pondant \u00e0 ses propres exigences.\n\nJouissant d'une exposition sud et d'un bel ensoleillement tout au long de la journ\u00e9e, ces appartements seront \u00e9quip\u00e9s d'une pompe \u00e0 chaleur avec chauffage au sol.\n\nDisposition :\n\nAu Rez de chauss\u00e9e : Nous avons 12 places de parc et un acc\u00e8s \u00e0 l'ascenseur vous permettant d'acc\u00e9der aux appartements.\n\nDans l'appartement, nous avons une partie jour avec la cuisine ouverte sur son s\u00e9jour, qui donne acc\u00e8s \u00e0 la terrasse orient\u00e9e plein sud et offrant une vue sur la nature environnante : rien de mieux pour les repas ou les moments de d\u00e9tente, nous avons 3 chambres \u00e0 coucher vastes et claires dont la suite parentale avec sa salle de bain privative et dressing, l'ensemble baignant dans la clart\u00e9. Une deuxi\u00e8me salle de bain avec douche et pr\u00e9-\u00e9quipement pour recevoir une colonne de lavage compl\u00e8te le bien.\n\nCet appartement offrira \u00e0 leurs futurs habitants, des belles chambres spacieuses et lumineuses.\n\nDe belles fen\u00eatres offriront une lumi\u00e8re naturelle d'exception et permettront de profiter pleinement des belles journ\u00e9es ensoleill\u00e9es.\n\nLes finitions seront au choix des acqu\u00e9reurs.\n\nPrix de vente :\n\n5,5 pi\u00e8ces au -3 \u00e9tage de 167,60m2, une terrasse de 66,00m2 : 1'120'000.00 sfr.\n\n2 place de parc ext\u00e9rieur pour le prix de 40'000.00 sfr. en sus du prix de vente.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Rue des Molettes\n1627 Vaulruz",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "167 m2 (habitables)",
            "430 m3",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Vaulruz 5.1318766.70fd2d5b-6d13-11ee-86bd-0a4bde28e6f6",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982712/images/Detail/24443301.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982712/images/Detail/24443303.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982712/images/Detail/24443300.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982712/images/Detail/24443297.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982712/images/Detail/24443307.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982712/images/Detail/24488738.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982712/images/Detail/24488737.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982712/images/Detail/24443306.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982712/images/Detail/24488736.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982712/images/Detail/24443308.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982712/images/Detail/24443299.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982712/images/Detail/24443304.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982712/images/Detail/24443305.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/vaulruz/home4me-906/vendre-magnifique-appartement-55-pces-terrasse-commune-vaulruz-982712",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 360000,
        "addresses": [
            "1681 Billens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement de 2.5 pces au 2\u00e8me \u00e9tage avec balcon - Lot 22\n\u00c0 quelques minutes \u00e0 peine de Romont, cet appartement de 2.5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage dispose d'espaces lumineux et fonctionnels. Il offre le confort d'une habitation chaleureuse, \u00e0 l'\u00e9carts des nuisances, tout en \u00e9tant \u00e0 seulement quelques minutes des nombreuses commodit\u00e9s disponibles dans le chef-lieu Gl\u00e2nois.\n\nLot n\u00b0 22\nSurface habitable net : 65.8 m\u00b2\nBalcon : 7.7 m\u00b2\nCave : 4.4 m\u00b2\n1 pl. ext\u00e9rieure (en sus)\n\nAppartement : CHF 360'000.-\nParking (2x) : CHF 10'000.-\nPrix du lot : CHF 370'000.-\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1681 Billens",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "66 m2 (habitables)",
            "Construit en 1996",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 202318.22",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981931/images/Detail/24435515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981931/images/Detail/24435514.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981931/images/Detail/24435517.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981931/images/Detail/24435518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981931/images/Detail/24435516.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/billens/bd-gerance-bulle-1757/appartement-25-pces-2eme-etage-balcon-lot-22-981931",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 570000,
        "addresses": [
            "Romont FR, Route de l'Ancienne Ferme 1"
        ],
        "description": "Magnifique 3.5 pi\u00e8ces avec orientation id\u00e9ale sud-ouest\nLe nouvel \u00e9coquartier des Echervettes saura vous s\u00e9duire par son concept novateur, son architecture moderne et \u00e9cologique ainsi que son emplacement.\nConcept novateur :\nQuartier englobant tous les services n\u00e9cessaires, du commerce alimentaire au dentiste, du coiffeur \u00e0 la cr\u00e8che, du spa-fitness \u00e0 la pharmacie, passant par un \u00ab Slow Food \u00bb (restauration pr\u00f4nant le droit \u00e0 une bonne alimentation pour tous), vous aurez tout \u00e0 quelques pas de chez vous. L\u2019h\u00f4tel garantira un h\u00e9bergement pour vos visites et la polyclinique offrira des prestations dans diverses disciplines m\u00e9dicales.\nArchitecture moderne et \u00e9cologique :\nDu studio au 5.5 pi\u00e8ces, ces appartements seront dot\u00e9s d\u2019une belle luminosit\u00e9 gr\u00e2ce aux baies vitr\u00e9es, des finitions de standing au gr\u00e9 du preneur, compteurs individuels (chauffage et eau chaude), installation domotique, etc. Ceci n\u2019est qu\u2019une liste non exhaustive de tous les avantages que vous apporteront ces logements.\nLe promoteur a mis un soin particulier aux ext\u00e9rieurs, les appartements b\u00e9n\u00e9ficieront de grandes terrasses couvertes. Le quartier de 33\u2019000 m2 offrira des espaces verts qui combleront les plus petits comme les plus grands.\nLes b\u00e2timents seront class\u00e9s CECB AA, soit tr\u00e8s efficient, notamment par leur chauffage g\u00e9othermique et leurs panneaux solaires et/ou photovolta\u00efques. En outre, 90% des mat\u00e9riaux utilis\u00e9s seront recyclables.\nEmplacement :\nA 5 minutes \u00e0 pieds de la gare, cette nouvelle promotion offre la proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s. Gr\u00e2ce \u00e0 la bute antibruit v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e du c\u00f4t\u00e9 des CFF, les appartements jouiront d\u2019un calme tout en \u00e9tant au centre-ville de Romont.\nPour toutes informations compl\u00e9mentaires ou demande de dossier, merci de contacter :\nTeam commercialisation\n026 652 01 67\ninfo@echervettes.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de l'Ancienne Ferme 1\n1680 Romont FR",
            "CHF 570'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 6",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "81 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 23.08.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence Echervettes 3.5",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/980298/images/Detail/24414894.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/980298/images/Detail/24414822.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/980298/images/Detail/24414817.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/980298/images/Detail/24414819.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/980298/images/Detail/24414821.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ecoquartier-echervettes-2310/980298/images/Detail/24414820.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/romont-fr/ecoquartier-echervettes-2310/magnifique-35-pieces-orientation-ideale-sud-ouest-980298",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 911500,
        "addresses": [
            "Tentlingen, Sonnhalde"
        ],
        "description": "Villa contigu\u00eb (H) de 5.5pces\nCe projet de 4 villas contigu\u00ebs est situ\u00e9 \u00e0 Tinterin, commune principalement germanophone, limitrophe de Marly et \u00e0 seulement 10km de Fribourg. Sa position dominante lui offre une vue d\u00e9gag\u00e9e sur la campagne environnante et les Pr\u00e9alpes et une tranquillit\u00e9 recherch\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 sa situation en impasse.\n\nCes villas sont compos\u00e9es d'une spacieuse pi\u00e8ce de vie avec s\u00e9jour et cuisine ouverte d'environ 60m\u00b2. L'\u00e9tage propose deux variantes possibles, soit 4 chambres et une salle de bains ou 2 chambres avec salle de bains et une suite parentale avec sa salle de douche privative et son dressing. L'entr\u00e9e se fait par le rez inf\u00e9rieur qui offre \u00e9galement un disponible, un wc s\u00e9par\u00e9 ainsi que le local technique/buanderie et une cave.\n\nLes choix des finitions sont au gr\u00e9 des futurs acqu\u00e9reurs. Le permis de construire est en force.\n\nId\u00e9ale pour des familles, cette commune offre toutes les commodit\u00e9s recherch\u00e9es. L'\u00e9cole primaires est \u00e0 Chevrilles et le CO \u00e0 Marly et Fribourg.\n\nListe des villas\n\n\nVilla H : 539m\u00b2 de terrain => CHF 911'500.00\n\nVilla I : 316m\u00b2 de terrain => CHF 835'700.00\n\nVilla J : 306m\u00b2 de terrain => CHF 830'700.00\n\nVilla K : 428m\u00b2 de terrain => CHF 891'500.00\n\n\nContactez-nous pour plus d'informations ou l'organisation d'un rendez-vous.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "Sonnhalde\n1734 Tentlingen",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "150 m2 (habitables)",
            "539 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4669287",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979801/images/Detail/24409247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979801/images/Detail/24409248.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979801/images/Detail/24409255.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979801/images/Detail/24409250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979801/images/Detail/24409252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979801/images/Detail/24425259.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979801/images/Detail/24409251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979801/images/Detail/24409254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979801/images/Detail/24409253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979801/images/Detail/24409249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/979801/images/Detail/24409256.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/tentlingen/favre-naudeix-immobilier-1444/villa-contigue-h-55pces-979801",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 875000,
        "addresses": [
            "3210 Kerzers, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "KERZERS - Bel appartement moderne de 4.5 pi\u00e8ces en duplex\nSi vous recherchez une r\u00e9sidence qui allie confort, modernit\u00e9 et respect de l'environnement, nous avons l'endroit id\u00e9al pour vous.\n\nUn duplex inond\u00e9s de lumi\u00e8re et con\u00e7us pour offrir une exp\u00e9rience de vie durable et luxueuse vous attend.\n\nCaract\u00e9ristiques du Duplex :\n\nSurface g\u00e9n\u00e9reuse : Profitez d'une spacieuse surface de 117 m2 r\u00e9partie sur 4,5 pi\u00e8ces.\nLuminosit\u00e9 : Les grandes baies vitr\u00e9es apportent une lumi\u00e8re naturelle abondante dans chaque pi\u00e8ce.\nEspace ouvert : Le duplex offre une pi\u00e8ce \u00e0 vivre ouverte, id\u00e9ale pour le confort et la convivialit\u00e9.\nChambres \u00e0 l'\u00e9tage : Trois chambres \u00e0 coucher, intimit\u00e9 et espace garantie pour la famille.\nSalles de bains modernes : Deux salles de bains contemporaines vous offrent confort et fonctionnalit\u00e9 et bien sur un wc visiteur\n\nEngagement \u00c9cologique :\n\nCertification Minergie : L'immeuble r\u00e9pond aux normes \u00e9co\u00e9nerg\u00e9tiques Minergie, garantissant une efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique exceptionnelle.\n\u00c9nergie verte : Des panneaux photovolta\u00efques produisent de l'\u00e9lectricit\u00e9 verte pour le b\u00e2timent.\nChauffage durable : Une pompe \u00e0 chaleur air-eau assure le chauffage et l'eau chaude.\nMobilit\u00e9 \u00e9lectrique : Une borne de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques est disponible.\nGestion de l'eau : La r\u00e9cup\u00e9ration d'eau de pluie contribue \u00e0 la durabilit\u00e9 de la r\u00e9sidence.\n\n\u00c9l\u00e9ments Additionnels :\n\nEspaces Ext\u00e9rieurs : Une terrasse et un jardin privatif, parfaits pour la d\u00e9tente en plein air.\nCuisine Moderne : Une cuisine conviviale et ouverte, id\u00e9ale pour les repas en famille ou entre amis.\nFinitions Personnalis\u00e9es : Personnalisez votre nouvel espace selon vos pr\u00e9f\u00e9rences, des sols aux murs.\nConfort Suppl\u00e9mentaire : Profitez d'un ascenseur et d'une grande cave priv\u00e9e.\nPlaces de Parking : Vous avez la possibilit\u00e9 d'acqu\u00e9rir jusqu'\u00e0 deux places de parc.\nLivraison Printemps 2024 : Pr\u00e9parez-vous \u00e0 emm\u00e9nager dans votre nouveau chez-vous au printemps 2024.\n\nEmplacement Id\u00e9al :\n\nUn emplacement de r\u00eave pour une jeune famille.\n\nSi vous recherchez une r\u00e9sidence qui combine style de vie contemporain et respect de l'environnement, ce duplex est fait pour vous. Contactez-nous d\u00e8s aujourd'hui pour en savoir plus sur cette opportunit\u00e9 unique !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "3210 Kerzers",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "117 m2 (habitables)",
            "419 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence A-23-002",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ommilos-2019/975896/images/Detail/24367882.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ommilos-2019/975896/images/Detail/24367881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ommilos-2019/975896/images/Detail/24367880.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/ommilos-2019/975896/images/Detail/24367879.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/kerzers/ommilos-2019/kerzers-bel-appartement-moderne-45-pieces-duplex-975896",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 860000,
        "addresses": [
            "Matran, Impasse de Champ Riond 1-2-3-4-5-6"
        ],
        "description": "Matran Impasse de Champ Riond\nAppartements t\u00e9moins & visites personnalis\u00e9es !\n\nSitu\u00e9e aux portes de Fribourg, la promotion \"Impasse de Champ Riond\" vous propose des logements neufs de 2.5, 3.5, 4.5 et 5.5 pi\u00e8ces. Tous les appartements sont dispos\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 profiter pleinement de g\u00e9n\u00e9reux volumes et d'une belle luminosit\u00e9. En effet, son orientation garantit un d\u00e9gagement et un ensoleillement exceptionnel.\n\nLe projet, qui se veut familial, est id\u00e9alement install\u00e9 \u00e0 Matran. Toutes les commodit\u00e9s sont accessibles ais\u00e9ment. L'\u00e9co-quartier, travers\u00e9 par une all\u00e9e de tilleuls et de platanes, offre un cadre de vie sup\u00e9rieur, en totale ad\u00e9quation avec une nouvelle philosophie d'habitat, plus en accord avec les consid\u00e9rations et prises de conscience de notre \u00e9poque.\n\nD\u00e9couvrez votre futur lieu de vie en prenant contact avec notre \u00e9quipe pour une pr\u00e9sentation compl\u00e8te du projet et profiter ainsi de conseils personnalis\u00e9s par nos courtiers.\n\nVous trouverez de plus amples informations concernant cette nouvelle construction sur www.champ-riond.ch.\nAdresse: Chemin des R\u00e2pes, 1753 Matran\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Impasse de Champ Riond 1-2-3-4-5-6\n1753 Matran",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "108 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 031882.031882-J.033700",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974192/images/Detail/24334034.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974192/images/Detail/24334036.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974192/images/Detail/24334033.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974192/images/Detail/24334032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974192/images/Detail/24334030.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974192/images/Detail/24334027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974192/images/Detail/24334028.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974192/images/Detail/24334026.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974192/images/Detail/24334031.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974192/images/Detail/24334029.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974192/images/Detail/24334037.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974192/images/Detail/24334035.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974192/images/Detail/24334038.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/matran/cardis-fribourg-434/matran-impasse-champ-riond-974192",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 740000,
        "addresses": [
            "Fribourg, Rue de l'Industrie"
        ],
        "description": "Prisma FRIBOURG\nEnti\u00e8rement pens\u00e9s et con\u00e7us pour correspondre aux nouvelles attentes en mati\u00e8re de confort urbain et de qualit\u00e9 de vie, la promotion \"Prisma\" est compos\u00e9e de 5 immeubles proposant 122 logements en PPE du studio au 5.5 pi\u00e8ces, avec des surfaces habitables allant de 26 \u00e0 168 m2, ainsi que de magnifiques attiques surplombant la ville.\n\nTous les appartements sont dispos\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 profiter pleinement de g\u00e9n\u00e9reux volumes et d'une belle luminosit\u00e9. Prisma b\u00e9n\u00e9ficie de toutes commodit\u00e9s que propose la ville de Fribourg.\n\nD\u00e9couvrez votre futur lieu de vie en prenant contact avec notre \u00e9quipe pour une pr\u00e9sentation compl\u00e8te du projet et profiter ainsi de conseils personnalis\u00e9s par nos courtiers.\n\nVous trouverez de plus amples informations concernant cette nouvelle construction sur: www.prisma-fribourg.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de l'Industrie\n1700 Fribourg",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "98 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 355.D.15325",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/969932/images/Detail/24752432.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/969932/images/Detail/24752443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/969932/images/Detail/24752429.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/969932/images/Detail/24752437.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/969932/images/Detail/24752430.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/969932/images/Detail/24752434.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/969932/images/Detail/24752431.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/969932/images/Detail/24752428.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/969932/images/Detail/24752433.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/969932/images/Detail/24752435.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/969932/images/Detail/24752436.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/969932/images/Detail/24752438.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/969932/images/Detail/24752440.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/fribourg/cardis-fribourg-434/prisma-fribourg-969932",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 570000,
        "addresses": [
            "1782 Belfaux, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Spacieux appartement neuf dans un cadre verdoyant\nProfitant d'un lieu de vie id\u00e9al, le projet \"La Source\" propose 12 appartements allant du 2.5 pi\u00e8ces aux 5.5 pi\u00e8ces au c\u0153ur de la commune de Belfaux.\n\n- 3.5 pi\u00e8ces de plus de 72 m\u00b2\n- 2 chambres \u00e0 coucher\n- Balcon d'environ 15 m\u00b2\n- Une place de parc couverte\n\nPour de plus amples informations, vous pouvez consulter : www.source-belfaux.ch",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1782 Belfaux",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "72 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 034601LR",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/966098/images/Detail/24232198.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/966098/images/Detail/24232195.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/966098/images/Detail/24232196.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/966098/images/Detail/24232199.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/966098/images/Detail/24232194.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/belfaux/cardis-fribourg-434/spacieux-appartement-neuf-cadre-verdoyant-966098",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "1636 Broc, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "superbe villa neuve \u00e0 Broc !\nD\u00e9couvrez cette superbe villa \u00e0 Broc, dans une charmante commune offrant un cadre de vie exceptionnel. Nich\u00e9e dans un environnement serein, Broc b\u00e9n\u00e9ficie d'une situation id\u00e9ale, \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires\n\nLa villa se compose de la mani\u00e8re suivante :\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e, vous serez accueilli par :\n\n- Une entr\u00e9e \u00e9l\u00e9gante avec des placards encastr\u00e9s\n- Une salle \u00e0 manger/cuisine ouverte de plus de 20 m2\n- Un spacieux salon de 34 m2 s'ouvrant sur un magnifique jardin\n- Un WC visiteurs\n- Baies vitr\u00e9es avec acc\u00e8s au jardin\n\n\u00c0 l'\u00e9tage, vous d\u00e9couvrirez :\n\n- Deux chambres spacieuses\n- Une suite parentale avec une salle d'eau comprenant une baignoire\n- Une salle de bain avec une douche moderne\n- Un bureau lumineux et fonctionnel\n\nLe sous-sol comprend :\n\n- Une cave g\u00e9n\u00e9reuse pour stocker vos affaires\n- Une buanderie et local technique\n\nDe plus, cette villa dispose de deux places de parking incluses, offrant ainsi une solution pratique et s\u00e9curis\u00e9e pour stationner vos v\u00e9hicules.\n\nNe manquez pas cette occasion de devenir propri\u00e9taire d'un bien d'exception dans cette charmante commune.\n\nContactez-nous d\u00e8s maintenant pour obtenir plus d'informations et organiser une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1636 Broc",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "160 m2 (habitables)",
            "180 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence S2023_59",
            "Nouvelle construction",
            "Vue",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/signature-immo-2089/962619/images/Detail/24190374.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/broc/signature-immo-2089/superbe-villa-neuve-broc-962619",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450000,
        "addresses": [
            "1783 Pensier, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "A saisir bel immeuble en fin r\u00e9novation total pour activit\u00e9s + 1 appartements et 25 places de parcs\nMCBIMMO vous pr\u00e9sente en exclusivit\u00e9\n\nPetite immeuble en r\u00e9novations compl\u00e8tent comprenant 3 \u00e9tages enti\u00e8rement excav\u00e9s\n\nImmeuble totalement refait a neuf\n\n25 places de parcs\n\nSous sol de 77. 45 m\u00b2\n\nLe rez de chauss\u00e9e pour une activit\u00e9 soit cabinet, restaurant, bureaux, platerie peinture ect.......121m\u00b2 terrasse de 18 m\u00b2\n\n\u00c9tage soit bel epsace bureau ou autres soit des bureaux ou autres avec grande terrasse et vue sur la campagne de153 m\u00b2 avec grande terrasse et vue sur la campagne/19.35 m\u00b2 terrasse\n\n2 eme bel appartement au dernier \u00e9tage avec grande terrasse et vue sur la campagne de 90.90 m\u00b2 terrasse de 19.35 m\u00b2\n\nUn petit bijou\n\nAu plaisir de vous rencontrer\n\nMCBimmo\nMarie Caroline Binier\nDirection\nClosalet 24 1635 Tour de Tr\u00eame\n\n\nwww. MCBimmo.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1783 Pensier",
            "21 pi\u00e8ces",
            "479 m2 (habitables)",
            "1500 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "498 m2 (surface utilisable)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1058891",
            "Garage",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/934929/images/Detail/23838038.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/934929/images/Detail/23838046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/934929/images/Detail/23838040.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/934929/images/Detail/23838042.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/934929/images/Detail/23838043.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/934929/images/Detail/23838047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/934929/images/Detail/23838044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/934929/images/Detail/23838045.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mcbimmo-796/934929/images/Detail/23838039.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/pensier/mcbimmo-796/saisir-bel-immeuble-fin-renovation-total-activites-1-appartements-25-places-parcs-934929",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 275000,
        "addresses": [
            "Tentlingen, Lumineux 2,5 pi\u00e8ces au c\u0153ur du village"
        ],
        "description": "Appartement avec une magnifique vue\nSitu\u00e9 \u00e0 Tentlingen, dans un quartier tr\u00e8s calme en bordure de zone agricole, cet appartement de 2.5 pi\u00e8ces se trouve au avant dernier \u00e9tage d'un petit immeuble de 8 appartements.\nProche du centre, les services de proximit\u00e9 se trouvent \u00e0 seulement quelques minutes \u00e0 pied de la propri\u00e9t\u00e9.\n\nLa ville de Fribourg est atteignable \u00e0 15 minutes en voiture.\n\nCe bien poss\u00e8de une surface habitable de 50m\u00b2 et b\u00e9n\u00e9ficie d'un balcon de 4m\u00b2 orient\u00e9 sud-ouest, permettant de jouir d'une vue d\u00e9gag\u00e9e sur le Mol\u00e9son et le mont Gibloux.\nLes grandes ouvertures apportent une belle luminosit\u00e9 \u00e0 l'appartement.\n\nLes fen\u00eatres ont \u00e9t\u00e9 chang\u00e9es pour du double vitrage en 2007.\n\n\nIl est distribu\u00e9 comme suit:\n\n- Entr\u00e9e avec rangements int\u00e9gr\u00e9s\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e\n- Salle de s\u00e9jour avec acc\u00e8s au balcon\n- Chambre (1)\n- Salle d'eau avec WC\n\nUne cave est \u00e9galement incluse.\n\nUn appartement de 4,5 pi\u00e8ces est attenant \u00e0 celui-ci. L'abattage d'un mur permettrait de relier les deux logements pour cr\u00e9er un 7 pi\u00e8ces.\n\nUne place de parc ext\u00e9rieure au prix de CHF10'000.- est en sus du bien.\nUn emplacement de rangement au grenier est disponible en sus \u00e0 CHF 3000.-.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Lumineux 2,5 pi\u00e8ces au c\u0153ur du village\n1734 Tentlingen",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "50 m2 (habitables)",
            "Construit en 1978",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4424921",
            "Balcon",
            "Parking",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/922859/images/Detail/23691838.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/922859/images/Detail/23691850.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/922859/images/Detail/23691839.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/922859/images/Detail/23691840.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/verbel-montreux-616/922859/images/Detail/23691849.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/tentlingen/verbel-montreux-616/appartement-magnifique-vue-922859",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 703000,
        "addresses": [
            "Grandvillard, Rue du Vanil Noir 15"
        ],
        "description": "Les R\u00e9sidences du \"Vanil-Noir\" 3,5 pi\u00e8ces au dernier \u00e9tage\nSitu\u00e9 en plein c\u0153ur du village historique de Grandvillard, le projet \"Les R\u00e9sidences du Vanil-Noir\" propose 18 appartements de haut standing \u00e0 la vente allant du 2,5 pces au 4,5 pces ainsi qu'un parking souterrain.\n\n\nCes appartements sont r\u00e9partis sur quatre corps de b\u00e2timents m\u00ealant architecture contemporaine et historique. Trois de ces parties d'ouvrage, qui seront reconstruites ou r\u00e9nov\u00e9es, s'adosseront \u00e0 l'ancien h\u00f4tel-restaurant du village datant de 1584, tout en conservant les volum\u00e9tries existantes. Les diff\u00e9rentes typologies propos\u00e9es permettront \u00e0 chacun de trouver le logement id\u00e9al, avec la possibilit\u00e9 de choisir les finitions.\n\n\nLes espaces de vie sont lumineux et pens\u00e9s dans les moindres d\u00e9tails pour offrir un confort optimal tout en pr\u00e9servant l'authenticit\u00e9 et l'histoire des b\u00e2timents.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 sa situation g\u00e9ographique, \"Les R\u00e9sidences du Vanil-Noir\" vous offrent une vue imprenable de la Gruy\u00e8re, des Pr\u00e9alpes fribourgeoises, notamment du massif du Vanil-Noir.\n\n\nDemandez notre brochure g\u00e9n\u00e9rale de la promotion !\n\n\n\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Vanil Noir 15\n1666 Grandvillard",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Vanil A31",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Vue",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/917534/images/Detail/23622211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/917534/images/Detail/23622209.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/grandvillard/mpi-marc-progin-101/les-residences-vanil-noir-35-pieces-dernier-etage-917534",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 813000,
        "addresses": [
            "Grandvillard, rue du Vanil Noir 15"
        ],
        "description": "\"Les R\u00e9sidences du Vanil-Noir\" Magnifique 4,5 pi\u00e8ces avec balcon\nSitu\u00e9 en plein c\u0153ur du village historique de Grandvillard, le projet \"Les R\u00e9sidences du Vanil-Noir\" propose 18 appartements de haut standing \u00e0 la vente allant du 2,5 pces au 4,5 pces ainsi qu'un parking souterrain.\n\nCes appartements sont r\u00e9partis sur quatre corps de b\u00e2timents m\u00ealant architecture contemporaine et historique. Trois de ces parties d'ouvrage, qui seront reconstruites ou r\u00e9nov\u00e9es, s'endosseront \u00e0 l'ancien h\u00f4tel-restaurant du village datant de 1584, tout en conservant les volum\u00e9tries existantes. Les diff\u00e9rentes typologies propos\u00e9es permettront \u00e0 chacun de trouver le logement id\u00e9al, avec la possibilit\u00e9 de choisir les finitions.\n\nLes espaces de vie sont lumineux et pens\u00e9s dans les moindres d\u00e9tails pour offrir un confort optimal tout en pr\u00e9servant l'authenticit\u00e9 et l'histoire des b\u00e2timents.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 sa situation g\u00e9ographique, \"Les R\u00e9sidences du Vanil-Noir\" vous offrent une vue imprenable de la Gruy\u00e8re, des Pr\u00e9alpes fribourgeoises, notamment du massif du Vanil-Noir.\n\nDemandez notre brochure g\u00e9n\u00e9rale de la promotion !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "rue du Vanil Noir 15\n1666 Grandvillard",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "123 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence APP-G-1024 (C12)",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Vue",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerama-sa-61/911215/images/Detail/23545111.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerama-sa-61/911215/images/Detail/23545114.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerama-sa-61/911215/images/Detail/23545113.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/grandvillard/gerama-immobilier-61/les-residences-vanil-noir-magnifique-45-pieces-balcon-911215",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 690000,
        "addresses": [
            "Belfaux, Route de Corminboeuf 13B"
        ],
        "description": "Magnifique appartement de 4.5 pces au 1er \u00e0 Belfaux\nAppartement spacieux et lumineux de 4.5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage, tr\u00e8s bien situ\u00e9 dans le joli village de Belfaux.\n\nLa commune de Belfaux se situe \u00e0 10 min de la ville de Fribourg et \u00e0 environ 3 km de la jonction d'autoroute. Le syst\u00e8me de transport public est tr\u00e8s bien desservi par deux lignes de trains r\u00e9gionaux plusieurs fois par heure.\nTous les commerces locaux sont accessibles tr\u00e8s rapidement en zone pi\u00e9tonne.\n\nConstruit en 2018, ce logement qualitatif vous propose un v\u00e9ritable confort de vie et vous offre des espaces de vie g\u00e9n\u00e9reux et lumineux.\n\nCelui ci se compose comme suit :\n\n\n\nD'un hall d'entr\u00e9e\n\nD'une grande cuisine agenc\u00e9e, ouverte sur le s\u00e9jour\n\nD'un s\u00e9jour lumineux de 41.9 m2\n\nD'une salle d'eau comprenant une douche, WC, lavabo ainsi qu'une colonne de lavage (lave-linge et s\u00e8che-linge)\n\nDe deux chambres spacieuses (12 m2 / 12.9 m2)\n\nD'une suite parentale de 16.4 m2 avec salle de bain privative avec baignoire, douche, lavabo et WC\n\nD'un grand balcon d'une surface de 15.4 m2\n\n\n\nL'achat de deux places de parcs ext\u00e9rieures est en suppl\u00e9ment au prix de CHF 10'000 l'unit\u00e9.\n\nN'h\u00e9siter pas \u00e0 nous contacter en cas d'int\u00e9r\u00eat et nous nous ferons un plaisir de vous r\u00e9pondre.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Corminboeuf 13B\n1782 Belfaux",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "105 m2 (habitables)",
            "Construit en 2018",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1300-2",
            "Balcon",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900849/images/Detail/24184162.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900849/images/Detail/24184164.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900849/images/Detail/24184168.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900849/images/Detail/24184158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900849/images/Detail/24184163.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900849/images/Detail/24184160.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900849/images/Detail/24184166.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900849/images/Detail/24184167.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900849/images/Detail/24184165.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900849/images/Detail/24184161.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900849/images/Detail/24184159.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/belfaux/gerance-g-82/magnifique-appartement-45-pces-1er-belfaux-900849",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 805000,
        "addresses": [
            "1723 Marly, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Nouvelle promotion de 8 appartements de 4.5 pi\u00e8ces\nMarly est une charmante commune du district de la Sarine, limitrophe de Fribourg et b\u00e9n\u00e9ficiant de toutes les commodit\u00e9s, la ville se trouve dans une nature pr\u00e9serv\u00e9e, s'\u00e9tendant le long de la vall\u00e9e de la G\u00e9rine et jusqu'\u00e0 la rivi\u00e8re Sarine.\nDans un quartier r\u00e9sidentiel, ce splendide appartement est situ\u00e9 \u00e0 moins de 300 m du centre-ville, des commerces, des transports publics et des \u00e9coles.\nUne architecture contemporaine, \u00e9l\u00e9gante et de standing, cette nouvelle promotion vous offre un cadre de vie \u00e0 taille humaine pour cet immeuble de 8 appartements.\n- Situation de premier ordre \u00e0 l-entr\u00e9e de Marly\n- Chauffage : pompe \u00e0 chaleur (ind\u00e9pendance \u00e9nerg\u00e9tique)\n- Panneaux photovolta\u00efques (ind\u00e9pendance \u00e9lectrique)\nDeux appartements de 4.5 pi\u00e8ces par \u00e9tage, en partie modulable puisque les finitions pourront \u00eatre choisies par l'acqu\u00e9reur.\nCe logement, vous propose, un bel hall de distribution avec armoire murale, un g\u00e9n\u00e9reux espace cuisine agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour qui donne acc\u00e8s au spacieux balcon, nous avons trois chambres \u00e0 coucher, une salle de bains, une salle de douche avec buanderie privative ainsi qu'un espace t\u00e9l\u00e9travail am\u00e9nageable.\nTr\u00e8s lumineuse, cette splendide propri\u00e9t\u00e9 jouit \u00e9galement d'une place de parking souterraine et d-une cave.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1723 Marly",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "112 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence VI-00009097-1",
            "Parking",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900991/images/Detail/23419105.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900991/images/Detail/23419103.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900991/images/Detail/23419104.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900991/images/Detail/23419100.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900991/images/Detail/23419099.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900991/images/Detail/23419102.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900991/images/Detail/23419101.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/marly/raiffeisencasa-1456/nouvelle-promotion-8-appartements-45-pieces-900991",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 740000,
        "addresses": [
            "Fribourg, Rue de l'Industrie"
        ],
        "description": "Prisma FRIBOURG\nEnti\u00e8rement pens\u00e9s et con\u00e7us pour correspondre aux nouvelles attentes en mati\u00e8re de confort urbain et de qualit\u00e9 de vie, la promotion \"Prisma\" est compos\u00e9e de 5 immeubles proposant 122 logements en PPE du studio au 5.5 pi\u00e8ces, avec des surfaces habitables allant de 26 \u00e0 168 m2, ainsi que de magnifiques attiques surplombant la ville.\n\nTous les appartements sont dispos\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 profiter pleinement de g\u00e9n\u00e9reux volumes et d'une belle luminosit\u00e9. Prisma b\u00e9n\u00e9ficie de toutes commodit\u00e9s que propose la ville de Fribourg.\n\nD\u00e9couvrez votre futur lieu de vie en prenant contact avec notre \u00e9quipe pour une pr\u00e9sentation compl\u00e8te du projet et profiter ainsi de conseils personnalis\u00e9s par nos courtiers.\n\nVous trouverez de plus amples informations concernant cette nouvelle construction sur: www.prisma-fribourg.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de l'Industrie\n1700 Fribourg",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 355.F.15387",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897157/images/Detail/23371309.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897157/images/Detail/23371306.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897157/images/Detail/23371304.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897157/images/Detail/23371313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897157/images/Detail/23371312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897157/images/Detail/23371303.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897157/images/Detail/23371308.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897157/images/Detail/23371311.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897157/images/Detail/23371305.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897157/images/Detail/23371318.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897157/images/Detail/23371310.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897157/images/Detail/23371307.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/897157/images/Detail/23371322.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/fribourg/cardis-fribourg-434/prisma-fribourg-897157",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 590000,
        "addresses": [
            "1566 St-Aubin FR, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Bel appartement de 4.5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au 1er \u00e9tage \u00e0 vendre \u00e0 St-Aubin\nSitu\u00e9e au centre du village de St-Aubin, cette ferme r\u00e9nov\u00e9e avec go\u00fbt se compose de\n11 appartements allant du studio au 4.5 pi\u00e8ces. Ils disposent tous d'une terrasse ou d'un balcon, \u00e0 l'exception des studios et 2.5 pi\u00e8ces. Chaque logement offre des espaces de vie spacieux et lumineux.\n\nCet appartement se compose d'un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales, d'une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour/coin \u00e0 manger avec acc\u00e8s au balcon, de 3 chambres \u00e0 coucher, d'une salle de douche/WC et d'une salle de bains/WC.\n\nLes finitions sont au gr\u00e9 de l'acqu\u00e9reur selon les budgets indiqu\u00e9s dans le descriptif technique.\n\nIl y a possibilit\u00e9 d'acqu\u00e9rir une place ext\u00e9rieure et/ou couverte en sus.\n\nConsultez le site d\u00e9di\u00e9 \u00e0 cette promotion : www.le-carro.ch.\n\nSITUATION :\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e entre Avenches, Estavayer-le-Lac, Payerne et Morat, la commune de St-Aubin offre toutes les commodit\u00e9s. Les enfants suivent les \u00e9coles primaires \u00e0 St-Aubin ou Vallon et le cycle d'orientation \u00e0 Domdidier. L'acc\u00e8s \u00e0 l'autoroute se trouve \u00e0 10 minutes.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1566 St-Aubin FR",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "99 m2 (habitables)",
            "102 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37479.37479.37479",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-fribourg-1725/892471/images/Detail/23980810.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-fribourg-1725/892471/images/Detail/23980809.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-fribourg-1725/892471/images/Detail/23980811.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-fribourg-1725/892471/images/Detail/23980808.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-fribourg-1725/892471/images/Detail/23980812.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/st-aubin-fr/naef-immobilier-fribourg-1725/bel-appartement-45-pieces-situe-1er-etage-vendre-st-aubin-892471",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=103057&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 440000,
        "addresses": [
            "Misery, Route de Fribourg 14"
        ],
        "description": "A vendre appartement de 2,5 pces sur la Commune de Misery\nA vendre appartement de 2,5 pces sur la Commune de Misery\nSITUATION LOCALE ET REGIONALE\n\nMisery, entre ville et nature\n\nSitu\u00e9e aux portes de Fribourg, Misery est une commune accueillante qui allie confort et nature. Misery offre \u00e9galement toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires telles que les commerces de proximit\u00e9s, restaurants, banques, etc.\n\nMisery est une charmante commune situ\u00e9e \u00e0 mi-chemin entre Fribourg et Avenches.\n\nSitu\u00e9e au centre du village de Courtion, l'\u00e9cole r\u00e9unit les \u00e9l\u00e8ves venant des localit\u00e9s de Corm\u00e9rod, Cournillens, Courtion et Misery. L'\u00e9cole est fr\u00e9quent\u00e9e par environ 220 \u00e9l\u00e8ves !\n\nLe cercle comprend 12 classes repr\u00e9sentant tous les niveaux des cycles 1 et 2 de la scolarit\u00e9 obligatoire.\n\nPour les plus grands ils vont pouvoir poursuivre leur scolarit\u00e9 au CO de Fribourg.\n\nUn cadre de vie de qualit\u00e9\n\nConstruits au coeur de la commune, les deux immeubles d'habitation offrent une situation centrale : \u00e0 5 minutes \u00e0 pied des transports publics et des commerces, tous vos besoins sont \u00e0 port\u00e9e de main. S'\u00e9levant le long d'un jardin arbor\u00e9, les immeubles de 3 \u00e9tages jouissent d'une exposition plein sud, offrant aux appartements un bel ensoleillement.\n\nLe sous-sol poss\u00e8de toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires \u00e0 votre confort : parking int\u00e9rieur et places visiteurs ext\u00e9rieures, caves individuelles et local \u00e0 poussettes. Un ascenseur facilite l'acc\u00e8s du rez-de-chauss\u00e9e inf\u00e9rieur aux \u00e9tages. Offrant un maximum d'ergonomie, l'architecture est pens\u00e9e pour faciliter votre quotidien, dans un cadre de vie serein.\n\nProche de tout\n\n\u00c0 5 kilom\u00e8tres seulement du centre-ville de Fribourg, la commune de Misery est desservie en moyenne toutes les 10 minutes par le r\u00e9seau de bus urbains et r\u00e9gionaux des TPF, qui permettent de relier la gare de Fribourg en 11 minutes.\n\nL'acc\u00e8s en voiture est assur\u00e9 par plusieurs routes qui permettent de relier l'autoroute, au nord comme au sud de Fribourg, en une dizaine de minutes.\n\nDescription :\n\nDes appartements \u00e9l\u00e9gants \u00e0 la hauteur de vos exigences\n\nL'architecture moderne offre aux appartements une qualit\u00e9 et un confort haut de gamme. Espace, luminosit\u00e9 et distribution \u00e9quilibr\u00e9e sont les ma\u00eetres mots pour d\u00e9finir ces logements. La cuisine est ouverte sur le s\u00e9jour qui donne acc\u00e8s \u00e0 un balcon orient\u00e9e plein sud et offrant une vue sur la nature environnante : rien de mieux pour les repas ou les moments de d\u00e9tente. La partie nuit comprend les chambres vastes et claires.\n\nLaiss\u00e9es au choix de l'acqu\u00e9reur, les finitions seront faites sur mesure ; chacun y trouvera un logement \u00e0 son image, r\u00e9pondant \u00e0 ses propres exigences.\n\nParking souterrain pour voiture.\n\nJouissant d'une exposition sud et d'un bel ensoleillement tout au long de la journ\u00e9e, ces appartements seront \u00e9quip\u00e9s d'une pompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermique.\n\nDisposition :\n\n1 ascenseur allant du rez-de-chauss\u00e9e inf\u00e9rieur aux \u00e9tages, nous retrouvons \u00e9galement les caves individuelles, le local \u00e0 poussettes et le garage souterrain.\n\nDans l'appartement, nous avons une partie jour avec la cuisine ouverte sur son s\u00e9jour, qui donne acc\u00e8s \u00e0 la terrasse, id\u00e9ale pour les d\u00e9jeuners \u00e0 l'ext\u00e9rieur, nous avons les chambres \u00e0 coucher dont la suite parentale avec sa salle de bain privative, l'ensemble baignant dans la clart\u00e9. Une deuxi\u00e8me salle de bain avec douche et colonne de lavage compl\u00e8te le bien.\n\nCet appartement offrira \u00e0 leurs futurs habitants, des belles chambres spacieuses et lumineuses.\n\nDe belles fen\u00eatres offriront une lumi\u00e8re naturelle d'exception et permettront de profiter pleinement des belles journ\u00e9es ensoleill\u00e9es.\n\nPrix de vente :\n\n2,5 pces de 62,20m2 au 2\u00e9me \u00e9tages avec un balcon de 12m : 440'000.00 sfr.\n\n1 place de garage int\u00e9rieur 25'000.00 sfr. en sus du prix\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Fribourg 14\n1721 Misery",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "62 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1965-B8.1209702.c7302da9-b5f2-11ed-b570-005056bdbc06",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875502/images/Detail/23123966.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875502/images/Detail/23117700.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875502/images/Detail/23117694.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875502/images/Detail/23117699.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875502/images/Detail/23117701.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875502/images/Detail/23117704.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875502/images/Detail/23117697.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875502/images/Detail/23117698.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875502/images/Detail/23117702.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875502/images/Detail/23139789.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875502/images/Detail/23117696.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875502/images/Detail/23117703.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875502/images/Detail/23117695.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/misery/home4me-906/vendre-appartement-25-pces-commune-misery-875502",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 600000,
        "addresses": [
            "1696 Vuisternens-en-Ogoz, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "VUISTERNENS-EN-OGOZ\nNouveau projet dans le Gibloux\nImmeuble de 9 appartements et d'1 local disponible en PPE\nSurfaces pond\u00e9r\u00e9es de 82 \u00e0 101 m\u00b2\nEn cours de construction\nProche de la nature et des commodit\u00e9s",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1696 Vuisternens-en-Ogoz",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "94 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 353.15271",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/697434/images/Detail/22101570.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/697434/images/Detail/22101569.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/697434/images/Detail/22101571.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/vuisternens-ogoz/cardis-fribourg-434/vuisternens-ogoz-697434",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1045000,
        "addresses": [
            "Ch\u00e2tonnaye, Impasse Pr\u00e9-de-la-Forge 19"
        ],
        "description": "Ch\u00e2tonnaye, \u00e0 vendre, villa individuelle de 140 m2, terrain de 701 m2\nCh\u00e2tonnaye, \u00e0 vendre, villa individuelle de 140 m2, terrain de 701 m2\n\nCette villa individuelle de 1997 a tr\u00e8s bien \u00e9t\u00e9 entretenue et r\u00e9nov\u00e9e de mani\u00e8re \u00e9nerg\u00e9tique.\n\nElle b\u00e9n\u00e9ficie de panneaux solaires photovolta\u00efques et d'une pompe \u00e0 chaleur air-eau pour la production de chaleur.\n\nLa villa se compose de la mani\u00e8re suivante :\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e :\n\n- un grand hall d'entr\u00e9e avec armoires murales\n- une chambre \u00e0 coucher pouvant servir de bureau ou chambre d'amis\n- une salle de bains avec wc, douche et lavabo\n- une grande cuisine habitable donnant acc\u00e8s \u00e0 une terrasse prot\u00e9g\u00e9e par une v\u00e9randa\n- un grand s\u00e9jour ouvert sur la salle \u00e0 manger\n\nA l'\u00e9tage :\n\n- 4 chambres \u00e0 coucher\n- une salle de bains avec baignoire, double lavabo et wc\n\nAu sous-sol :\n\n- plusieurs locaux disponibles pour la technique et caves.\n\nA l'ext\u00e9rieur, vous y trouverez un garage pour un v\u00e9hicule en plus du garage int\u00e9gr\u00e9 \u00e0 la maison.\n\nTant \u00e0 l'ext\u00e9rieur qu'\u00e0 l'int\u00e9rieur, l'entretien a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 avec beaucoup de soin.\n\nLien pour une visite \u00e0 360\u00b0 : https://tour.klapty.com/Uel0nHdC18/?deeplinking=true&startscene=0&startactions=lookat(-130.75,-6.79,90,0,0);\n\nPlus d'infos sur : www.montoit.ch ou\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "Impasse Pr\u00e9-de-la-Forge 19\n1553 Ch\u00e2tonnaye",
            "CHF 1'045'000.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "140 m2 (habitables)",
            "946 m3",
            "701 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "180 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1997",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4818631",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Vue",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761880.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761890.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761878.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761884.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761887.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761888.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761882.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761889.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761879.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761883.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761885.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761886.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/chatonnaye/montoitch-952/chatonnaye-vendre-villa-individuelle-140-terrain-701-1010545",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450000,
        "addresses": [
            "1644 Avry-devant-Pont, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Grande maison avec piscine int\u00e9rieure et vue sur le lac\nOmnia Immobilier Bulle est ravi de vous pr\u00e9senter cette somptueuse maison de 200 m2 situ\u00e9e \u00e0 Avry-devant-Pont, \u00e0 seulement 10 minutes de Bulle et de l'autoroute A12, offrant une vue imprenable sur le lac de la Gruy\u00e8re.\n\n\u00c9rig\u00e9e sur une g\u00e9n\u00e9reuse parcelle de 847m2, cette demeure se distingue par sa luminosit\u00e9, ses volumes et sa situation.\n\nLe rez-de-chauss\u00e9e, d'une superficie de 200 m2, abrite un espace de vie spacieux compos\u00e9 d'un hall avec penderie, d'un lumineux salon/salle \u00e0 manger agr\u00e9ment\u00e9 d'une chemin\u00e9e, d'une grande cuisine ouverte avec acc\u00e8s \u00e0 une grande terrasse et l'espace ext\u00e9rieur, de trois belles chambres, d'une grande salle de bains avec douche et baignoire.\n\nProfitez \u00e9galement d'un acc\u00e8s direct \u00e0 une terrasse panoramique, parfaite pour des moments de d\u00e9tente en plein air.\n\nAu rez inf\u00e9rieur, d\u00e9couvrez 200 m2 utilisables comprenant deux salles de douches, deux chambres, une buanderie, une vaste cave, un atelier de bricolage, ainsi qu'un carnotzet enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9.\nL'espace bien-\u00eatre est au rendez-vous avec une piscine int\u00e9rieure chauff\u00e9e de 60m3 et un sauna, offrant une d\u00e9tente optimale. Un local technique d\u00e9di\u00e9 au chauffage par pompe \u00e0 chaleur compl\u00e8te cet ensemble.\n\nL'ext\u00e9rieur de la propri\u00e9t\u00e9 est tout aussi impressionnant, avec un terrain de p\u00e9tanque privatif, six places de stationnement, et un garage pour assurer votre confort au quotidien.\n\nCette imposante r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'une situation privil\u00e9gi\u00e9e, offrant une vue d\u00e9gag\u00e9e exceptionnelle. Ses vastes volumes ajoutent une dimension remarquable \u00e0 cet emplacement privil\u00e9gi\u00e9.\n\nLe dossier de vente est t\u00e9l\u00e9chargeable directement sur notre site omnia.ch.\n\nNe tardez pas et venez visiter !\n\nNicolas Bedu\nOmnia Immobilier\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1644 Avry-devant-Pont",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "200 m2 (habitables)",
            "1762 m3",
            "847 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "200 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1998",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1181193",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685085.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685088.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685081.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685090.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685089.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685079.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685080.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685078.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/avry-devant-pont/omnia-immobilier-bulle-2137/grande-maison-piscine-interieure-vue-lac-1004226",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1090000,
        "addresses": [
            "Corm\u00e9rod, Centre"
        ],
        "description": "Villa individuelle avec belle vue \u00e0 Corm\u00e9rod\nDe 5.5 pi\u00e8ces, 157 m2 habitables, sur une parcelle de 408 m2 en bordure de zone agricole, cette jolie villa b\u00e2tie en 2020 offre tous les agr\u00e9ments d'une maison contemporaine.\nElle dispose d'une pi\u00e8ce de vie de 53 m2 avec cuisine ouverte, d'une suite parentale de 29 m2 avec salle de bains privative et dressing, de 3 chambres de 10, 12 et 15 m2 et ne n\u00e9cessite que tr\u00e8s peu d'entretien ext\u00e9rieur. De plus, elle est quasiment autonome sur le plan \u00e9nerg\u00e9tique.\n\nA 10 min. de l'autoroute\n\nAnn\u00e9e de construction : 2020\nConstruction traditionnelle\nQuartier de villas calme\nSurface habitable : 157 m2\nSurface parcelle : 408 m2 en bordure de zone agricole\nVolume : 1021 m3\nIsolation p\u00e9riph\u00e9rique\nFen\u00eatres triple vitrage\nChauffage PAC g\u00e9othermie\nEntr\u00e9e avec armoires encastr\u00e9es\nUne pi\u00e8ce de vie de 53 m2 avec cuisine ouverte et \u00eelot central\nUne suite parentale de 29 m2 avec salle de bain privative et dressing\n3 chambres de 10, 12 et 15 m2\nSalles de bain avec douche et WC\nWC visiteurs\nUn grand disponible chauff\u00e9 au sous-sol\nPanneaux photovolta\u00efques (puissance 8.8 kW)\nStores \u00e9lectriques\nMoustiquaires\nBuanderie chauff\u00e9e au sol\nColonne Miele laiss\u00e9e gracieusement par les vendeurs\nSauna pour 2 personnes\nAdoucisseur d'eau\n2 terrasses (sud et ouest)\nPergola \u00e9lectrique haut de gamme\nCabanon\nGarage avec acc\u00e8s dans la maison\nBorne de chargement pour voiture \u00e9lectrique\n3 places de parc ext\u00e9rieures\nCharges d'environ 300 frs/ann\u00e9e pour le chauffage, l'\u00e9lectricit\u00e9 et le chargement de 2 v\u00e9hicules \u00e9lectriques\nBus scolaire \u00e0 100 m\u00e8tres (\u00e9cole et accueil extrascolaire \u00e0 Courtion)\n\nACC\u00c8S\nA 10 min. de l'autoroute\nA 12-15 min de Fribourg\nA 12-15 min de Morat\nA 25 min de Berne\n\nCOMMERCES\nde proximit\u00e9\n\nTRANSPORTS\nBus et bus scolaire \u00e0 100 m\u00e8tres\n\nREZ\nL'acc\u00e8s au garage, le hall avec armoires encastr\u00e9es, une chambre ou bureau de 10 m2 (actuellement utilis\u00e9e comme \u00e9conomat), la pi\u00e8ce de vie avec cuisine ouverte donnant sur les terrasses avec une belle vue sur la campagne et un WC visiteurs.\n\nETAGE\nUne suite parentale de 29 m2 avec dressing et salle de bain privative (douche \u00e0 l'italienne et WC), 2 chambres de 12 et 15 m2 et une salle de bain avec douche et WC.\n\nSOUS-SOL\nUn grand disponible chauff\u00e9 de 33 m2, la buanderie chauff\u00e9e, le local technique et une cave de 18 m2.\n\nAM\u00c9NAGEMENTS \u00c9XTERIEURS\nUne terrasse sud agr\u00e9ment\u00e9e d'une pergola \u00e9lectrique, une grande terrasse ouest, un jardin am\u00e9nag\u00e9 afin de limiter l'entretien ext\u00e9rieur, le garage, une borne de chargement pour voiture \u00e9lectrique et 3 places de parc.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Centre\n1721 Corm\u00e9rod",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "157 m2 (habitables)",
            "1012 m3",
            "408 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "255 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4769423",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668730.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668734.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668740.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668738.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668733.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668736.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/cormerod/mdc-immobilier-sarl-1318/villa-individuelle-belle-vue-cormerod-1002806",
        "link2": "https://youtu.be/U5gm5d5_pPA"
    },
    {
        "price": 350000,
        "addresses": [
            "1615 Bossonnens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "NOUVEAU l PPE MINERGIE-P de 8 appartements\nl LOT 3 l Livraison dernier trimestre 2024\nHelvet Conseils vous pr\u00e9sente ce programme neuf, compos\u00e9 de 8 appartements, r\u00e9pondant aux sp\u00e9cificit\u00e9s et exigences du label Minergie, \u00e9difi\u00e9 sur la commune de Bossonnens dans le district de la Veveyse.\nLa PPE se compose d\u2019un sous-sol, d\u2019un rez-de-chauss\u00e9e, d\u2019un \u00e9tage et de combles.\nCet appartement 2.5 pi\u00e8ces, situ\u00e9 en rez-de-jardin, offre une surface habitable de 47 m2.\nDistribution :\npi\u00e8ce \u00e0 vivre de 28 m2 avec acc\u00e8s ext\u00e9rieur compos\u00e9 d'une terrasse et d'un jardin totalisant 16 m2 orient\u00e9 Sud.\ncuisine ouverte sur s\u00e9jour.\nune chambre \u00e0 coucher de 14 m2 avec acc\u00e8s au jardin.\nune salle de bains.\nL'appartement dispose d'une cave.\nUne place de parc en sous-sol de la PPE compl\u00e8te ce lot au prix de CHF 25'000.- en sus du prix de vente.\nChoix des finitions au gr\u00e9 de l'acqu\u00e9reur. Budget confortable allou\u00e9 pour chaque appartement.\nCette r\u00e9sidence, b\u00e9n\u00e9ficiant de tout le confort actuel, est \u00e9difi\u00e9e sur une parcelle favorablement orient\u00e9e permettant ainsi un ensoleillement optimal \u00e0 toutes heures de la journ\u00e9e.\nL\u2019immeuble sera isol\u00e9 conform\u00e9ment aux normes 380/1 2016, ce qui permet une utilisation rationnelle du chauffage gr\u00e2ce aux \u00e9nergies renouvelables, tout en assurant une am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de vie, une meilleure comp\u00e9titivit\u00e9 et une diminution des atteintes \u00e0 l'environnement.\nChauffage au sol assur\u00e9 par pompe \u00e0 chaleur / sondes g\u00e9othermiques\nProduction d'eau chaude sanitaire par pompe \u00e0 chaleur / sondes g\u00e9othermiques\nPanneaux photovolta\u00efques et onduleurs selon exigences du service de l'\u00e9nergie\nprestation de qualit\u00e9\nenvironnement verdoyant\nMinergie-P\nCECB (Certificat Energ\u00e9tique Cantonal des B\u00e2timents) : A/A\n\u00e0 3 min. \u00e0 pieds de l'\u00e9cole de Bossonnens\n\u00e0 9 min. \u00e0 pieds de la gare de Bossonnens\nDescriptif et plans sur demande.\nCe bien immobilier se situe \u00e0 CH-1615 Bossonnens :\nBossonnens - Attalens : 4 min.\nBossonnens - Ch\u00e2tel-St-Denis : 5 min.\nBossonnens - Vevey : 19 min.\nBossonnens - Lausanne : 29 min.\nBossonnens - Fribourg : 39 min.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1615 Bossonnens",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "47 m2 (habitables)",
            "51 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence NOUVEAU l PPE MINERGIE-P de 8 appartements.",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/helvet-conseils-immobilier-1209/1002593/images/Detail/24666360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/helvet-conseils-immobilier-1209/1002593/images/Detail/24666361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/helvet-conseils-immobilier-1209/1002593/images/Detail/24666362.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/helvet-conseils-immobilier-1209/1002593/images/Detail/24666359.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/helvet-conseils-immobilier-1209/1002593/images/Detail/24666358.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/bossonnens/helvet-conseils-immobilier-1209/nouveau-ppe-minergie-p-8-appartements-1002593",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 475000,
        "addresses": [
            "1680 Romont FR, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Opportunit\u00e9 \u00e0 saisir au coeur de Romont\nSitu\u00e9e entre Fribourg et Lausanne, cette commune est un lieu de vie id\u00e9al pour un jeune couple ou une famille. En plein essor Romont dispose de toutes les commodit\u00e9s d'une petite ville. Un centre commercial et de nombreuses liaisons de transport public se situent \u00e0 2 minutes \u00e0 pied. L'\u00e9tablissement scolaire primaire se situe \u00e0 100 m.\n\nCet appartement de 77m\u00b2 est situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble de 20 appartements construit en 1988. Partiellement r\u00e9nov\u00e9 en 2019 cet appartement peut \u00eatre habit\u00e9 en l'\u00e9tat. Un l\u00e9ger \"homestaging\" pourrait en faire un petit bijou. Les pi\u00e8ces sont lumineuses, le point fort de ce bien est sans doute sa spacieuse pi\u00e8ce de vie ouverte sur le balcon.\n\nL'appartement est distribu\u00e9 comme suit :\n\n- hall d'entr\u00e9e avec armoire encastr\u00e9e\n- salle de bains (baignoire, lavabo, WC)\n- spacieuse chambre parentale\n- chambre\n- WC visiteur\n- cuisine ouverte sur le s\u00e9jour\n- s\u00e9jour ouvert sur le balcon\n- balcon\n\nAnnexes :\n\n- cave\n- une place de parc ext\u00e9rieure vendue en sus.\n- buanderie commune\n- jardin commun\n\nCet objet correspond \u00e0 la recherche de nombreux acheteurs. A visiter sans tarder !\n\nInformations d\u00e9taill\u00e9es dans le dossier sur demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1680 Romont FR",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 5",
            "77 m2 (habitables)",
            "Construit en 1988",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119791028-19700001",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561730.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561724.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/romont-fr/remax-immobilier-epalinges-766/opportunite-saisir-coeur-romont-994073",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 400000,
        "addresses": [
            "La Tour-de-Tr\u00eame, Rue de l'Ancien Comt\u00e9 96"
        ],
        "description": "Appartement de 2.5 pi\u00e8ces avec terrasse et jardin privatif\nAppartement de 2.5 pi\u00e8ces d'une surface PPE de 63.50 m2 situ\u00e9 \u00e0 la sortie de la Tour-de-Tr\u00eame, direction Epagny.\nDistribution :\n\n\nHall d'entr\u00e9e d'env. 3.90 m2 avec armoire/penderie\n\nS\u00e9jour-cuisine d'env. 28.90 m2 avec acc\u00e8s sur la terrasse au sud ouest\n\nChambre \u00e0 coucher d'env. 14.40 m2 avec acc\u00e8s sur la terrasse au sud ouest\n\nSalle d'eau d'env. 5.20 m2 avec douche italienne, WC, lavabo et colonne de lavage\n\nTerrasse d'env. 20 m2 avec armoire de rangement\n\nJardin d'env. 81 m2\n\nCave N\u00b0 96-02 d'env. 6.2 m2\n\nPlace de parc N\u00b0 1\n\n\nLe logement est actuellement lou\u00e9 au prix de Fr. 1'200.- + Fr. 160.- (charges) et Fr. 120.- pour la place de parc int\u00e9rieure, soit Fr. 1'480.- par mois.\nLe prix de vente est de Fr. 400'000.- pour le logement et Fr. 30'000.- pour la place de parc int\u00e9rieure.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de l'Ancien Comt\u00e9 96\n1635 La Tour-de-Tr\u00eame",
            "CHF 400'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "Construit en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4720799",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/988180/images/Detail/24510170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/988180/images/Detail/24510173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/988180/images/Detail/24510169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/988180/images/Detail/24510172.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/988180/images/Detail/24510174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/988180/images/Detail/24510165.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/988180/images/Detail/24510175.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/tour-treme/mpi-marc-progin-101/appartement-25-pieces-terrasse-jardin-privatif-988180",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 790000,
        "addresses": [
            "1669 Montbovon, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Superbe chalet individuel de 4,5 pi\u00e8ces sur grande parcelle dans un cadre magnifique!\nD\u00e9couvrez ce magnifique chalet individuel de 4,5 pi\u00e8ces sur une superbe parcelle de 844 m2. Id\u00e9al pour une famille, il est situ\u00e9 au centre de Montbovon, commune de Haut-Intyamon, au coeur de la Gruy\u00e8re, \u00e0 proximit\u00e9 de la gare sur la ligne Bulle-Montreux.\n\nProfitant d'un cadre magnifique cette habitation offre un style actuel et des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9, \u00e9tant en parfait \u00e9tat, vous pourrez emm\u00e9nager sans frais de r\u00e9novation.\n\nConstruit en 2014 par une entreprise sp\u00e9cialis\u00e9e dans les habitations bois, cet \u00e9l\u00e9gant chalet est disponible \u00e0 convenir entre 3 et 6 mois.\n\nLa distribution comprend un rez-de-chauss\u00e9e avec hall d'entr\u00e9e, salle de douche, buanderie, salon-s\u00e9jour-cuisine agenc\u00e9e, et un \u00e9tage avec hall, 3 chambres \u00e0 coucher et une salle de bains.\n\n\u00c0 l'ext\u00e9rieur, vous trouverez une parcelle cl\u00f4tur\u00e9e avec un cabanon de jardin, un espace pour un double couvert et plusieurs places de parking.\n\nN'attendez pas et contactez-nous pour recevoir un dossier et planifier une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Chalet",
            "1669 Montbovon",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "110 m2 (habitables)",
            "530 m3",
            "844 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2023-45",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/987328/images/Detail/24500033.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/987328/images/Detail/24500037.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/987328/images/Detail/24500032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/987328/images/Detail/24500034.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/987328/images/Detail/24500036.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/987328/images/Detail/24500035.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/987328/images/Detail/24500031.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/montbovon/murith-immobilier-sarl-1890/superbe-chalet-individuel-45-pieces-grande-parcelle-cadre-magnifique-987328",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1140000,
        "addresses": [
            "Vaulruz, Rue des Molettes"
        ],
        "description": "A vendre magnifique appartement de 5,5 pces en terrasse sur la commune de Vaulruz\nA vendre magnifique appartement de 5,5 pces en terrasse sur la commune de Vaulruz\nA vendre magnifique appartement de 5,5 pces en terrasse sur la commune de Vaulruz\n\nVaulruz, entre ville et nature\n\nLe village de Vaulruz fait partie du district de la Gruy\u00e8re ; il compte 1200 habitants et se situe \u00e0 825 m d'altitude.\n\nVaulruz est une charmante commune situ\u00e9e \u00e0 mi-chemin entre Fribourg et Lausanne, elle est accueillante et allie confort urbain et nature. Elle offre un ensemble de services et d'activit\u00e9s appr\u00e9ciable : nombreux commerces, institutions d'accueil pour enfants et \u00e9tablissements scolaires, biblioth\u00e8que, ainsi que de nombreuses infrastructures sportives.\n\nVivante, Vaulruz est aussi un havre de paix : entour\u00e9e de nature, la commune est au coeur d'un riche r\u00e9seau de chemins p\u00e9destres qui offrent de belles escapades et de loisirs privil\u00e9gi\u00e9.\n\nUn cadre de vie de qualit\u00e9\n\nConstruits au coeur de la commune, l'immeuble d'habitation offrent une situation centrale : \u00e0 5 minutes \u00e0 pied des transports publics et des commerces, tous vos besoins sont \u00e0 port\u00e9e de main. S'\u00e9levant le long d'un jardin arbor\u00e9, l'immeubles joui d'une exposition plein sud, offrant aux appartements un bel ensoleillement et une vue imprenable sur les Pr\u00e9alpes.\n\nL'immeuble poss\u00e8de toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires \u00e0 votre confort : places ext\u00e9rieures, caves individuelles et local \u00e0 poussettes. Un ascenseur facilite l'acc\u00e8s aux \u00e9tages. Offrant un maximum d'ergonomie, l'architecture est pens\u00e9e pour faciliter votre quotidien, dans un cadre de vie serein.\n\nProche de tout\n\nSa situation est id\u00e9ale, \u00e9tant desservi par 2 lignes ferroviaires, soit : la ligne \u00e0 voie normale Bulle - Romont et la ligne \u00e0 voie \u00e9troite Montbovon - Bulle - Ch\u00e2tel-St-Denis - Pal\u00e9zieux qui l'une et l'autre rejoignent la grande transversale Zurich - Berne -Lausanne - Gen\u00e8ve.\n\nL'acc\u00e8s \u00e0 l'autoroute A12 est \u00e0 seulement 1 km du village\n\nGr\u00e2ce \u00e0 ses institutions d'accueil, les enfants ont le privil\u00e8ge de pouvoir suivre depuis l'\u00e9cole enfantine jusqu'au cycle d'orientation au sein du cercle scolaire de la commune de S\u00e2les-Vaulruz.\n\nPour les plus grands ils vont pouvoir poursuivre leur scolarit\u00e9 au CO de Bulle.\n\nVaulruz offre \u00e9galement toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires telles que les commerces de proximit\u00e9s, restaurants, banques, etc.\n\nDescription :\n\nDes appartements \u00e9l\u00e9gants \u00e0 la hauteur de vos exigences\n\nL'architecture moderne offre aux appartements une qualit\u00e9 et un confort haut de gamme. Espace, luminosit\u00e9 et distribution \u00e9quilibr\u00e9e sont les ma\u00eetres mots pour d\u00e9finir ce logement de 5,5 pi\u00e8ces.\n\nLaiss\u00e9es au choix de l'acqu\u00e9reur, les finitions seront faites sur mesure ; chacun y trouvera un logement \u00e0 son image, r\u00e9pondant \u00e0 ses propres exigences.\n\nJouissant d'une exposition sud et d'un bel ensoleillement tout au long de la journ\u00e9e, ces appartements seront \u00e9quip\u00e9s d'une pompe \u00e0 chaleur avec chauffage au sol.\n\nDisposition :\n\nAu Rez de chauss\u00e9e : Nous avons 12 places de parc et un acc\u00e8s \u00e0 l'ascenseur vous permettant d'acc\u00e9der aux appartements.\n\nDans l'appartement, nous avons une partie jour avec la cuisine ouverte sur son s\u00e9jour, qui donne acc\u00e8s \u00e0 la terrasse orient\u00e9e plein sud et offrant une vue sur la nature environnante : rien de mieux pour les repas ou les moments de d\u00e9tente, nous avons 3 chambres \u00e0 coucher vastes et claires dont la suite parentale avec sa salle de bain privative et dressing, l'ensemble baignant dans la clart\u00e9. Une deuxi\u00e8me salle de bain avec douche et pr\u00e9-\u00e9quipement pour recevoir une colonne de lavage compl\u00e8te le bien.\n\nCet appartement offrira \u00e0 leurs futurs habitants, des belles chambres spacieuses et lumineuses.\n\nDe belles fen\u00eatres offriront une lumi\u00e8re naturelle d'exception et permettront de profiter pleinement des belles journ\u00e9es ensoleill\u00e9es.\n\nLes finitions seront au choix des acqu\u00e9reurs.\n\nPrix de vente :\n\n5,5 pi\u00e8ces au -2 \u00e9tage de 167,60m2, une terrasse de 66,00m2 : 1'140'000.00 sfr.\n\n2 place de parc ext\u00e9rieur pour le prix de 40'000.00 sfr. en sus du prix de vente.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Rue des Molettes\n1627 Vaulruz",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "167 m2 (habitables)",
            "430 m3",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Vaulruz 4.1318767.664f05e0-6d13-11ee-86bd-0a4bde28e6f6",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24488741.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443313.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24488740.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443314.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443310.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24488739.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443309.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443311.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443302.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443316.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443312.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443317.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443315.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/vaulruz/home4me-906/vendre-magnifique-appartement-55-pces-terrasse-commune-vaulruz-982713",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 950000,
        "addresses": [
            "1681 Billens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique attique de 5.5 pces au 3\u00e8me \u00e9tage avec 2 balcons & terrasse - Lot 31\n\u00c0 quelques minutes \u00e0 peine de Romont, cet appartement de 5.5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage dispose d'espaces lumineux et fonctionnels. Il offre le confort d'une habitation chaleureuse, \u00e0 l'\u00e9carts des nuisances, tout en \u00e9tant \u00e0 seulement quelques minutes des nombreuses commodit\u00e9s disponibles dans le chef-lieu Gl\u00e2nois.\n\nSitu\u00e9 au dernier \u00e9tage et dot\u00e9 d'une vaste terrasse et de deux grands balcons, ce logement offre une vue panoramique exceptionnelle ainsi qu'un ensoleillement optimal.\n\nLot n\u00b0 31\nSurface habitable net :164 m\u00b2\nBalcons : 102.5 m\u00b2\nCave : 8.2 m\u00b2\n2 pl. ext\u00e9rieures + 1 pl. dans le garage collectif (en sus)\n\nAppartement : CHF 950'000.-\nParking (3x) : CHF 45'000.-\nPrix du lot : CHF 995'000.-\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1681 Billens",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "164 m2 (habitables)",
            "Construit en 1996",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 202318.31",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981932/images/Detail/24435522.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981932/images/Detail/24435521.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981932/images/Detail/24435524.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981932/images/Detail/24435520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981932/images/Detail/24435523.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/billens/bd-gerance-bulle-1757/magnifique-attique-55-pces-3eme-etage-2-balcons-terrasse-lot-31-981932",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 490000,
        "addresses": [
            "Matran, Impasse de Champ Riond 1-2-3-4-5-6"
        ],
        "description": "Matran Impasse de Champ Riond\nAppartements t\u00e9moins & visites personnalis\u00e9es !\n\nSitu\u00e9e aux portes de Fribourg, la promotion \"Impasse de Champ Riond\" vous propose des logements neufs de 2.5, 3.5, 4.5 et 5.5 pi\u00e8ces. Tous les appartements sont dispos\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 profiter pleinement de g\u00e9n\u00e9reux volumes et d'une belle luminosit\u00e9. En effet, son orientation garantit un d\u00e9gagement et un ensoleillement exceptionnel.\n\nLe projet, qui se veut familial, est id\u00e9alement install\u00e9 \u00e0 Matran. Toutes les commodit\u00e9s sont accessibles ais\u00e9ment. L'\u00e9co-quartier, travers\u00e9 par une all\u00e9e de tilleuls et de platanes, offre un cadre de vie sup\u00e9rieur, en totale ad\u00e9quation avec une nouvelle philosophie d'habitat, plus en accord avec les consid\u00e9rations et prises de conscience de notre \u00e9poque.\n\nD\u00e9couvrez votre futur lieu de vie en prenant contact avec notre \u00e9quipe pour une pr\u00e9sentation compl\u00e8te du projet et profiter ainsi de conseils personnalis\u00e9s par nos courtiers.\n\nVous trouverez de plus amples informations concernant cette nouvelle construction sur www.champ-riond.ch.\nAdresse: Chemin des R\u00e2pes, 1753 Matran\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Impasse de Champ Riond 1-2-3-4-5-6\n1753 Matran",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "56 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 031882.031882-F.033745",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334039.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334045.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334042.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334040.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334041.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334043.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334051.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/matran/cardis-fribourg-434/matran-impasse-champ-riond-974193",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 835000,
        "addresses": [
            "1642 Sorens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Votre g\u00e9n\u00e9reux 4,5 pi\u00e8ces face au lac et aux montagnes ! Sorens, FR\nAPPARTEMENTS RESIDENCES BELLEVUE - Plus que 3/6 de disponibles !\n______________________________________________________________\n\nCONFIGURATION DES APPARTEMENTS :\n\nETAGE / BATIMENT / PCES / SH / PRIX\n\n1er / A / 4,5 pces / 124 m2 net / CHF 835'000.-- (DE PLAIN-PIED) RESERVE\n1er / B / 4,5 pces / 124 m2 net / CHF 835'000.-- (DE PLAIN-PIED) DISPONIBLE\n\nPlaces de parking :\n\n- Couverte : CHF 20'000.--\n- Ext\u00e9rieure : CHF 10'000.--\n\nPOINTS FORTS :\n- Construction de haute qualit\u00e9, classe \u00e9nerg\u00e9tique A, panneaux solaires et pompe \u00e0 chaleur par sonde g\u00e9othermique\n- Seulement 3 appartements par immeuble, 1 par \u00e9tage\n- Luminosit\u00e9 optimale (orientation sud-est), larges baies vitr\u00e9es\n- S\u00e9jour/cuisine de plus de 50 m2\n- Balcon \"Loggia\" ouvert sur 3 c\u00f4t\u00e9s\n- Terrasse vitr\u00e9e offrant une vue panoramique sur les Alpes et les Pr\u00e9alpes\n- Cuisine ouverte sur le s\u00e9jour avec \u00eelot central\n- Suite parentale comprenant dressing et salle d'eau avec douche italienne\n- Espaces g\u00e9n\u00e9reux et bien con\u00e7us\n- 2 places de parking par logement\n- Nombreuses finitions au gr\u00e9 de l'acheteur\n\nSORENS, TERRE DE VACANCES :\nGr\u00e2ce \u00e0 son emplacement g\u00e9ographique privilig\u00e9gi\u00e9, Sorens (district de la Gruy\u00e8re, FR) offre un environement propice au d\u00e9veloppement tout en pr\u00e9servant un site naturel favorisant le bien-\u00eatre de sa population. Point de d\u00e9part de nombreuses activit\u00e9s ludiques, Sorens et la terre de vacances par excellence.\n\nSTRATEGIQUEMENT SITUE :\n\nDans un rayon de 100 m\u00e8tres, vous trouverez tout ce dont vous avez besoin (commerces, arr\u00eat de bus, bancomat, etc,...).\n\nLE PERMIS DE CONSTRUIRE EST EN FORCE, LA CONSTRUCTION DEBUTERA ETE 2023.\n\nPour obtenir plus de renseignements ou pour une pr\u00e9sentation d\u00e9taill\u00e9e du projet, contactez-nous\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "1642 Sorens",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "124 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 31.12.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119451032-19400274",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318183.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318184.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318179.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318185.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318186.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318181.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318187.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318182.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318180.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318188.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/sorens/remax-immobilier-fribourg-1197/votre-genereux-45-pieces-face-lac-aux-montagnes-sorens-fr-973057",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 890000,
        "addresses": [
            "1782 Belfaux, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Spacieux appartement neuf dans un cadre verdoyant\nProfitant d'un lieu de vie id\u00e9al, le projet \"La Source\" propose 12 appartements allant du 2.5 pi\u00e8ces aux 5.5 pi\u00e8ces au c\u0153ur de la commune de Belfaux.\n\n- 5.5 pi\u00e8ces de plus de 128 m\u00b2\n- 3 chambres \u00e0 coucher\n- Un bureau\n- Balcon d'environ 19 m\u00b2\n- 2 places de parc couvertes\n\nPour de plus amples informations, vous pouvez consulter : www.source-belfaux.ch",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1782 Belfaux",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "128 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 034596LR",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/966099/images/Detail/24232200.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/966099/images/Detail/24232202.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/966099/images/Detail/24232201.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/966099/images/Detail/24232197.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/966099/images/Detail/24232203.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/belfaux/cardis-fribourg-434/spacieux-appartement-neuf-cadre-verdoyant-966099",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2490000,
        "addresses": [
            "1700 Fribourg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Grande maison moderne en lisi\u00e8re de for\u00eat\nTr\u00e8s bon \u00e9tat. Entour\u00e9e d'arbres. Sans vis-\u00e0-vis. Parfaitement calme\n\nDistribution du bien :\n\nRez-de-jardin : 1 hall d'entr\u00e9e, 1 couloir de d\u00e9gagement, 1 grand s\u00e9jour, 1 salle \u00e0 manger, 2 chambres ou bureaux, 1 cuisine ouverte, 1 espace repas, 1 WC ind\u00e9pendant\n\nNiveau sup\u00e9rieur : 1 palier, 1 couloir de d\u00e9gagement, 4 chambres, 2 salles de bain, 2 WC ind\u00e9pendants, 1 dressing, 1 galetas\n\nSous-sol : 1 salle de jeux, 1 chambre d'ami, 3 caves, 1 buanderie, 1 local technique, 1 abri pc\n\nExt\u00e9rieurs : 2 terrasses, 1 piscine, 1 garage ferm\u00e9 pour deux voitures, 4 places de parc ext\u00e9rieures\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1700 Fribourg",
            "9.5 pi\u00e8ces",
            "320 m2 (habitables)",
            "1997 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "360 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1972",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1114684",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690614.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690625.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690621.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690622.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690616.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690623.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690620.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690619.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690618.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690626.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690617.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690624.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690615.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/fribourg/alliance-immo-881/grande-maison-moderne-lisiere-foret-962833",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 830000,
        "addresses": [
            "Russy, belmont-broye"
        ],
        "description": "Le Hameau de Russy\nCette nouvelle promotion \u00e0 Russy fait partie de la commune de Belmont-Broye suite \u00e0 la fusion des communes de Domdidier, Dompierre, L\u00e9chelles et Russy. Nich\u00e9 sur les hauteurs du village, ces 4 villas individuelles et 8 villas jumel\u00e9es ou mitoyennes dont la construction est en cours, b\u00e9n\u00e9ficient d'une belle vue d\u00e9gag\u00e9e sur le Jura.\nDe construction moderne et respectant l'architecture de l'environnement actuel, elles r\u00e9pondent aux meilleurs standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec leur syst\u00e8me de chauffage pompe \u00e0 chaleur alli\u00e9 \u00e0 des panneaux solaires photovolta\u00efques.\n\nLe projet est constitu\u00e9 de 4 villas individuelles, de 2 villas jumelles et de 2 groupements de 3 villas mitoyennes. De configuration semblable, elles sont r\u00e9parties sur 2 niveaux et un sous-sol. Le rez-de-chauss\u00e9e offre une belle pi\u00e8ce de vie lumineuse, un bureau, une salle de douche et un \u00e9conomat/buanderie. L'\u00e9tage permet d'avoir 4 chambres et une salle de bains/douche ou 2 chambres et une suite parentale. Propos\u00e9es en 6.5pces mais modulable diff\u00e9remment, ce projet offre la flexibilit\u00e9 de faire certaines modifications afin de r\u00e9pondre au mieux aux souhaits et exigences des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nLes villas individuelles b\u00e9n\u00e9ficient d'un couvert \u00e0 voiture et une place ext\u00e9rieure et les villas jumel\u00e9es et mitoyennes de 2 couverts \u00e0 voitures.\n\nLa situation est id\u00e9ale, \u00e0 mi-chemin entre Berne et Lausanne et \u00e0 proximit\u00e9 des sorties d'autoroute A1 d'Avenches et de Payerne.\n\nLien du site internet d\u00e9di\u00e9 \u00e0 ce projet : www.le-hameau-de-russy.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "belmont-broye\n1773 Russy",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "127 m2 (habitables)",
            "253 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _3535946._3535955.Villa F"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/957863/images/Detail/24128443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/957863/images/Detail/24128441.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/957863/images/Detail/24128442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/957863/images/Detail/24128440.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/957863/images/Detail/24128439.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/russy/favre-naudeix-immobilier-1444/hameau-russy-957863",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1315000,
        "addresses": [
            "1618 Ch\u00e2tel-St-Denis, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis - La Verrerie - Deux maisons jumel\u00e9es de 6.5 pi\u00e8ces avec entr\u00e9es ind\u00e9pendantes\nSitu\u00e9es \u00e0 10 minutes de Ch\u00e2tel-Saint-Denis, \u00e0 la Verrerie, ces deux maisons jumel\u00e9es, \u00e0 construire, de 6.5 pi\u00e8ces chacune orient\u00e9es au sud-ouest vous offriront les prestations suivantes:\n\nRez inf\u00e9rieur: une grande chambre \u00e0 coucher, une buanderie, une cave, un local technique, une terrasse, un spacieux jardin ainsi qu'une entr\u00e9e ind\u00e9pendante.\n\nRez sup\u00e9rieur: un vaste et lumineux s\u00e9jour/salle \u00e0 manger b\u00e9n\u00e9ficiant de grandes baies vitr\u00e9es ainsi qu'un acc\u00e8s \u00e0 une g\u00e9n\u00e9reuse terrasse, une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e offrant un acc\u00e8s \u00e0 l'ext\u00e9rieur, une chambre \u00e0 coucher, une salle de douche ainsi qu'un \u00e9conomat/r\u00e9duit.\n\n1er \u00e9tage: un grand hall d'entr\u00e9e avec armoires de rangements int\u00e9gr\u00e9es et un r\u00e9duit, trois grandes chambres \u00e0 coucher dont une au b\u00e9n\u00e9fice d'une salle de bain/douche et une autre d'une mezzanine, ainsi que d'une salle de bain. Ce niveau offre de belles hauteurs sous toiture.\n\nConstruites sur une parcelle de ~500 m\u00b2 chacune dans un environnement calme et bucolique, ces maisons jumel\u00e9es de 6.5 pi\u00e8ces ne manqueront pas de vous charmer. \u00c9quidistantes entre trois grandes villes romandes, \u00e0 savoir Lausanne, Montreux et Fribourg, ces propri\u00e9t\u00e9s sont id\u00e9alement situ\u00e9es \u00e0 La Verrerie (Grattavache), commune faisant partie du district de la Veveyse, \u00e0 seulement dix minutes des zones commerciales et de Ch\u00e2tel-Saint-Denis, et trente minutes de Lausanne en voiture. La commune offre une multitude de possibilit\u00e9s de loisirs en nature.\n\nLes transports publics (CFF et car postal) sont accessibles respectivement \u00e0 850 m\u00e8tres et 350 m\u00e8tres. Les acc\u00e8s \u00e0 l'autoroute A12 se situe \u00e0 six minutes. Ces villas sont ainsi id\u00e9ales pour quiconque souhaite vivre au calme tout en \u00e9tant proche des avantages de la ville.\n\nCes deux villas jumel\u00e9es seront \u00e9quip\u00e9es en g\u00e9othermie. Deux terrasses, un grand jardin ainsi qu'un couvert \u00e0 voiture agr\u00e9mentent parfaitement chacun de ces biens.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1618 Ch\u00e2tel-St-Denis",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "180 m2 (habitables)",
            "500 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1590500",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schmidt-immobilier-437/949911/images/Detail/24027752.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schmidt-immobilier-437/949911/images/Detail/24027750.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schmidt-immobilier-437/949911/images/Detail/24027753.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schmidt-immobilier-437/949911/images/Detail/24027751.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schmidt-immobilier-437/949911/images/Detail/24027754.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/chatel-st-denis/schmidt-immobilier-437/chatel-saint-denis-verrerie-deux-maisons-jumelees-65-pieces-entrees-independantes-949911",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 765000,
        "addresses": [
            "Grandvillard, Rue du Vanil Noir 15"
        ],
        "description": "Les R\u00e9sidences du \"Vanil-Noir\" 4,5 pi\u00e8ces avec jardin\nSitu\u00e9 en plein c\u0153ur du village historique de Grandvillard, le projet \"Les R\u00e9sidences du Vanil-Noir\" propose 18 appartements de haut standing \u00e0 la vente allant du 2,5 pces au 4,5 pces ainsi qu'un parking souterrain.\n\n\nCes appartements sont r\u00e9partis sur quatre corps de b\u00e2timents m\u00ealant architecture contemporaine et historique. Trois de ces parties d'ouvrage, qui seront reconstruites ou r\u00e9nov\u00e9es, s'adosseront a\u0300 l'ancien h\u00f4tel-restaurant du village datant de 1584, tout en conservant les volum\u00e9tries existantes. Les diff\u00e9rentes typologies propos\u00e9es permettront \u00e0 chacun de trouver le logement id\u00e9al, avec la possibilit\u00e9 de choisir les finitions.\n\n\nLes espaces de vie sont lumineux et pens\u00e9s dans les moindres d\u00e9tails pour offrir un confort optimal tout en pr\u00e9servant l'authenticit\u00e9 et l'histoire des b\u00e2timents.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 sa situation g\u00e9ographique, \"Les R\u00e9sidences du Vanil-Noir\" vous offrent une vue imprenable de la Gruy\u00e8re, des Pr\u00e9alpes fribourgeoises, notamment du massif du Vanil-Noir.\n\n\nDemandez notre brochure g\u00e9n\u00e9rale de la promotion !\n\n\n\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Vanil Noir 15\n1666 Grandvillard",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "107 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Vanil B01",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Vue",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/917535/images/Detail/23622210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/917535/images/Detail/23622213.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/grandvillard/mpi-marc-progin-101/les-residences-vanil-noir-45-pieces-jardin-917535",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 699000,
        "addresses": [
            "Belfaux, Route de Corminboeuf 13B"
        ],
        "description": "Magnifique appartement de 4.5 pces au 2\u00e8me \u00e0 Belfaux\nAppartement spacieux et lumineux de 4.5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage, tr\u00e8s bien situ\u00e9 dans le joli village de Belfaux.\n\nLa commune de Belfaux se situe \u00e0 10 min de la ville de Fribourg et \u00e0 environ 3 km de la jonction d'autoroute. Le syst\u00e8me de transport public est tr\u00e8s bien desservi par deux lignes de trains r\u00e9gionaux plusieurs fois par heure.\nTous les commerces locaux sont accessibles tr\u00e8s rapidement en zone pi\u00e9tonne.\n\nConstruit en 2018, ce logement qualitatif vous propose un v\u00e9ritable confort de vie et vous offre des espaces de vie g\u00e9n\u00e9reux et lumineux.\n\nCelui ci se compose comme suit :\n\n\n\nD'un hall d'entr\u00e9e\n\nD'une grande cuisine agenc\u00e9e, ouverte sur le s\u00e9jour\n\nD'un s\u00e9jour lumineux de 41.9 m2\n\nD'une salle d'eau comprenant une douche, WC, lavabo ainsi qu'une colonne de lavage (lave-linge et s\u00e8che-linge)\n\nDe deux chambres spacieuses (12 m2 / 12.9 m2)\n\nD'une suite parentale de 16.4 m2 avec salle de bain privative avec baignoire, douche, lavabo et WC\n\nD'un grand balcon d'une surface de 15.4 m2\n\n\n\nL'achat de deux places de parcs ext\u00e9rieures est en suppl\u00e9ment au prix de CHF 10'000 l'unit\u00e9.\n\nN'h\u00e9siter pas \u00e0 nous contacter en cas d'int\u00e9r\u00eat et nous nous ferons un plaisir de vous r\u00e9pondre.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Corminboeuf 13B\n1782 Belfaux",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "105 m2 (habitables)",
            "Construit en 2018",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1300-3",
            "Balcon",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184172.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/belfaux/gerance-g-82/magnifique-appartement-45-pces-2eme-belfaux-900850",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 825000,
        "addresses": [
            "1723 Marly, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Nouvelle promotion de 8 appartements de 4.5 pi\u00e8ces\nMarly est une charmante commune du district de la Sarine, limitrophe de Fribourg et b\u00e9n\u00e9ficiant de toutes les commodit\u00e9s, la ville se trouve dans une nature pr\u00e9serv\u00e9e, s'\u00e9tendant le long de la vall\u00e9e de la G\u00e9rine et jusqu'\u00e0 la rivi\u00e8re Sarine.\nDans un quartier r\u00e9sidentiel, ce splendide appartement est situ\u00e9 \u00e0 moins de 300 m du centre-ville, des commerces, des transports publics et des \u00e9coles.\nUne architecture contemporaine, \u00e9l\u00e9gante et de standing, cette nouvelle promotion vous offre un cadre de vie \u00e0 taille humaine pour cet immeuble de 8 appartements.\n- Situation de premier ordre \u00e0 l-entr\u00e9e de Marly\n- Chauffage : pompe \u00e0 chaleur (ind\u00e9pendance \u00e9nerg\u00e9tique)\n- Panneaux photovolta\u00efques (ind\u00e9pendance \u00e9lectrique)\nDeux appartements de 4.5 pi\u00e8ces par \u00e9tage, en partie modulable puisque les finitions pourront \u00eatre choisies par l'acqu\u00e9reur.\nCe logement, vous propose, un bel hall de distribution avec armoire murale, un g\u00e9n\u00e9reux espace cuisine agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour qui donne acc\u00e8s au spacieux jardin/terrasse (env. 78 m\u00b2), nous avons trois chambres \u00e0 coucher, une salle de bains, une salle de douche avec buanderie privative ainsi qu'un espace t\u00e9l\u00e9travail am\u00e9nageable.\nParticuli\u00e8rement lumineuse, cette splendide propri\u00e9t\u00e9 jouit \u00e9galement d'une place de parking souterraine et d-une cave.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1723 Marly",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence VI-00009094-1",
            "Parking",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900992/images/Detail/23419112.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900992/images/Detail/23419108.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900992/images/Detail/23419111.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900992/images/Detail/23419109.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900992/images/Detail/23419110.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900992/images/Detail/23419106.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900992/images/Detail/23419107.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/marly/raiffeisencasa-1456/nouvelle-promotion-8-appartements-45-pieces-900992",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 190000,
        "addresses": [
            "1566 St-Aubin FR, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Studio situ\u00e9 au 1er \u00e9tage \u00e0 vendre \u00e0 St-Aubin\nSitu\u00e9e au centre du village de St-Aubin, cette ferme r\u00e9nov\u00e9e avec go\u00fbt se compose de\n11 appartements allant du studio au 4.5 pi\u00e8ces. Ils disposent tous d'une terrasse ou d'un balcon, \u00e0 l'exception des studios et 2.5 pi\u00e8ces. Chaque logement offre des espaces de vie spacieux et lumineux.\n\nCet appartement se compose d'un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales, d'une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e ouverte sur la pi\u00e8ce principale et d'une salle de douche/WC.\n\nLes finitions sont au gr\u00e9 de l'acqu\u00e9reur selon les budgets indiqu\u00e9s dans le descriptif technique.\n\nIl y a possibilit\u00e9 d'acqu\u00e9rir une place ext\u00e9rieure et/ou couverte en sus.\n\nConsultez le site d\u00e9di\u00e9 \u00e0 cette promotion : www.le-carro.ch.\n\nSITUATION :\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e entre Avenches, Estavayer-le-Lac, Payerne et Morat, la commune de St-Aubin offre toutes les commodit\u00e9s. Les enfants suivent les \u00e9coles primaires \u00e0 St-Aubin ou Vallon et le cycle d'orientation \u00e0 Domdidier. L'acc\u00e8s \u00e0 l'autoroute se trouve \u00e0 10 minutes.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1566 St-Aubin FR",
            "1 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "20 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37481.37481.37481",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-fribourg-1725/892472/images/Detail/23317819.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-fribourg-1725/892472/images/Detail/23317817.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-fribourg-1725/892472/images/Detail/23317815.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-fribourg-1725/892472/images/Detail/23317818.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-fribourg-1725/892472/images/Detail/23317816.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/st-aubin-fr/naef-immobilier-fribourg-1725/studio-situe-1er-etage-vendre-st-aubin-892472",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=103061&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 760000,
        "addresses": [
            "Matran, Impasse de Champ Riond 1-2-3-4-5-6"
        ],
        "description": "Matran Impasse de Champ Riond\nAppartements t\u00e9moins & visites personnalis\u00e9es !\n\nSitu\u00e9e aux portes de Fribourg, la promotion \"Impasse de Champ Riond\" vous propose des logements neufs de 2.5, 3.5, 4.5 et 5.5 pi\u00e8ces. Tous les appartements sont dispos\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 profiter pleinement de g\u00e9n\u00e9reux volumes et d'une belle luminosit\u00e9. En effet, son orientation garantit un d\u00e9gagement et un ensoleillement exceptionnel.\n\nLe projet, qui se veut familial, est id\u00e9alement install\u00e9 \u00e0 Matran. Toutes les commodit\u00e9s sont accessibles ais\u00e9ment. L'\u00e9co-quartier, travers\u00e9 par une all\u00e9e de tilleuls et de platanes, offre un cadre de vie sup\u00e9rieur, en totale ad\u00e9quation avec une nouvelle philosophie d'habitat, plus en accord avec les consid\u00e9rations et prises de conscience de notre \u00e9poque.\n\nD\u00e9couvrez votre futur lieu de vie en prenant contact avec notre \u00e9quipe pour une pr\u00e9sentation compl\u00e8te du projet et profiter ainsi de conseils personnalis\u00e9s par nos courtiers.\n\nVous trouverez de plus amples informations concernant cette nouvelle construction sur www.champ-riond.ch.\nAdresse: Chemin des R\u00e2pes, 1753 Matran\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Impasse de Champ Riond 1-2-3-4-5-6\n1753 Matran",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "95 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 031882.031882-i.033689",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333939.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333940.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333935.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333945.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333943.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333944.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333938.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333936.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333946.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333947.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333941.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333942.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333937.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/matran/cardis-fribourg-434/matran-impasse-champ-riond-884307",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 415000,
        "addresses": [
            "Misery, Route de Fribourg 14"
        ],
        "description": "A vendre appartement de 2,5 pces avec jardin sur la Commune de Misery\nA vendre appartement de 2,5 pces avec jardin sur la Commune de Misery\nSITUATION LOCALE ET REGIONALE\n\nMisery, entre ville et nature\n\nSitu\u00e9e aux portes de Fribourg, Misery est une commune accueillante qui allie confort et nature. Misery offre \u00e9galement toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires telles que les commerces de proximit\u00e9s, restaurants, banques, etc.\n\nMisery est une charmante commune situ\u00e9e \u00e0 mi-chemin entre Fribourg et Avenches.\n\nSitu\u00e9e au centre du village de Courtion, l'\u00e9cole r\u00e9unit les \u00e9l\u00e8ves venant des localit\u00e9s de Corm\u00e9rod, Cournillens, Courtion et Misery. L'\u00e9cole est fr\u00e9quent\u00e9e par environ 220 \u00e9l\u00e8ves !\n\nLe cercle comprend 12 classes repr\u00e9sentant tous les niveaux des cycles 1 et 2 de la scolarit\u00e9 obligatoire.\n\nPour les plus grands ils vont pouvoir poursuivre leur scolarit\u00e9 au CO de Fribourg.\n\nUn cadre de vie de qualit\u00e9\n\nConstruits au coeur de la commune, les deux immeubles d'habitation offrent une situation centrale : \u00e0 5 minutes \u00e0 pied des transports publics et des commerces, tous vos besoins sont \u00e0 port\u00e9e de main. S'\u00e9levant le long d'un jardin arbor\u00e9, les immeubles de 3 \u00e9tages jouissent d'une exposition plein sud, offrant aux appartements un bel ensoleillement.\n\nLe sous-sol poss\u00e8de toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires \u00e0 votre confort : parking int\u00e9rieur et places visiteurs ext\u00e9rieures, caves individuelles et local \u00e0 poussettes. Un ascenseur facilite l'acc\u00e8s du rez-de-chauss\u00e9e inf\u00e9rieur aux \u00e9tages. Offrant un maximum d'ergonomie, l'architecture est pens\u00e9e pour faciliter votre quotidien, dans un cadre de vie serein.\n\nProche de tout\n\n\u00c0 5 kilom\u00e8tres seulement du centre-ville de Fribourg, la commune de Misery est desservie en moyenne toutes les 10 minutes par le r\u00e9seau de bus urbains et r\u00e9gionaux des TPF, qui permettent de relier la gare de Fribourg en 11 minutes.\n\nL'acc\u00e8s en voiture est assur\u00e9 par plusieurs routes qui permettent de relier l'autoroute, au nord comme au sud de Fribourg, en une dizaine de minutes.\n\nDescription :\n\nDes appartements \u00e9l\u00e9gants \u00e0 la hauteur de vos exigences\n\nL'architecture moderne offre aux appartements une qualit\u00e9 et un confort haut de gamme. Espace, luminosit\u00e9 et distribution \u00e9quilibr\u00e9e sont les ma\u00eetres mots pour d\u00e9finir ces logements. La cuisine est ouverte sur le s\u00e9jour qui donne acc\u00e8s \u00e0 un balcon orient\u00e9e plein sud et offrant une vue sur la nature environnante : rien de mieux pour les repas ou les moments de d\u00e9tente. La partie nuit comprend les chambres vastes et claires.\n\nLaiss\u00e9es au choix de l'acqu\u00e9reur, les finitions seront faites sur mesure ; chacun y trouvera un logement \u00e0 son image, r\u00e9pondant \u00e0 ses propres exigences.\n\nParking souterrain pour voiture.\n\nJouissant d'une exposition sud et d'un bel ensoleillement tout au long de la journ\u00e9e, ces appartements seront \u00e9quip\u00e9s d'une pompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermique.\n\nDisposition :\n\n1 ascenseur allant du rez-de-chauss\u00e9e inf\u00e9rieur aux \u00e9tages, nous retrouvons \u00e9galement les caves individuelles, le local \u00e0 poussettes et le garage souterrain.\n\nDans l'appartement, nous avons une partie jour avec la cuisine ouverte sur son s\u00e9jour, qui donne acc\u00e8s \u00e0 la terrasse, id\u00e9ale pour les d\u00e9jeuners \u00e0 l'ext\u00e9rieur, nous avons les chambres \u00e0 coucher dont la suite parentale avec sa salle de bain privative, l'ensemble baignant dans la clart\u00e9. Une deuxi\u00e8me salle de bain avec douche et colonne de lavage compl\u00e8te le bien.\n\nCet appartement offrira \u00e0 leurs futurs habitants, des belles chambres spacieuses et lumineuses.\n\nDe belles fen\u00eatres offriront une lumi\u00e8re naturelle d'exception et permettront de profiter pleinement des belles journ\u00e9es ensoleill\u00e9es.\n\nPrix de vente :\n\n2,5 pces de 62,20m2 au rez-de-chauss\u00e9e avec jardin de 108m2, un terrasse de 12,00m2 : 415'000.00 sfr.\n\n1 place de garage int\u00e9rieur 25'000.00 sfr. en sus du prix\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Fribourg 14\n1721 Misery",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "62 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1965-B2.1209703.c763a445-b5f1-11ed-b570-005056bdbc06",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117705.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117716.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117707.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117713.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117708.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117706.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23123967.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117717.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117709.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117711.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117712.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117710.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23139790.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/misery/home4me-906/vendre-appartement-25-pces-jardin-commune-misery-875503",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1045000,
        "addresses": [
            "Ch\u00e2tonnaye, Impasse Pr\u00e9-de-la-Forge 19"
        ],
        "description": "Ch\u00e2tonnaye, \u00e0 vendre, villa individuelle de 140 m2, terrain de 701 m2\nCh\u00e2tonnaye, \u00e0 vendre, villa individuelle de 140 m2, terrain de 701 m2\n\nCette villa individuelle de 1997 a tr\u00e8s bien \u00e9t\u00e9 entretenue et r\u00e9nov\u00e9e de mani\u00e8re \u00e9nerg\u00e9tique.\n\nElle b\u00e9n\u00e9ficie de panneaux solaires photovolta\u00efques et d'une pompe \u00e0 chaleur air-eau pour la production de chaleur.\n\nLa villa se compose de la mani\u00e8re suivante :\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e :\n\n- un grand hall d'entr\u00e9e avec armoires murales\n- une chambre \u00e0 coucher pouvant servir de bureau ou chambre d'amis\n- une salle de bains avec wc, douche et lavabo\n- une grande cuisine habitable donnant acc\u00e8s \u00e0 une terrasse prot\u00e9g\u00e9e par une v\u00e9randa\n- un grand s\u00e9jour ouvert sur la salle \u00e0 manger\n\nA l'\u00e9tage :\n\n- 4 chambres \u00e0 coucher\n- une salle de bains avec baignoire, double lavabo et wc\n\nAu sous-sol :\n\n- plusieurs locaux disponibles pour la technique et caves.\n\nA l'ext\u00e9rieur, vous y trouverez un garage pour un v\u00e9hicule en plus du garage int\u00e9gr\u00e9 \u00e0 la maison.\n\nTant \u00e0 l'ext\u00e9rieur qu'\u00e0 l'int\u00e9rieur, l'entretien a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 avec beaucoup de soin.\n\nLien pour une visite \u00e0 360\u00b0 : https://tour.klapty.com/Uel0nHdC18/?deeplinking=true&startscene=0&startactions=lookat(-130.75,-6.79,90,0,0);\n\nPlus d'infos sur : www.montoit.ch ou\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "Impasse Pr\u00e9-de-la-Forge 19\n1553 Ch\u00e2tonnaye",
            "CHF 1'045'000.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "140 m2 (habitables)",
            "946 m3",
            "701 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "180 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1997",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4818631",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Vue",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761880.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761890.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761878.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761884.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761887.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761888.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761882.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761889.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761879.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761883.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761885.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/montoitch-952/1010545/images/Detail/24761886.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/chatonnaye/montoitch-952/chatonnaye-vendre-villa-individuelle-140-terrain-701-1010545",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450000,
        "addresses": [
            "1644 Avry-devant-Pont, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Grande maison avec piscine int\u00e9rieure et vue sur le lac\nOmnia Immobilier Bulle est ravi de vous pr\u00e9senter cette somptueuse maison de 200 m2 situ\u00e9e \u00e0 Avry-devant-Pont, \u00e0 seulement 10 minutes de Bulle et de l'autoroute A12, offrant une vue imprenable sur le lac de la Gruy\u00e8re.\n\n\u00c9rig\u00e9e sur une g\u00e9n\u00e9reuse parcelle de 847m2, cette demeure se distingue par sa luminosit\u00e9, ses volumes et sa situation.\n\nLe rez-de-chauss\u00e9e, d'une superficie de 200 m2, abrite un espace de vie spacieux compos\u00e9 d'un hall avec penderie, d'un lumineux salon/salle \u00e0 manger agr\u00e9ment\u00e9 d'une chemin\u00e9e, d'une grande cuisine ouverte avec acc\u00e8s \u00e0 une grande terrasse et l'espace ext\u00e9rieur, de trois belles chambres, d'une grande salle de bains avec douche et baignoire.\n\nProfitez \u00e9galement d'un acc\u00e8s direct \u00e0 une terrasse panoramique, parfaite pour des moments de d\u00e9tente en plein air.\n\nAu rez inf\u00e9rieur, d\u00e9couvrez 200 m2 utilisables comprenant deux salles de douches, deux chambres, une buanderie, une vaste cave, un atelier de bricolage, ainsi qu'un carnotzet enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9.\nL'espace bien-\u00eatre est au rendez-vous avec une piscine int\u00e9rieure chauff\u00e9e de 60m3 et un sauna, offrant une d\u00e9tente optimale. Un local technique d\u00e9di\u00e9 au chauffage par pompe \u00e0 chaleur compl\u00e8te cet ensemble.\n\nL'ext\u00e9rieur de la propri\u00e9t\u00e9 est tout aussi impressionnant, avec un terrain de p\u00e9tanque privatif, six places de stationnement, et un garage pour assurer votre confort au quotidien.\n\nCette imposante r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'une situation privil\u00e9gi\u00e9e, offrant une vue d\u00e9gag\u00e9e exceptionnelle. Ses vastes volumes ajoutent une dimension remarquable \u00e0 cet emplacement privil\u00e9gi\u00e9.\n\nLe dossier de vente est t\u00e9l\u00e9chargeable directement sur notre site omnia.ch.\n\nNe tardez pas et venez visiter !\n\nNicolas Bedu\nOmnia Immobilier\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1644 Avry-devant-Pont",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "200 m2 (habitables)",
            "1762 m3",
            "847 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "200 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1998",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1181193",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685085.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685088.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685081.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685090.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685089.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685079.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685080.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-bulle-2137/1004226/images/Detail/24685078.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/avry-devant-pont/omnia-immobilier-bulle-2137/grande-maison-piscine-interieure-vue-lac-1004226",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1090000,
        "addresses": [
            "Corm\u00e9rod, Centre"
        ],
        "description": "Villa individuelle avec belle vue \u00e0 Corm\u00e9rod\nDe 5.5 pi\u00e8ces, 157 m2 habitables, sur une parcelle de 408 m2 en bordure de zone agricole, cette jolie villa b\u00e2tie en 2020 offre tous les agr\u00e9ments d'une maison contemporaine.\nElle dispose d'une pi\u00e8ce de vie de 53 m2 avec cuisine ouverte, d'une suite parentale de 29 m2 avec salle de bains privative et dressing, de 3 chambres de 10, 12 et 15 m2 et ne n\u00e9cessite que tr\u00e8s peu d'entretien ext\u00e9rieur. De plus, elle est quasiment autonome sur le plan \u00e9nerg\u00e9tique.\n\nA 10 min. de l'autoroute\n\nAnn\u00e9e de construction : 2020\nConstruction traditionnelle\nQuartier de villas calme\nSurface habitable : 157 m2\nSurface parcelle : 408 m2 en bordure de zone agricole\nVolume : 1021 m3\nIsolation p\u00e9riph\u00e9rique\nFen\u00eatres triple vitrage\nChauffage PAC g\u00e9othermie\nEntr\u00e9e avec armoires encastr\u00e9es\nUne pi\u00e8ce de vie de 53 m2 avec cuisine ouverte et \u00eelot central\nUne suite parentale de 29 m2 avec salle de bain privative et dressing\n3 chambres de 10, 12 et 15 m2\nSalles de bain avec douche et WC\nWC visiteurs\nUn grand disponible chauff\u00e9 au sous-sol\nPanneaux photovolta\u00efques (puissance 8.8 kW)\nStores \u00e9lectriques\nMoustiquaires\nBuanderie chauff\u00e9e au sol\nColonne Miele laiss\u00e9e gracieusement par les vendeurs\nSauna pour 2 personnes\nAdoucisseur d'eau\n2 terrasses (sud et ouest)\nPergola \u00e9lectrique haut de gamme\nCabanon\nGarage avec acc\u00e8s dans la maison\nBorne de chargement pour voiture \u00e9lectrique\n3 places de parc ext\u00e9rieures\nCharges d'environ 300 frs/ann\u00e9e pour le chauffage, l'\u00e9lectricit\u00e9 et le chargement de 2 v\u00e9hicules \u00e9lectriques\nBus scolaire \u00e0 100 m\u00e8tres (\u00e9cole et accueil extrascolaire \u00e0 Courtion)\n\nACC\u00c8S\nA 10 min. de l'autoroute\nA 12-15 min de Fribourg\nA 12-15 min de Morat\nA 25 min de Berne\n\nCOMMERCES\nde proximit\u00e9\n\nTRANSPORTS\nBus et bus scolaire \u00e0 100 m\u00e8tres\n\nREZ\nL'acc\u00e8s au garage, le hall avec armoires encastr\u00e9es, une chambre ou bureau de 10 m2 (actuellement utilis\u00e9e comme \u00e9conomat), la pi\u00e8ce de vie avec cuisine ouverte donnant sur les terrasses avec une belle vue sur la campagne et un WC visiteurs.\n\nETAGE\nUne suite parentale de 29 m2 avec dressing et salle de bain privative (douche \u00e0 l'italienne et WC), 2 chambres de 12 et 15 m2 et une salle de bain avec douche et WC.\n\nSOUS-SOL\nUn grand disponible chauff\u00e9 de 33 m2, la buanderie chauff\u00e9e, le local technique et une cave de 18 m2.\n\nAM\u00c9NAGEMENTS \u00c9XTERIEURS\nUne terrasse sud agr\u00e9ment\u00e9e d'une pergola \u00e9lectrique, une grande terrasse ouest, un jardin am\u00e9nag\u00e9 afin de limiter l'entretien ext\u00e9rieur, le garage, une borne de chargement pour voiture \u00e9lectrique et 3 places de parc.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Centre\n1721 Corm\u00e9rod",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "157 m2 (habitables)",
            "1012 m3",
            "408 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "255 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4769423",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668739.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668730.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668734.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668740.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668738.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668733.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mdc-immobilier-sarl-1318/1002806/images/Detail/24668736.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/cormerod/mdc-immobilier-sarl-1318/villa-individuelle-belle-vue-cormerod-1002806",
        "link2": "https://youtu.be/U5gm5d5_pPA"
    },
    {
        "price": 350000,
        "addresses": [
            "1615 Bossonnens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "NOUVEAU l PPE MINERGIE-P de 8 appartements\nl LOT 3 l Livraison dernier trimestre 2024\nHelvet Conseils vous pr\u00e9sente ce programme neuf, compos\u00e9 de 8 appartements, r\u00e9pondant aux sp\u00e9cificit\u00e9s et exigences du label Minergie, \u00e9difi\u00e9 sur la commune de Bossonnens dans le district de la Veveyse.\nLa PPE se compose d\u2019un sous-sol, d\u2019un rez-de-chauss\u00e9e, d\u2019un \u00e9tage et de combles.\nCet appartement 2.5 pi\u00e8ces, situ\u00e9 en rez-de-jardin, offre une surface habitable de 47 m2.\nDistribution :\npi\u00e8ce \u00e0 vivre de 28 m2 avec acc\u00e8s ext\u00e9rieur compos\u00e9 d'une terrasse et d'un jardin totalisant 16 m2 orient\u00e9 Sud.\ncuisine ouverte sur s\u00e9jour.\nune chambre \u00e0 coucher de 14 m2 avec acc\u00e8s au jardin.\nune salle de bains.\nL'appartement dispose d'une cave.\nUne place de parc en sous-sol de la PPE compl\u00e8te ce lot au prix de CHF 25'000.- en sus du prix de vente.\nChoix des finitions au gr\u00e9 de l'acqu\u00e9reur. Budget confortable allou\u00e9 pour chaque appartement.\nCette r\u00e9sidence, b\u00e9n\u00e9ficiant de tout le confort actuel, est \u00e9difi\u00e9e sur une parcelle favorablement orient\u00e9e permettant ainsi un ensoleillement optimal \u00e0 toutes heures de la journ\u00e9e.\nL\u2019immeuble sera isol\u00e9 conform\u00e9ment aux normes 380/1 2016, ce qui permet une utilisation rationnelle du chauffage gr\u00e2ce aux \u00e9nergies renouvelables, tout en assurant une am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de vie, une meilleure comp\u00e9titivit\u00e9 et une diminution des atteintes \u00e0 l'environnement.\nChauffage au sol assur\u00e9 par pompe \u00e0 chaleur / sondes g\u00e9othermiques\nProduction d'eau chaude sanitaire par pompe \u00e0 chaleur / sondes g\u00e9othermiques\nPanneaux photovolta\u00efques et onduleurs selon exigences du service de l'\u00e9nergie\nprestation de qualit\u00e9\nenvironnement verdoyant\nMinergie-P\nCECB (Certificat Energ\u00e9tique Cantonal des B\u00e2timents) : A/A\n\u00e0 3 min. \u00e0 pieds de l'\u00e9cole de Bossonnens\n\u00e0 9 min. \u00e0 pieds de la gare de Bossonnens\nDescriptif et plans sur demande.\nCe bien immobilier se situe \u00e0 CH-1615 Bossonnens :\nBossonnens - Attalens : 4 min.\nBossonnens - Ch\u00e2tel-St-Denis : 5 min.\nBossonnens - Vevey : 19 min.\nBossonnens - Lausanne : 29 min.\nBossonnens - Fribourg : 39 min.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1615 Bossonnens",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "47 m2 (habitables)",
            "51 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence NOUVEAU l PPE MINERGIE-P de 8 appartements.",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/helvet-conseils-immobilier-1209/1002593/images/Detail/24666360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/helvet-conseils-immobilier-1209/1002593/images/Detail/24666361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/helvet-conseils-immobilier-1209/1002593/images/Detail/24666362.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/helvet-conseils-immobilier-1209/1002593/images/Detail/24666359.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/helvet-conseils-immobilier-1209/1002593/images/Detail/24666358.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/bossonnens/helvet-conseils-immobilier-1209/nouveau-ppe-minergie-p-8-appartements-1002593",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 475000,
        "addresses": [
            "1680 Romont FR, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Opportunit\u00e9 \u00e0 saisir au coeur de Romont\nSitu\u00e9e entre Fribourg et Lausanne, cette commune est un lieu de vie id\u00e9al pour un jeune couple ou une famille. En plein essor Romont dispose de toutes les commodit\u00e9s d'une petite ville. Un centre commercial et de nombreuses liaisons de transport public se situent \u00e0 2 minutes \u00e0 pied. L'\u00e9tablissement scolaire primaire se situe \u00e0 100 m.\n\nCet appartement de 77m\u00b2 est situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble de 20 appartements construit en 1988. Partiellement r\u00e9nov\u00e9 en 2019 cet appartement peut \u00eatre habit\u00e9 en l'\u00e9tat. Un l\u00e9ger \"homestaging\" pourrait en faire un petit bijou. Les pi\u00e8ces sont lumineuses, le point fort de ce bien est sans doute sa spacieuse pi\u00e8ce de vie ouverte sur le balcon.\n\nL'appartement est distribu\u00e9 comme suit :\n\n- hall d'entr\u00e9e avec armoire encastr\u00e9e\n- salle de bains (baignoire, lavabo, WC)\n- spacieuse chambre parentale\n- chambre\n- WC visiteur\n- cuisine ouverte sur le s\u00e9jour\n- s\u00e9jour ouvert sur le balcon\n- balcon\n\nAnnexes :\n\n- cave\n- une place de parc ext\u00e9rieure vendue en sus.\n- buanderie commune\n- jardin commun\n\nCet objet correspond \u00e0 la recherche de nombreux acheteurs. A visiter sans tarder !\n\nInformations d\u00e9taill\u00e9es dans le dossier sur demande.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1680 Romont FR",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 5",
            "77 m2 (habitables)",
            "Construit en 1988",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119791028-19700001",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561730.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-excellence-epalinges-766/994073/images/Detail/24561724.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/romont-fr/remax-immobilier-epalinges-766/opportunite-saisir-coeur-romont-994073",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 400000,
        "addresses": [
            "La Tour-de-Tr\u00eame, Rue de l'Ancien Comt\u00e9 96"
        ],
        "description": "Appartement de 2.5 pi\u00e8ces avec terrasse et jardin privatif\nAppartement de 2.5 pi\u00e8ces d'une surface PPE de 63.50 m2 situ\u00e9 \u00e0 la sortie de la Tour-de-Tr\u00eame, direction Epagny.\nDistribution :\n\n\nHall d'entr\u00e9e d'env. 3.90 m2 avec armoire/penderie\n\nS\u00e9jour-cuisine d'env. 28.90 m2 avec acc\u00e8s sur la terrasse au sud ouest\n\nChambre \u00e0 coucher d'env. 14.40 m2 avec acc\u00e8s sur la terrasse au sud ouest\n\nSalle d'eau d'env. 5.20 m2 avec douche italienne, WC, lavabo et colonne de lavage\n\nTerrasse d'env. 20 m2 avec armoire de rangement\n\nJardin d'env. 81 m2\n\nCave N\u00b0 96-02 d'env. 6.2 m2\n\nPlace de parc N\u00b0 1\n\n\nLe logement est actuellement lou\u00e9 au prix de Fr. 1'200.- + Fr. 160.- (charges) et Fr. 120.- pour la place de parc int\u00e9rieure, soit Fr. 1'480.- par mois.\nLe prix de vente est de Fr. 400'000.- pour le logement et Fr. 30'000.- pour la place de parc int\u00e9rieure.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de l'Ancien Comt\u00e9 96\n1635 La Tour-de-Tr\u00eame",
            "CHF 400'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "Construit en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4720799",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/988180/images/Detail/24510170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/988180/images/Detail/24510173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/988180/images/Detail/24510169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/988180/images/Detail/24510172.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/988180/images/Detail/24510174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/988180/images/Detail/24510165.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/988180/images/Detail/24510175.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/tour-treme/mpi-marc-progin-101/appartement-25-pieces-terrasse-jardin-privatif-988180",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 790000,
        "addresses": [
            "1669 Montbovon, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Superbe chalet individuel de 4,5 pi\u00e8ces sur grande parcelle dans un cadre magnifique!\nD\u00e9couvrez ce magnifique chalet individuel de 4,5 pi\u00e8ces sur une superbe parcelle de 844 m2. Id\u00e9al pour une famille, il est situ\u00e9 au centre de Montbovon, commune de Haut-Intyamon, au coeur de la Gruy\u00e8re, \u00e0 proximit\u00e9 de la gare sur la ligne Bulle-Montreux.\n\nProfitant d'un cadre magnifique cette habitation offre un style actuel et des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9, \u00e9tant en parfait \u00e9tat, vous pourrez emm\u00e9nager sans frais de r\u00e9novation.\n\nConstruit en 2014 par une entreprise sp\u00e9cialis\u00e9e dans les habitations bois, cet \u00e9l\u00e9gant chalet est disponible \u00e0 convenir entre 3 et 6 mois.\n\nLa distribution comprend un rez-de-chauss\u00e9e avec hall d'entr\u00e9e, salle de douche, buanderie, salon-s\u00e9jour-cuisine agenc\u00e9e, et un \u00e9tage avec hall, 3 chambres \u00e0 coucher et une salle de bains.\n\n\u00c0 l'ext\u00e9rieur, vous trouverez une parcelle cl\u00f4tur\u00e9e avec un cabanon de jardin, un espace pour un double couvert et plusieurs places de parking.\n\nN'attendez pas et contactez-nous pour recevoir un dossier et planifier une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Chalet",
            "1669 Montbovon",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "110 m2 (habitables)",
            "530 m3",
            "844 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2023-45",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/987328/images/Detail/24500033.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/987328/images/Detail/24500037.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/987328/images/Detail/24500032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/987328/images/Detail/24500034.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/987328/images/Detail/24500036.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/987328/images/Detail/24500035.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/murith-immobilier-sarl-1890/987328/images/Detail/24500031.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/montbovon/murith-immobilier-sarl-1890/superbe-chalet-individuel-45-pieces-grande-parcelle-cadre-magnifique-987328",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1140000,
        "addresses": [
            "Vaulruz, Rue des Molettes"
        ],
        "description": "A vendre magnifique appartement de 5,5 pces en terrasse sur la commune de Vaulruz\nA vendre magnifique appartement de 5,5 pces en terrasse sur la commune de Vaulruz\nA vendre magnifique appartement de 5,5 pces en terrasse sur la commune de Vaulruz\n\nVaulruz, entre ville et nature\n\nLe village de Vaulruz fait partie du district de la Gruy\u00e8re ; il compte 1200 habitants et se situe \u00e0 825 m d'altitude.\n\nVaulruz est une charmante commune situ\u00e9e \u00e0 mi-chemin entre Fribourg et Lausanne, elle est accueillante et allie confort urbain et nature. Elle offre un ensemble de services et d'activit\u00e9s appr\u00e9ciable : nombreux commerces, institutions d'accueil pour enfants et \u00e9tablissements scolaires, biblioth\u00e8que, ainsi que de nombreuses infrastructures sportives.\n\nVivante, Vaulruz est aussi un havre de paix : entour\u00e9e de nature, la commune est au coeur d'un riche r\u00e9seau de chemins p\u00e9destres qui offrent de belles escapades et de loisirs privil\u00e9gi\u00e9.\n\nUn cadre de vie de qualit\u00e9\n\nConstruits au coeur de la commune, l'immeuble d'habitation offrent une situation centrale : \u00e0 5 minutes \u00e0 pied des transports publics et des commerces, tous vos besoins sont \u00e0 port\u00e9e de main. S'\u00e9levant le long d'un jardin arbor\u00e9, l'immeubles joui d'une exposition plein sud, offrant aux appartements un bel ensoleillement et une vue imprenable sur les Pr\u00e9alpes.\n\nL'immeuble poss\u00e8de toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires \u00e0 votre confort : places ext\u00e9rieures, caves individuelles et local \u00e0 poussettes. Un ascenseur facilite l'acc\u00e8s aux \u00e9tages. Offrant un maximum d'ergonomie, l'architecture est pens\u00e9e pour faciliter votre quotidien, dans un cadre de vie serein.\n\nProche de tout\n\nSa situation est id\u00e9ale, \u00e9tant desservi par 2 lignes ferroviaires, soit : la ligne \u00e0 voie normale Bulle - Romont et la ligne \u00e0 voie \u00e9troite Montbovon - Bulle - Ch\u00e2tel-St-Denis - Pal\u00e9zieux qui l'une et l'autre rejoignent la grande transversale Zurich - Berne -Lausanne - Gen\u00e8ve.\n\nL'acc\u00e8s \u00e0 l'autoroute A12 est \u00e0 seulement 1 km du village\n\nGr\u00e2ce \u00e0 ses institutions d'accueil, les enfants ont le privil\u00e8ge de pouvoir suivre depuis l'\u00e9cole enfantine jusqu'au cycle d'orientation au sein du cercle scolaire de la commune de S\u00e2les-Vaulruz.\n\nPour les plus grands ils vont pouvoir poursuivre leur scolarit\u00e9 au CO de Bulle.\n\nVaulruz offre \u00e9galement toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires telles que les commerces de proximit\u00e9s, restaurants, banques, etc.\n\nDescription :\n\nDes appartements \u00e9l\u00e9gants \u00e0 la hauteur de vos exigences\n\nL'architecture moderne offre aux appartements une qualit\u00e9 et un confort haut de gamme. Espace, luminosit\u00e9 et distribution \u00e9quilibr\u00e9e sont les ma\u00eetres mots pour d\u00e9finir ce logement de 5,5 pi\u00e8ces.\n\nLaiss\u00e9es au choix de l'acqu\u00e9reur, les finitions seront faites sur mesure ; chacun y trouvera un logement \u00e0 son image, r\u00e9pondant \u00e0 ses propres exigences.\n\nJouissant d'une exposition sud et d'un bel ensoleillement tout au long de la journ\u00e9e, ces appartements seront \u00e9quip\u00e9s d'une pompe \u00e0 chaleur avec chauffage au sol.\n\nDisposition :\n\nAu Rez de chauss\u00e9e : Nous avons 12 places de parc et un acc\u00e8s \u00e0 l'ascenseur vous permettant d'acc\u00e9der aux appartements.\n\nDans l'appartement, nous avons une partie jour avec la cuisine ouverte sur son s\u00e9jour, qui donne acc\u00e8s \u00e0 la terrasse orient\u00e9e plein sud et offrant une vue sur la nature environnante : rien de mieux pour les repas ou les moments de d\u00e9tente, nous avons 3 chambres \u00e0 coucher vastes et claires dont la suite parentale avec sa salle de bain privative et dressing, l'ensemble baignant dans la clart\u00e9. Une deuxi\u00e8me salle de bain avec douche et pr\u00e9-\u00e9quipement pour recevoir une colonne de lavage compl\u00e8te le bien.\n\nCet appartement offrira \u00e0 leurs futurs habitants, des belles chambres spacieuses et lumineuses.\n\nDe belles fen\u00eatres offriront une lumi\u00e8re naturelle d'exception et permettront de profiter pleinement des belles journ\u00e9es ensoleill\u00e9es.\n\nLes finitions seront au choix des acqu\u00e9reurs.\n\nPrix de vente :\n\n5,5 pi\u00e8ces au -2 \u00e9tage de 167,60m2, une terrasse de 66,00m2 : 1'140'000.00 sfr.\n\n2 place de parc ext\u00e9rieur pour le prix de 40'000.00 sfr. en sus du prix de vente.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Rue des Molettes\n1627 Vaulruz",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "167 m2 (habitables)",
            "430 m3",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Vaulruz 4.1318767.664f05e0-6d13-11ee-86bd-0a4bde28e6f6",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24488741.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443313.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24488740.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443314.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443310.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24488739.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443309.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443311.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443302.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443316.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443312.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443317.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/982713/images/Detail/24443315.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/vaulruz/home4me-906/vendre-magnifique-appartement-55-pces-terrasse-commune-vaulruz-982713",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 950000,
        "addresses": [
            "1681 Billens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique attique de 5.5 pces au 3\u00e8me \u00e9tage avec 2 balcons & terrasse - Lot 31\n\u00c0 quelques minutes \u00e0 peine de Romont, cet appartement de 5.5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage dispose d'espaces lumineux et fonctionnels. Il offre le confort d'une habitation chaleureuse, \u00e0 l'\u00e9carts des nuisances, tout en \u00e9tant \u00e0 seulement quelques minutes des nombreuses commodit\u00e9s disponibles dans le chef-lieu Gl\u00e2nois.\n\nSitu\u00e9 au dernier \u00e9tage et dot\u00e9 d'une vaste terrasse et de deux grands balcons, ce logement offre une vue panoramique exceptionnelle ainsi qu'un ensoleillement optimal.\n\nLot n\u00b0 31\nSurface habitable net :164 m\u00b2\nBalcons : 102.5 m\u00b2\nCave : 8.2 m\u00b2\n2 pl. ext\u00e9rieures + 1 pl. dans le garage collectif (en sus)\n\nAppartement : CHF 950'000.-\nParking (3x) : CHF 45'000.-\nPrix du lot : CHF 995'000.-\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1681 Billens",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "164 m2 (habitables)",
            "Construit en 1996",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 202318.31",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981932/images/Detail/24435522.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981932/images/Detail/24435521.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981932/images/Detail/24435524.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981932/images/Detail/24435520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bd-gerance-bulle-1757/981932/images/Detail/24435523.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/billens/bd-gerance-bulle-1757/magnifique-attique-55-pces-3eme-etage-2-balcons-terrasse-lot-31-981932",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 490000,
        "addresses": [
            "Matran, Impasse de Champ Riond 1-2-3-4-5-6"
        ],
        "description": "Matran Impasse de Champ Riond\nAppartements t\u00e9moins & visites personnalis\u00e9es !\n\nSitu\u00e9e aux portes de Fribourg, la promotion \"Impasse de Champ Riond\" vous propose des logements neufs de 2.5, 3.5, 4.5 et 5.5 pi\u00e8ces. Tous les appartements sont dispos\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 profiter pleinement de g\u00e9n\u00e9reux volumes et d'une belle luminosit\u00e9. En effet, son orientation garantit un d\u00e9gagement et un ensoleillement exceptionnel.\n\nLe projet, qui se veut familial, est id\u00e9alement install\u00e9 \u00e0 Matran. Toutes les commodit\u00e9s sont accessibles ais\u00e9ment. L'\u00e9co-quartier, travers\u00e9 par une all\u00e9e de tilleuls et de platanes, offre un cadre de vie sup\u00e9rieur, en totale ad\u00e9quation avec une nouvelle philosophie d'habitat, plus en accord avec les consid\u00e9rations et prises de conscience de notre \u00e9poque.\n\nD\u00e9couvrez votre futur lieu de vie en prenant contact avec notre \u00e9quipe pour une pr\u00e9sentation compl\u00e8te du projet et profiter ainsi de conseils personnalis\u00e9s par nos courtiers.\n\nVous trouverez de plus amples informations concernant cette nouvelle construction sur www.champ-riond.ch.\nAdresse: Chemin des R\u00e2pes, 1753 Matran\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Impasse de Champ Riond 1-2-3-4-5-6\n1753 Matran",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "56 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 031882.031882-F.033745",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334047.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334046.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334039.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334045.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334042.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334040.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334041.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334043.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/974193/images/Detail/24334051.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/matran/cardis-fribourg-434/matran-impasse-champ-riond-974193",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 835000,
        "addresses": [
            "1642 Sorens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Votre g\u00e9n\u00e9reux 4,5 pi\u00e8ces face au lac et aux montagnes ! Sorens, FR\nAPPARTEMENTS RESIDENCES BELLEVUE - Plus que 3/6 de disponibles !\n______________________________________________________________\n\nCONFIGURATION DES APPARTEMENTS :\n\nETAGE / BATIMENT / PCES / SH / PRIX\n\n1er / A / 4,5 pces / 124 m2 net / CHF 835'000.-- (DE PLAIN-PIED) RESERVE\n1er / B / 4,5 pces / 124 m2 net / CHF 835'000.-- (DE PLAIN-PIED) DISPONIBLE\n\nPlaces de parking :\n\n- Couverte : CHF 20'000.--\n- Ext\u00e9rieure : CHF 10'000.--\n\nPOINTS FORTS :\n- Construction de haute qualit\u00e9, classe \u00e9nerg\u00e9tique A, panneaux solaires et pompe \u00e0 chaleur par sonde g\u00e9othermique\n- Seulement 3 appartements par immeuble, 1 par \u00e9tage\n- Luminosit\u00e9 optimale (orientation sud-est), larges baies vitr\u00e9es\n- S\u00e9jour/cuisine de plus de 50 m2\n- Balcon \"Loggia\" ouvert sur 3 c\u00f4t\u00e9s\n- Terrasse vitr\u00e9e offrant une vue panoramique sur les Alpes et les Pr\u00e9alpes\n- Cuisine ouverte sur le s\u00e9jour avec \u00eelot central\n- Suite parentale comprenant dressing et salle d'eau avec douche italienne\n- Espaces g\u00e9n\u00e9reux et bien con\u00e7us\n- 2 places de parking par logement\n- Nombreuses finitions au gr\u00e9 de l'acheteur\n\nSORENS, TERRE DE VACANCES :\nGr\u00e2ce \u00e0 son emplacement g\u00e9ographique privilig\u00e9gi\u00e9, Sorens (district de la Gruy\u00e8re, FR) offre un environement propice au d\u00e9veloppement tout en pr\u00e9servant un site naturel favorisant le bien-\u00eatre de sa population. Point de d\u00e9part de nombreuses activit\u00e9s ludiques, Sorens et la terre de vacances par excellence.\n\nSTRATEGIQUEMENT SITUE :\n\nDans un rayon de 100 m\u00e8tres, vous trouverez tout ce dont vous avez besoin (commerces, arr\u00eat de bus, bancomat, etc,...).\n\nLE PERMIS DE CONSTRUIRE EST EN FORCE, LA CONSTRUCTION DEBUTERA ETE 2023.\n\nPour obtenir plus de renseignements ou pour une pr\u00e9sentation d\u00e9taill\u00e9e du projet, contactez-nous\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "1642 Sorens",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "124 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 31.12.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119451032-19400274",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318183.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318184.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318179.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318185.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318186.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318181.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318187.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318182.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318180.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-poya-fribourg-1197/973057/images/Detail/24318188.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/sorens/remax-immobilier-fribourg-1197/votre-genereux-45-pieces-face-lac-aux-montagnes-sorens-fr-973057",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 890000,
        "addresses": [
            "1782 Belfaux, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Spacieux appartement neuf dans un cadre verdoyant\nProfitant d'un lieu de vie id\u00e9al, le projet \"La Source\" propose 12 appartements allant du 2.5 pi\u00e8ces aux 5.5 pi\u00e8ces au c\u0153ur de la commune de Belfaux.\n\n- 5.5 pi\u00e8ces de plus de 128 m\u00b2\n- 3 chambres \u00e0 coucher\n- Un bureau\n- Balcon d'environ 19 m\u00b2\n- 2 places de parc couvertes\n\nPour de plus amples informations, vous pouvez consulter : www.source-belfaux.ch",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1782 Belfaux",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "128 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 034596LR",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/966099/images/Detail/24232200.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/966099/images/Detail/24232202.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/966099/images/Detail/24232201.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/966099/images/Detail/24232197.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/966099/images/Detail/24232203.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/belfaux/cardis-fribourg-434/spacieux-appartement-neuf-cadre-verdoyant-966099",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2490000,
        "addresses": [
            "1700 Fribourg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Grande maison moderne en lisi\u00e8re de for\u00eat\nTr\u00e8s bon \u00e9tat. Entour\u00e9e d'arbres. Sans vis-\u00e0-vis. Parfaitement calme\n\nDistribution du bien :\n\nRez-de-jardin : 1 hall d'entr\u00e9e, 1 couloir de d\u00e9gagement, 1 grand s\u00e9jour, 1 salle \u00e0 manger, 2 chambres ou bureaux, 1 cuisine ouverte, 1 espace repas, 1 WC ind\u00e9pendant\n\nNiveau sup\u00e9rieur : 1 palier, 1 couloir de d\u00e9gagement, 4 chambres, 2 salles de bain, 2 WC ind\u00e9pendants, 1 dressing, 1 galetas\n\nSous-sol : 1 salle de jeux, 1 chambre d'ami, 3 caves, 1 buanderie, 1 local technique, 1 abri pc\n\nExt\u00e9rieurs : 2 terrasses, 1 piscine, 1 garage ferm\u00e9 pour deux voitures, 4 places de parc ext\u00e9rieures\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1700 Fribourg",
            "9.5 pi\u00e8ces",
            "320 m2 (habitables)",
            "1997 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "360 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1972",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1114684",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690614.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690625.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690621.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690622.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690616.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690623.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690620.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690619.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690618.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690626.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690617.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690624.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/alliance-immo-881/962833/images/Detail/24690615.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/fribourg/alliance-immo-881/grande-maison-moderne-lisiere-foret-962833",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 830000,
        "addresses": [
            "Russy, belmont-broye"
        ],
        "description": "Le Hameau de Russy\nCette nouvelle promotion \u00e0 Russy fait partie de la commune de Belmont-Broye suite \u00e0 la fusion des communes de Domdidier, Dompierre, L\u00e9chelles et Russy. Nich\u00e9 sur les hauteurs du village, ces 4 villas individuelles et 8 villas jumel\u00e9es ou mitoyennes dont la construction est en cours, b\u00e9n\u00e9ficient d'une belle vue d\u00e9gag\u00e9e sur le Jura.\nDe construction moderne et respectant l'architecture de l'environnement actuel, elles r\u00e9pondent aux meilleurs standards \u00e9nerg\u00e9tiques avec leur syst\u00e8me de chauffage pompe \u00e0 chaleur alli\u00e9 \u00e0 des panneaux solaires photovolta\u00efques.\n\nLe projet est constitu\u00e9 de 4 villas individuelles, de 2 villas jumelles et de 2 groupements de 3 villas mitoyennes. De configuration semblable, elles sont r\u00e9parties sur 2 niveaux et un sous-sol. Le rez-de-chauss\u00e9e offre une belle pi\u00e8ce de vie lumineuse, un bureau, une salle de douche et un \u00e9conomat/buanderie. L'\u00e9tage permet d'avoir 4 chambres et une salle de bains/douche ou 2 chambres et une suite parentale. Propos\u00e9es en 6.5pces mais modulable diff\u00e9remment, ce projet offre la flexibilit\u00e9 de faire certaines modifications afin de r\u00e9pondre au mieux aux souhaits et exigences des futurs acqu\u00e9reurs.\n\nLes villas individuelles b\u00e9n\u00e9ficient d'un couvert \u00e0 voiture et une place ext\u00e9rieure et les villas jumel\u00e9es et mitoyennes de 2 couverts \u00e0 voitures.\n\nLa situation est id\u00e9ale, \u00e0 mi-chemin entre Berne et Lausanne et \u00e0 proximit\u00e9 des sorties d'autoroute A1 d'Avenches et de Payerne.\n\nLien du site internet d\u00e9di\u00e9 \u00e0 ce projet : www.le-hameau-de-russy.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "belmont-broye\n1773 Russy",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "127 m2 (habitables)",
            "253 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence _3535946._3535955.Villa F"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/957863/images/Detail/24128443.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/957863/images/Detail/24128441.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/957863/images/Detail/24128442.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/957863/images/Detail/24128440.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/favre-naudeix-immobilier-1444/957863/images/Detail/24128439.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/russy/favre-naudeix-immobilier-1444/hameau-russy-957863",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1315000,
        "addresses": [
            "1618 Ch\u00e2tel-St-Denis, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis - La Verrerie - Deux maisons jumel\u00e9es de 6.5 pi\u00e8ces avec entr\u00e9es ind\u00e9pendantes\nSitu\u00e9es \u00e0 10 minutes de Ch\u00e2tel-Saint-Denis, \u00e0 la Verrerie, ces deux maisons jumel\u00e9es, \u00e0 construire, de 6.5 pi\u00e8ces chacune orient\u00e9es au sud-ouest vous offriront les prestations suivantes:\n\nRez inf\u00e9rieur: une grande chambre \u00e0 coucher, une buanderie, une cave, un local technique, une terrasse, un spacieux jardin ainsi qu'une entr\u00e9e ind\u00e9pendante.\n\nRez sup\u00e9rieur: un vaste et lumineux s\u00e9jour/salle \u00e0 manger b\u00e9n\u00e9ficiant de grandes baies vitr\u00e9es ainsi qu'un acc\u00e8s \u00e0 une g\u00e9n\u00e9reuse terrasse, une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e offrant un acc\u00e8s \u00e0 l'ext\u00e9rieur, une chambre \u00e0 coucher, une salle de douche ainsi qu'un \u00e9conomat/r\u00e9duit.\n\n1er \u00e9tage: un grand hall d'entr\u00e9e avec armoires de rangements int\u00e9gr\u00e9es et un r\u00e9duit, trois grandes chambres \u00e0 coucher dont une au b\u00e9n\u00e9fice d'une salle de bain/douche et une autre d'une mezzanine, ainsi que d'une salle de bain. Ce niveau offre de belles hauteurs sous toiture.\n\nConstruites sur une parcelle de ~500 m\u00b2 chacune dans un environnement calme et bucolique, ces maisons jumel\u00e9es de 6.5 pi\u00e8ces ne manqueront pas de vous charmer. \u00c9quidistantes entre trois grandes villes romandes, \u00e0 savoir Lausanne, Montreux et Fribourg, ces propri\u00e9t\u00e9s sont id\u00e9alement situ\u00e9es \u00e0 La Verrerie (Grattavache), commune faisant partie du district de la Veveyse, \u00e0 seulement dix minutes des zones commerciales et de Ch\u00e2tel-Saint-Denis, et trente minutes de Lausanne en voiture. La commune offre une multitude de possibilit\u00e9s de loisirs en nature.\n\nLes transports publics (CFF et car postal) sont accessibles respectivement \u00e0 850 m\u00e8tres et 350 m\u00e8tres. Les acc\u00e8s \u00e0 l'autoroute A12 se situe \u00e0 six minutes. Ces villas sont ainsi id\u00e9ales pour quiconque souhaite vivre au calme tout en \u00e9tant proche des avantages de la ville.\n\nCes deux villas jumel\u00e9es seront \u00e9quip\u00e9es en g\u00e9othermie. Deux terrasses, un grand jardin ainsi qu'un couvert \u00e0 voiture agr\u00e9mentent parfaitement chacun de ces biens.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1618 Ch\u00e2tel-St-Denis",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "180 m2 (habitables)",
            "500 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1590500",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schmidt-immobilier-437/949911/images/Detail/24027752.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schmidt-immobilier-437/949911/images/Detail/24027750.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schmidt-immobilier-437/949911/images/Detail/24027753.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schmidt-immobilier-437/949911/images/Detail/24027751.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/schmidt-immobilier-437/949911/images/Detail/24027754.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/fribourg/chatel-st-denis/schmidt-immobilier-437/chatel-saint-denis-verrerie-deux-maisons-jumelees-65-pieces-entrees-independantes-949911",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 765000,
        "addresses": [
            "Grandvillard, Rue du Vanil Noir 15"
        ],
        "description": "Les R\u00e9sidences du \"Vanil-Noir\" 4,5 pi\u00e8ces avec jardin\nSitu\u00e9 en plein c\u0153ur du village historique de Grandvillard, le projet \"Les R\u00e9sidences du Vanil-Noir\" propose 18 appartements de haut standing \u00e0 la vente allant du 2,5 pces au 4,5 pces ainsi qu'un parking souterrain.\n\n\nCes appartements sont r\u00e9partis sur quatre corps de b\u00e2timents m\u00ealant architecture contemporaine et historique. Trois de ces parties d'ouvrage, qui seront reconstruites ou r\u00e9nov\u00e9es, s'adosseront a\u0300 l'ancien h\u00f4tel-restaurant du village datant de 1584, tout en conservant les volum\u00e9tries existantes. Les diff\u00e9rentes typologies propos\u00e9es permettront \u00e0 chacun de trouver le logement id\u00e9al, avec la possibilit\u00e9 de choisir les finitions.\n\n\nLes espaces de vie sont lumineux et pens\u00e9s dans les moindres d\u00e9tails pour offrir un confort optimal tout en pr\u00e9servant l'authenticit\u00e9 et l'histoire des b\u00e2timents.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 sa situation g\u00e9ographique, \"Les R\u00e9sidences du Vanil-Noir\" vous offrent une vue imprenable de la Gruy\u00e8re, des Pr\u00e9alpes fribourgeoises, notamment du massif du Vanil-Noir.\n\n\nDemandez notre brochure g\u00e9n\u00e9rale de la promotion !\n\n\n\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Vanil Noir 15\n1666 Grandvillard",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "107 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Vanil B01",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Vue",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/917535/images/Detail/23622210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/mpi-marc-progin-101/917535/images/Detail/23622213.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/grandvillard/mpi-marc-progin-101/les-residences-vanil-noir-45-pieces-jardin-917535",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 699000,
        "addresses": [
            "Belfaux, Route de Corminboeuf 13B"
        ],
        "description": "Magnifique appartement de 4.5 pces au 2\u00e8me \u00e0 Belfaux\nAppartement spacieux et lumineux de 4.5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage, tr\u00e8s bien situ\u00e9 dans le joli village de Belfaux.\n\nLa commune de Belfaux se situe \u00e0 10 min de la ville de Fribourg et \u00e0 environ 3 km de la jonction d'autoroute. Le syst\u00e8me de transport public est tr\u00e8s bien desservi par deux lignes de trains r\u00e9gionaux plusieurs fois par heure.\nTous les commerces locaux sont accessibles tr\u00e8s rapidement en zone pi\u00e9tonne.\n\nConstruit en 2018, ce logement qualitatif vous propose un v\u00e9ritable confort de vie et vous offre des espaces de vie g\u00e9n\u00e9reux et lumineux.\n\nCelui ci se compose comme suit :\n\n\n\nD'un hall d'entr\u00e9e\n\nD'une grande cuisine agenc\u00e9e, ouverte sur le s\u00e9jour\n\nD'un s\u00e9jour lumineux de 41.9 m2\n\nD'une salle d'eau comprenant une douche, WC, lavabo ainsi qu'une colonne de lavage (lave-linge et s\u00e8che-linge)\n\nDe deux chambres spacieuses (12 m2 / 12.9 m2)\n\nD'une suite parentale de 16.4 m2 avec salle de bain privative avec baignoire, douche, lavabo et WC\n\nD'un grand balcon d'une surface de 15.4 m2\n\n\n\nL'achat de deux places de parcs ext\u00e9rieures est en suppl\u00e9ment au prix de CHF 10'000 l'unit\u00e9.\n\nN'h\u00e9siter pas \u00e0 nous contacter en cas d'int\u00e9r\u00eat et nous nous ferons un plaisir de vous r\u00e9pondre.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Corminboeuf 13B\n1782 Belfaux",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "105 m2 (habitables)",
            "Construit en 2018",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1300-3",
            "Balcon",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/gerance-d-g-sa-82/900850/images/Detail/24184172.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/belfaux/gerance-g-82/magnifique-appartement-45-pces-2eme-belfaux-900850",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 825000,
        "addresses": [
            "1723 Marly, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Nouvelle promotion de 8 appartements de 4.5 pi\u00e8ces\nMarly est une charmante commune du district de la Sarine, limitrophe de Fribourg et b\u00e9n\u00e9ficiant de toutes les commodit\u00e9s, la ville se trouve dans une nature pr\u00e9serv\u00e9e, s'\u00e9tendant le long de la vall\u00e9e de la G\u00e9rine et jusqu'\u00e0 la rivi\u00e8re Sarine.\nDans un quartier r\u00e9sidentiel, ce splendide appartement est situ\u00e9 \u00e0 moins de 300 m du centre-ville, des commerces, des transports publics et des \u00e9coles.\nUne architecture contemporaine, \u00e9l\u00e9gante et de standing, cette nouvelle promotion vous offre un cadre de vie \u00e0 taille humaine pour cet immeuble de 8 appartements.\n- Situation de premier ordre \u00e0 l-entr\u00e9e de Marly\n- Chauffage : pompe \u00e0 chaleur (ind\u00e9pendance \u00e9nerg\u00e9tique)\n- Panneaux photovolta\u00efques (ind\u00e9pendance \u00e9lectrique)\nDeux appartements de 4.5 pi\u00e8ces par \u00e9tage, en partie modulable puisque les finitions pourront \u00eatre choisies par l'acqu\u00e9reur.\nCe logement, vous propose, un bel hall de distribution avec armoire murale, un g\u00e9n\u00e9reux espace cuisine agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour qui donne acc\u00e8s au spacieux jardin/terrasse (env. 78 m\u00b2), nous avons trois chambres \u00e0 coucher, une salle de bains, une salle de douche avec buanderie privative ainsi qu'un espace t\u00e9l\u00e9travail am\u00e9nageable.\nParticuli\u00e8rement lumineuse, cette splendide propri\u00e9t\u00e9 jouit \u00e9galement d'une place de parking souterraine et d-une cave.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1723 Marly",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence VI-00009094-1",
            "Parking",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900992/images/Detail/23419112.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900992/images/Detail/23419108.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900992/images/Detail/23419111.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900992/images/Detail/23419109.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900992/images/Detail/23419110.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900992/images/Detail/23419106.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/raiffeisen-casa-1456/900992/images/Detail/23419107.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/marly/raiffeisencasa-1456/nouvelle-promotion-8-appartements-45-pieces-900992",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 190000,
        "addresses": [
            "1566 St-Aubin FR, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Studio situ\u00e9 au 1er \u00e9tage \u00e0 vendre \u00e0 St-Aubin\nSitu\u00e9e au centre du village de St-Aubin, cette ferme r\u00e9nov\u00e9e avec go\u00fbt se compose de\n11 appartements allant du studio au 4.5 pi\u00e8ces. Ils disposent tous d'une terrasse ou d'un balcon, \u00e0 l'exception des studios et 2.5 pi\u00e8ces. Chaque logement offre des espaces de vie spacieux et lumineux.\n\nCet appartement se compose d'un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales, d'une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e ouverte sur la pi\u00e8ce principale et d'une salle de douche/WC.\n\nLes finitions sont au gr\u00e9 de l'acqu\u00e9reur selon les budgets indiqu\u00e9s dans le descriptif technique.\n\nIl y a possibilit\u00e9 d'acqu\u00e9rir une place ext\u00e9rieure et/ou couverte en sus.\n\nConsultez le site d\u00e9di\u00e9 \u00e0 cette promotion : www.le-carro.ch.\n\nSITUATION :\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e entre Avenches, Estavayer-le-Lac, Payerne et Morat, la commune de St-Aubin offre toutes les commodit\u00e9s. Les enfants suivent les \u00e9coles primaires \u00e0 St-Aubin ou Vallon et le cycle d'orientation \u00e0 Domdidier. L'acc\u00e8s \u00e0 l'autoroute se trouve \u00e0 10 minutes.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1566 St-Aubin FR",
            "1 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "20 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37481.37481.37481",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-fribourg-1725/892472/images/Detail/23317819.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-fribourg-1725/892472/images/Detail/23317817.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-fribourg-1725/892472/images/Detail/23317815.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-fribourg-1725/892472/images/Detail/23317818.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-fribourg-1725/892472/images/Detail/23317816.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/st-aubin-fr/naef-immobilier-fribourg-1725/studio-situe-1er-etage-vendre-st-aubin-892472",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=103061&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 760000,
        "addresses": [
            "Matran, Impasse de Champ Riond 1-2-3-4-5-6"
        ],
        "description": "Matran Impasse de Champ Riond\nAppartements t\u00e9moins & visites personnalis\u00e9es !\n\nSitu\u00e9e aux portes de Fribourg, la promotion \"Impasse de Champ Riond\" vous propose des logements neufs de 2.5, 3.5, 4.5 et 5.5 pi\u00e8ces. Tous les appartements sont dispos\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 profiter pleinement de g\u00e9n\u00e9reux volumes et d'une belle luminosit\u00e9. En effet, son orientation garantit un d\u00e9gagement et un ensoleillement exceptionnel.\n\nLe projet, qui se veut familial, est id\u00e9alement install\u00e9 \u00e0 Matran. Toutes les commodit\u00e9s sont accessibles ais\u00e9ment. L'\u00e9co-quartier, travers\u00e9 par une all\u00e9e de tilleuls et de platanes, offre un cadre de vie sup\u00e9rieur, en totale ad\u00e9quation avec une nouvelle philosophie d'habitat, plus en accord avec les consid\u00e9rations et prises de conscience de notre \u00e9poque.\n\nD\u00e9couvrez votre futur lieu de vie en prenant contact avec notre \u00e9quipe pour une pr\u00e9sentation compl\u00e8te du projet et profiter ainsi de conseils personnalis\u00e9s par nos courtiers.\n\nVous trouverez de plus amples informations concernant cette nouvelle construction sur www.champ-riond.ch.\nAdresse: Chemin des R\u00e2pes, 1753 Matran\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Impasse de Champ Riond 1-2-3-4-5-6\n1753 Matran",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "95 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 031882.031882-i.033689",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333939.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333940.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333935.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333945.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333943.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333944.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333938.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333936.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333946.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333947.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333941.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333942.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-fribourg-434/884307/images/Detail/24333937.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/matran/cardis-fribourg-434/matran-impasse-champ-riond-884307",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 415000,
        "addresses": [
            "Misery, Route de Fribourg 14"
        ],
        "description": "A vendre appartement de 2,5 pces avec jardin sur la Commune de Misery\nA vendre appartement de 2,5 pces avec jardin sur la Commune de Misery\nSITUATION LOCALE ET REGIONALE\n\nMisery, entre ville et nature\n\nSitu\u00e9e aux portes de Fribourg, Misery est une commune accueillante qui allie confort et nature. Misery offre \u00e9galement toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires telles que les commerces de proximit\u00e9s, restaurants, banques, etc.\n\nMisery est une charmante commune situ\u00e9e \u00e0 mi-chemin entre Fribourg et Avenches.\n\nSitu\u00e9e au centre du village de Courtion, l'\u00e9cole r\u00e9unit les \u00e9l\u00e8ves venant des localit\u00e9s de Corm\u00e9rod, Cournillens, Courtion et Misery. L'\u00e9cole est fr\u00e9quent\u00e9e par environ 220 \u00e9l\u00e8ves !\n\nLe cercle comprend 12 classes repr\u00e9sentant tous les niveaux des cycles 1 et 2 de la scolarit\u00e9 obligatoire.\n\nPour les plus grands ils vont pouvoir poursuivre leur scolarit\u00e9 au CO de Fribourg.\n\nUn cadre de vie de qualit\u00e9\n\nConstruits au coeur de la commune, les deux immeubles d'habitation offrent une situation centrale : \u00e0 5 minutes \u00e0 pied des transports publics et des commerces, tous vos besoins sont \u00e0 port\u00e9e de main. S'\u00e9levant le long d'un jardin arbor\u00e9, les immeubles de 3 \u00e9tages jouissent d'une exposition plein sud, offrant aux appartements un bel ensoleillement.\n\nLe sous-sol poss\u00e8de toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires \u00e0 votre confort : parking int\u00e9rieur et places visiteurs ext\u00e9rieures, caves individuelles et local \u00e0 poussettes. Un ascenseur facilite l'acc\u00e8s du rez-de-chauss\u00e9e inf\u00e9rieur aux \u00e9tages. Offrant un maximum d'ergonomie, l'architecture est pens\u00e9e pour faciliter votre quotidien, dans un cadre de vie serein.\n\nProche de tout\n\n\u00c0 5 kilom\u00e8tres seulement du centre-ville de Fribourg, la commune de Misery est desservie en moyenne toutes les 10 minutes par le r\u00e9seau de bus urbains et r\u00e9gionaux des TPF, qui permettent de relier la gare de Fribourg en 11 minutes.\n\nL'acc\u00e8s en voiture est assur\u00e9 par plusieurs routes qui permettent de relier l'autoroute, au nord comme au sud de Fribourg, en une dizaine de minutes.\n\nDescription :\n\nDes appartements \u00e9l\u00e9gants \u00e0 la hauteur de vos exigences\n\nL'architecture moderne offre aux appartements une qualit\u00e9 et un confort haut de gamme. Espace, luminosit\u00e9 et distribution \u00e9quilibr\u00e9e sont les ma\u00eetres mots pour d\u00e9finir ces logements. La cuisine est ouverte sur le s\u00e9jour qui donne acc\u00e8s \u00e0 un balcon orient\u00e9e plein sud et offrant une vue sur la nature environnante : rien de mieux pour les repas ou les moments de d\u00e9tente. La partie nuit comprend les chambres vastes et claires.\n\nLaiss\u00e9es au choix de l'acqu\u00e9reur, les finitions seront faites sur mesure ; chacun y trouvera un logement \u00e0 son image, r\u00e9pondant \u00e0 ses propres exigences.\n\nParking souterrain pour voiture.\n\nJouissant d'une exposition sud et d'un bel ensoleillement tout au long de la journ\u00e9e, ces appartements seront \u00e9quip\u00e9s d'une pompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermique.\n\nDisposition :\n\n1 ascenseur allant du rez-de-chauss\u00e9e inf\u00e9rieur aux \u00e9tages, nous retrouvons \u00e9galement les caves individuelles, le local \u00e0 poussettes et le garage souterrain.\n\nDans l'appartement, nous avons une partie jour avec la cuisine ouverte sur son s\u00e9jour, qui donne acc\u00e8s \u00e0 la terrasse, id\u00e9ale pour les d\u00e9jeuners \u00e0 l'ext\u00e9rieur, nous avons les chambres \u00e0 coucher dont la suite parentale avec sa salle de bain privative, l'ensemble baignant dans la clart\u00e9. Une deuxi\u00e8me salle de bain avec douche et colonne de lavage compl\u00e8te le bien.\n\nCet appartement offrira \u00e0 leurs futurs habitants, des belles chambres spacieuses et lumineuses.\n\nDe belles fen\u00eatres offriront une lumi\u00e8re naturelle d'exception et permettront de profiter pleinement des belles journ\u00e9es ensoleill\u00e9es.\n\nPrix de vente :\n\n2,5 pces de 62,20m2 au rez-de-chauss\u00e9e avec jardin de 108m2, un terrasse de 12,00m2 : 415'000.00 sfr.\n\n1 place de garage int\u00e9rieur 25'000.00 sfr. en sus du prix\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Fribourg 14\n1721 Misery",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "62 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1965-B2.1209703.c763a445-b5f1-11ed-b570-005056bdbc06",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117705.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117716.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117707.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117713.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117708.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117706.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23123967.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117717.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117709.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117711.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117712.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23117710.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/home4me-906/875503/images/Detail/23139790.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/fribourg/misery/home4me-906/vendre-appartement-25-pces-jardin-commune-misery-875503",
        "link2": null
    }
]