[
    {
        "price": 5650000,
        "addresses": [
            "6004 Luzern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nOasis r\u00e9sidentielle exclusive dans la vieille ville de Lucerne\nCe bel appartement duplex mansard\u00e9 de 5,5 pi\u00e8ces est un v\u00e9ritable bijou, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2012. Il offre aux r\u00e9sidents exigeants un logement de la plus haute qualit\u00e9. Un espace de vie haut de gamme a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 sur plus de 260 m2 habitables au milieu de la vieille ville de Lucerne. Le design int\u00e9rieur moderne impressionne par ses mat\u00e9riaux exclusifs et ses d\u00e9tails uniques. La vue sur la ville, les eaux vives de la Reuss, le c\u00e9l\u00e8bre pont de la Chapelle et le Mont Pilate est tout simplement sensationnelle. Terminez votre journ\u00e9e sur le toit-terrasse avec un verre de vin et laissez-vous envo\u00fbter par le charme de la ville lumi\u00e8re.\n\nPoints forts\nSituation centrale en ville\nQuartier r\u00e9sidentiel unique directement sur la Reuss\nVue fantastique sur la Reuss et l'\u00e9glise des J\u00e9suites\nVue du monument de Lucerne\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "6004 Luzern",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "264 m2 (habitables)",
            "384 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1900",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7290",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1012248/images/Detail/24778619.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1012248/images/Detail/24778622.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1012248/images/Detail/24778618.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1012248/images/Detail/24778620.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1012248/images/Detail/24778621.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1012248/images/Detail/24778623.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/luzern/doris-bader-immobilien-833/oasis-residentielle-exclusive-vieille-ville-lucerne-1012248",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/oqnhfv"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6204 Sempach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nQuatre nouveaux appartements exclusifs au bord du lac de Sempach\nNouveau projet de construction \u00ab R\u00e9sidence Sempach \u00bb\n\nBienvenue \u00e0 Sempach, un joyau cach\u00e9 dans la campagne suisse idyllique. Le nouveau projet de construction \u00ab R\u00e9sidence Sempach \u00bb allie harmonieusement l'architecture contemporaine et l'environnement naturel. Cette symbiose conf\u00e8re au nouvel immeuble une \u00e9l\u00e9gance remarquable et un confort maximal.\n\nQuatre appartements spacieux et modernes de 5,5 pi\u00e8ces y seront prochainement construits. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et \u00e0 un design soign\u00e9, cette premi\u00e8re maison impressionne par une ambiance de vie charmante et luxueuse. Des appartements avec jardin avec coin salon ext\u00e9rieur calme et vue pittoresque sur le lac de Sempach aux appartements mansard\u00e9s avec des pi\u00e8ces d'une hauteur impressionnante et des terrasses spacieuses\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "6204 Sempach",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "200 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7317",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1013782/images/Detail/24798328.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1013782/images/Detail/24798325.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1013782/images/Detail/24798327.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1013782/images/Detail/24798329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1013782/images/Detail/24798326.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/sempach/doris-bader-immobilien-833/quatre-nouveaux-appartements-exclusifs-bord-lac-sempach-1013782",
        "link2": "https://www.domba.ch/"
    },
    {
        "price": 1600000,
        "addresses": [
            "6354 Vitznau, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLe r\u00eave sur le lac\nCet appartement extr\u00eamement \u00e9l\u00e9gant de 3,5 pi\u00e8ces impressionne par sa hauteur sous plafond exceptionnellement \u00e9lev\u00e9e et cr\u00e9e une sensation d'espace extr\u00eamement grande. Un grand soin et une grande esth\u00e9tique ont \u00e9t\u00e9 apport\u00e9s \u00e0 la s\u00e9lection des mat\u00e9riaux et \u00e0 la conception des espaces int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs. Un \u00e9l\u00e9gant parquet en ch\u00eane huil\u00e9 fonc\u00e9 s'\u00e9tend sur tout l'espace de vie et de couchage et conf\u00e8re \u00e0 l'appartement une exclusivit\u00e9 sans \u00e9gal.\n\nLes grandes baies vitr\u00e9es de toutes les pi\u00e8ces offrent une vue imprenable sur le lac des Quatre-Cantons. Ici, vous pouvez concr\u00e9tiser votre r\u00eave d'une r\u00e9sidence de vacances sur la Riviera lucernoise. Vous avez la possibilit\u00e9 de l'acqu\u00e9rir comme r\u00e9sidence secondaire. Bienvenue dans votre retraite personnelle.\n\n\nPoints forts\nVue fantastique et d\u00e9gag\u00e9e sur la rivi\u00e8re\nLac des Quatre-Cantons\nCoin de vie calme et privil\u00e9gi\u00e9\nDesign d'int\u00e9rieur de haute qualit\u00e9\nDeuxi\u00e8me maison\n\n\nDe plus amples informations sur cette propri\u00e9t\u00e9 unique ainsi qu'un aper\u00e7u des plus belles propri\u00e9t\u00e9s de Suisse centrale sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de la maison de vos r\u00eaves \u00ab Le r\u00eave au-dessus du lac \u00bb ou contactez-nous sans engagement pour convenir d'un rendez-vous de visite. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Mme Lorena Christen a h\u00e2te de vous soutenir sur le chemin de la maison de vos r\u00eaves !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nLorena Chr\u00e9tiens\n41 (0) 41 418 08 52\n41 (0) 79 418 52 52\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6354 Vitznau",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "127 m2 (habitables)",
            "133 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2011",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7027",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1011777/images/Detail/24773204.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1011777/images/Detail/24773203.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1011777/images/Detail/24773206.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1011777/images/Detail/24773202.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1011777/images/Detail/24773205.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/vitznau/doris-bader-immobilien-833/reve-lac-1011777",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/a4rm48"
    },
    {
        "price": 1350000,
        "addresses": [
            "6262 Langnau b. Reiden, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nA 4 minutes de l'entr\u00e9e d'autoroute, grande maison familiale proche de la nature, 9,5 pi\u00e8ces...\nD\u00e9couvrez cette charmante maison de 3 \u00e9tages qui offre une parfaite symbiose entre charme champ\u00eatre et confort moderne. Avec 7 pi\u00e8ces aux \u00e9tages sup\u00e9rieurs et des pi\u00e8ces suppl\u00e9mentaires au rez-de-chauss\u00e9e - dont deux bureaux, un studio et un grand d\u00e9barras - cette maison ouvre un large \u00e9ventail d'utilisations possibles, id\u00e9ales \u00e0 des fins r\u00e9sidentielles et commerciales.\n\nLa maison est situ\u00e9e dans un environnement rural et naturel, entour\u00e9 de collines, de champs et de for\u00eats. Vous b\u00e9n\u00e9ficiez en m\u00eame temps de la proximit\u00e9 de Reiden, Dagmersellen, Zofingen et Sursee ainsi que des liaisons autorouti\u00e8res au nord et au sud. En moins de 30 minutes, vous pourrez rejoindre la ville de Lucerne en voiture. C'est l'endroit id\u00e9al pour ceux qui appr\u00e9cient la tranquillit\u00e9 de la vie \u00e0 la campagne sans renoncer \u00e0 la proximit\u00e9 des grandes villes.\n\nL'espace est g\u00e9n\u00e9reux et soigneusement con\u00e7u. En plus du rez-de-chauss\u00e9e polyvalent, vous trouverez une cuisine, une salle de bain/WC, une chambre et un spacieux salon et salle \u00e0 manger au premier \u00e9tage. Point fort : depuis le salon, vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 la terrasse ensoleill\u00e9e d'environ 48 m\u00b2 qui offre une vue pittoresque sur le paysage environnant. Un escalier ext\u00e9rieur vous m\u00e8ne au jardin joliment am\u00e9nag\u00e9. Le deuxi\u00e8me \u00e9tage abrite cinq autres chambres et une autre salle de bains/toilettes.\n\nLa maison dispose \u00e9galement d'un sous-sol complet, qui offre un espace de rangement suppl\u00e9mentaire. La propri\u00e9t\u00e9 est en bon \u00e9tat avec des finitions de haute qualit\u00e9. Des r\u00e9novations ne sont n\u00e9cessaires que dans une salle de bain et une chambre.\n\nUn point fort est le po\u00eale su\u00e9dois dans le salon, qui garantit des heures agr\u00e9ables. Le parquet en bois v\u00e9ritable de haute qualit\u00e9 conf\u00e8re \u00e0 la maison une \u00e9l\u00e9gance et une chaleur suppl\u00e9mentaires. L'emplacement calme garantit l'intimit\u00e9 et la possibilit\u00e9 de se retirer.\n\nCette maison vous offre un \u00e9norme potentiel pour combiner harmonieusement vivre et travailler sous un m\u00eame toit.\n\nInvitation \u00e0 visiter : Cet expos\u00e9 vous donne une premi\u00e8re impression, mais la v\u00e9ritable diversit\u00e9 et l'atmosph\u00e8re de cette maison de r\u00eave ne se d\u00e9voilent que lors d'une visite personnelle. Nous vous invitons chaleureusement \u00e0 vivre cette opportunit\u00e9 unique. Contactez-nous MAINTENANT pour une visite virtuelle ou une exp\u00e9rience personnelle en direct sur place !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6262 Langnau b. Reiden",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "203 m2 (habitables)",
            "1598 m3",
            "739 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1966",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119841009-29",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-you-choice-1520/1013135/images/Detail/24790114.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-you-choice-1520/1013135/images/Detail/24790119.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-you-choice-1520/1013135/images/Detail/24790120.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-you-choice-1520/1013135/images/Detail/24790121.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-you-choice-1520/1013135/images/Detail/24790124.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-you-choice-1520/1013135/images/Detail/24790117.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-you-choice-1520/1013135/images/Detail/24790123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-you-choice-1520/1013135/images/Detail/24790118.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-you-choice-1520/1013135/images/Detail/24790116.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-you-choice-1520/1013135/images/Detail/24790126.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-you-choice-1520/1013135/images/Detail/24790125.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-you-choice-1520/1013135/images/Detail/24790115.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-you-choice-1520/1013135/images/Detail/24790122.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/langnau-b-reiden/remax-immobilien-aarau-1520/4-minutes-l39entree-d39autoroute-grande-maison-familiale-proche-nature-95-pieces-1013135",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1935000,
        "addresses": [
            "6045 Meggen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement duplex mansard\u00e9 inond\u00e9 de lumi\u00e8re\nL'appartement duplex mansard\u00e9 ouvert et lumineux de 5,5 pi\u00e8ces se pr\u00e9sente comme une maison accueillante avec un espace de vie de premi\u00e8re classe pour toute la famille. Avec environ 147 m2 habitables, ce joyau impressionne par l'utilisation de mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 et intemporels. Le plan d'\u00e9tage exceptionnel cr\u00e9e une ambiance ouverte et offre une disposition fascinante des pi\u00e8ces qui laisse beaucoup de place aux options de conception cr\u00e9atives.\nLa chemin\u00e9e romantique compl\u00e8te le tableau d'ensemble et vous invite \u00e0 profiter de la soir\u00e9e confortablement sur le canap\u00e9 avec vos proches.\n\nPoints forts\nQuartier r\u00e9sidentiel calme et familial\nVue fantastique sur le Mont Pilate\nChemin\u00e9e moderne\nAmbiance ouverte et baign\u00e9e de lumi\u00e8re\nDeux balcons avec bronzage toute la journ\u00e9e\n\n\nDe plus amples informations sur cette propri\u00e9t\u00e9 unique ainsi qu'un aper\u00e7u des plus belles propri\u00e9t\u00e9s de Suisse centrale sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de la maison de vos r\u00eaves \u00ab Appartement duplex mansard\u00e9 inond\u00e9 de lumi\u00e8re \u00bb ou contactez-nous sans engagement pour convenir d'un rendez-vous de visite. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Vous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de visualiser virtuellement la propri\u00e9t\u00e9 sur notre page d'accueil et de vous faire une premi\u00e8re impression. Mme Lorena Christen a h\u00e2te de vous soutenir sur le chemin de la maison de vos r\u00eaves !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nLorena Chr\u00e9tiens\n41 (0) 41 418 08 52\n41 (0) 79 418 52 52\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "6045 Meggen",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "147 m2 (habitables)",
            "1025 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "215 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1992",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7178",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Jardin",
            "Animaux admis",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1011778/images/Detail/24773208.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1011778/images/Detail/24773212.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1011778/images/Detail/24773207.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1011778/images/Detail/24773211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1011778/images/Detail/24773210.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1011778/images/Detail/24773209.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/meggen/doris-bader-immobilien-833/appartement-duplex-mansarde-inonde-lumiere-1011778",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/baobsx"
    },
    {
        "price": 590000,
        "addresses": [
            "Emmenbr\u00fccke, Sch\u00f6nb\u00fchlstrasse 26"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nJoli appartement de 3\u00bd pi\u00e8ces dans le tr\u00e8s pris\u00e9 Erlenquartier\nCe charmant appartement de 3,5 pi\u00e8ces, construit en 1996 selon une construction solide, offre un espace de vie intemporel et soign\u00e9. L'appartement est au 2\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble bien entretenu et a une surface habitable nette d'environ 80 m\u00b2.\n\nL'appartement est maintenant en tr\u00e8s bon \u00e9tat et est actuellement lou\u00e9.\nEn plus de la salle de bain avec baignoire, lavabo et toilettes, l'appartement offre des toilettes invit\u00e9s, qui offrent un confort suppl\u00e9mentaire aux r\u00e9sidents et \u00e0 leurs invit\u00e9s. Un beau balcon avec vue panoramique fait \u00e9galement partie de l'\u00e9quipement.\nLe chauffage au gaz assure un apport de chaleur efficace, tandis que le chauffage au sol assure une atmosph\u00e8re chaleureuse dans tout l'appartement.\n\nLa cuisine, le salon et le couloir se caract\u00e9risent par des carreaux en gr\u00e8s c\u00e9rame clair, qui non seulement ont un aspect moderne mais cr\u00e9ent \u00e9galement une atmosph\u00e8re inond\u00e9e de lumi\u00e8re. Les autres pi\u00e8ces disposent de parquet qui allie chaleur et \u00e9l\u00e9gance.\n\nL'appartement impressionne non seulement par son design int\u00e9rieur attrayant, mais aussi par sa situation centrale dans un quartier r\u00e9sidentiel bien entretenu. Parce qu'elle a \u00e9t\u00e9 construite en 1996, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une qualit\u00e9 de construction moderne et d'un mobilier contemporain.\n\nCet appartement est une opportunit\u00e9 id\u00e9ale pour tous ceux qui appr\u00e9cient une atmosph\u00e8re de vie soign\u00e9e et confortable dans un immeuble bien entretenu.\n\nFixez un rendez-vous de visite aujourd'hui et d\u00e9couvrez votre nouvelle maison !\n\nJe suis dans l'attente de votre r\u00e9ponse.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Sch\u00f6nb\u00fchlstrasse 26\n6020 Emmenbr\u00fccke",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "79 m2 (habitables)",
            "Construit en 1996",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181029-18100048",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1011890/images/Detail/24775135.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1011890/images/Detail/24775131.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1011890/images/Detail/24775137.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1011890/images/Detail/24775140.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1011890/images/Detail/24775138.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1011890/images/Detail/24775139.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1011890/images/Detail/24775133.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1011890/images/Detail/24775136.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1011890/images/Detail/24775143.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1011890/images/Detail/24775142.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1011890/images/Detail/24775132.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1011890/images/Detail/24775141.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1011890/images/Detail/24775134.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/emmenbrucke/remax-immobilien-luzern-1483/joli-appartement-3-pieces-tres-prise-erlenquartier-1011890",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3800000,
        "addresses": [
            "6006 Luzern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement neuf exclusif \u00e0 Lucerne\nAu-dessus du lac des Quatre-Cantons, dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9, central et naturel \u00e0 Lucerne, quatre condominiums spacieux et haut de gamme sont en cours de construction. Le nouveau projet de construction \u00ab Lakefall",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6006 Luzern",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "166 m2 (habitables)",
            "192 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7011",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002078/images/Detail/24659646.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002078/images/Detail/24659644.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002078/images/Detail/24659645.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002078/images/Detail/24659647.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/luzern/doris-bader-immobilien-833/appartement-neuf-exclusif-lucerne-1002078",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/2cmhvj"
    },
    {
        "price": 1600000,
        "addresses": [
            "Malters, Bodenhalden"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison bi-familiale dans un endroit fantastique avec un beau terrain\nObtenez une meilleure impression \u00e0 l'aide de la vid\u00e9o de la propri\u00e9t\u00e9 sur YouTube.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9e ici incarne un joyau historique - une maison bifamiliale au charme incomparable\nMalters, dont la fondation remonte \u00e0 la v\u00e9n\u00e9rable ann\u00e9e 1809. Ce fut une transformation historique\nLe b\u00e2timent a fait l'objet d'une vaste r\u00e9novation de base. Cela a conduit les deux appartements \u00e0 ne plus former qu'un seul\nLe b\u00e2timent est en gros \u0153uvre, pr\u00eat \u00e0 \u00eatre con\u00e7u par les futurs r\u00e9sidents selon leurs r\u00eaves personnels.\n\nL'ensemble de la propri\u00e9t\u00e9 s'\u00e9tend sur une g\u00e9n\u00e9reuse superficie de 2 011 m\u00b2 et est int\u00e9gr\u00e9 dans les zones idylliques de la zone agricole. En guise de cadeau sp\u00e9cial \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9, un magnifique terrain forestier d'une superficie de 4841 m\u00b2 est ajout\u00e9 - mais il n'est pas n\u00e9cessaire de s'approprier une v\u00e9ritable oasis de nature si tel est le souhait.\n\nLa maison bifamiliale d\u00e9ploie sa pr\u00e9sence impressionnante sur une impressionnante cubature de 1650 m\u00b3. Ce\nLa structure volum\u00e9trique impressionnante offre le cadre parfait pour les espaces de vie individuels. Le conscient\nLa d\u00e9cision de ne pas finaliser compl\u00e8tement l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur des appartements ouvre un monde de cr\u00e9ativit\u00e9 et\nInspiration \u2013 la possibilit\u00e9 de fa\u00e7onner les espaces int\u00e9rieurs selon vos propres souhaits et votre style de vie.\n\nEn mati\u00e8re d'approvisionnement \u00e9nerg\u00e9tique, il existe un large \u00e9ventail de possibilit\u00e9s dans lesquelles l'avenir\nLe propri\u00e9taire peut choisir la source d'\u00e9nergie selon ses propres id\u00e9es.\n\nLe prix d'achat de cette propri\u00e9t\u00e9 unique est de CHF 1'600'000. Une offre sans engagement (en plus du prix d'achat) pour l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur complet des deux appartements, y compris l'int\u00e9gration d'un syst\u00e8me de chauffage ultramoderne et efficace, est d\u00e9j\u00e0 disponible. Le prix total estim\u00e9 de ce projet est d'environ CHF 446'000.- ( /- 20%), bien que ce montant puisse \u00eatre l\u00e9g\u00e8rement ajust\u00e9 en fonction des besoins sp\u00e9cifiques. Cela offre au futur propri\u00e9taire une opportunit\u00e9 exclusive de personnaliser l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur et l'ameublement en fonction de ses pr\u00e9f\u00e9rences et souhaits personnels, cr\u00e9ant ainsi un environnement de vie individuel qui r\u00e9pond parfaitement \u00e0 ses besoins.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 se trouve dans un endroit paisible mais extr\u00eamement pratique \u00e0 Malters. Le lien intime avec\nLa nature et la possibilit\u00e9 imm\u00e9diate de concevoir les espaces int\u00e9rieurs selon ses id\u00e9es personnelles cr\u00e9ent un\ntentation irr\u00e9sistible. Cette maison \u00e0 2 familles devient une opportunit\u00e9 d'investissement pour ceux qui recherchent quelque chose d'unique\n\u00c0 la recherche d'un logement.\n\nLa combinaison d'appartements dans toute la propri\u00e9t\u00e9 comprend les dispositions suivantes :\n\n- Rez-de-chauss\u00e9e : Appartement de 3\u00bd pi\u00e8ces\n- Rez-de-chauss\u00e9e : b\u00e2timent utilitaire / remise\n- \u00c0 l'\u00e9tage : Appartement duplex de 4\u00bd pi\u00e8ces\n- \u00c9tage sup\u00e9rieur : Bureau s\u00e9par\u00e9 avec agrandissement complet au-dessus de la remise\n- Sous-sol : cave naturelle\n\nCet agencement harmonieux, coupl\u00e9 \u00e0 une vue imprenable, fait de cette propri\u00e9t\u00e9 un incroyable paradis \u00e0 vivre !\n\nVous souhaitez en savoir plus sur la propri\u00e9t\u00e9 ? Alors demandez d\u00e8s aujourd\u2019hui une documentation compl\u00e8te de la propri\u00e9t\u00e9.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Bodenhalden\n6102 Malters",
            "8 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "268 m2 (habitables)",
            "1650 m3",
            "2011 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1809",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181035-18100052",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/984294/images/Detail/24462733.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/984294/images/Detail/24462736.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/984294/images/Detail/24462734.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/984294/images/Detail/24462725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/984294/images/Detail/24462726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/984294/images/Detail/24462732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/984294/images/Detail/24462730.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/984294/images/Detail/24462729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/984294/images/Detail/24462731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/984294/images/Detail/24462737.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/984294/images/Detail/24462735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/984294/images/Detail/24462727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/984294/images/Detail/24462728.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/malters/remax-immobilien-luzern-1483/maison-bi-familiale-endroit-fantastique-beau-terrain-984294",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1795000,
        "addresses": [
            "Emmenbr\u00fccke, Wolfisb\u00fchl 10"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre maison bi-familiale avec un panorama fantastique\nObtenez une meilleure impression \u00e0 l'aide de la vid\u00e9o de la propri\u00e9t\u00e9 sur YouTube.\n\nMaison bifamiliale \u00e9l\u00e9gamment modernis\u00e9e avec 2 beaux appartements, un grand espace bien entretenu, 2 garages et bien plus encore.\n\nConstruit en construction solide en 1966 et agrandi avec une extension et enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2016, le b\u00e2timent est aujourd'hui dans un tr\u00e8s bon \u00e9tat et bien entretenu. La propri\u00e9t\u00e9 s'\u00e9tend sur 662 m\u00b2 et la cubature du b\u00e2timent est de 1415 m\u00b3.\n\nLes deux beaux appartements assurent de nombreuses utilisations possibles. En maison multig\u00e9n\u00e9rationnelle ou en louant l'un ou l'autre logement, vivez gratuitement et vous pouvez d\u00e9cider.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e se trouve un spacieux appartement de 3\u00bd pi\u00e8ces de 111 m\u00b2 habitables net. Un parquet moderne traverse les pi\u00e8ces, une salle de bain avec baignoire, douche \u00e0 l'italienne, WC et lavabo, un WC invit\u00e9s avec douche \u00e0 l'italienne et lavabo, ainsi qu'une cuisine moderne avec four et cuiseur vapeur sont les caract\u00e9ristiques de l'appartement. . L'un des points forts est certainement l'espace ext\u00e9rieur bien entretenu et dot\u00e9 de si\u00e8ges. Ici, vous pourrez profiter de soir\u00e9es inoubliables.\n\nAu rez-de-jardin se trouve un autre appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces (actuellement utilis\u00e9 comme 3\u00bd pi\u00e8ces) de 110 m\u00b2, avec 2 pi\u00e8ces d'eau, un grand s\u00e9jour avec chemin\u00e9e et acc\u00e8s \u00e0 la spacieuse terrasse, une cuisine moderne avec des appareils Siemens tels que comme four\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Wolfisb\u00fchl 10\n6020 Emmenbr\u00fccke",
            "8 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "221 m2 (habitables)",
            "1415 m3",
            "662 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1966",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181035-18100067",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008587/images/Detail/24739197.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008587/images/Detail/24739190.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008587/images/Detail/24739191.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008587/images/Detail/24739188.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008587/images/Detail/24739187.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008587/images/Detail/24739185.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008587/images/Detail/24739192.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008587/images/Detail/24739182.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008587/images/Detail/24739183.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008587/images/Detail/24739186.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008587/images/Detail/24739189.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008587/images/Detail/24739184.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008587/images/Detail/24739198.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/emmenbrucke/remax-immobilien-luzern-1483/votre-maison-bi-familiale-panorama-fantastique-1008587",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1580000,
        "addresses": [
            "6162 Entlebuch, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nRARET\u00c9, ENTI\u00c8REMENT LOU\u00c9\nNous vendons cet int\u00e9ressant immeuble de rapport situ\u00e9 dans un emplacement central \u00e0 Entlebuch. Il y a cinq unit\u00e9s r\u00e9sidentielles et un espace commercial dans le b\u00e2timent.\nCette propri\u00e9t\u00e9 est un complexe r\u00e9sidentiel de 20 chambres continuellement r\u00e9nov\u00e9es et r\u00e9nov\u00e9es. Il existe \u00e9galement un projet approuv\u00e9 pour les deux studios au rez-de-chauss\u00e9e, qui pr\u00e9sente un grand potentiel.\nLa propri\u00e9t\u00e9 comprend cinq places de parking ext\u00e9rieures et un jardin avec une maison d'\u00e9t\u00e9 pour les locataires.\n\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- emplacement central\n- cinq unit\u00e9s r\u00e9sidentielles et un espace commercial\n- projet approuv\u00e9 pour deux studios\n- cinq places de parc ext\u00e9rieures\n- Jardin avec abri de jardin\n- et et et\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : tr\u00e8s bonne situation au centre du village et proche de la gare\nEtat : Diverses r\u00e9novations ont toujours \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9es\n\nSalles de bains/cellules humides : 5 (5 x WC/lavabo/baignoire/douche)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au fioul\nTransports publics : Bus, 50m / Gare d'Entlebuch, 80m\nEcoles : maternelle, 600m / \u00e9cole primaire, 700m\nCommerces : Ottos, 50m / Coop, 500m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Immeuble r\u00e9sidentiel",
            "6162 Entlebuch",
            "20 pi\u00e8ces",
            "2331 m3",
            "462 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322715",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008029/images/Detail/24732424.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008029/images/Detail/24732420.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008029/images/Detail/24732423.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008029/images/Detail/24732422.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008029/images/Detail/24732421.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008029/images/Detail/24732418.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/entlebuch/betterhomes-schweiz-ag-611/rarete-entierement-loue-1008029",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/8df3188b17cc7b981fe28c206a6084b9"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6205 Eich, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nParadis au bord du lac\nR\u00e9jouissez-vous d'une propri\u00e9t\u00e9 tr\u00e8s sp\u00e9ciale avec un acc\u00e8s direct au lac et un hangar \u00e0 bateaux. Le chalet de 5,5 pi\u00e8ces enti\u00e8rement modernis\u00e9 promet la plus haute qualit\u00e9 de vie dans un excellent emplacement. Le plan d'\u00e9tage bien pens\u00e9, r\u00e9parti sur 3 \u00e9tages, cr\u00e9e un style de vie individuel pour ses r\u00e9sidents. Avec le lac juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9, la maison impressionne par son emplacement, le soleil toute la journ\u00e9e et la vue imprenable sur le paysage pittoresque et les couchers de soleil magiques. Quiconque s'installe ici recherche une oasis unique avec le plus bel environnement.\n\nPoints forts\nEmplacement unique au bord du lac\nAcc\u00e8s priv\u00e9 au lac\nConfidentialit\u00e9 totale\nEnsoleill\u00e9 toute la journ\u00e9e\nHangar \u00e0 bateaux avec portail \u00e9lectrique et ascenseur\n\n\nDe plus amples informations sur cet objet unique sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de la maison de vos r\u00eaves \u00ab Lakeside Paradise \u00bb ou contactez-nous pour un rendez-vous de visite sans engagement. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Vous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de visualiser virtuellement la propri\u00e9t\u00e9 sur notre page d'accueil et de vous faire une premi\u00e8re impression. Mme Martina Knobel a h\u00e2te d'avoir de vos nouvelles !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nMartina Knobel\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6205 Eich",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "159 m2 (habitables)",
            "828 m3",
            "1944 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "1315 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1928",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-6843",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002215/images/Detail/24661976.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002215/images/Detail/24661980.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002215/images/Detail/24661975.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002215/images/Detail/24661979.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002215/images/Detail/24661978.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002215/images/Detail/24661977.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/eich/doris-bader-immobilien-833/paradis-bord-lac-1002215",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/t0qwuy"
    },
    {
        "price": 570000,
        "addresses": [
            "Sempach Station, Mettenwilstrasse 9"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nJoli appartement de 2\u00bd pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage\nBienvenue dans cet appartement moderne de 2\u00bd pi\u00e8ces r\u00e9pondant aux plus hauts standards de vie. La salle d'eau impressionne par une combinaison harmonieuse de douche et de baignoire, la douche \u00e9tant con\u00e7ue avec des carreaux exquis. Un beau parquet traverse tout l'appartement et lui conf\u00e8re une atmosph\u00e8re chaleureuse et accueillante.\n\nLa cuisine moderne et bien \u00e9quip\u00e9e est le point fort de cette propri\u00e9t\u00e9 et dispose non seulement d'un four, mais aussi d'un cuiseur vapeur pratique. La propri\u00e9t\u00e9 est fi\u00e8re de poss\u00e9der le tr\u00e8s convoit\u00e9 certificat Minergie, qui indique une construction particuli\u00e8rement \u00e9conome en \u00e9nergie. Le chauffage s'effectue via une sonde g\u00e9othermique respectueuse de l'environnement, qui distribue une chaleur confortable dans toute la pi\u00e8ce \u00e0 vivre via le chauffage au sol. Une ventilation de confort est \u00e9galement int\u00e9gr\u00e9e, qui assure un climat ambiant agr\u00e9able.\n\nL'appartement dispose d'une magnifique loggia qui vous invite \u00e0 la fl\u00e2nerie et offre un espace suppl\u00e9mentaire pour la d\u00e9tente en plein air. Un autre avantage est le compartiment cave s\u00e9par\u00e9 qui appartient \u00e0 l'appartement, ainsi qu'un compartiment s\u00e9par\u00e9 avec une tour de lavage pour chaque unit\u00e9 r\u00e9sidentielle.\n\nCette offre est compl\u00e9t\u00e9e par une place de parking pouvant \u00eatre achet\u00e9e pour CHF 30'000. L'excellent emplacement permet de rejoindre facilement Migros et Aldi pour faire du shopping \u00e0 quelques pas.\n\nCet appartement allie luxe moderne, fonctionnalit\u00e9 r\u00e9fl\u00e9chie et emplacement de premi\u00e8re classe pour vous offrir une ambiance de vie confortable et contemporaine.\n\nBienvenue dans votre nouvelle maison ! Demandez la documentation compl\u00e8te de la propri\u00e9t\u00e9 d\u00e8s aujourd\u2019hui. Nous avons h\u00e2te de vous voir!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Mettenwilstrasse 9\n6203 Sempach Station",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "70 m2 (habitables)",
            "Construit en 2016",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181035-244",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008094/images/Detail/24732842.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008094/images/Detail/24732838.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008094/images/Detail/24732835.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008094/images/Detail/24732844.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008094/images/Detail/24732836.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008094/images/Detail/24732843.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008094/images/Detail/24732833.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008094/images/Detail/24732834.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008094/images/Detail/24732837.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008094/images/Detail/24732839.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008094/images/Detail/24732840.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008094/images/Detail/24732841.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008094/images/Detail/24732845.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/sempach-station/remax-immobilien-luzern-1483/joli-appartement-2-pieces-1er-etage-1008094",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 695000,
        "addresses": [
            "6110 Wolhusen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSpacieux duplex de 5\u00bd pi\u00e8ces de charme\nL'appartement duplex de 5\u00bd pi\u00e8ces est situ\u00e9 dans le quartier hospitalier de Wolhusen et se caract\u00e9rise par sa situation ensoleill\u00e9e. L'arr\u00eat de bus se trouve juste en face de la maison, ce qui permet de bonnes connexions avec les transports en commun.\n\nL'appartement duplex impressionne par son caract\u00e8re charmant et son espace g\u00e9n\u00e9reux. Un garage peut \u00eatre achet\u00e9 et vous pourrez garer une deuxi\u00e8me voiture sur la place de parking ext\u00e9rieure. De plus, deux compartiments au sous-sol offrent un espace de rangement suppl\u00e9mentaire, id\u00e9al pour ranger les objets dont on n'a pas besoin au quotidien. Un autre point fort de l'appartement est la grande terrasse o\u00f9 vous pourrez profiter du soleil et de la vue. Il y a \u00e9galement quatre balcons qui offrent d'autres possibilit\u00e9s de prendre l'air et de profiter de la vue. Dans l'ensemble, cet appartement duplex de 5\u00bd pi\u00e8ces \u00e0 Wolhusen impressionne par beaucoup d'espace, de charme et de rangements, tant \u00e0 l'int\u00e9rieur qu'\u00e0 l'ext\u00e9rieur.\n\nLe premier \u00e9tage offre un salon spacieux avec une vue magnifique sur les montagnes. Le salon est ouvert et adjacent \u00e0 la salle \u00e0 manger. La cuisine est spacieuse et vous invite \u00e0 cuisiner en grand ! Il y a aussi des toilettes et une douche pour invit\u00e9s \u00e0 cet \u00e9tage. Une chambre est \u00e9galement disponible et offre suffisamment d'espace pour un lit confortable et un espace de rangement pour les objets personnels. On y trouve \u00e9galement une grande buanderie pouvant accueillir un lave-linge, un s\u00e8che-linge et d'autres appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers. Dans l'ensemble, l'appartement au premier \u00e9tage impressionne par son confort de vie agr\u00e9able avec un mobilier moderne et une vue impressionnante sur le paysage montagneux environnant.\n\nDans le grenier de l'appartement se trouvent diff\u00e9rentes pi\u00e8ces qui offrent un espace de vie confortable et fonctionnel. Le point fort du grenier est la chambre des parents, qui vous promet beaucoup d'intimit\u00e9 et de paix. Elle dispose d'une salle de bains privative \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire, offrant aux r\u00e9sidents un moyen relaxant de laisser derri\u00e8re eux le stress de la vie quotidienne. La chambre des parents a \u00e9galement un acc\u00e8s direct au balcon, ce qui permet une vue imprenable sur les montagnes. En plus de la chambre des parents, il y a une deuxi\u00e8me chambre sous les combles, id\u00e9ale pour les enfants ou les invit\u00e9s. Ici vous trouverez \u00e9galement un endroit confortable et agr\u00e9able pour vous retirer. Il y a aussi un bureau qui donne aux r\u00e9sidents la possibilit\u00e9 de travailler en toute tranquillit\u00e9 et concentration ou de poursuivre leurs loisirs. Dans l'ensemble, le grenier de l'appartement offre une ambiance agr\u00e9able avec beaucoup d'espace et d'options pour r\u00e9pondre aux besoins individuels. C'est une retraite id\u00e9ale pour que les r\u00e9sidents puissent se d\u00e9tendre, travailler et vivre.\n\nVous r\u00eavez depuis longtemps de votre propre appartement ? Si pas maintenant, alors quand? Venez et laissez-vous surprendre par ce bel appartement duplex ! J'attends avec impatience de vos nouvelles - Marcel Renggli.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6110 Wolhusen",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "138 m2 (habitables)",
            "Construit en 1996",
            "Disponible d\u00e8s le 01.05.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181057-18100019",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006024/images/Detail/24706735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006024/images/Detail/24706744.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006024/images/Detail/24706741.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006024/images/Detail/24706723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006024/images/Detail/24706742.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006024/images/Detail/24706743.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006024/images/Detail/24706731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006024/images/Detail/24706724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006024/images/Detail/24706745.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006024/images/Detail/24706732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006024/images/Detail/24706727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006024/images/Detail/24706728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006024/images/Detail/24706740.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/wolhusen/remax-immobilien-luzern-1483/spacieux-duplex-5-pieces-charme-1006024",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450000,
        "addresses": [
            "Ebikon, Aeschenth\u00fcrlistr. 70"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\n\"Au dessus des toits d'Ebikon\" Spacieuse maison individuelle avec...\nSitu\u00e9 au-dessus du centre d'Ebikon, vous pourrez profiter d'une vue magnifique sur le Rontal jusqu'au Mont Pilate dans un endroit calme.\n\nLa maison bien entretenue a \u00e9t\u00e9 construite en 1989 avec une construction solide et est maintenant en bon \u00e9tat et bien entretenue. Avec une cubature de 853 m3 et une surface utile de plus de 220 m2, la maison vous offre un espace sup\u00e9rieur \u00e0 la moyenne sur 4 niveaux habitables. Ici, vous pouvez id\u00e9alement d\u00e9velopper vos besoins de vie exigeants.\n\nLe rez-de-chauss\u00e9e vous offre une cuisine blanche ergonomiquement parfaitement construite avec des plans de travail en granit, un four et une cuisini\u00e8re vitroc\u00e9ramique. Le spacieux salon/salle \u00e0 manger avec chemin\u00e9e offre un acc\u00e8s direct au jardin facile d'entretien avec vue sur le Rontal jusqu'au Mont Pilate. Vous disposez \u00e9galement de toilettes invit\u00e9s au rez-de-chauss\u00e9e.\n\nVous atteignez le 1er \u00e9tage par les escaliers. Il y a ici 4 chambres spacieuses, dont une offre un acc\u00e8s \u00e0 la belle galerie. L'ancien propri\u00e9taire a fait agrandir la chape de mani\u00e8re professionnelle afin que vous disposiez d'une salle de galerie confortable au 2\u00e8me \u00e9tage. Au m\u00eame niveau se trouvent une salle de bain avec double vasque, WC et baignoire et une autre salle d'eau avec douche \u00e0 l'italienne vasque et WC.\n\nLe sous-sol vous offre une buanderie enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec une tour de lavage, une grande salle de loisirs, la chaufferie et un autre d\u00e9barras. Vous pouvez acc\u00e9der au jardin depuis le sous-sol par un escalier ext\u00e9rieur.\n\nLe garage box associ\u00e9, le jardin avant bien entretenu et 3 places de parking compl\u00e8tent id\u00e9alement cette offre immobili\u00e8re passionnante.\n\nUne description d'objet ne peut jamais \u00eatre compl\u00e8te. Demandez la documentation de vente et un rendez-vous de visite et laissez-nous vous convaincre de cette offre dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 Ebikon.\n\nTout est correct, mais vous souhaitez/devez d\u2019abord vendre votre propri\u00e9t\u00e9 ?\nJe serais heureux de vous apporter un soutien complet dans toutes les questions immobili\u00e8res.\n\nJe suis dans l'attente de votre r\u00e9ponse.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Aeschenth\u00fcrlistr. 70\n6030 Ebikon",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "151 m2 (habitables)",
            "853 m3",
            "193 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1989",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181029-18100042",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999256/images/Detail/24624785.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999256/images/Detail/24624787.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999256/images/Detail/24624776.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999256/images/Detail/24624784.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999256/images/Detail/24624781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999256/images/Detail/24624779.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999256/images/Detail/24624782.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999256/images/Detail/24624783.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999256/images/Detail/24624780.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999256/images/Detail/24624774.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999256/images/Detail/24624778.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999256/images/Detail/24624786.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999256/images/Detail/24624777.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/ebikon/remax-immobilien-luzern-1483/quotau-dessus-toits-d39ebikonquot-spacieuse-maison-individuelle-999256",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3725000,
        "addresses": [
            "6205 Eich, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVillas neuves exclusives au-dessus du lac de Sempach\nDeux nouvelles villas \u00e0 couper le souffle sont en cours de construction dans le cadre idyllique d'Eich, au-dessus du lac de Sempach. Ce projet de construction exceptionnel impressionne par son architecture moderne, ses plans d'\u00e9tage spacieux et son mobilier de haute qualit\u00e9. La vision incomparable s'\u00e9tend sur la nature pittoresque, jusqu'au lac de Sempach et aux majestueuses Alpes, qui compl\u00e8te parfaitement la vie dans cette ambiance de premier ordre. R\u00e9alisez votre r\u00eave de poss\u00e9der votre propre maison et profitez chaque jour de la meilleure qualit\u00e9 de vie.\n\nPoints forts\nCoin de vie calme et privil\u00e9gi\u00e9\nDes normes de construction plus \u00e9lev\u00e9es pour un confort de vie sophistiqu\u00e9\nInstallation facultative d'une piscine\nAscenseur interne\nAutomatisation innovante des b\u00e2timents pour une maison intelligente\nSyst\u00e8me photovolta\u00efque pour la production d'\u00e9nergie durable\n\n\nDe plus amples informations sur ce nouveau projet de construction ainsi qu'un aper\u00e7u des plus belles propri\u00e9t\u00e9s de Suisse centrale sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. R\u00e9alisez la maison de vos r\u00eaves et commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e ou contactez-nous sans engagement pour une consultation. Mme Martina Knobel se r\u00e9jouit de vous aider sur le chemin de la maison de vos r\u00eaves !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nMartina Knobel\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6205 Eich",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "272 m2 (habitables)",
            "1505 m3",
            "567 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "470 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7176",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008933/images/Detail/24743954.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008933/images/Detail/24743956.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008933/images/Detail/24743957.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008933/images/Detail/24743958.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008933/images/Detail/24743955.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/eich/doris-bader-immobilien-833/villas-neuves-exclusives-dessus-lac-sempach-1008933",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/8pugby"
    },
    {
        "price": 2220000,
        "addresses": [
            "6043 Adligenswil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBienvenue dans l'appartement de retraite id\u00e9al\nVous recherchez l\u2019appartement id\u00e9al pour profiter pleinement de votre retraite ? Alors vous \u00eates exactement ici ! Ce penthouse situ\u00e9 au centre offre tout le confort dont vous avez besoin au quotidien. Les commerces sont facilement accessibles \u00e0 pied et un m\u00e9decin de famille exerce m\u00eame dans le m\u00eame b\u00e2timent. Des restaurants exquis sont \u00e9galement accessibles \u00e0 pied, les d\u00e9lices culinaires ne sont donc jamais loin.\n\nMais ce n'est pas tout. Vous ne devez pas renoncer au confort ou au luxe. Avec une surface g\u00e9n\u00e9reuse de 178 m\u00b2 sur deux \u00e9tages, vous disposez de suffisamment d'espace et pouvez m\u00eame am\u00e9nager une chambre d'amis pour vos petits-enfants. Mais le v\u00e9ritable point fort de ce penthouse est sans aucun doute la terrasse \u00e0 couper le souffle avec un jeu d'eau et de lumi\u00e8re enchanteur. Ici, vous pouvez passer vos soir\u00e9es, profiter du temps et regarder les \u00e9toiles scintillantes dans le ciel.\n\n\nPoints forts\nCommerces accessibles \u00e0 pied\nAscenseur directement dans l'appartement\nCuisine spacieuse avec \u00eelot\nVue fantastique sur la verdure\n\n\nDe plus amples informations sur cet objet unique sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e sur la maison de vos r\u00eaves \u00abBienvenue dans l'appartement de retraite parfait\u00bb ou contactez-nous pour un rendez-vous de visite sans engagement. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Vous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de visualiser virtuellement la propri\u00e9t\u00e9 sur notre page d'accueil et de vous faire une premi\u00e8re impression. Mme Martina Knobel a h\u00e2te d'avoir de vos nouvelles !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nMartina Knobel\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "6043 Adligenswil",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "178 m2 (habitables)",
            "1046 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1997",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-6981",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008429/images/Detail/24736797.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008429/images/Detail/24736794.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008429/images/Detail/24736793.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008429/images/Detail/24736796.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008429/images/Detail/24736795.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/adligenswil/doris-bader-immobilien-833/bienvenue-l39appartement-retraite-ideal-1008429",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/3yqk0v"
    },
    {
        "price": 645000,
        "addresses": [
            "6166 Hasle LU, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nB\u00c2TIMENT NEUF, HAUT NIVEAU D'EXTENSION\nCe bel appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Hasle LU est id\u00e9al pour tous ceux qui appr\u00e9cient un concept de vie ouvert et des pi\u00e8ces lumineuses. La terrasse couverte vous invite \u00e0 vous d\u00e9tendre et \u00e0 profiter, tandis que l'\u00eelot de cuisine moderne constitue le c\u0153ur de l'appartement. L'ascenseur, votre propre cave et les places de parking souterraines en option rendent l'offre parfaite.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- plan d'\u00e9tage ouvert\n- des pi\u00e8ces lumineuses\n- terrasse couverte\n- \u00celot de cuisine\n- La Redoute\n- emplacement central\n- Ascenseur\n- propre cave\n- en option deux places de parc souterraines CHF 30'000 chacune\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nCondition: Nouveau\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x WC/lavabo/douche/baignoire, 1 x WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol\nTransports en commun : train, 750 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/coll\u00e8ge, \u00e0 350 m\nCommerces : Boulangerie, 350 m / Coop, 2,1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6166 Hasle LU",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322277",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005963/images/Detail/24706311.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005963/images/Detail/24706314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005963/images/Detail/24706315.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005963/images/Detail/24706312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005963/images/Detail/24706309.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005963/images/Detail/24706313.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/hasle-lu/betterhomes-schweiz-ag-611/batiment-neuf-haut-niveau-d39extension-1005963",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/75e679f9d21233620d7d6f09527a11d8"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6045 Meggen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie moderne \u00e0 Meggen UNIQUEMENT avec option d'\u00e9change pour votre propri\u00e9t\u00e9...\nIMPORTANT : Si vous habitez \u00e0 Meggen et envisagez de r\u00e9duire votre espace de vie ou si vous souhaitez un changement, nous avons une excellente option pour vous ! Nos vendeurs aimeraient s'agrandir et aimeraient toujours avoir un logement \u00e0 Meggen, qu'il s'agisse d'un terrain, d'une maison ou d'un appartement. A partir d'une taille d'au moins 4\u00bd pi\u00e8ces. Voici votre chance !\n\nLa zone d'entr\u00e9e g\u00e9n\u00e9reusement con\u00e7ue de cet appartement moderne de 3\u00bd pi\u00e8ces offre non seulement de l'espace, mais \u00e9galement de nombreux placards int\u00e9gr\u00e9s pour un espace de rangement optimal. L'appartement est certifi\u00e9 Minergie et promet une exp\u00e9rience de vie confortable et luxueuse. Les pi\u00e8ces \u00e0 vivre et les chambres disposent de beaux parquets.\n\nL'appartement dispose de deux pi\u00e8ces humides de haute qualit\u00e9. L'une d'elles est \u00e9quip\u00e9e d'une douche \u00e0 l'italienne, d'une double vasque et de toilettes invit\u00e9s comprenant une tour de lavage. Dans la chambre des parents, il y a aussi une autre salle d'eau avec une luxueuse salle de bain en suite, \u00e9quip\u00e9e d'un double lavabo et d'une baignoire relaxante. Depuis la salle de bains et la chambre principale, vous avez un acc\u00e8s direct \u00e0 la magnifique loggia avec vue sur le Mont Pilate.\n\nUne autre pi\u00e8ce est id\u00e9ale comme bureau ou chambre d'amis. La cuisine impressionne par son beau sol en dalles et son \u00e9quipement moderne, qui comprend des appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de V-Zug, un four Combi Air, un cuiseur vapeur, un lave-vaisselle Adora, un r\u00e9frig\u00e9rateur V-Zug Prestige et une plaque vitroc\u00e9ramique V-Zug. L'appartement est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 d'une ventilation contr\u00f4l\u00e9e, qui utilise la r\u00e9cup\u00e9ration du froid pour garantir des temp\u00e9ratures agr\u00e9ables en \u00e9t\u00e9.\n\nIl y a un syst\u00e8me PVC sur le toit plat du b\u00e2timent qui produit de l'\u00e9lectricit\u00e9 et contribue ainsi \u00e0 la durabilit\u00e9. Deux places de stationnement int\u00e9rieures avec infrastructure de recharge sont \u00e9galement disponibles pour recharger facilement votre v\u00e9hicule \u00e9lectrique.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construite en 2017 et offre une vue imprenable sur le mont Pilate. L'emplacement est id\u00e9al car vous \u00eates \u00e0 quelques pas du parcours de golf de Meggen et du bus.\n\nSi vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9 par l'achat de cet appartement moderne et recherchez en m\u00eame temps une option d'\u00e9change pour votre propri\u00e9t\u00e9, nous serons heureux de trouver une solution parfaite pour les deux parties. Contactez-nous d\u00e8s aujourd'hui et r\u00e9alisez la maison de vos r\u00eaves.\n\n\nJe suis dans l'attente de votre r\u00e9ponse.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6045 Meggen",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "106 m2 (habitables)",
            "Construit en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181035-238",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/980745/images/Detail/24420801.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/980745/images/Detail/24420803.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/980745/images/Detail/24420806.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/980745/images/Detail/24420796.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/980745/images/Detail/24420799.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/980745/images/Detail/24420795.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/980745/images/Detail/24420802.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/980745/images/Detail/24420805.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/980745/images/Detail/24420800.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/980745/images/Detail/24420804.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/980745/images/Detail/24420798.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/980745/images/Detail/24420794.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/980745/images/Detail/24420797.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/meggen/remax-immobilien-luzern-1483/vie-moderne-meggen-uniquement-option-d39echange-votre-propriete-980745",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6233 B\u00fcron, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 B\u00fcron - central et familial !\nAu milieu d'un bureau idyllique, nous sommes fiers de vous pr\u00e9senter ce tout nouvel appartement de 3,5 pi\u00e8ces, parfaitement adapt\u00e9 aux besoins de votre famille.\nL'appartement impressionne par sa situation centrale, qui permet de retrouver toutes les commodit\u00e9s de la vie quotidienne \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. L'\u00e9cole locale se trouve \u00e0 quelques pas, ce qui est particuli\u00e8rement pr\u00e9cieux pour les familles avec enfants.\nL'excellente desserte des transports publics et les nombreuses possibilit\u00e9s de shopping dans le quartier rendent la vie quotidienne extr\u00eamement pratique. Vous pouvez facilement faire vos courses et \u00eates toujours bien connect\u00e9, peu importe o\u00f9 votre voyage vous m\u00e8ne.\nLa conception spacieuse de cet appartement vous permet de vous d\u00e9velopper librement. Les pi\u00e8ces sont inond\u00e9es de lumi\u00e8re, cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re chaleureuse et invitante. La cuisine ouverte moderne est non seulement fonctionnelle, mais aussi un v\u00e9ritable accroche-regard.\nUn autre point positif de cet appartement est la disponibilit\u00e9 de votre propre lave-linge et s\u00e8che-linge. Cela signifie pour vous un maximum de confort et d'ind\u00e9pendance en mati\u00e8re de lessive.\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 profiter de cette opportunit\u00e9 et s\u00e9curisez votre nouvelle maison \u00e0 B\u00fcron. Cet appartement est le choix id\u00e9al pour les familles \u00e0 la recherche d'une vie confortable et moderne dans un environnement dynamique.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nEmplacement central\n\u00c9cole \u00e0 proximit\u00e9\nBonnes liaisons de transports publics (\u00d6V)\nPossibilit\u00e9s de shopping dans la r\u00e9gion\nAppartement spacieux\nDes pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re\nCuisine ouverte moderne\nPropre lave-linge et s\u00e8che-linge\nPlace de parking souterrain incluse.\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6233 B\u00fcron",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "92 m2 (habitables)",
            "92 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL4CyAAL",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966111/images/Detail/24355900.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966111/images/Detail/24355897.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966111/images/Detail/24355898.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966111/images/Detail/24355901.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966111/images/Detail/24355896.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966111/images/Detail/24355895.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966111/images/Detail/24355899.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/buron/properti-ag-2229/appartement-moderne-35-pieces-buron-central-familial-966111",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1190000,
        "addresses": [
            "6247 Sch\u00f6tz, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nR\u00e9serv\u00e9 - familial dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9\nCette spacieuse maison individuelle de 7,5 pi\u00e8ces avec une belle superficie est \u00e0 vendre dans le quartier chaleureux et calme des maisons individuelles de Sch\u00f6tz. La maison avec un plan d'\u00e9tage bien pens\u00e9 s'\u00e9tend sur deux \u00e9tages. Une agr\u00e9able sensation d'espace et une atmosph\u00e8re de vie chaleureuse sont garanties. Norme de construction moderne et belle. Cuisine spacieuse avec bar Un jardin tr\u00e8s bien entretenu avec une bonne intimit\u00e9 est \u00e0 votre disposition. En plus des grandes pi\u00e8ces sur les deux \u00e9tages, il y a beaucoup d'espace disponible au sous-sol. L'emplacement est s\u00fbr et id\u00e9al. Vous pouvez rejoindre les transports en commun et les commerces \u00e0 une courte distance. Vous recherchez une maison harmonieuse et centrale pour vous et vos proches? Alors venez voir par vous-m\u00eame.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nPartiellement r\u00e9nov\u00e9 (fa\u00e7ade, toiture, sous-planchers, etc.)\nConviviale et familiale\nPlus grand\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6247 Sch\u00f6tz",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "178 m2 (habitables)",
            "464 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "204 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2011",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a000900000RhpWLAAZ",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927213/images/Detail/23748049.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927213/images/Detail/23748052.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927213/images/Detail/23748041.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927213/images/Detail/23748042.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927213/images/Detail/23748038.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927213/images/Detail/23748037.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927213/images/Detail/23748047.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927213/images/Detail/23748043.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927213/images/Detail/23748044.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927213/images/Detail/23748045.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927213/images/Detail/23748040.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927213/images/Detail/23748046.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/schotz/properti-ag-2229/reserve-familial-emplacement-privilegie-927213",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1320000,
        "addresses": [
            "6222 Gunzwil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre oasis familiale idyllique \u00e0 seulement 10 minutes de Sursee\nUne maison familiale parfaite dans un endroit idyllique ! Un concept de pi\u00e8ces pratique avec un beau niveau de construction vous attend sur un espace de vie g\u00e9n\u00e9reux d'environ 135 m2. Laissez-vous envo\u00fbter par le charme de cette maison unifamiliale. L'emplacement optimal dans un quartier r\u00e9sidentiel calme offre \u00e0 la fois une d\u00e9tente et un bon point de d\u00e9part vers Lucerne et Sursee. Une salle de loisirs suppl\u00e9mentaire et sa propre cave \u00e0 vin sont tout aussi enchanteresses que le jardin spacieux et extr\u00eamement bien entretenu. En plus d'une chemin\u00e9e ext\u00e9rieure et de son propre pommier Idared, celui-ci offre une spacieuse terrasse de bien-\u00eatre, un potager et un coin salon ext\u00e9rieur sur\u00e9lev\u00e9 avec une vue magnifique sur votre paradis vert.\n\nPoints forts\nIdyllique, proche de la nature et endroit calme\nConnexion rapide \u00e0 Lucerne et Sursee\nJoli design d'int\u00e9rieur\nUne salle de loisirs spacieuse et une cave \u00e0 vin\nJardins extr\u00eamement bien entretenus et magnifiques avec un abri de jardin et un potager\n\n\nDe plus amples informations sur cet objet unique sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de la maison de vos r\u00eaves \u00ab Votre oasis familiale idyllique \u00e0 seulement 10 minutes de Sursee \u00bb ou contactez-nous pour un rendez-vous de visite sans engagement. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Vous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de visualiser virtuellement la propri\u00e9t\u00e9 sur notre page d'accueil et de vous faire une premi\u00e8re impression. Mme Caroline Duboc a h\u00e2te d'avoir de vos nouvelles!\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nCaroline Duboc\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6222 Gunzwil",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "134 m2 (habitables)",
            "862 m3",
            "476 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "579 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1972",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7231",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1010420/images/Detail/24759927.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1010420/images/Detail/24759926.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1010420/images/Detail/24759932.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1010420/images/Detail/24759925.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1010420/images/Detail/24759929.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1010420/images/Detail/24759928.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/gunzwil/doris-bader-immobilien-833/votre-oasis-familiale-idyllique-seulement-10-minutes-sursee-1010420",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/252mvu"
    },
    {
        "price": 635000,
        "addresses": [
            "6166 Hasle LU, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMERDE DE PRIX ! NEUF, GRANDE AVEC TERRASSE COUVERTE\nId\u00e9alement situ\u00e9 dans le village de Hasle LU, vous pouvez facilement rejoindre le premier \u00e9tage depuis le parking souterrain en utilisant l'ascenseur. Ce spacieux appartement de 3,5 pi\u00e8ces se trouve ici et r\u00e9pond aux standards immobiliers d'aujourd'hui. Gr\u00e2ce au salon lumineux et \u00e0 la cuisine ouverte, vous atteignez la terrasse couverte, qui vous invite \u00e0 passer des heures agr\u00e9ables. Vous serez surpris par les pi\u00e8ces lumineuses et la cuisine moderne avec garde-manger et \u00eelot de cuisson. Vous disposez \u00e9galement d'une redoute dans l'appartement. L'appartement dispose \u00e9galement de sa propre cave et d'un local \u00e0 v\u00e9los commun. En option, deux places de parking souterraines peuvent \u00eatre achet\u00e9es.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- plan d'\u00e9tage ouvert\n- des pi\u00e8ces lumineuses\n- terrasse couverte\n- \u00celot de cuisine\n- La Redoute\n- emplacement central\n- Ascenseur\n- propre cave\n- en option deux places de parc souterraines CHF 30'000 chacune\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nCondition: Nouveau\n\nSalles de bains/pi\u00e8ces d'eau : 2 (1 x WC, lavabo, douche, baignoire / 1 x WC, lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol\nTransports en commun : train, 750 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/coll\u00e8ge, \u00e0 350 m\nCommerces : Boulangerie, 350 m / Coop, 2,1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6166 Hasle LU",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "109 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323495",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010528/images/Detail/24761693.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010528/images/Detail/24761695.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010528/images/Detail/24761696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010528/images/Detail/24761697.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010528/images/Detail/24761699.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010528/images/Detail/24761694.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/hasle-lu/betterhomes-schweiz-ag-611/merde-prix-neuf-grande-terrasse-couverte-1010528",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/f9aca5b3c2f7e51c0e2a8f644f64bd4c"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6006 Luzern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement tr\u00e8s calme de 3,5 pi\u00e8ces dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 de la ville de Lucerne\nOBJET:\nLe charmant appartement de 3,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 \u00e0 Oberseeburgh\u00f6he 8 dans un quartier r\u00e9sidentiel privil\u00e9gi\u00e9 de la ville de Lucerne, au 1er \u00e9tage de l'immeuble de 8 appartements dans la r\u00e9sidence bien entretenue Eggenhof. La r\u00e9sidence est ferm\u00e9e par un portail automatique et dispose de plusieurs places de parking pour vos invit\u00e9s. Le chauffage a \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9 en 2022 et la fa\u00e7ade de l'immeuble a \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9e en 2018. La superficie totale de ce bel appartement, construit en 1985, est d'environ 90 m\u00b2. L'appartement, tr\u00e8s calme, est en bon \u00e9tat. Vous pouvez facilement y acc\u00e9der gr\u00e2ce \u00e0 l'ascenseur, ainsi qu'aux chambres attenantes et \u00e0 la place de stationnement dans le parking souterrain.\n\nLE PROGRAMME SPATIAL COMPREND :\n- Entr\u00e9e avec placards int\u00e9gr\u00e9s et penderie\n- Spacieux s\u00e9jour avec chemin\u00e9e, coin repas et cuisine avec comptoir bar et acc\u00e8s direct \u00e0 la terrasse\n- Une chambre plus grande\n- Une chambre/bureau\n- Salle de bain avec baignoire\n- Terrasse couverte\n- Une place de parc dans le parking souterrain, qui est \u00e9galement vendue CHF 38'000.\n- Compartiment cave au sous-sol\n- Utilisation partag\u00e9e du joli jardin de la r\u00e9sidence pour des \u00e9v\u00e9nements et des c\u00e9l\u00e9brations, de la buanderie et\ndes trois salles de s\u00e9chage\n\nEXPANSION:\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces avec terrasse couverte. Le s\u00e9jour avec chemin\u00e9e, le coin repas et la cuisine sont dot\u00e9s de dalles en pierre claire, tout comme la salle de bain. Les rev\u00eatements de sol des deux chambres sont constitu\u00e9s de parquet en bambou, r\u00e9nov\u00e9 en 2014. La cuisine aux tons clairs avec le comptoir de bar pratique est \u00e9quip\u00e9e d'une plaque de cuisson vitroc\u00e9ramique, d'un r\u00e9frig\u00e9rateur/cong\u00e9lateur, d'un four et d'un lave-vaisselle, pratiquement comme neufs. Le chauffage urbain au gaz distribue la chaleur via le chauffage au sol. Il y a des stores \u00e0 lamelles en m\u00e9tal l\u00e9ger dans les pi\u00e8ces \u00e0 vivre et des stores pare-soleil sur la terrasse couverte. L'immeuble est connect\u00e9 au r\u00e9seau fibre optique. L'appartement dispose d'un syst\u00e8me d'interphone et d'un ouvre-porte. La porte du garage du parking souterrain peut \u00eatre ouverte par radio.\n\nEMPLACEMENT:\nEmplacement urbain privil\u00e9gi\u00e9 dans la r\u00e9sidence bien entretenue Eggenhof avec une vue fantastique et d\u00e9gag\u00e9e sur la campagne, les montagnes et en partie sur le lac des Quatre-Cantons. Le quartier Oberseeburgh\u00f6he de la ville de Lucerne est tr\u00e8s calme et entour\u00e9 d'une nature verdoyante. La connexion avec les transports publics est tr\u00e8s bonne, le prochain arr\u00eat de bus se trouve \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied et vous pourrez rejoindre le centre-ville et la gare en bus en 10 minutes environ. Des prestataires de services tels qu'un centre commercial avec Migros, une boulangerie, une poste et des \u00e9coles sont accessibles \u00e0 pied. Vous pourrez vous adonner \u00e0 vos activit\u00e9s de loisirs et sportives dans la r\u00e9serve naturelle et la for\u00eat voisines, sur le parcours de golf de Meggen \u00e0 environ 5 minutes, sur la plage du Lido au bord du lac des Quatre-Cantons \u00e0 environ 10 minutes et dans les installations sportives de W\u00fcrzenbach (avec tennis, squash, badminton). .\n\nDONN\u00c9ES GENERALES:\n- Commune : Ville de Lucerne, arrondissement 01 Oberseeburg/Rebstock.\n- Localisation : environ 520 m au-dessus du niveau de la mer M.\n- Quartier r\u00e9sidentiel \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie de la ville de Lucerne.\n- Population : Ville de Lucerne pr\u00e8s de 83 000 habitants, district d'Oberseeburg/Rebstock environ 3 000 habitants.\n- Large gamme d'\u00e9v\u00e9nements culturels, de sites touristiques et de possibilit\u00e9s de shopping \u00e0 Lucerne.\n- Tr\u00e8s bonnes liaisons de transport via la gare de Lucerne, diverses lignes de bus et la ligne directe\nJonction de l'autoroute A2.\n\nVous pouvez avoir d'autres impressions avec les photos, la vid\u00e9o du drone et la visite virtuelle. Nous serions heureux de vous envoyer la documentation d\u00e9taill\u00e9e sous forme de livre \u00e9lectronique par e-mail et serons ensuite disponibles pour vous la faire visiter.\nVente au plus offrant.\n\n-\n\nOBJET:\nCe charmant appartement de 3,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 \u00e0 Oberseeburgh\u00f6he 8 dans un quartier r\u00e9sidentiel privil\u00e9gi\u00e9 de la ville de Lucerne, au 1er \u00e9tage de l'immeuble de 8 appartements de la Residenz Eggenhof bien entretenue. La r\u00e9sidence est ferm\u00e9e avec un portail automatique et dispose de plusieurs places de parking\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6006 Luzern",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 5",
            "90 m2 (habitables)",
            "Construit en 1985",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119871004-19800654",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009430/images/Detail/24749604.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009430/images/Detail/24749608.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009430/images/Detail/24749614.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009430/images/Detail/24749611.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009430/images/Detail/24749615.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009430/images/Detail/24749613.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009430/images/Detail/24749606.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009430/images/Detail/24749607.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009430/images/Detail/24749619.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009430/images/Detail/24749612.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009430/images/Detail/24749610.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009430/images/Detail/24749609.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009430/images/Detail/24749605.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/luzern/remax-immobilien-brunnen-1521/appartement-tres-calme-35-pieces-emplacement-privilegie-ville-lucerne-1009430",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6221 Rickenbach LU, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nTOTALEMENT R\u00c9NOV\u00c9 ET HISTORIQUE AVEC UN CHANGEMENT\nAvec ses 12 pi\u00e8ces et une surface habitable de 283 m\u00b2, cette propri\u00e9t\u00e9 offre suffisamment d'espace pour jusqu'\u00e0 trois m\u00e9nages. La maison, construite en 1883 et r\u00e9nov\u00e9e en 2023, impressionne par un plan moderne, une cuisine ouverte et des pi\u00e8ces humides de haute qualit\u00e9. Le chauffage se fait avec une pompe \u00e0 chaleur \u00e0 sonde g\u00e9othermique \u00e9conomique. Un syst\u00e8me de chauffage au po\u00eale \u00e0 bois est \u00e9galement disponible. Il y a \u00e9galement la possibilit\u00e9 d'un raccordement par ascenseur et d'une extension de garage. Avec sa situation en bordure du centre du village, la maison de ville offre une combinaison id\u00e9ale entre calme et vie urbaine.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- plan d'\u00e9tage contemporain\n- en bordure du centre du village\n- convient pour jusqu'\u00e0 trois m\u00e9nages\n- Terrasse dans une orientation calme\n- cuisines ouvertes\n- pi\u00e8ces humides de haute qualit\u00e9\n- chauffage \u00e9conomique par pompe \u00e0 chaleur par sonde g\u00e9othermique\n- Possibilit\u00e9 de raccordement par ascenseur et extension de garage\n- 5 places de parking, extension garage possible\n- Possibilit\u00e9 d'avoir votre propre aire de jeux ou jardin\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nCondition: Nouveau\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (3 x douche/WC/lavabo, 1 x WC invit\u00e9s)\nSyst\u00e8me de chauffage : thermopompe \u00e0 sonde g\u00e9othermique\nTransports en commun : Bus, \u00e0 150 m\nEcoles : \u00e9cole maternelle et primaire, \u00e0 300 m\nCommerces : Boulangerie, 100 m / Denner, 280 m / Agrola, 550 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "6221 Rickenbach LU",
            "12 pi\u00e8ces",
            "290 m2 (habitables)",
            "1171 m3",
            "550 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321408",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002716/images/Detail/24667654.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002716/images/Detail/24667653.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002716/images/Detail/24667657.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002716/images/Detail/24667656.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002716/images/Detail/24667652.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002716/images/Detail/24667655.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/rickenbach-lu/betterhomes-schweiz-ag-611/totalement-renove-historique-changement-1002716",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/8c339a7edb87f3077e54bb459ba94915"
    },
    {
        "price": 898000,
        "addresses": [
            "Luzern, S\u00e4ntihof 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nJoli appartement familial de 5\u00bd pi\u00e8ces\nL'appartement extr\u00eamement bien entretenu impressionne par sa disposition astucieuse, ses pi\u00e8ces baign\u00e9es de lumi\u00e8re et son grand balcon couvert avec vitrage pratique.\n\nLe salon et la salle \u00e0 manger ouverts offrent beaucoup d'espace pour toute la famille. La cuisine est \u00e9quip\u00e9e de fa\u00e7on moderne, se pr\u00e9sente en anthracite de haute qualit\u00e9 et impressionne par ses plans de travail spacieux et ses nombreuses possibilit\u00e9s de rangement.\nIci, les chefs amateurs passionn\u00e9s peuvent se d\u00e9fouler.\n\nLes fa\u00e7ades de fen\u00eatres g\u00e9n\u00e9reuses apportent beaucoup de lumi\u00e8re naturelle dans la cuisine et le salon, cr\u00e9ant ainsi un...\ncontribue \u00e0 une atmosph\u00e8re de vie agr\u00e9able.\n\nLa salle de bain avec baignoire, WC et double vasque se situe juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la chambre parentale.\nUne autre pi\u00e8ce humide avec toilettes, lavabo et douche est situ\u00e9e juste en face des deux chambres d'enfants. Une nouvelle douche \u00e0 l'italienne vient d'\u00eatre install\u00e9e ici.\nVous disposez \u00e9galement d'une redoute pratique.\n\nL'ensemble de l'appartement a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cor\u00e9 de carreaux en gr\u00e8s c\u00e9rame clair.\nDe plus, la chambre et une autre pi\u00e8ce ont \u00e9t\u00e9 am\u00e9lior\u00e9es avec des armoires encastr\u00e9es de haute qualit\u00e9.\n\nCette offre d'appartement insolite comprend un grand compartiment cave et deux places de parc r\u00e9serv\u00e9es (CHF 35'000 chacune)\n\nS\u00e9curisez d\u00e8s maintenant cette maison de r\u00eave \u00e0 6014 Lucerne et demandez les documents de vente et un rendez-vous pour une visite.\n\nJe suis dans l'attente de votre r\u00e9ponse.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "S\u00e4ntihof 1\n6014 Luzern",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "124 m2 (habitables)",
            "Construit en 2005",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181029-18100040",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447172.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447165.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447168.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447167.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447166.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447177.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447169.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/luzern/remax-immobilien-luzern-1483/joli-appartement-familial-5-pieces-982934",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3575000,
        "addresses": [
            "6205 Eich, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre paradis priv\u00e9 \u00e0 Eich\nDeux nouvelles villas \u00e0 couper le souffle sont en cours de construction dans le cadre idyllique d'Eich, au-dessus du lac de Sempach. Ce projet de construction exceptionnel impressionne par son architecture moderne, ses plans d'\u00e9tage spacieux et son mobilier de haute qualit\u00e9. La vision incomparable s'\u00e9tend sur la nature pittoresque, jusqu'au lac de Sempach et aux majestueuses Alpes, qui compl\u00e8te parfaitement la vie dans cette ambiance de premier ordre. R\u00e9alisez votre r\u00eave de poss\u00e9der votre propre maison et profitez chaque jour de la meilleure qualit\u00e9 de vie.\n\nPoints forts\nCoin de vie calme et privil\u00e9gi\u00e9\nDes normes de construction plus \u00e9lev\u00e9es pour un confort de vie sophistiqu\u00e9\nInstallation facultative d'une piscine\nAscenseur interne\nAutomatisation innovante des b\u00e2timents pour une maison intelligente\nSyst\u00e8me photovolta\u00efque pour la production d'\u00e9nergie durable\n\n\nDe plus amples informations sur ce nouveau projet de construction ainsi qu'un aper\u00e7u des plus belles propri\u00e9t\u00e9s de Suisse centrale sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. R\u00e9alisez la maison de vos r\u00eaves et commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e ou contactez-nous pour une consultation sans engagement. Mme Martina Knobel se r\u00e9jouit de vous aider sur le chemin de la maison de vos r\u00eaves !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nMartina Knobel\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6205 Eich",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "268 m2 (habitables)",
            "1406 m3",
            "464 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "483 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7171",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Parking",
            "Piscine",
            "Vue",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008433/images/Detail/24736812.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008433/images/Detail/24736809.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008433/images/Detail/24736813.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008433/images/Detail/24736810.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008433/images/Detail/24736811.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/eich/doris-bader-immobilien-833/votre-paradis-prive-eich-1008433",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/954k6c"
    },
    {
        "price": 660000,
        "addresses": [
            "6030 Ebikon, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAVEC DEUX BALCONS, DANS UN ENDROIT CENTRAL\nCet appartement est situ\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel calme et pris\u00e9 dans un emplacement central. Il dispose d'une cuisine ouverte moderne et neuve de 2019 ainsi que de son propre lave-linge et s\u00e8che-linge. Deux balcons (est et ouest) offrent un confort suppl\u00e9mentaire. Un autre avantage est les toilettes de jour disponibles. Une salle de jeux chauff\u00e9e avec fen\u00eatre peut \u00eatre achet\u00e9e pour CHF 20'000. Une place de parc ext\u00e9rieure est d\u00e9j\u00e0 incluse; un parking souterrain peut \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9 en option pour CHF 30'000. Un ascenseur est disponible. L'appartement est actuellement lou\u00e9 et constitue donc un bien d'investissement attractif.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- quartier r\u00e9sidentiel calme et pris\u00e9 dans un emplacement central\n- cuisine ouverte moderne et neuve (2019)\n- y compris votre propre lave-linge et s\u00e8che-linge\n- deux balcons (est et ouest)\n- toilettes de jour suppl\u00e9mentaires\n- Local de loisirs chauff\u00e9 avec fen\u00eatre plus pour CHF 20'000.-\n- incluant une place de parking ext\u00e9rieure\n- plus parking souterrain pour CHF 30'000.-\n- Ascenseur disponible\n- l'appartement est lou\u00e9 (immeuble de rapport)\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon \u00e9tat\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/lavabo/WC, 1 x WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage central\nTransports publics : arr\u00eat de bus Schmiedhof, \u00e0 300 m\nEcoles : Ecole maternelle/primaire, \u00e0 700 m\nCommerces : Migros / Denner / Boulangerie, \u00e0 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6030 Ebikon",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "98 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2006",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322576",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006957/images/Detail/24718909.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006957/images/Detail/24718910.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006957/images/Detail/24718912.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006957/images/Detail/24718911.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006957/images/Detail/24718914.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006957/images/Detail/24718908.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/ebikon/betterhomes-schweiz-ag-611/deux-balcons-endroit-central-1006957",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/f45b1e34fac1e920731e324a1475acd9"
    },
    {
        "price": 2510000,
        "addresses": [
            "6010 Kriens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement mansard\u00e9 haut de gamme\nL'appartement mansard\u00e9 de 4,5 pi\u00e8ces, agrandi en 2020 et d'une surface habitable d'environ 166 m2 r\u00e9partis sur deux niveaux, vous attend sur une pente sur\u00e9lev\u00e9e et d\u00e9gag\u00e9e. La vue panoramique imprenable souligne le caract\u00e8re unique de cette propri\u00e9t\u00e9 r\u00e9sidentielle. \u00c0 l\u2019int\u00e9rieur comme \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur, chaque d\u00e9tail a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9. Les deux terrasses panoramiques spacieuses, dont un jardin d'hiver avec une cuisine ext\u00e9rieure au sommet, constituent un point fort absolu.\n\nPoints forts\nVue fantastique et imprenable sur les montagnes\nDeux terrasses spacieuses\nJardin d'hiver avec cuisine ext\u00e9rieure\nDesign d'int\u00e9rieur de haute qualit\u00e9\nQuartier familial\n\n\nDe plus amples informations sur cet objet unique sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de votre \u00ab appartement mansard\u00e9 haut de gamme \u00bb de vos r\u00eaves ou contactez-nous pour un rendez-vous de visite sans engagement. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Mme Milena Nedeljkovic attend avec impatience de vos nouvelles !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nMilena Nedeljkovic\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "6010 Kriens",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "167 m2 (habitables)",
            "4092 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "372 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7084",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002079/images/Detail/24659648.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002079/images/Detail/24659649.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002079/images/Detail/24659650.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002079/images/Detail/24659653.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002079/images/Detail/24659652.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002079/images/Detail/24659651.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/kriens/doris-bader-immobilien-833/appartement-mansarde-haut-gamme-1002079",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/abl9fb"
    },
    {
        "price": 1950000,
        "addresses": [
            "6205 Eich, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nParadis familial avec vue sur le lac de l'Eichberg\nCe bel appartement avec terrasse \u00e0 Eichberg est l'endroit id\u00e9al pour toute la famille. Elle a 145 m2 de surface habitable et est construite avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et une grande attention aux d\u00e9tails. Le jardin spacieux est un v\u00e9ritable r\u00eave pour chaque enfant. Que ce soit l'\u00e9t\u00e9 pour une pataugeoire ou l'hiver pour un igloo, vous avez ici suffisamment d'espace pour vous d\u00e9fouler. L'appartement dispose d'un spacieux salon et salle \u00e0 manger,\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6205 Eich",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "145 m2 (habitables)",
            "404 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2015",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-6943",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996211/images/Detail/24589241.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996211/images/Detail/24589240.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996211/images/Detail/24589243.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996211/images/Detail/24589242.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996211/images/Detail/24589244.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996211/images/Detail/24589245.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/eich/doris-bader-immobilien-833/paradis-familial-vue-lac-l39eichberg-996211",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/f008i3"
    },
    {
        "price": 1850000,
        "addresses": [
            "6010 Kriens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSpacieuse maison individuelle de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Kriens avec salon de jardin\n\nCette passionnante maison bifamiliale est situ\u00e9e dans un endroit confortable, qui peut servir de succursale ou d'investissement. Avec les revenus de la location longue dur\u00e9e de l'appartement du bas, vous pouvez presque couvrir les frais de la maison, ce qui vous facilite grandement le financement.\nDes revenus encore plus \u00e9lev\u00e9s peuvent \u00eatre g\u00e9n\u00e9r\u00e9s si vous louez l'appartement du bas pour une courte dur\u00e9e. Ces options vous offrent une opportunit\u00e9 optimale de financer l'appartement duplex de 4,5 pi\u00e8ces comme votre propre logement.\nLa propri\u00e9t\u00e9 (462 m2) comprend un grand jardin avec terrasse et potager s\u00e9par\u00e9, id\u00e9al pour les jardiniers amateurs et les amoureux de la nature.\nEn 2010, une r\u00e9novation compl\u00e8te comprenant un agrandissement a eu lieu.\nL'appartement duplex sup\u00e9rieur de 4,5 pi\u00e8ces dispose d'un balcon confortable o\u00f9 vous pourrez profiter de soir\u00e9es agr\u00e9ables.\nLe bon emplacement de la maison ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer. Les installations scolaires, les transports en commun, les possibilit\u00e9s de shopping et les diverses zones de loisirs locales font \u00e9galement de cette propri\u00e9t\u00e9 votre maison familiale id\u00e9ale. Avons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Venez voir par vous-m\u00eame.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nAppartement duplex de 4,5 pi\u00e8ces (140m2)\nAppartement mamie de 2,5 pi\u00e8ces (70m2)\nG\u00e9n\u00e9reusement r\u00e9nov\u00e9 en 2010\nTrappe de toit avec terrasse\nGrand coin salon de jardin\nGrand potager\nGarage et places de parc ext\u00e9rieures\nEmplacement tr\u00e8s central\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6010 Kriens",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "140 m2 (habitables)",
            "462 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1934",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2010",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001inDSAAY",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995455/images/Detail/24579200.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995455/images/Detail/24579201.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995455/images/Detail/24579203.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995455/images/Detail/24579198.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995455/images/Detail/24579202.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995455/images/Detail/24579199.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/kriens/properti-ag-2229/spacieuse-maison-individuelle-55-pieces-kriens-salon-jardin-995455",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 840000,
        "addresses": [
            "6020 Emmenbr\u00fccke, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFantastique appartement mansard\u00e9 de 4\u00bd pi\u00e8ces dans un quartier familial\nLe spacieux appartement mansard\u00e9 de 4\u00bd pi\u00e8ces est situ\u00e9 dans un quartier calme et familial, \u00e0 la Mythenstrasse 12 \u00e0 Emmenbr\u00fccke. Ce quartier r\u00e9sidentiel recherch\u00e9 offre une combinaison id\u00e9ale entre style de vie urbain et d\u00e9tente au plus pr\u00e8s de la nature.\n\nCet appartement mansard\u00e9 exclusif s'\u00e9tend sur un spacieux 4\u00bd pi\u00e8ces et impressionne par son am\u00e9nagement int\u00e9rieur lumineux et ouvert. Le c\u0153ur de l'appartement est le salon et la salle \u00e0 manger spacieux, qui offrent beaucoup d'espace pour des soir\u00e9es conviviales en famille et entre amis.\nLa chambre principale dispose d'une salle de bains privative, assurant confort et intimit\u00e9. Les deux chambres suppl\u00e9mentaires offrent suffisamment d'espace pour les enfants, les invit\u00e9s ou un bureau \u00e0 domicile.\nLa cuisine moderne est \u00e9quip\u00e9e d'appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9 et offre beaucoup d'espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine. Ici, vous pouvez d\u00e9velopper vos comp\u00e9tences culinaires et pr\u00e9parer de d\u00e9licieux repas. Une redoute pratique dans l'appartement offre un espace de stockage suppl\u00e9mentaire pour les appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers et les fournitures.\nL'appartement dispose d'une loggia spacieuse, prot\u00e9g\u00e9e des \u00e9l\u00e9ments par un vitrage de balcon. Cet espace ouvert vous offre la possibilit\u00e9 d'inviter des amis et de profiter du soleil. Un endroit parfait pour boire votre tasse de caf\u00e9 du matin ou terminer la journ\u00e9e.\n\nSuppl\u00e9ments:\n- Votre propre lave-linge et un s\u00e8che-linge se trouvent dans l'appartement, ce qui facilite le quotidien.\n- Un sous-sol spacieux offre un espace de rangement suppl\u00e9mentaire pour vos objets personnels.\n- Deux places de parking avec possibilit\u00e9 de recharger un v\u00e9hicule \u00e9lectrique peuvent \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9es.\n\nCette copropri\u00e9t\u00e9 situ\u00e9e Mythenstrasse 12 \u00e0 Emmenbr\u00fccke offre le plus haut niveau de confort et de qualit\u00e9 de vie. Avec son plan d'\u00e9tage spacieux, son mobilier moderne et son emplacement attrayant, il est parfait pour les familles et les acheteurs exigeants. Fixez un rendez-vous de visite d\u00e8s aujourd'hui et laissez-vous convaincre par cette offre unique !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6020 Emmenbr\u00fccke",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "114 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181011-18100025",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499688.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499695.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499691.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499690.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499687.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499685.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499694.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499692.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499693.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499686.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499684.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499689.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/emmenbrucke/remax-immobilien-luzern-1483/fantastique-appartement-mansarde-4-pieces-quartier-familial-987301",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1775000,
        "addresses": [
            "6102 Malters, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nA 15 minutes de Lucerne - votre appartement de r\u00eave \u00e0 Malters\nCet appartement moderne et design de 4,5 pi\u00e8ces se trouve sur un emplacement ensoleill\u00e9 \u00e0 flanc de colline avec des baies vitr\u00e9es panoramiques et une vue panoramique \u00e0 couper le souffle. Gr\u00e2ce \u00e0 son emplacement sur\u00e9lev\u00e9, vous pourrez profiter d'une atmosph\u00e8re de soir\u00e9e exclusive avec une vue romantique sur le bon c\u00f4t\u00e9 de la communaut\u00e9. L'int\u00e9rieur ravit et brille \u00e9galement par son style et ses mat\u00e9riaux \u00e9l\u00e9gants. L'emplacement offre une connexion rapide et excellente avec Lucerne et constitue donc le changement parfait entre un quartier r\u00e9sidentiel idyllique et une ambiance urbaine passionnante. R\u00e9jouissez-vous d'une exp\u00e9rience de vie de premi\u00e8re classe avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et laissez-vous enchanter par le concept de vie intelligent, deux terrasses spacieuses et bien d'autres points forts de charme !\n\n\nPoints forts\nVue panoramique \u00e0 couper le souffle sur la cha\u00eene du Pilate\nEmplacement idyllique \u00e0 la campagne\nTr\u00e8s bonne connexion\nEmplacement du versant sud\nBronzage toute la journ\u00e9e\n\n\nDe plus amples informations sur cette propri\u00e9t\u00e9 unique ainsi qu'un aper\u00e7u des plus belles propri\u00e9t\u00e9s de Suisse centrale sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e sur la maison de vos r\u00eaves \"\u00c0 15 minutes de Lucerne - votre appartement de r\u00eave \u00e0 Malters\" ou contactez-nous sans engagement pour convenir d'un rendez-vous de visite. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Vous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de visualiser virtuellement la propri\u00e9t\u00e9 sur notre page d'accueil et de vous faire une premi\u00e8re impression. Mme Caroline Duboc a h\u00e2te de vous accompagner sur le chemin de la maison de vos r\u00eaves !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nCaroline Duboc\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "6102 Malters",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 5",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "143 m2 (habitables)",
            "234 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2012",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-6499",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/954757/images/Detail/24504722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/954757/images/Detail/24504721.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/954757/images/Detail/24504723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/954757/images/Detail/24504720.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/954757/images/Detail/24504724.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/malters/doris-bader-immobilien-833/15-minutes-lucerne-votre-appartement-reve-malters-954757",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/qnyg4n"
    },
    {
        "price": 2500000,
        "addresses": [
            "6006 Luzern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie exclusive dans un endroit recherch\u00e9\nCet appartement exclusif avec jardin de 5,5 pi\u00e8ces vous attend dans un endroit pris\u00e9 du quartier recherch\u00e9 de Dreilinden de la charmante ville de Lucerne. Le studio s\u00e9par\u00e9 ouvre une vari\u00e9t\u00e9 d'utilisations, que ce soit comme bureau, salle de fitness ou chambre d'amis. Les plafonds d'une hauteur impressionnante et les pi\u00e8ces spacieuses cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re extr\u00eamement agr\u00e9able. Dehors, il y a un grand jardin qui cr\u00e9e un endroit parfait pour les journ\u00e9es chaudes.\n\nPoints forts\nIdyllique et pourtant proche de la ville\nDisposition g\u00e9n\u00e9reuse des pi\u00e8ces\nHauteur de pi\u00e8ce sup\u00e9rieure \u00e0 la moyenne\nCoin de vie calme et privil\u00e9gi\u00e9\nJardin avec beaucoup d'intimit\u00e9\n\n\nDe plus amples informations sur cette propri\u00e9t\u00e9 unique ainsi qu'un aper\u00e7u des plus belles propri\u00e9t\u00e9s de Suisse centrale sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de la maison de vos r\u00eaves \u00ab Vivre exclusivement dans un endroit recherch\u00e9 \u00bb ou contactez-nous sans engagement pour convenir d'un rendez-vous de visite. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Mme Milena Nedeljkovic se r\u00e9jouit de vous aider sur le chemin de la maison de vos r\u00eaves !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nMilena Nedeljkovic\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6006 Luzern",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "1er \u00e9tage",
            "140 m2 (habitables)",
            "291 m2 (surface utilisable)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7066",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1005816/images/Detail/24704809.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1005816/images/Detail/24704810.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1005816/images/Detail/24704812.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1005816/images/Detail/24704808.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1005816/images/Detail/24704813.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1005816/images/Detail/24704811.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/luzern/doris-bader-immobilien-833/vie-exclusive-endroit-recherche-1005816",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/6epevq"
    },
    {
        "price": 590000,
        "addresses": [
            "Emmenbr\u00fccke, Adligenstrasse 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 4\u00bd pi\u00e8ces avec une vue fantastique\nBienvenue dans votre nouveau logement dans l'appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces situ\u00e9 Adligenstrasse 1 \u00e0 Emmenbr\u00fccke ! Ce\nL'appartement est le choix id\u00e9al pour les familles \u00e0 la recherche d'un espace de vie abordable.\n\nCet appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces d'une surface habitable nette d'environ 85 m\u00b2 offre tout ce dont une famille a besoin\nse sentir \u00e0 l'aise. Il dispose de toilettes invit\u00e9s et d'une salle d'eau avec une baignoire relaxante, parfaites pour votre routine quotidienne. La cuisine ferm\u00e9e est \u00e9quip\u00e9e d'une redoute s\u00e9par\u00e9e qui offre beaucoup d'espace pour vos provisions. Vous avez ainsi tout sous la main pour pr\u00e9parer de d\u00e9licieux repas \u00e0 vos proches.\n\nLe placard int\u00e9gr\u00e9 dans l'entr\u00e9e sert non seulement de s\u00e9paration de pi\u00e8ce du salon, mais offre \u00e9galement un espace suppl\u00e9mentaire\nEspace de rangement pour penderie et ustensiles m\u00e9nagers. Ici, vous pouvez ranger vos affaires proprement et avoir toujours tout \u00e0 port\u00e9e de vue.\n\nCet appartement est au 12\u00e8me \u00e9tage et vous offre un panorama fantastique. Appr\u00e9cier\ndes vues spectaculaires qui vous raviront jour apr\u00e8s jour.\n\nCet appartement est l'endroit id\u00e9al pour une famille qui souhaite vivre dans un endroit formidable. Avec eux tous\nLes commodit\u00e9s et le prix abordable en font un v\u00e9ritable joyau \u00e0 Emmenbr\u00fccke. Les grands espaces ext\u00e9rieurs du d\u00e9veloppement offrent \u00e9galement du plaisir garanti pour tous.\n\nUn autre point fort est la terrasse sur le toit avec un panorama \u00e0 couper le souffle \u00e0 360 degr\u00e9s.\nest \u00e0 la disposition des propri\u00e9taires d'\u00e9tage et vous invite \u00e0 la fl\u00e2nerie.\n\nContactez-nous d\u00e8s aujourd'hui et organisez une visite pour voir ce magnifique appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces\n\u00e0 exp\u00e9rimenter personnellement. Ici, vous pouvez cr\u00e9er des souvenirs partag\u00e9s et vous d\u00e9velopper dans votre nouvelle maison.\nBienvenue dans votre nouveau paradis familial !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Adligenstrasse 1\n6020 Emmenbr\u00fccke",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 18",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 1972",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181035-245",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761853.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761858.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761854.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761861.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761860.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761864.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761857.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761862.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761863.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761859.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761852.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/emmenbrucke/remax-immobilien-luzern-1483/appartement-4-pieces-vue-fantastique-1010543",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 5900000,
        "addresses": [
            "6048 Horw, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nR\u00e9sidence de r\u00eave pour votre famille\nBienvenue dans votre r\u00e9sidence familiale! Cette villa unique de 7,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9e dans le quartier exclusif d'Oberr\u00fcti. D\u00e9couvrez le charme d'un style classique et \u00e9l\u00e9gant qui se ressent dans chaque pi\u00e8ce. Le plan d'\u00e9tage bien pens\u00e9 et le parc spacieux avec vue panoramique offrent le plus haut niveau de confort de vie pour toute la famille.\n\nPoints forts\nCoin de vie calme et privil\u00e9gi\u00e9\nUne pr\u00e9voyance irr\u00e9prochable\nAcc\u00e8s direct \u00e0 la zone de loisirs locale\nUtilisation flexible du plan d'\u00e9tage\nGrand parc\n\n\nDe plus amples informations sur cet objet unique sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de la maison de vos r\u00eaves \u00ab R\u00e9sidence de r\u00eave pour votre famille \u00bb ou contactez-nous pour un rendez-vous de visite sans engagement. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. M. Timothy Graf a h\u00e2te d'avoir de vos nouvelles !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nTimoth\u00e9e Graf\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "6048 Horw",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "300 m2 (habitables)",
            "1387 m3",
            "1789 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "473 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1975",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7152",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1007357/images/Detail/24723474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1007357/images/Detail/24723475.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1007357/images/Detail/24723473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1007357/images/Detail/24723477.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1007357/images/Detail/24723476.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/horw/doris-bader-immobilien-833/residence-reve-votre-famille-1007357",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/wjfq2n"
    },
    {
        "price": 650000,
        "addresses": [
            "6106 Werthenstein, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPour la troisi\u00e8me phase de la vie \u2013 un concept global g\u00e9nial ! 3\u00bd pi\u00e8ces...\nPiscine ext\u00e9rieure - sauna - restaurant - jardin - salles communes - ici vous achetez un superbe concept global !\n\nLa conception environnementale inclut les formes r\u00e9currentes d'espaces priv\u00e9s, semi-publics et publics tout au long du projet. Devant les appartements se trouvent des si\u00e8ges de jardin priv\u00e9s, sur le c\u00f4t\u00e9 de la propri\u00e9t\u00e9 il y a un potager pour cultiver des l\u00e9gumes et la piscine ext\u00e9rieure pour les r\u00e9sidents, ainsi que dans la zone d'entr\u00e9e de la zone l'entr\u00e9e accueillante avec un restaurant avec jardin et acc\u00e8s aux commerces publics.\n\nvision\n- Nous voulons vivre en soci\u00e9t\u00e9 tout en disposant d'un espace d'intimit\u00e9 \u00e0 tout moment.\n- Nous appr\u00e9cions d'apporter une exp\u00e9rience de vie pr\u00e9cieuse et d'en \u00eatre appr\u00e9ci\u00e9.\n- Nous voulons pouvoir vivre de mani\u00e8re ind\u00e9pendante, ind\u00e9pendante et \u00e9quitable et vieillir.\n- Nous nous adressons \u00e0 des personnes de 55 ans et plus motiv\u00e9es et ouvertes qui partagent notre vision de la vie autour ou apr\u00e8s la retraite.\n\nVision en r\u00e9alit\u00e9\n- Entretien de la propri\u00e9t\u00e9, entretien du jardin, services de transport et soutien mutuel face aux d\u00e9fis de la vieillesse - pour nous, le travail n'est pas un emploi, mais une contribution \u00e0 une vie commune.\n- Le travail effectu\u00e9 est r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 sous forme de points et vous permet d'\u00ab acheter \u00bb des services suppl\u00e9mentaires. Cela signifie qu\u2019il y a toujours un \u00e9quilibre entre donner et recevoir.\n- Les appartements intelligemment con\u00e7us offrent un espace pour se retirer \u00e0 tout moment, tandis qu'en m\u00eame temps un environnement et un hall d'entr\u00e9e spacieux et soigneusement con\u00e7us rassemblent les gens.\n- Les appartements achet\u00e9s doivent \u00eatre revendus \u00e0 BEWIA AG (au m\u00eame prix). Cela garantit que les appartements ne deviennent pas un objet de sp\u00e9culation et que la vision de BEWIA puisse \u00eatre v\u00e9cue \u00e0 long terme.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6106 Werthenstein",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "66 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181057-18100010",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499652.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499655.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499654.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499653.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499656.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499657.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499650.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499648.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499658.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499646.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499651.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/werthenstein/remax-immobilien-luzern-1483/troisieme-phase-vie-concept-global-genial-3-pieces-987298",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2300000,
        "addresses": [
            "6023 Rothenburg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison individuelle \u00e9l\u00e9gante entour\u00e9e d'une oasis de jardin verdoyant\nLa spacieuse maison unifamiliale de 7,5 pi\u00e8ces est la maison id\u00e9ale pour vous et votre famille. Situ\u00e9e dans un quartier familial, la propri\u00e9t\u00e9 impressionne par son intimit\u00e9 absolue, un grand jardin avec une piscine ornementale et une vue pittoresque sur le Titlis et le Pilate. Passez de merveilleuses soir\u00e9es dans le jardin ensoleill\u00e9, o\u00f9 le bruit de la nature et de l'eau vous permet de vous d\u00e9tendre.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6023 Rothenburg",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "187 m2 (habitables)",
            "1127 m3",
            "743 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "301 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1985",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-6582",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Piscine",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/932668/images/Detail/24560084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/932668/images/Detail/24560081.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/932668/images/Detail/24560083.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/932668/images/Detail/24560082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/932668/images/Detail/24560080.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/932668/images/Detail/24560085.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/rothenburg/doris-bader-immobilien-833/maison-individuelle-elegante-entouree-d39une-oasis-jardin-verdoyant-932668",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/n0wwvr"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6043 Adligenswil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLOFT SENSATIONNEL AVEC GRAND CONFORT\nLe loft lou\u00e9 est situ\u00e9 dans le quartier de Winkelb\u00fchl dans la zone industrielle et r\u00e9sidentielle. Il est actuellement lou\u00e9 comme propri\u00e9t\u00e9 commerciale. Les locataires existants peuvent \u00e9galement \u00eatre repris. La propri\u00e9t\u00e9 impressionne par sa luminosit\u00e9 et son plan d'\u00e9tage ouvert aux finitions de haute qualit\u00e9. Il est con\u00e7u comme une propri\u00e9t\u00e9 r\u00e9sidentielle et/ou commerciale. Il est connect\u00e9 \u00e0 un syst\u00e8me de chauffage urbain \u00e9conomique. Les pi\u00e8ces permettent un tout nouveau plan d'\u00e9tage et la possibilit\u00e9 d'un balcon sur le toit. Le loft offre deux entr\u00e9es, chaque c\u00f4t\u00e9 poss\u00e8de ses propres pi\u00e8ces humides et toilettes, ce qui permet une s\u00e9paration pour vivre/travailler. Cette propri\u00e9t\u00e9 comprend un total de six places de stationnement.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- 6 places de parc dans la propri\u00e9t\u00e9 CHF 15'000 chacune / total plus CHF 90'000\n- 206 m\u00b2 habitables int\u00e9rieurs\n- Hauteur de pi\u00e8ce 2,7 \u00e0 3,9 m\n- Les locataires existants peuvent \u00e9galement \u00eatre repris\n- Cuisine design high-tech\n- Four su\u00e9dois\n- deux salles d'eau modernes et des toilettes invit\u00e9s\n- deux entr\u00e9es\n- propre buanderie\n- Balcon sur le toit possible\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : Zone industrielle et r\u00e9sidentielle dans un endroit calme\nCondition: Nouveau\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (1 x baignoire/douche/WC/lavabo, 1 x douche/lavabo, 1 x toilettes invit\u00e9s)\nTransports en commun : Bus, \u00e0 120 m\nEcoles : Ecole primaire, \u00e0 1,2 km\nCommerces : Coop, 1,2 km / Migros / Poste, 1,3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Loft",
            "6043 Adligenswil",
            "1er \u00e9tage",
            "206 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322251",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005993/images/Detail/24706473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005993/images/Detail/24706478.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005993/images/Detail/24743908.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005993/images/Detail/24743910.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005993/images/Detail/24743911.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005993/images/Detail/24743909.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/adligenswil/betterhomes-schweiz-ag-611/loft-sensationnel-grand-confort-1005993",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/c936fe29d6f204c3457e293ce8c30fcd"
    },
    {
        "price": 1600000,
        "addresses": [
            "6274 Eschenbach LU, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison multig\u00e9n\u00e9rationnelle \u00e0 la campagne\nLa jolie propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 Eschenbach s'\u00e9tend sur trois \u00e9tages et 430 m\u00b2. Le rez-de-chauss\u00e9e est actuellement utilis\u00e9 par un salon de coiffure, mais l'espace est polyvalent et peut \u00e9galement servir d'espace de vie.\n\nAu total, vous disposez d'une superficie de plus de 100 m\u00b2. Une extension a \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9e \u00e0 l'arri\u00e8re qui ferait une grande salle de jeux ou un bureau et o\u00f9 vous pouvez ouvrir les portes coulissantes et acc\u00e9der directement au jardin.\n\nAu premier \u00e9tage se trouve un spacieux appartement de cinq pi\u00e8ces de plus de 100 m\u00b2 habitables. Un point fort de cet appartement est la grande terrasse et la chemin\u00e9e chaleureuse. L'appartement est \u00e9galement tr\u00e8s lumineux et spacieux, ce qui le rend id\u00e9al pour une famille avec deux enfants.\n\nLa cage d'escalier vous m\u00e8ne au deuxi\u00e8me \u00e9tage, o\u00f9 se trouve un autre appartement de trois pi\u00e8ces et demie et \u00e9galement plus de 100 m\u00b2 d'espace. Cet appartement est extr\u00eamement spacieux, bien \u00e9clair\u00e9 et dispose \u00e9galement d'une belle chemin\u00e9e qui rend la pi\u00e8ce plus confortable par temps froid. Pour prendre l'air, cet appartement dispose d'un petit balcon.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 a toujours \u00e9t\u00e9 bien entretenue et r\u00e9nov\u00e9e. Les appartements peuvent \u00eatre lou\u00e9s \u00e0 tout moment ou sont \u00e9galement id\u00e9aux comme maison multig\u00e9n\u00e9rationnelle.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6274 Eschenbach LU",
            "12.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "430 m2 (habitables)",
            "1869 m3",
            "1069 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1920",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181060-6",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631030.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631031.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631021.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631020.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631026.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631022.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631029.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631028.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631025.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/eschenbach-lu/remax-immobilien-luzern-1483/maison-multigenerationnelle-campagne-999801",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 790000,
        "addresses": [
            "6404 Greppen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 4.5 pi\u00e8ces avec vue sur la campagne \u00e0 Greppen\nCet appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 couper le souffle impressionne \u00e0 tous \u00e9gards. Avec la chambre spacieuse, les deux salles de bains et un balcon, vous pouvez vous adonner au luxe. Chaque membre de la famille trouvera ici son oasis de bien-\u00eatre. Vous pouvez \u00e9galement profiter de soir\u00e9es barbecue parfaites sur votre balcon avec vue sur la campagne. Comme si cela ne suffisait pas, le lac est \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Vous serez enchant\u00e9 !\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nInond\u00e9 de lumi\u00e8re\nUn balcon\nDeux salles de bains\nadapt\u00e9 aux enfants\nLac \u00e0 200 m\nvue sur le lac\nAppareils de haute qualit\u00e9\nEn droit de la construction\nUn garage incl.\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6404 Greppen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "101 m2 (habitables)",
            "Construit en 1995",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001Y7fOAAS",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927495/images/Detail/23750304.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927495/images/Detail/23750306.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927495/images/Detail/23750309.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927495/images/Detail/23750307.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927495/images/Detail/23750310.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927495/images/Detail/23750305.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927495/images/Detail/23750308.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/greppen/properti-ag-2229/appartement-45-pieces-vue-campagne-greppen-927495",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1200000,
        "addresses": [
            "6264 Pfaffnau, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie moderne avec un jardin paradisiaque\nAttendez-vous \u00e0 un appartement d'un genre particulier.Cet appartement de 4,5 pi\u00e8ces impressionne par son design int\u00e9rieur moderne et son fantastique jardin. Les grandes fen\u00eatres panoramiques permettent de fusionner les magnifiques espaces int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs. L'espace de vie spacieux et flexible a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u avec une grande attention aux d\u00e9tails et \u00e0 des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9. Ici, vous ferez l'exp\u00e9rience d'un haut niveau de confort et d'\u00e9l\u00e9gance.\n\nLes environs vous offrent de nombreuses activit\u00e9s de loisirs. Les centres de Zurich, Lucerne, Zoug et Berne sont accessibles en 30 \u00e0 60 minutes.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "6264 Pfaffnau",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "137 m2 (habitables)",
            "410 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2015",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7024",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Piscine",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002080/images/Detail/24659657.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002080/images/Detail/24659658.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002080/images/Detail/24659656.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002080/images/Detail/24659659.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002080/images/Detail/24659655.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002080/images/Detail/24659654.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/pfaffnau/doris-bader-immobilien-833/vie-moderne-jardin-paradisiaque-1002080",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/koalds"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6014 Luzern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVilla de ville moderne de 7\u00bd pi\u00e8ces\nLa villa de ville propos\u00e9e \u00e0 Littau est un b\u00e2timent impressionnant de quatre \u00e9tages avec un design int\u00e9rieur moderne et de haute qualit\u00e9. La maison a \u00e9t\u00e9 construite de mani\u00e8re \u00e9labor\u00e9e et avec de nombreux extras en 2005 et est encore aujourd'hui dans un \u00e9tat impeccable. La propri\u00e9t\u00e9 comprend 7\u00bd pi\u00e8ces spacieuses qui offrent beaucoup d'espace pour vivre et se d\u00e9tendre.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e se trouvent une terrasse particuli\u00e8rement grande de 80,5 m\u00b2, ainsi qu'une loggia de 13 m\u00b2, qui invite \u00e0 un d\u00eener en famille en plein air en \u00e9t\u00e9. Dans le jardin, de nombreux buissons ont \u00e9t\u00e9 plant\u00e9s autour de la propri\u00e9t\u00e9, ce qui offre plus d'intimit\u00e9. Les plafonds de pr\u00e8s de 6 m de haut dans le salon et la salle \u00e0 manger offrent beaucoup de lumi\u00e8re et une ambiance chaleureuse et ensoleill\u00e9e. La cuisine est tr\u00e8s spacieuse avec tout l'\u00e9quipement n\u00e9cessaire pour cuisiner. Le petit \u00eelot de cuisine avec hotte aspirante r\u00e9glable en hauteur offre beaucoup de flexibilit\u00e9. A cet \u00e9tage vous trouverez \u00e9galement une buanderie avec lave-linge et s\u00e8che-linge ainsi qu'une chambre d'amis.\n\nA l'\u00e9tage sup\u00e9rieur se trouvent une chambre d'enfants avec sa propre salle de bain et la chambre des parents avec deux armoires et un espace baignoire et douche spacieux. Vous pourrez confortablement observer les \u00e9toiles depuis votre lit gr\u00e2ce \u00e0 une lucarne. Compte tenu de l\u2019importance croissante du bureau \u00e0 domicile, la villa offre beaucoup d\u2019espace et de retraites qui permettent de travailler confortablement et efficacement \u00e0 domicile. Vous pourrez \u00e9galement profiter de vos pauses sur le balcon sup\u00e9rieur.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 dispose de trois cuisines au total, dont une au dernier \u00e9tage. Cela signifie que le grenier peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 comme appartement ind\u00e9pendant de 2\u00bd pi\u00e8ces. L'appartement mansard\u00e9 spacieux de pr\u00e8s de 75 m\u00b2 dispose d'un toit-terrasse de 42,75 m\u00b2. Un \u00e9l\u00e9ment pratique est le descendeur \u00e0 linge du grenier au rez-de-chauss\u00e9e, qui facilite l'\u00e9limination du linge.\n\nAu sous-sol se trouvent divers points forts, dont une piscine de 14,5 m de long, qui n'a pas encore \u00e9t\u00e9 mise en service. Il a actuellement \u00e9t\u00e9 transform\u00e9 en une salle de fitness spacieuse. Au sous-sol se trouvent \u00e9galement une cave \u00e0 vin pour les connaisseurs et une salle de bricolage pour les activit\u00e9s cr\u00e9atives. Une autre salle de loisirs avec cuisine peut \u00eatre utilis\u00e9e pour diverses occasions et vous offre une flexibilit\u00e9 maximale.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est \u00e9quip\u00e9e de la climatisation, de la domotique de la c\u00e9l\u00e8bre soci\u00e9t\u00e9 KMX et d'un ascenseur qui relie tous les \u00e9tages. La villa dispose \u00e9galement d'un syst\u00e8me d'alarme, qui offre une s\u00e9curit\u00e9 suppl\u00e9mentaire. Ce ne sont l\u00e0 que quelques-uns des nombreux d\u00e9tails bien pens\u00e9s qui soulignent le confort de cette propri\u00e9t\u00e9.\n\n-\n\nLa villa de ville propos\u00e9e \u00e0 Littau est un b\u00e2timent impressionnant de quatre \u00e9tages dot\u00e9 d'am\u00e9nagements int\u00e9rieurs modernes et de haute qualit\u00e9. La maison a \u00e9t\u00e9 construite somptueusement et avec de nombreux extras en 2005 et est encore aujourd'hui dans un \u00e9tat impeccable. La propri\u00e9t\u00e9 comprend 7\u00bd pi\u00e8ces g\u00e9n\u00e9reuses, offrant beaucoup d'espace pour vivre et se d\u00e9tendre.\n\nAu sous-sol se trouvent divers points forts, dont une piscine de 14,5 m, qui n'a pas encore \u00e9t\u00e9 mise en service. Il a actuellement \u00e9t\u00e9 transform\u00e9 en une salle de fitness spacieuse. De plus, il y a une cave \u00e0 vin pour les connaisseurs et une salle de bricolage pour les activit\u00e9s cr\u00e9atives au sous-sol. Une autre salle de loisirs avec cuisine peut \u00eatre utilis\u00e9e pour divers \u00e9v\u00e9nements et vous offre une flexibilit\u00e9 maximale.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e se trouvent une terrasse particuli\u00e8rement grande de 80,5 m\u00b2, ainsi qu'une loggia de 13 m\u00b2, qui invite \u00e0 prendre un repas en famille \u00e0 l'ext\u00e9rieur en \u00e9t\u00e9. Dans le jardin, de nombreux buissons ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 plant\u00e9s autour de la propri\u00e9t\u00e9, offrant ainsi plus d'intimit\u00e9. Les plafonds de pr\u00e8s de 6 m de haut dans le salon et la salle \u00e0 manger offrent beaucoup de lumi\u00e8re et une ambiance chaleureuse et ensoleill\u00e9e. La cuisine est tr\u00e8s g\u00e9n\u00e9reusement \u00e9quip\u00e9e de tous les appareils n\u00e9cessaires pour cuisiner. Le petit \u00eelot de cuisson avec hotte aspirante r\u00e9glable en hauteur offre beaucoup de flexibilit\u00e9. A cet \u00e9tage, vous trouverez \u00e9galement\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "6014 Luzern",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "421 m2 (habitables)",
            "2535 m3",
            "689 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2005",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181060-18100035",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624763.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624753.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624760.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624755.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624751.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624762.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624756.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624761.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624754.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624759.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624757.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624752.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/luzern/remax-immobilien-luzern-1483/villa-ville-moderne-7-pieces-999254",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6020 Emmenbr\u00fccke, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBON \u00c9TAT, AVEC VUE D\u00c9GAG\u00c9E SUR LES MONTAGNES\nL'appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Emmenbr\u00fccke vous offre tous les avantages d'un immeuble de grande hauteur bien entretenu au 14\u00e8me \u00e9tage. Gr\u00e2ce \u00e0 une r\u00e9novation compl\u00e8te en 2019, l'appartement est \u00e0 l'\u00e9tat neuf. Le plan d'\u00e9tage attrayant et les placards int\u00e9gr\u00e9s dans la zone d'entr\u00e9e offrent de nombreux espaces de rangement. La cuisine ouverte est \u00e9quip\u00e9e d'appareils modernes et est id\u00e9ale pour cuisiner. Deux balcons orient\u00e9s sud vous offrent une vue fantastique. Gr\u00e2ce aux courtes distances des commerces et de la gare ainsi qu'\u00e0 l'emplacement id\u00e9al, vous pouvez rejoindre l'autoroute en quelques minutes seulement. Les grandes fen\u00eatres du salon cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re lumineuse et conviviale.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- dans un immeuble de grande hauteur bien entretenu au 14\u00e8me \u00e9tage\n- \u00e9tat comme neuf (r\u00e9novation compl\u00e8te 2019)\n- plan d'\u00e9tage attrayant\n- Placards int\u00e9gr\u00e9s dans l'entr\u00e9e\n- cuisine ouverte avec appareils modernes\n- deux balcons, tous deux orient\u00e9s sud\n- \u00e0 courte distance des commerces et de la gare\n- emplacement id\u00e9al, \u00e0 seulement quelques minutes en voiture de l'autoroute\n- Grandes fa\u00e7ades de fen\u00eatres au salon\n- plus parking souterrain pour 30.000.-\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : situ\u00e9 au centre, \u00e0 proximit\u00e9 de la gare et de la sortie d'autoroute Emmenbr\u00fccke\nEtat : Bon, \u00e0 l'\u00e9tat neuf\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x baignoire/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage central\nTransports publics : gare Kapf, 350 m / bus, 290 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/jardin d'enfants, \u00e0 950 m\nCommerces : Migros, \u00e0 600 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6020 Emmenbr\u00fccke",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "14\u00e8me \u00e9tage",
            "69 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322239",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005979/images/Detail/24706407.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005979/images/Detail/24706404.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005979/images/Detail/24706403.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005979/images/Detail/24706406.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005979/images/Detail/24706409.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005979/images/Detail/24706408.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/emmenbrucke/betterhomes-schweiz-ag-611/bon-etat-vue-degagee-les-montagnes-1005979",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/a692fffd252e0175e3805e8f06d2913a"
    },
    {
        "price": 3715000,
        "addresses": [
            "6006 Luzern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement avec jardin dans une classe \u00e0 part\nAu-dessus du lac des Quatre-Cantons, dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9, central et naturel \u00e0 Lucerne, quatre condominiums spacieux et haut de gamme sont en cours de construction. Le nouveau projet de construction \u00ab Lakefall",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6006 Luzern",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "168 m2 (habitables)",
            "205 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7017",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/998995/images/Detail/24621797.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/998995/images/Detail/24621795.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/998995/images/Detail/24621796.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/998995/images/Detail/24621798.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/998995/images/Detail/24621799.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/luzern/doris-bader-immobilien-833/appartement-jardin-classe-part-998995",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/hcb6xb"
    },
    {
        "price": 531300,
        "addresses": [
            "6106 Werthenstein, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPour la troisi\u00e8me phase de la vie \u2013 un concept global g\u00e9nial ! 2\u00bd pi\u00e8ces...\nPiscine ext\u00e9rieure - sauna - restaurant - jardin - salles communes - ici vous achetez un superbe concept global !\n\nLa conception environnementale inclut les formes r\u00e9currentes d'espaces priv\u00e9s, semi-publics et publics tout au long du projet. Devant les appartements se trouvent des si\u00e8ges de jardin priv\u00e9s, sur le c\u00f4t\u00e9 de la propri\u00e9t\u00e9 il y a un potager pour cultiver des l\u00e9gumes et la piscine ext\u00e9rieure pour les r\u00e9sidents, ainsi que dans la zone d'entr\u00e9e de la zone l'entr\u00e9e accueillante avec un restaurant avec jardin et acc\u00e8s aux commerces publics.\n\nvision\n- Nous voulons vivre en soci\u00e9t\u00e9 tout en disposant d'un espace d'intimit\u00e9 \u00e0 tout moment.\n- Nous appr\u00e9cions d'apporter une exp\u00e9rience de vie pr\u00e9cieuse et d'en \u00eatre appr\u00e9ci\u00e9.\n- Nous voulons pouvoir vivre de mani\u00e8re ind\u00e9pendante, ind\u00e9pendante et \u00e9quitable et vieillir.\n- Nous nous adressons \u00e0 des personnes de 55 ans et plus motiv\u00e9es et ouvertes qui partagent notre vision de la vie autour ou apr\u00e8s la retraite.\n\nVision en r\u00e9alit\u00e9\n- Entretien de la propri\u00e9t\u00e9, entretien du jardin, services de transport et soutien mutuel face aux d\u00e9fis de la vieillesse - pour nous, le travail n'est pas un emploi, mais une contribution \u00e0 une vie commune.\n- Le travail effectu\u00e9 est r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 sous forme de points et vous permet d'\u00ab acheter \u00bb des services suppl\u00e9mentaires. Cela signifie qu\u2019il y a toujours un \u00e9quilibre entre donner et recevoir.\n- Les appartements intelligemment con\u00e7us offrent un espace pour se retirer \u00e0 tout moment, tandis qu'en m\u00eame temps un environnement et un hall d'entr\u00e9e spacieux et soigneusement con\u00e7us rassemblent les gens.\n- Les appartements achet\u00e9s doivent \u00eatre revendus \u00e0 BEWIA AG (au m\u00eame prix). Cela garantit que les appartements ne deviennent pas un objet de sp\u00e9culation et que la vision de BEWIA puisse \u00eatre v\u00e9cue \u00e0 long terme.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6106 Werthenstein",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "49 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181057-18100016",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611302.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611307.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611300.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611305.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611303.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611299.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611309.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611306.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611304.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611308.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611310.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611301.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/werthenstein/remax-immobilien-luzern-1483/troisieme-phase-vie-concept-global-genial-2-pieces-998131",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 790000,
        "addresses": [
            "6174 S\u00f6renberg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 5\u00bd pi\u00e8ces avec jardin dans un endroit ensoleill\u00e9\nAvez-vous d\u00e9j\u00e0 r\u00eav\u00e9 d\u2019acc\u00e9der \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 ? Vous n'avez pas encore eu le courage de le faire ? Si pas maintenant, alors quand? Appartement id\u00e9al pour une famille !\nAvec cet appartement avec jardin de 5\u00bd pi\u00e8ces, vous faites l'acquisition d'un concept global sensationnel : de spacieuses pi\u00e8ces communes sont disponibles au sous-sol. Tout d'abord, le local \u00e0 skis. Puis deux s\u00e9choirs avec s\u00e8che-linge. Et puis un grand local v\u00e9lo (50 m\u00b2). Des places de stationnement peuvent \u00eatre achet\u00e9es dans le parking souterrain. Une salle de loisirs d'environ 20 m\u00b2 peut \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e au sous-sol. La maison est \u00e9quip\u00e9e d'un ascenseur accessible aux fauteuils roulants pour huit personnes. Construction solide, le rev\u00eatement de fa\u00e7ade avec coffrage vertical en bois est ventil\u00e9. Fen\u00eatre bois-m\u00e9tal avec triple vitrage isolant. Production d'eau chaude et production de chaleur gr\u00e2ce \u00e0 une pompe \u00e0 chaleur \u00e0 sonde g\u00e9othermique. De plus, l'\u00e9lectricit\u00e9 est produite sur les toitures principales gr\u00e2ce \u00e0 un syst\u00e8me photovolta\u00efque. Il y a un espace commun \u00e0 l'ext\u00e9rieur avec des si\u00e8ges et des \u00e9quipements de jeu. Quel superbe concept global !\nUn vestiaire avec placards est install\u00e9 \u00e0 l'entr\u00e9e de l'appartement. Ensuite, il y a quatre pi\u00e8ces sur le c\u00f4t\u00e9 gauche. La plus petite pi\u00e8ce mesure 12,4 m\u00b2 et la \u00ab chambre principale \u00bb mesure 16,3 m\u00b2. Des armoires suppl\u00e9mentaires sont \u00e9galement install\u00e9es sur le c\u00f4t\u00e9 gauche. Avez-vous besoin de suffisamment d\u2019espace de stockage ? Alors vous \u00eates exactement ici. Sur le c\u00f4t\u00e9 droit apr\u00e8s l'entr\u00e9e se trouvent deux cellules humides et un r\u00e9duit. La premi\u00e8re pi\u00e8ce humide est \u00e9quip\u00e9e d'un lavabo, de toilettes et d'une grande douche \u00e0 l'italienne. La deuxi\u00e8me salle d'eau dispose ensuite d'un double lavabo, de toilettes et d'une baignoire. Vient ensuite le r\u00e9duit avec \u00e9vier et tour de lavage. Vient ensuite la cuisine sur le c\u00f4t\u00e9 droit, avec un coin repas attenant. Sur le c\u00f4t\u00e9 gauche se trouve le salon. C'est \u00ab le c\u0153ur de l'appartement \u00bb. Inclus est la terrasse couverte, avec une pelouse attenante. De l\u00e0, vous pourrez profiter d'une vue fantastique sur le Schrattenfluh et le Rothorn. L'appartement est d\u00e9j\u00e0 int\u00e9gr\u00e9 entre les deux. Le centre du village, les remont\u00e9es m\u00e9caniques, Rossweidbahn et la piscine couverte sont accessibles \u00e0 pied. L'emplacement offre un tr\u00e8s bon ensoleillement et un calme PUR. Que veux-tu de plus?\n\nIl est temps de r\u00e9aliser un r\u00eave ! Contactez-moi. J'attends votre contact avec impatience. RE/MAX Immobilier - Marcel Renggli\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6174 S\u00f6renberg",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "133 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181057-18100025",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761873.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761871.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761875.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761877.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761870.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761872.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761868.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761869.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761874.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761876.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761866.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761867.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761865.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/sorenberg/remax-immobilien-luzern-1483/appartement-5-pieces-jardin-endroit-ensoleille-1010544",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6221 Rickenbach LU, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nTOTALEMENT R\u00c9NOV\u00c9 ET HISTORIQUE AVEC UN CHANGEMENT\nAvec ses 12 pi\u00e8ces et une surface habitable de 283 m\u00b2, cette propri\u00e9t\u00e9 offre suffisamment d'espace pour jusqu'\u00e0 trois m\u00e9nages. La maison, construite en 1883 et r\u00e9nov\u00e9e en 2023, impressionne par un plan moderne, une cuisine ouverte et des pi\u00e8ces humides de haute qualit\u00e9. Le chauffage se fait avec une pompe \u00e0 chaleur \u00e0 sonde g\u00e9othermique \u00e9conomique. Un syst\u00e8me de chauffage au po\u00eale \u00e0 bois est \u00e9galement disponible. Il y a \u00e9galement la possibilit\u00e9 d'un raccordement par ascenseur et d'une extension de garage. Avec sa situation en bordure du centre du village, la maison de ville offre une combinaison id\u00e9ale entre calme et vie urbaine.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- plan d'\u00e9tage contemporain\n- en bordure du centre du village\n- convient pour jusqu'\u00e0 trois m\u00e9nages\n- Terrasse dans une orientation calme\n- cuisines ouvertes\n- pi\u00e8ces humides de haute qualit\u00e9\n- chauffage \u00e9conomique par pompe \u00e0 chaleur par sonde g\u00e9othermique\n- Possibilit\u00e9 de raccordement par ascenseur et extension de garage\n- 5 places de parking, extension garage possible\n- Possibilit\u00e9 d'avoir votre propre aire de jeux ou jardin\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nCondition: Nouveau\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (3 x douche/WC/lavabo, 1 x WC invit\u00e9s)\nSyst\u00e8me de chauffage : thermopompe \u00e0 sonde g\u00e9othermique\nTransports en commun : Bus, \u00e0 150 m\nEcoles : \u00e9cole maternelle et primaire, \u00e0 300 m\nCommerces : Boulangerie, 100 m / Denner, 280 m / Agrola, 550 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "6221 Rickenbach LU",
            "12 pi\u00e8ces",
            "290 m2 (habitables)",
            "1171 m3",
            "550 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321408",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002716/images/Detail/24667654.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002716/images/Detail/24667653.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002716/images/Detail/24667657.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002716/images/Detail/24667656.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002716/images/Detail/24667652.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002716/images/Detail/24667655.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/rickenbach-lu/betterhomes-schweiz-ag-611/totalement-renove-historique-changement-1002716",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/8c339a7edb87f3077e54bb459ba94915"
    },
    {
        "price": 898000,
        "addresses": [
            "Luzern, S\u00e4ntihof 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nJoli appartement familial de 5\u00bd pi\u00e8ces\nL'appartement extr\u00eamement bien entretenu impressionne par sa disposition astucieuse, ses pi\u00e8ces baign\u00e9es de lumi\u00e8re et son grand balcon couvert avec vitrage pratique.\n\nLe salon et la salle \u00e0 manger ouverts offrent beaucoup d'espace pour toute la famille. La cuisine est \u00e9quip\u00e9e de fa\u00e7on moderne, se pr\u00e9sente en anthracite de haute qualit\u00e9 et impressionne par ses plans de travail spacieux et ses nombreuses possibilit\u00e9s de rangement.\nIci, les chefs amateurs passionn\u00e9s peuvent se d\u00e9fouler.\n\nLes fa\u00e7ades de fen\u00eatres g\u00e9n\u00e9reuses apportent beaucoup de lumi\u00e8re naturelle dans la cuisine et le salon, cr\u00e9ant ainsi un...\ncontribue \u00e0 une atmosph\u00e8re de vie agr\u00e9able.\n\nLa salle de bain avec baignoire, WC et double vasque se situe juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la chambre parentale.\nUne autre pi\u00e8ce humide avec toilettes, lavabo et douche est situ\u00e9e juste en face des deux chambres d'enfants. Une nouvelle douche \u00e0 l'italienne vient d'\u00eatre install\u00e9e ici.\nVous disposez \u00e9galement d'une redoute pratique.\n\nL'ensemble de l'appartement a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cor\u00e9 de carreaux en gr\u00e8s c\u00e9rame clair.\nDe plus, la chambre et une autre pi\u00e8ce ont \u00e9t\u00e9 am\u00e9lior\u00e9es avec des armoires encastr\u00e9es de haute qualit\u00e9.\n\nCette offre d'appartement insolite comprend un grand compartiment cave et deux places de parc r\u00e9serv\u00e9es (CHF 35'000 chacune)\n\nS\u00e9curisez d\u00e8s maintenant cette maison de r\u00eave \u00e0 6014 Lucerne et demandez les documents de vente et un rendez-vous pour une visite.\n\nJe suis dans l'attente de votre r\u00e9ponse.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "S\u00e4ntihof 1\n6014 Luzern",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "124 m2 (habitables)",
            "Construit en 2005",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181029-18100040",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447172.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447165.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447168.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447167.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447166.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447177.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/982934/images/Detail/24447169.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/luzern/remax-immobilien-luzern-1483/joli-appartement-familial-5-pieces-982934",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3575000,
        "addresses": [
            "6205 Eich, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre paradis priv\u00e9 \u00e0 Eich\nDeux nouvelles villas \u00e0 couper le souffle sont en cours de construction dans le cadre idyllique d'Eich, au-dessus du lac de Sempach. Ce projet de construction exceptionnel impressionne par son architecture moderne, ses plans d'\u00e9tage spacieux et son mobilier de haute qualit\u00e9. La vision incomparable s'\u00e9tend sur la nature pittoresque, jusqu'au lac de Sempach et aux majestueuses Alpes, qui compl\u00e8te parfaitement la vie dans cette ambiance de premier ordre. R\u00e9alisez votre r\u00eave de poss\u00e9der votre propre maison et profitez chaque jour de la meilleure qualit\u00e9 de vie.\n\nPoints forts\nCoin de vie calme et privil\u00e9gi\u00e9\nDes normes de construction plus \u00e9lev\u00e9es pour un confort de vie sophistiqu\u00e9\nInstallation facultative d'une piscine\nAscenseur interne\nAutomatisation innovante des b\u00e2timents pour une maison intelligente\nSyst\u00e8me photovolta\u00efque pour la production d'\u00e9nergie durable\n\n\nDe plus amples informations sur ce nouveau projet de construction ainsi qu'un aper\u00e7u des plus belles propri\u00e9t\u00e9s de Suisse centrale sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. R\u00e9alisez la maison de vos r\u00eaves et commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e ou contactez-nous pour une consultation sans engagement. Mme Martina Knobel se r\u00e9jouit de vous aider sur le chemin de la maison de vos r\u00eaves !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nMartina Knobel\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6205 Eich",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "268 m2 (habitables)",
            "1406 m3",
            "464 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "483 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7171",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Parking",
            "Piscine",
            "Vue",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008433/images/Detail/24736812.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008433/images/Detail/24736809.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008433/images/Detail/24736813.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008433/images/Detail/24736810.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008433/images/Detail/24736811.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/eich/doris-bader-immobilien-833/votre-paradis-prive-eich-1008433",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/954k6c"
    },
    {
        "price": 660000,
        "addresses": [
            "6030 Ebikon, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAVEC DEUX BALCONS, DANS UN ENDROIT CENTRAL\nCet appartement est situ\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel calme et pris\u00e9 dans un emplacement central. Il dispose d'une cuisine ouverte moderne et neuve de 2019 ainsi que de son propre lave-linge et s\u00e8che-linge. Deux balcons (est et ouest) offrent un confort suppl\u00e9mentaire. Un autre avantage est les toilettes de jour disponibles. Une salle de jeux chauff\u00e9e avec fen\u00eatre peut \u00eatre achet\u00e9e pour CHF 20'000. Une place de parc ext\u00e9rieure est d\u00e9j\u00e0 incluse; un parking souterrain peut \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9 en option pour CHF 30'000. Un ascenseur est disponible. L'appartement est actuellement lou\u00e9 et constitue donc un bien d'investissement attractif.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- quartier r\u00e9sidentiel calme et pris\u00e9 dans un emplacement central\n- cuisine ouverte moderne et neuve (2019)\n- y compris votre propre lave-linge et s\u00e8che-linge\n- deux balcons (est et ouest)\n- toilettes de jour suppl\u00e9mentaires\n- Local de loisirs chauff\u00e9 avec fen\u00eatre plus pour CHF 20'000.-\n- incluant une place de parking ext\u00e9rieure\n- plus parking souterrain pour CHF 30'000.-\n- Ascenseur disponible\n- l'appartement est lou\u00e9 (immeuble de rapport)\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : centrale\nEtat : bon \u00e9tat\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/lavabo/WC, 1 x WC/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage central\nTransports publics : arr\u00eat de bus Schmiedhof, \u00e0 300 m\nEcoles : Ecole maternelle/primaire, \u00e0 700 m\nCommerces : Migros / Denner / Boulangerie, \u00e0 1 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6030 Ebikon",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "98 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2006",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322576",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006957/images/Detail/24718909.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006957/images/Detail/24718910.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006957/images/Detail/24718912.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006957/images/Detail/24718911.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006957/images/Detail/24718914.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006957/images/Detail/24718908.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/ebikon/betterhomes-schweiz-ag-611/deux-balcons-endroit-central-1006957",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/f45b1e34fac1e920731e324a1475acd9"
    },
    {
        "price": 2510000,
        "addresses": [
            "6010 Kriens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement mansard\u00e9 haut de gamme\nL'appartement mansard\u00e9 de 4,5 pi\u00e8ces, agrandi en 2020 et d'une surface habitable d'environ 166 m2 r\u00e9partis sur deux niveaux, vous attend sur une pente sur\u00e9lev\u00e9e et d\u00e9gag\u00e9e. La vue panoramique imprenable souligne le caract\u00e8re unique de cette propri\u00e9t\u00e9 r\u00e9sidentielle. \u00c0 l\u2019int\u00e9rieur comme \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur, chaque d\u00e9tail a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9. Les deux terrasses panoramiques spacieuses, dont un jardin d'hiver avec une cuisine ext\u00e9rieure au sommet, constituent un point fort absolu.\n\nPoints forts\nVue fantastique et imprenable sur les montagnes\nDeux terrasses spacieuses\nJardin d'hiver avec cuisine ext\u00e9rieure\nDesign d'int\u00e9rieur de haute qualit\u00e9\nQuartier familial\n\n\nDe plus amples informations sur cet objet unique sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de votre \u00ab appartement mansard\u00e9 haut de gamme \u00bb de vos r\u00eaves ou contactez-nous pour un rendez-vous de visite sans engagement. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Mme Milena Nedeljkovic attend avec impatience de vos nouvelles !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nMilena Nedeljkovic\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "6010 Kriens",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "167 m2 (habitables)",
            "4092 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "372 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2020",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7084",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002079/images/Detail/24659648.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002079/images/Detail/24659649.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002079/images/Detail/24659650.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002079/images/Detail/24659653.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002079/images/Detail/24659652.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002079/images/Detail/24659651.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/kriens/doris-bader-immobilien-833/appartement-mansarde-haut-gamme-1002079",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/abl9fb"
    },
    {
        "price": 1950000,
        "addresses": [
            "6205 Eich, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nParadis familial avec vue sur le lac de l'Eichberg\nCe bel appartement avec terrasse \u00e0 Eichberg est l'endroit id\u00e9al pour toute la famille. Elle a 145 m2 de surface habitable et est construite avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et une grande attention aux d\u00e9tails. Le jardin spacieux est un v\u00e9ritable r\u00eave pour chaque enfant. Que ce soit l'\u00e9t\u00e9 pour une pataugeoire ou l'hiver pour un igloo, vous avez ici suffisamment d'espace pour vous d\u00e9fouler. L'appartement dispose d'un spacieux salon et salle \u00e0 manger,\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6205 Eich",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "145 m2 (habitables)",
            "404 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2015",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-6943",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996211/images/Detail/24589241.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996211/images/Detail/24589240.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996211/images/Detail/24589243.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996211/images/Detail/24589242.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996211/images/Detail/24589244.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996211/images/Detail/24589245.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/eich/doris-bader-immobilien-833/paradis-familial-vue-lac-l39eichberg-996211",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/f008i3"
    },
    {
        "price": 1850000,
        "addresses": [
            "6010 Kriens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSpacieuse maison individuelle de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Kriens avec salon de jardin\n\nCette passionnante maison bifamiliale est situ\u00e9e dans un endroit confortable, qui peut servir de succursale ou d'investissement. Avec les revenus de la location longue dur\u00e9e de l'appartement du bas, vous pouvez presque couvrir les frais de la maison, ce qui vous facilite grandement le financement.\nDes revenus encore plus \u00e9lev\u00e9s peuvent \u00eatre g\u00e9n\u00e9r\u00e9s si vous louez l'appartement du bas pour une courte dur\u00e9e. Ces options vous offrent une opportunit\u00e9 optimale de financer l'appartement duplex de 4,5 pi\u00e8ces comme votre propre logement.\nLa propri\u00e9t\u00e9 (462 m2) comprend un grand jardin avec terrasse et potager s\u00e9par\u00e9, id\u00e9al pour les jardiniers amateurs et les amoureux de la nature.\nEn 2010, une r\u00e9novation compl\u00e8te comprenant un agrandissement a eu lieu.\nL'appartement duplex sup\u00e9rieur de 4,5 pi\u00e8ces dispose d'un balcon confortable o\u00f9 vous pourrez profiter de soir\u00e9es agr\u00e9ables.\nLe bon emplacement de la maison ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer. Les installations scolaires, les transports en commun, les possibilit\u00e9s de shopping et les diverses zones de loisirs locales font \u00e9galement de cette propri\u00e9t\u00e9 votre maison familiale id\u00e9ale. Avons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Venez voir par vous-m\u00eame.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nAppartement duplex de 4,5 pi\u00e8ces (140m2)\nAppartement mamie de 2,5 pi\u00e8ces (70m2)\nG\u00e9n\u00e9reusement r\u00e9nov\u00e9 en 2010\nTrappe de toit avec terrasse\nGrand coin salon de jardin\nGrand potager\nGarage et places de parc ext\u00e9rieures\nEmplacement tr\u00e8s central\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6010 Kriens",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "140 m2 (habitables)",
            "462 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1934",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2010",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001inDSAAY",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995455/images/Detail/24579200.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995455/images/Detail/24579201.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995455/images/Detail/24579203.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995455/images/Detail/24579198.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995455/images/Detail/24579202.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/995455/images/Detail/24579199.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/kriens/properti-ag-2229/spacieuse-maison-individuelle-55-pieces-kriens-salon-jardin-995455",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 840000,
        "addresses": [
            "6020 Emmenbr\u00fccke, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nFantastique appartement mansard\u00e9 de 4\u00bd pi\u00e8ces dans un quartier familial\nLe spacieux appartement mansard\u00e9 de 4\u00bd pi\u00e8ces est situ\u00e9 dans un quartier calme et familial, \u00e0 la Mythenstrasse 12 \u00e0 Emmenbr\u00fccke. Ce quartier r\u00e9sidentiel recherch\u00e9 offre une combinaison id\u00e9ale entre style de vie urbain et d\u00e9tente au plus pr\u00e8s de la nature.\n\nCet appartement mansard\u00e9 exclusif s'\u00e9tend sur un spacieux 4\u00bd pi\u00e8ces et impressionne par son am\u00e9nagement int\u00e9rieur lumineux et ouvert. Le c\u0153ur de l'appartement est le salon et la salle \u00e0 manger spacieux, qui offrent beaucoup d'espace pour des soir\u00e9es conviviales en famille et entre amis.\nLa chambre principale dispose d'une salle de bains privative, assurant confort et intimit\u00e9. Les deux chambres suppl\u00e9mentaires offrent suffisamment d'espace pour les enfants, les invit\u00e9s ou un bureau \u00e0 domicile.\nLa cuisine moderne est \u00e9quip\u00e9e d'appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers de haute qualit\u00e9 et offre beaucoup d'espace de rangement pour vos ustensiles de cuisine. Ici, vous pouvez d\u00e9velopper vos comp\u00e9tences culinaires et pr\u00e9parer de d\u00e9licieux repas. Une redoute pratique dans l'appartement offre un espace de stockage suppl\u00e9mentaire pour les appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers et les fournitures.\nL'appartement dispose d'une loggia spacieuse, prot\u00e9g\u00e9e des \u00e9l\u00e9ments par un vitrage de balcon. Cet espace ouvert vous offre la possibilit\u00e9 d'inviter des amis et de profiter du soleil. Un endroit parfait pour boire votre tasse de caf\u00e9 du matin ou terminer la journ\u00e9e.\n\nSuppl\u00e9ments:\n- Votre propre lave-linge et un s\u00e8che-linge se trouvent dans l'appartement, ce qui facilite le quotidien.\n- Un sous-sol spacieux offre un espace de rangement suppl\u00e9mentaire pour vos objets personnels.\n- Deux places de parking avec possibilit\u00e9 de recharger un v\u00e9hicule \u00e9lectrique peuvent \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9es.\n\nCette copropri\u00e9t\u00e9 situ\u00e9e Mythenstrasse 12 \u00e0 Emmenbr\u00fccke offre le plus haut niveau de confort et de qualit\u00e9 de vie. Avec son plan d'\u00e9tage spacieux, son mobilier moderne et son emplacement attrayant, il est parfait pour les familles et les acheteurs exigeants. Fixez un rendez-vous de visite d\u00e8s aujourd'hui et laissez-vous convaincre par cette offre unique !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6020 Emmenbr\u00fccke",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "114 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181011-18100025",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499688.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499695.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499691.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499690.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499687.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499685.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499694.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499692.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499693.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499686.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499684.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499696.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987301/images/Detail/24499689.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/emmenbrucke/remax-immobilien-luzern-1483/fantastique-appartement-mansarde-4-pieces-quartier-familial-987301",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1775000,
        "addresses": [
            "6102 Malters, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nA 15 minutes de Lucerne - votre appartement de r\u00eave \u00e0 Malters\nCet appartement moderne et design de 4,5 pi\u00e8ces se trouve sur un emplacement ensoleill\u00e9 \u00e0 flanc de colline avec des baies vitr\u00e9es panoramiques et une vue panoramique \u00e0 couper le souffle. Gr\u00e2ce \u00e0 son emplacement sur\u00e9lev\u00e9, vous pourrez profiter d'une atmosph\u00e8re de soir\u00e9e exclusive avec une vue romantique sur le bon c\u00f4t\u00e9 de la communaut\u00e9. L'int\u00e9rieur ravit et brille \u00e9galement par son style et ses mat\u00e9riaux \u00e9l\u00e9gants. L'emplacement offre une connexion rapide et excellente avec Lucerne et constitue donc le changement parfait entre un quartier r\u00e9sidentiel idyllique et une ambiance urbaine passionnante. R\u00e9jouissez-vous d'une exp\u00e9rience de vie de premi\u00e8re classe avec des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9 et laissez-vous enchanter par le concept de vie intelligent, deux terrasses spacieuses et bien d'autres points forts de charme !\n\n\nPoints forts\nVue panoramique \u00e0 couper le souffle sur la cha\u00eene du Pilate\nEmplacement idyllique \u00e0 la campagne\nTr\u00e8s bonne connexion\nEmplacement du versant sud\nBronzage toute la journ\u00e9e\n\n\nDe plus amples informations sur cette propri\u00e9t\u00e9 unique ainsi qu'un aper\u00e7u des plus belles propri\u00e9t\u00e9s de Suisse centrale sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e sur la maison de vos r\u00eaves \"\u00c0 15 minutes de Lucerne - votre appartement de r\u00eave \u00e0 Malters\" ou contactez-nous sans engagement pour convenir d'un rendez-vous de visite. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Vous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de visualiser virtuellement la propri\u00e9t\u00e9 sur notre page d'accueil et de vous faire une premi\u00e8re impression. Mme Caroline Duboc a h\u00e2te de vous accompagner sur le chemin de la maison de vos r\u00eaves !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nCaroline Duboc\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "6102 Malters",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 5",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "143 m2 (habitables)",
            "234 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2012",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-6499",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/954757/images/Detail/24504722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/954757/images/Detail/24504721.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/954757/images/Detail/24504723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/954757/images/Detail/24504720.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/954757/images/Detail/24504724.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/malters/doris-bader-immobilien-833/15-minutes-lucerne-votre-appartement-reve-malters-954757",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/qnyg4n"
    },
    {
        "price": 2500000,
        "addresses": [
            "6006 Luzern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie exclusive dans un endroit recherch\u00e9\nCet appartement exclusif avec jardin de 5,5 pi\u00e8ces vous attend dans un endroit pris\u00e9 du quartier recherch\u00e9 de Dreilinden de la charmante ville de Lucerne. Le studio s\u00e9par\u00e9 ouvre une vari\u00e9t\u00e9 d'utilisations, que ce soit comme bureau, salle de fitness ou chambre d'amis. Les plafonds d'une hauteur impressionnante et les pi\u00e8ces spacieuses cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re extr\u00eamement agr\u00e9able. Dehors, il y a un grand jardin qui cr\u00e9e un endroit parfait pour les journ\u00e9es chaudes.\n\nPoints forts\nIdyllique et pourtant proche de la ville\nDisposition g\u00e9n\u00e9reuse des pi\u00e8ces\nHauteur de pi\u00e8ce sup\u00e9rieure \u00e0 la moyenne\nCoin de vie calme et privil\u00e9gi\u00e9\nJardin avec beaucoup d'intimit\u00e9\n\n\nDe plus amples informations sur cette propri\u00e9t\u00e9 unique ainsi qu'un aper\u00e7u des plus belles propri\u00e9t\u00e9s de Suisse centrale sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de la maison de vos r\u00eaves \u00ab Vivre exclusivement dans un endroit recherch\u00e9 \u00bb ou contactez-nous sans engagement pour convenir d'un rendez-vous de visite. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Mme Milena Nedeljkovic se r\u00e9jouit de vous aider sur le chemin de la maison de vos r\u00eaves !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nMilena Nedeljkovic\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6006 Luzern",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "1er \u00e9tage",
            "140 m2 (habitables)",
            "291 m2 (surface utilisable)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7066",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1005816/images/Detail/24704809.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1005816/images/Detail/24704810.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1005816/images/Detail/24704812.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1005816/images/Detail/24704808.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1005816/images/Detail/24704813.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1005816/images/Detail/24704811.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/luzern/doris-bader-immobilien-833/vie-exclusive-endroit-recherche-1005816",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/6epevq"
    },
    {
        "price": 590000,
        "addresses": [
            "Emmenbr\u00fccke, Adligenstrasse 1"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 4\u00bd pi\u00e8ces avec une vue fantastique\nBienvenue dans votre nouveau logement dans l'appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces situ\u00e9 Adligenstrasse 1 \u00e0 Emmenbr\u00fccke ! Ce\nL'appartement est le choix id\u00e9al pour les familles \u00e0 la recherche d'un espace de vie abordable.\n\nCet appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces d'une surface habitable nette d'environ 85 m\u00b2 offre tout ce dont une famille a besoin\nse sentir \u00e0 l'aise. Il dispose de toilettes invit\u00e9s et d'une salle d'eau avec une baignoire relaxante, parfaites pour votre routine quotidienne. La cuisine ferm\u00e9e est \u00e9quip\u00e9e d'une redoute s\u00e9par\u00e9e qui offre beaucoup d'espace pour vos provisions. Vous avez ainsi tout sous la main pour pr\u00e9parer de d\u00e9licieux repas \u00e0 vos proches.\n\nLe placard int\u00e9gr\u00e9 dans l'entr\u00e9e sert non seulement de s\u00e9paration de pi\u00e8ce du salon, mais offre \u00e9galement un espace suppl\u00e9mentaire\nEspace de rangement pour penderie et ustensiles m\u00e9nagers. Ici, vous pouvez ranger vos affaires proprement et avoir toujours tout \u00e0 port\u00e9e de vue.\n\nCet appartement est au 12\u00e8me \u00e9tage et vous offre un panorama fantastique. Appr\u00e9cier\ndes vues spectaculaires qui vous raviront jour apr\u00e8s jour.\n\nCet appartement est l'endroit id\u00e9al pour une famille qui souhaite vivre dans un endroit formidable. Avec eux tous\nLes commodit\u00e9s et le prix abordable en font un v\u00e9ritable joyau \u00e0 Emmenbr\u00fccke. Les grands espaces ext\u00e9rieurs du d\u00e9veloppement offrent \u00e9galement du plaisir garanti pour tous.\n\nUn autre point fort est la terrasse sur le toit avec un panorama \u00e0 couper le souffle \u00e0 360 degr\u00e9s.\nest \u00e0 la disposition des propri\u00e9taires d'\u00e9tage et vous invite \u00e0 la fl\u00e2nerie.\n\nContactez-nous d\u00e8s aujourd'hui et organisez une visite pour voir ce magnifique appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces\n\u00e0 exp\u00e9rimenter personnellement. Ici, vous pouvez cr\u00e9er des souvenirs partag\u00e9s et vous d\u00e9velopper dans votre nouvelle maison.\nBienvenue dans votre nouveau paradis familial !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Adligenstrasse 1\n6020 Emmenbr\u00fccke",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 18",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 1972",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181035-245",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761853.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761858.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761855.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761856.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761854.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761861.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761860.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761864.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761857.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761862.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761863.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761859.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010543/images/Detail/24761852.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/emmenbrucke/remax-immobilien-luzern-1483/appartement-4-pieces-vue-fantastique-1010543",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 5900000,
        "addresses": [
            "6048 Horw, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nR\u00e9sidence de r\u00eave pour votre famille\nBienvenue dans votre r\u00e9sidence familiale! Cette villa unique de 7,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9e dans le quartier exclusif d'Oberr\u00fcti. D\u00e9couvrez le charme d'un style classique et \u00e9l\u00e9gant qui se ressent dans chaque pi\u00e8ce. Le plan d'\u00e9tage bien pens\u00e9 et le parc spacieux avec vue panoramique offrent le plus haut niveau de confort de vie pour toute la famille.\n\nPoints forts\nCoin de vie calme et privil\u00e9gi\u00e9\nUne pr\u00e9voyance irr\u00e9prochable\nAcc\u00e8s direct \u00e0 la zone de loisirs locale\nUtilisation flexible du plan d'\u00e9tage\nGrand parc\n\n\nDe plus amples informations sur cet objet unique sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de la maison de vos r\u00eaves \u00ab R\u00e9sidence de r\u00eave pour votre famille \u00bb ou contactez-nous pour un rendez-vous de visite sans engagement. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. M. Timothy Graf a h\u00e2te d'avoir de vos nouvelles !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nTimoth\u00e9e Graf\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "6048 Horw",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "300 m2 (habitables)",
            "1387 m3",
            "1789 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "473 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1975",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7152",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1007357/images/Detail/24723474.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1007357/images/Detail/24723475.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1007357/images/Detail/24723473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1007357/images/Detail/24723477.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1007357/images/Detail/24723476.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/horw/doris-bader-immobilien-833/residence-reve-votre-famille-1007357",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/wjfq2n"
    },
    {
        "price": 650000,
        "addresses": [
            "6106 Werthenstein, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPour la troisi\u00e8me phase de la vie \u2013 un concept global g\u00e9nial ! 3\u00bd pi\u00e8ces...\nPiscine ext\u00e9rieure - sauna - restaurant - jardin - salles communes - ici vous achetez un superbe concept global !\n\nLa conception environnementale inclut les formes r\u00e9currentes d'espaces priv\u00e9s, semi-publics et publics tout au long du projet. Devant les appartements se trouvent des si\u00e8ges de jardin priv\u00e9s, sur le c\u00f4t\u00e9 de la propri\u00e9t\u00e9 il y a un potager pour cultiver des l\u00e9gumes et la piscine ext\u00e9rieure pour les r\u00e9sidents, ainsi que dans la zone d'entr\u00e9e de la zone l'entr\u00e9e accueillante avec un restaurant avec jardin et acc\u00e8s aux commerces publics.\n\nvision\n- Nous voulons vivre en soci\u00e9t\u00e9 tout en disposant d'un espace d'intimit\u00e9 \u00e0 tout moment.\n- Nous appr\u00e9cions d'apporter une exp\u00e9rience de vie pr\u00e9cieuse et d'en \u00eatre appr\u00e9ci\u00e9.\n- Nous voulons pouvoir vivre de mani\u00e8re ind\u00e9pendante, ind\u00e9pendante et \u00e9quitable et vieillir.\n- Nous nous adressons \u00e0 des personnes de 55 ans et plus motiv\u00e9es et ouvertes qui partagent notre vision de la vie autour ou apr\u00e8s la retraite.\n\nVision en r\u00e9alit\u00e9\n- Entretien de la propri\u00e9t\u00e9, entretien du jardin, services de transport et soutien mutuel face aux d\u00e9fis de la vieillesse - pour nous, le travail n'est pas un emploi, mais une contribution \u00e0 une vie commune.\n- Le travail effectu\u00e9 est r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 sous forme de points et vous permet d'\u00ab acheter \u00bb des services suppl\u00e9mentaires. Cela signifie qu\u2019il y a toujours un \u00e9quilibre entre donner et recevoir.\n- Les appartements intelligemment con\u00e7us offrent un espace pour se retirer \u00e0 tout moment, tandis qu'en m\u00eame temps un environnement et un hall d'entr\u00e9e spacieux et soigneusement con\u00e7us rassemblent les gens.\n- Les appartements achet\u00e9s doivent \u00eatre revendus \u00e0 BEWIA AG (au m\u00eame prix). Cela garantit que les appartements ne deviennent pas un objet de sp\u00e9culation et que la vision de BEWIA puisse \u00eatre v\u00e9cue \u00e0 long terme.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6106 Werthenstein",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "66 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181057-18100010",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499652.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499655.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499654.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499653.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499656.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499657.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499650.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499648.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499658.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499646.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987298/images/Detail/24499651.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/werthenstein/remax-immobilien-luzern-1483/troisieme-phase-vie-concept-global-genial-3-pieces-987298",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2300000,
        "addresses": [
            "6023 Rothenburg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison individuelle \u00e9l\u00e9gante entour\u00e9e d'une oasis de jardin verdoyant\nLa spacieuse maison unifamiliale de 7,5 pi\u00e8ces est la maison id\u00e9ale pour vous et votre famille. Situ\u00e9e dans un quartier familial, la propri\u00e9t\u00e9 impressionne par son intimit\u00e9 absolue, un grand jardin avec une piscine ornementale et une vue pittoresque sur le Titlis et le Pilate. Passez de merveilleuses soir\u00e9es dans le jardin ensoleill\u00e9, o\u00f9 le bruit de la nature et de l'eau vous permet de vous d\u00e9tendre.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6023 Rothenburg",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "187 m2 (habitables)",
            "1127 m3",
            "743 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "301 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1985",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-6582",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Piscine",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/932668/images/Detail/24560084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/932668/images/Detail/24560081.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/932668/images/Detail/24560083.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/932668/images/Detail/24560082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/932668/images/Detail/24560080.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/932668/images/Detail/24560085.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/rothenburg/doris-bader-immobilien-833/maison-individuelle-elegante-entouree-d39une-oasis-jardin-verdoyant-932668",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/n0wwvr"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6043 Adligenswil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLOFT SENSATIONNEL AVEC GRAND CONFORT\nLe loft lou\u00e9 est situ\u00e9 dans le quartier de Winkelb\u00fchl dans la zone industrielle et r\u00e9sidentielle. Il est actuellement lou\u00e9 comme propri\u00e9t\u00e9 commerciale. Les locataires existants peuvent \u00e9galement \u00eatre repris. La propri\u00e9t\u00e9 impressionne par sa luminosit\u00e9 et son plan d'\u00e9tage ouvert aux finitions de haute qualit\u00e9. Il est con\u00e7u comme une propri\u00e9t\u00e9 r\u00e9sidentielle et/ou commerciale. Il est connect\u00e9 \u00e0 un syst\u00e8me de chauffage urbain \u00e9conomique. Les pi\u00e8ces permettent un tout nouveau plan d'\u00e9tage et la possibilit\u00e9 d'un balcon sur le toit. Le loft offre deux entr\u00e9es, chaque c\u00f4t\u00e9 poss\u00e8de ses propres pi\u00e8ces humides et toilettes, ce qui permet une s\u00e9paration pour vivre/travailler. Cette propri\u00e9t\u00e9 comprend un total de six places de stationnement.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- 6 places de parc dans la propri\u00e9t\u00e9 CHF 15'000 chacune / total plus CHF 90'000\n- 206 m\u00b2 habitables int\u00e9rieurs\n- Hauteur de pi\u00e8ce 2,7 \u00e0 3,9 m\n- Les locataires existants peuvent \u00e9galement \u00eatre repris\n- Cuisine design high-tech\n- Four su\u00e9dois\n- deux salles d'eau modernes et des toilettes invit\u00e9s\n- deux entr\u00e9es\n- propre buanderie\n- Balcon sur le toit possible\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : Zone industrielle et r\u00e9sidentielle dans un endroit calme\nCondition: Nouveau\n\nSalles de bains/cellules humides : 3 (1 x baignoire/douche/WC/lavabo, 1 x douche/lavabo, 1 x toilettes invit\u00e9s)\nTransports en commun : Bus, \u00e0 120 m\nEcoles : Ecole primaire, \u00e0 1,2 km\nCommerces : Coop, 1,2 km / Migros / Poste, 1,3 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Loft",
            "6043 Adligenswil",
            "1er \u00e9tage",
            "206 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322251",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005993/images/Detail/24706473.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005993/images/Detail/24706478.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005993/images/Detail/24743908.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005993/images/Detail/24743910.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005993/images/Detail/24743911.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005993/images/Detail/24743909.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/adligenswil/betterhomes-schweiz-ag-611/loft-sensationnel-grand-confort-1005993",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/c936fe29d6f204c3457e293ce8c30fcd"
    },
    {
        "price": 1600000,
        "addresses": [
            "6274 Eschenbach LU, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison multig\u00e9n\u00e9rationnelle \u00e0 la campagne\nLa jolie propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 Eschenbach s'\u00e9tend sur trois \u00e9tages et 430 m\u00b2. Le rez-de-chauss\u00e9e est actuellement utilis\u00e9 par un salon de coiffure, mais l'espace est polyvalent et peut \u00e9galement servir d'espace de vie.\n\nAu total, vous disposez d'une superficie de plus de 100 m\u00b2. Une extension a \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9e \u00e0 l'arri\u00e8re qui ferait une grande salle de jeux ou un bureau et o\u00f9 vous pouvez ouvrir les portes coulissantes et acc\u00e9der directement au jardin.\n\nAu premier \u00e9tage se trouve un spacieux appartement de cinq pi\u00e8ces de plus de 100 m\u00b2 habitables. Un point fort de cet appartement est la grande terrasse et la chemin\u00e9e chaleureuse. L'appartement est \u00e9galement tr\u00e8s lumineux et spacieux, ce qui le rend id\u00e9al pour une famille avec deux enfants.\n\nLa cage d'escalier vous m\u00e8ne au deuxi\u00e8me \u00e9tage, o\u00f9 se trouve un autre appartement de trois pi\u00e8ces et demie et \u00e9galement plus de 100 m\u00b2 d'espace. Cet appartement est extr\u00eamement spacieux, bien \u00e9clair\u00e9 et dispose \u00e9galement d'une belle chemin\u00e9e qui rend la pi\u00e8ce plus confortable par temps froid. Pour prendre l'air, cet appartement dispose d'un petit balcon.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 a toujours \u00e9t\u00e9 bien entretenue et r\u00e9nov\u00e9e. Les appartements peuvent \u00eatre lou\u00e9s \u00e0 tout moment ou sont \u00e9galement id\u00e9aux comme maison multig\u00e9n\u00e9rationnelle.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6274 Eschenbach LU",
            "12.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "430 m2 (habitables)",
            "1869 m3",
            "1069 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1920",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181060-6",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631030.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631031.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631021.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631020.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631026.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631022.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631029.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631023.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631028.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999801/images/Detail/24631025.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/eschenbach-lu/remax-immobilien-luzern-1483/maison-multigenerationnelle-campagne-999801",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 790000,
        "addresses": [
            "6404 Greppen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 4.5 pi\u00e8ces avec vue sur la campagne \u00e0 Greppen\nCet appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 couper le souffle impressionne \u00e0 tous \u00e9gards. Avec la chambre spacieuse, les deux salles de bains et un balcon, vous pouvez vous adonner au luxe. Chaque membre de la famille trouvera ici son oasis de bien-\u00eatre. Vous pouvez \u00e9galement profiter de soir\u00e9es barbecue parfaites sur votre balcon avec vue sur la campagne. Comme si cela ne suffisait pas, le lac est \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Vous serez enchant\u00e9 !\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nInond\u00e9 de lumi\u00e8re\nUn balcon\nDeux salles de bains\nadapt\u00e9 aux enfants\nLac \u00e0 200 m\nvue sur le lac\nAppareils de haute qualit\u00e9\nEn droit de la construction\nUn garage incl.\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6404 Greppen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "101 m2 (habitables)",
            "Construit en 1995",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001Y7fOAAS",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927495/images/Detail/23750304.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927495/images/Detail/23750306.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927495/images/Detail/23750309.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927495/images/Detail/23750307.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927495/images/Detail/23750310.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927495/images/Detail/23750305.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927495/images/Detail/23750308.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/greppen/properti-ag-2229/appartement-45-pieces-vue-campagne-greppen-927495",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1200000,
        "addresses": [
            "6264 Pfaffnau, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie moderne avec un jardin paradisiaque\nAttendez-vous \u00e0 un appartement d'un genre particulier.Cet appartement de 4,5 pi\u00e8ces impressionne par son design int\u00e9rieur moderne et son fantastique jardin. Les grandes fen\u00eatres panoramiques permettent de fusionner les magnifiques espaces int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs. L'espace de vie spacieux et flexible a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u avec une grande attention aux d\u00e9tails et \u00e0 des mat\u00e9riaux de haute qualit\u00e9. Ici, vous ferez l'exp\u00e9rience d'un haut niveau de confort et d'\u00e9l\u00e9gance.\n\nLes environs vous offrent de nombreuses activit\u00e9s de loisirs. Les centres de Zurich, Lucerne, Zoug et Berne sont accessibles en 30 \u00e0 60 minutes.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "6264 Pfaffnau",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "137 m2 (habitables)",
            "410 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2015",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7024",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Piscine",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002080/images/Detail/24659657.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002080/images/Detail/24659658.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002080/images/Detail/24659656.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002080/images/Detail/24659659.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002080/images/Detail/24659655.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002080/images/Detail/24659654.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/pfaffnau/doris-bader-immobilien-833/vie-moderne-jardin-paradisiaque-1002080",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/koalds"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6014 Luzern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVilla de ville moderne de 7\u00bd pi\u00e8ces\nLa villa de ville propos\u00e9e \u00e0 Littau est un b\u00e2timent impressionnant de quatre \u00e9tages avec un design int\u00e9rieur moderne et de haute qualit\u00e9. La maison a \u00e9t\u00e9 construite de mani\u00e8re \u00e9labor\u00e9e et avec de nombreux extras en 2005 et est encore aujourd'hui dans un \u00e9tat impeccable. La propri\u00e9t\u00e9 comprend 7\u00bd pi\u00e8ces spacieuses qui offrent beaucoup d'espace pour vivre et se d\u00e9tendre.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e se trouvent une terrasse particuli\u00e8rement grande de 80,5 m\u00b2, ainsi qu'une loggia de 13 m\u00b2, qui invite \u00e0 un d\u00eener en famille en plein air en \u00e9t\u00e9. Dans le jardin, de nombreux buissons ont \u00e9t\u00e9 plant\u00e9s autour de la propri\u00e9t\u00e9, ce qui offre plus d'intimit\u00e9. Les plafonds de pr\u00e8s de 6 m de haut dans le salon et la salle \u00e0 manger offrent beaucoup de lumi\u00e8re et une ambiance chaleureuse et ensoleill\u00e9e. La cuisine est tr\u00e8s spacieuse avec tout l'\u00e9quipement n\u00e9cessaire pour cuisiner. Le petit \u00eelot de cuisine avec hotte aspirante r\u00e9glable en hauteur offre beaucoup de flexibilit\u00e9. A cet \u00e9tage vous trouverez \u00e9galement une buanderie avec lave-linge et s\u00e8che-linge ainsi qu'une chambre d'amis.\n\nA l'\u00e9tage sup\u00e9rieur se trouvent une chambre d'enfants avec sa propre salle de bain et la chambre des parents avec deux armoires et un espace baignoire et douche spacieux. Vous pourrez confortablement observer les \u00e9toiles depuis votre lit gr\u00e2ce \u00e0 une lucarne. Compte tenu de l\u2019importance croissante du bureau \u00e0 domicile, la villa offre beaucoup d\u2019espace et de retraites qui permettent de travailler confortablement et efficacement \u00e0 domicile. Vous pourrez \u00e9galement profiter de vos pauses sur le balcon sup\u00e9rieur.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 dispose de trois cuisines au total, dont une au dernier \u00e9tage. Cela signifie que le grenier peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 comme appartement ind\u00e9pendant de 2\u00bd pi\u00e8ces. L'appartement mansard\u00e9 spacieux de pr\u00e8s de 75 m\u00b2 dispose d'un toit-terrasse de 42,75 m\u00b2. Un \u00e9l\u00e9ment pratique est le descendeur \u00e0 linge du grenier au rez-de-chauss\u00e9e, qui facilite l'\u00e9limination du linge.\n\nAu sous-sol se trouvent divers points forts, dont une piscine de 14,5 m de long, qui n'a pas encore \u00e9t\u00e9 mise en service. Il a actuellement \u00e9t\u00e9 transform\u00e9 en une salle de fitness spacieuse. Au sous-sol se trouvent \u00e9galement une cave \u00e0 vin pour les connaisseurs et une salle de bricolage pour les activit\u00e9s cr\u00e9atives. Une autre salle de loisirs avec cuisine peut \u00eatre utilis\u00e9e pour diverses occasions et vous offre une flexibilit\u00e9 maximale.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 est \u00e9quip\u00e9e de la climatisation, de la domotique de la c\u00e9l\u00e8bre soci\u00e9t\u00e9 KMX et d'un ascenseur qui relie tous les \u00e9tages. La villa dispose \u00e9galement d'un syst\u00e8me d'alarme, qui offre une s\u00e9curit\u00e9 suppl\u00e9mentaire. Ce ne sont l\u00e0 que quelques-uns des nombreux d\u00e9tails bien pens\u00e9s qui soulignent le confort de cette propri\u00e9t\u00e9.\n\n-\n\nLa villa de ville propos\u00e9e \u00e0 Littau est un b\u00e2timent impressionnant de quatre \u00e9tages dot\u00e9 d'am\u00e9nagements int\u00e9rieurs modernes et de haute qualit\u00e9. La maison a \u00e9t\u00e9 construite somptueusement et avec de nombreux extras en 2005 et est encore aujourd'hui dans un \u00e9tat impeccable. La propri\u00e9t\u00e9 comprend 7\u00bd pi\u00e8ces g\u00e9n\u00e9reuses, offrant beaucoup d'espace pour vivre et se d\u00e9tendre.\n\nAu sous-sol se trouvent divers points forts, dont une piscine de 14,5 m, qui n'a pas encore \u00e9t\u00e9 mise en service. Il a actuellement \u00e9t\u00e9 transform\u00e9 en une salle de fitness spacieuse. De plus, il y a une cave \u00e0 vin pour les connaisseurs et une salle de bricolage pour les activit\u00e9s cr\u00e9atives au sous-sol. Une autre salle de loisirs avec cuisine peut \u00eatre utilis\u00e9e pour divers \u00e9v\u00e9nements et vous offre une flexibilit\u00e9 maximale.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e se trouvent une terrasse particuli\u00e8rement grande de 80,5 m\u00b2, ainsi qu'une loggia de 13 m\u00b2, qui invite \u00e0 prendre un repas en famille \u00e0 l'ext\u00e9rieur en \u00e9t\u00e9. Dans le jardin, de nombreux buissons ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 plant\u00e9s autour de la propri\u00e9t\u00e9, offrant ainsi plus d'intimit\u00e9. Les plafonds de pr\u00e8s de 6 m de haut dans le salon et la salle \u00e0 manger offrent beaucoup de lumi\u00e8re et une ambiance chaleureuse et ensoleill\u00e9e. La cuisine est tr\u00e8s g\u00e9n\u00e9reusement \u00e9quip\u00e9e de tous les appareils n\u00e9cessaires pour cuisiner. Le petit \u00eelot de cuisson avec hotte aspirante r\u00e9glable en hauteur offre beaucoup de flexibilit\u00e9. A cet \u00e9tage, vous trouverez \u00e9galement\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "6014 Luzern",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "421 m2 (habitables)",
            "2535 m3",
            "689 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2005",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181060-18100035",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624763.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624753.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624760.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624755.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624751.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624762.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624756.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624761.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624754.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624759.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624757.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/999254/images/Detail/24624752.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/luzern/remax-immobilien-luzern-1483/villa-ville-moderne-7-pieces-999254",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6020 Emmenbr\u00fccke, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBON \u00c9TAT, AVEC VUE D\u00c9GAG\u00c9E SUR LES MONTAGNES\nL'appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Emmenbr\u00fccke vous offre tous les avantages d'un immeuble de grande hauteur bien entretenu au 14\u00e8me \u00e9tage. Gr\u00e2ce \u00e0 une r\u00e9novation compl\u00e8te en 2019, l'appartement est \u00e0 l'\u00e9tat neuf. Le plan d'\u00e9tage attrayant et les placards int\u00e9gr\u00e9s dans la zone d'entr\u00e9e offrent de nombreux espaces de rangement. La cuisine ouverte est \u00e9quip\u00e9e d'appareils modernes et est id\u00e9ale pour cuisiner. Deux balcons orient\u00e9s sud vous offrent une vue fantastique. Gr\u00e2ce aux courtes distances des commerces et de la gare ainsi qu'\u00e0 l'emplacement id\u00e9al, vous pouvez rejoindre l'autoroute en quelques minutes seulement. Les grandes fen\u00eatres du salon cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re lumineuse et conviviale.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- dans un immeuble de grande hauteur bien entretenu au 14\u00e8me \u00e9tage\n- \u00e9tat comme neuf (r\u00e9novation compl\u00e8te 2019)\n- plan d'\u00e9tage attrayant\n- Placards int\u00e9gr\u00e9s dans l'entr\u00e9e\n- cuisine ouverte avec appareils modernes\n- deux balcons, tous deux orient\u00e9s sud\n- \u00e0 courte distance des commerces et de la gare\n- emplacement id\u00e9al, \u00e0 seulement quelques minutes en voiture de l'autoroute\n- Grandes fa\u00e7ades de fen\u00eatres au salon\n- plus parking souterrain pour 30.000.-\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nSituation : situ\u00e9 au centre, \u00e0 proximit\u00e9 de la gare et de la sortie d'autoroute Emmenbr\u00fccke\nEtat : Bon, \u00e0 l'\u00e9tat neuf\n\nSalles de bains/cellules humides : 1 (1 x baignoire/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage central\nTransports publics : gare Kapf, 350 m / bus, 290 m\nEcoles : \u00e9cole primaire/jardin d'enfants, \u00e0 950 m\nCommerces : Migros, \u00e0 600 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6020 Emmenbr\u00fccke",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "14\u00e8me \u00e9tage",
            "69 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322239",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005979/images/Detail/24706407.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005979/images/Detail/24706404.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005979/images/Detail/24706403.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005979/images/Detail/24706406.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005979/images/Detail/24706409.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005979/images/Detail/24706408.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/emmenbrucke/betterhomes-schweiz-ag-611/bon-etat-vue-degagee-les-montagnes-1005979",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/a692fffd252e0175e3805e8f06d2913a"
    },
    {
        "price": 3715000,
        "addresses": [
            "6006 Luzern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement avec jardin dans une classe \u00e0 part\nAu-dessus du lac des Quatre-Cantons, dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9, central et naturel \u00e0 Lucerne, quatre condominiums spacieux et haut de gamme sont en cours de construction. Le nouveau projet de construction \u00ab Lakefall",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6006 Luzern",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "168 m2 (habitables)",
            "205 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7017",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/998995/images/Detail/24621797.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/998995/images/Detail/24621795.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/998995/images/Detail/24621796.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/998995/images/Detail/24621798.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/998995/images/Detail/24621799.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/luzern/doris-bader-immobilien-833/appartement-jardin-classe-part-998995",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/hcb6xb"
    },
    {
        "price": 531300,
        "addresses": [
            "6106 Werthenstein, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPour la troisi\u00e8me phase de la vie \u2013 un concept global g\u00e9nial ! 2\u00bd pi\u00e8ces...\nPiscine ext\u00e9rieure - sauna - restaurant - jardin - salles communes - ici vous achetez un superbe concept global !\n\nLa conception environnementale inclut les formes r\u00e9currentes d'espaces priv\u00e9s, semi-publics et publics tout au long du projet. Devant les appartements se trouvent des si\u00e8ges de jardin priv\u00e9s, sur le c\u00f4t\u00e9 de la propri\u00e9t\u00e9 il y a un potager pour cultiver des l\u00e9gumes et la piscine ext\u00e9rieure pour les r\u00e9sidents, ainsi que dans la zone d'entr\u00e9e de la zone l'entr\u00e9e accueillante avec un restaurant avec jardin et acc\u00e8s aux commerces publics.\n\nvision\n- Nous voulons vivre en soci\u00e9t\u00e9 tout en disposant d'un espace d'intimit\u00e9 \u00e0 tout moment.\n- Nous appr\u00e9cions d'apporter une exp\u00e9rience de vie pr\u00e9cieuse et d'en \u00eatre appr\u00e9ci\u00e9.\n- Nous voulons pouvoir vivre de mani\u00e8re ind\u00e9pendante, ind\u00e9pendante et \u00e9quitable et vieillir.\n- Nous nous adressons \u00e0 des personnes de 55 ans et plus motiv\u00e9es et ouvertes qui partagent notre vision de la vie autour ou apr\u00e8s la retraite.\n\nVision en r\u00e9alit\u00e9\n- Entretien de la propri\u00e9t\u00e9, entretien du jardin, services de transport et soutien mutuel face aux d\u00e9fis de la vieillesse - pour nous, le travail n'est pas un emploi, mais une contribution \u00e0 une vie commune.\n- Le travail effectu\u00e9 est r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 sous forme de points et vous permet d'\u00ab acheter \u00bb des services suppl\u00e9mentaires. Cela signifie qu\u2019il y a toujours un \u00e9quilibre entre donner et recevoir.\n- Les appartements intelligemment con\u00e7us offrent un espace pour se retirer \u00e0 tout moment, tandis qu'en m\u00eame temps un environnement et un hall d'entr\u00e9e spacieux et soigneusement con\u00e7us rassemblent les gens.\n- Les appartements achet\u00e9s doivent \u00eatre revendus \u00e0 BEWIA AG (au m\u00eame prix). Cela garantit que les appartements ne deviennent pas un objet de sp\u00e9culation et que la vision de BEWIA puisse \u00eatre v\u00e9cue \u00e0 long terme.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6106 Werthenstein",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "49 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181057-18100016",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611302.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611307.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611300.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611305.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611303.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611299.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611309.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611306.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611304.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611308.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611310.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998131/images/Detail/24611301.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/werthenstein/remax-immobilien-luzern-1483/troisieme-phase-vie-concept-global-genial-2-pieces-998131",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 790000,
        "addresses": [
            "6174 S\u00f6renberg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 5\u00bd pi\u00e8ces avec jardin dans un endroit ensoleill\u00e9\nAvez-vous d\u00e9j\u00e0 r\u00eav\u00e9 d\u2019acc\u00e9der \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 ? Vous n'avez pas encore eu le courage de le faire ? Si pas maintenant, alors quand? Appartement id\u00e9al pour une famille !\nAvec cet appartement avec jardin de 5\u00bd pi\u00e8ces, vous faites l'acquisition d'un concept global sensationnel : de spacieuses pi\u00e8ces communes sont disponibles au sous-sol. Tout d'abord, le local \u00e0 skis. Puis deux s\u00e9choirs avec s\u00e8che-linge. Et puis un grand local v\u00e9lo (50 m\u00b2). Des places de stationnement peuvent \u00eatre achet\u00e9es dans le parking souterrain. Une salle de loisirs d'environ 20 m\u00b2 peut \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9e au sous-sol. La maison est \u00e9quip\u00e9e d'un ascenseur accessible aux fauteuils roulants pour huit personnes. Construction solide, le rev\u00eatement de fa\u00e7ade avec coffrage vertical en bois est ventil\u00e9. Fen\u00eatre bois-m\u00e9tal avec triple vitrage isolant. Production d'eau chaude et production de chaleur gr\u00e2ce \u00e0 une pompe \u00e0 chaleur \u00e0 sonde g\u00e9othermique. De plus, l'\u00e9lectricit\u00e9 est produite sur les toitures principales gr\u00e2ce \u00e0 un syst\u00e8me photovolta\u00efque. Il y a un espace commun \u00e0 l'ext\u00e9rieur avec des si\u00e8ges et des \u00e9quipements de jeu. Quel superbe concept global !\nUn vestiaire avec placards est install\u00e9 \u00e0 l'entr\u00e9e de l'appartement. Ensuite, il y a quatre pi\u00e8ces sur le c\u00f4t\u00e9 gauche. La plus petite pi\u00e8ce mesure 12,4 m\u00b2 et la \u00ab chambre principale \u00bb mesure 16,3 m\u00b2. Des armoires suppl\u00e9mentaires sont \u00e9galement install\u00e9es sur le c\u00f4t\u00e9 gauche. Avez-vous besoin de suffisamment d\u2019espace de stockage ? Alors vous \u00eates exactement ici. Sur le c\u00f4t\u00e9 droit apr\u00e8s l'entr\u00e9e se trouvent deux cellules humides et un r\u00e9duit. La premi\u00e8re pi\u00e8ce humide est \u00e9quip\u00e9e d'un lavabo, de toilettes et d'une grande douche \u00e0 l'italienne. La deuxi\u00e8me salle d'eau dispose ensuite d'un double lavabo, de toilettes et d'une baignoire. Vient ensuite le r\u00e9duit avec \u00e9vier et tour de lavage. Vient ensuite la cuisine sur le c\u00f4t\u00e9 droit, avec un coin repas attenant. Sur le c\u00f4t\u00e9 gauche se trouve le salon. C'est \u00ab le c\u0153ur de l'appartement \u00bb. Inclus est la terrasse couverte, avec une pelouse attenante. De l\u00e0, vous pourrez profiter d'une vue fantastique sur le Schrattenfluh et le Rothorn. L'appartement est d\u00e9j\u00e0 int\u00e9gr\u00e9 entre les deux. Le centre du village, les remont\u00e9es m\u00e9caniques, Rossweidbahn et la piscine couverte sont accessibles \u00e0 pied. L'emplacement offre un tr\u00e8s bon ensoleillement et un calme PUR. Que veux-tu de plus?\n\nIl est temps de r\u00e9aliser un r\u00eave ! Contactez-moi. J'attends votre contact avec impatience. RE/MAX Immobilier - Marcel Renggli\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6174 S\u00f6renberg",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "133 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181057-18100025",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761873.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761871.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761875.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761877.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761870.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761872.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761868.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761869.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761874.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761876.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761866.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761867.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1010544/images/Detail/24761865.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/sorenberg/remax-immobilien-luzern-1483/appartement-5-pieces-jardin-endroit-ensoleille-1010544",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 490000,
        "addresses": [
            "6192 Wiggen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison de vacances ind\u00e9pendante dans la biosph\u00e8re de l'Entlebuch\nIci, vous pourrez vous d\u00e9tendre et vous relaxer. Mais des activit\u00e9s passionnantes s\u2019offrent \u00e9galement \u00e0 vous ! Dans le village, vous trouverez des commerces et des restaurants r\u00e9put\u00e9s servant des sp\u00e9cialit\u00e9s locales. En hiver, la r\u00e9gion offre une vari\u00e9t\u00e9 d'activit\u00e9s pour les amoureux de la neige et de l'hiver. En voici quelques-uns : Ski et snowboard : Gr\u00e2ce \u00e0 la proximit\u00e9 du domaine skiable, vous pouvez vous y rendre \u00e0 pied directement depuis la maison de vacances et d\u00e9valer les pistes. Il existe diff\u00e9rentes options de descente pour les d\u00e9butants et les confirm\u00e9s. Ski de fond : la r\u00e9gion dispose de pistes de ski de fond bien entretenues qui commencent juste devant la porte. Profitez du paysage hivernal calme et paisible tout en explorant vos sentiers. Luge : faites une passionnante promenade en tra\u00eeneau sur les pistes de luge sp\u00e9cialement con\u00e7ues dans la r\u00e9gion. Le plaisir pour toute la famille est garanti. Raquette : Explorez le paysage hivernal immacul\u00e9 et les r\u00e9gions isol\u00e9es en raquettes. C'est une excellente fa\u00e7on de profiter au mieux de la nature hivernale tout en faisant de l'exercice. Ski de randonn\u00e9e : Pour les skieurs confirm\u00e9s, la r\u00e9gion offre \u00e9galement des possibilit\u00e9s de ski de randonn\u00e9e. Grimpez les sommets et profitez de la descente dans une neige intacte. Randonn\u00e9es hivernales : Pour ceux qui ne veulent pas pratiquer de sports d'hiver, il existe diff\u00e9rents sentiers de randonn\u00e9e hivernale qui vous emm\u00e8nent \u00e0 travers des paysages hivernaux idylliques.\n\nIl existe \u00e9galement de nombreuses activit\u00e9s que vous pouvez faire dans la r\u00e9gion en \u00e9t\u00e9. En voici quelques exemples : Randonn\u00e9e, v\u00e9lo, Flow Trail : le Flow Trail Marbachegg-Marbach se trouve juste devant la porte et offre aux amateurs de VTT une exp\u00e9rience de conduite passionnante et vari\u00e9e. Ensuite : parapente, plaisir en charrette et bien plus encore. D\u00e9couvertes culturelles : visitez des monuments historiques, des march\u00e9s traditionnels ou des \u00e9v\u00e9nements locaux pour en apprendre davantage sur la culture et l'histoire de la r\u00e9gion. Ces activit\u00e9s ne sont que quelques exemples des opportunit\u00e9s offertes dans la r\u00e9gion durant l'\u00e9t\u00e9. Il y en a certainement pour tous les go\u00fbts.\n\nApr\u00e8s les activit\u00e9s, vous arrivez \u00e0 votre maison de vacances. Calme et d\u00e9tente sont au rendez-vous :\nLe salon dispose d'une chemin\u00e9e et offre beaucoup d'espace pour se d\u00e9tendre. C'est un espace cosy avec acc\u00e8s direct au balcon. La cuisine est \u00e9quip\u00e9e d'un lave-vaisselle et offre suffisamment d'espace pour cuisiner. Ici, vous pourrez pr\u00e9parer vos repas tout en restant en contact avec vos invit\u00e9s puisque la cuisine offre une vue sur le s\u00e9jour. Chambres : La maison de vacances dispose de trois chambres au total, qui offrent suffisamment d'espace pour les invit\u00e9s. Ces chambres offrent calme et confort pour une bonne nuit de sommeil. Salle de bain : La maison de vacances dispose d'une grande salle de bain avec baignoire. Ici, vous pourrez vous d\u00e9tendre et vous rafra\u00eechir apr\u00e8s une journ\u00e9e active dans la nature. Toilettes invit\u00e9s : En plus de la salle de bain principale, il y a des toilettes invit\u00e9s, ce qui est pratique lorsque des invit\u00e9s sont en visite ou lorsque plusieurs personnes vivent dans la maison. Galerie : La maison offre une galerie suppl\u00e9mentaire qui peut \u00eatre utilis\u00e9e comme espace polyvalent. Vous pouvez l'am\u00e9nager comme espace de travail, salle de jeux ou espace de vie suppl\u00e9mentaire selon vos besoins. Chauffage : La maison dispose d'un radiateur \u00e9lectrique qui chauffe toute la maison et assure des temp\u00e9ratures agr\u00e9ables. Construction : Le sous-sol de la maison est \u00ab solide \u00bb, tandis que l\u2019\u00e9tage sup\u00e9rieur est en construction en bois. Ce mode de construction conf\u00e8re \u00e0 la maison un charme particulier et cr\u00e9e une atmosph\u00e8re chaleureuse et cosy. Environnement : La maison de vacances est entour\u00e9e d'un environnement spacieux qui offre un espace de d\u00e9tente en plein air. Il y a une terrasse et un coin salon de jardin o\u00f9 vous pourrez profiter de la nature et manger dehors.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6192 Wiggen",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "128 m2 (habitables)",
            "490 m3",
            "633 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1989",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181057-97",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006188/images/Detail/24709843.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006188/images/Detail/24709833.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006188/images/Detail/24709832.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006188/images/Detail/24709844.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006188/images/Detail/24709834.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006188/images/Detail/24709836.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006188/images/Detail/24709835.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006188/images/Detail/24709838.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006188/images/Detail/24709842.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006188/images/Detail/24709840.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006188/images/Detail/24709837.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006188/images/Detail/24709839.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1006188/images/Detail/24709841.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/wiggen/remax-immobilien-luzern-1483/maison-vacances-independante-biosphere-l39entlebuch-1006188",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1089000,
        "addresses": [
            "4806 Wikon, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nPropri\u00e9t\u00e9 de r\u00eave, bi-g\u00e9n\u00e9ration ou investissement !\nIl y a beaucoup de potentiel dans cette propri\u00e9t\u00e9. Beaucoup est possible et concevable. Peu importe qu'il s'agisse d'une maison de r\u00eave pour une grande famille, d'une maison big\u00e9n\u00e9rationnelle avec possibilit\u00e9 d'agrandissement ou d'un immeuble de rapport pour les entreprises de construction.\n\nEn 2009, la maison, \u00e0 l'exception de la cellule humide au premier \u00e9tage, a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e et mise au go\u00fbt du jour. Sur trois \u00e9tages, avec un sous-sol suppl\u00e9mentaire, la maison dispose de 210m2 habitables, de 2 salles de bains, d'un WC et d'un garage, ainsi que de 2-3 places de parc ext\u00e9rieures. La maison de 8.5 pi\u00e8ces, avec un studio suppl\u00e9mentaire avec une entr\u00e9e ind\u00e9pendante, est id\u00e9ale pour une grande famille ou comme maison bi-g\u00e9n\u00e9rationnelle avec cuisine et salon communs. Il existe \u00e9galement de nombreuses possibilit\u00e9s en tant qu'immeuble de placement. Il serait par exemple envisageable de diviser la maison en un grand 5.5 pi\u00e8ces, un spacieux 2 pi\u00e8ces et un espace studio et de louer les logements s\u00e9par\u00e9ment. Cela serait possible avec un effort g\u00e9rable. La maison en tant que maison familiale de r\u00eave impressionne par la disposition id\u00e9ale des pi\u00e8ces, le magnifique jardin qui peut \u00eatre utilis\u00e9 pour de nombreuses choses, la terrasse de 30 m2 et le sous-sol spacieux. La propri\u00e9t\u00e9 est sur un cul-de-sac avec peu de circulation et juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare de Brittnau-Wikon, ce qui est certainement un avantage majeur pour les utilisateurs des transports en commun.\n\n\nint\u00e9r\u00eat suscit\u00e9 ? Venez et convainquez-vous de cette propri\u00e9t\u00e9 int\u00e9ressante!\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nMaison de r\u00eave de 8.5 pi\u00e8ces avec 210m2 habitables et un studio suppl\u00e9mentaire, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e en 2009\nDivis\u00e9 en 3 \u00e9tages, avec un grand sous-sol suppl\u00e9mentaire avec acc\u00e8s direct au jardin\nId\u00e9al \u00e9galement comme maison bi-g\u00e9n\u00e9ration en raison de la disposition des pi\u00e8ces, ainsi qu'int\u00e9ressant pour les entreprises de construction comme immeuble de rapport (extension \u00e0 3 unit\u00e9s)\nSitu\u00e9 dans une impasse et juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare de Brittnau-Wikon\nGrand s\u00e9jour ouvert avec po\u00eale su\u00e9dois et acc\u00e8s direct \u00e0 la terrasse de 30m2\nChauffage pompe \u00e0 chaleur air/eau\nUn garage et un espace pour 2-3 voitures suppl\u00e9mentaires\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une conversation sans engagement!\n\nVendre une propri\u00e9t\u00e9 vous-m\u00eame? Nous convainquons avec des conditions justes et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "4806 Wikon",
            "8.5 pi\u00e8ces",
            "229 m2 (habitables)",
            "556 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1931",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2009",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001Xg1TAAS",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927906/images/Detail/23753481.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927906/images/Detail/23753480.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927906/images/Detail/23753477.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927906/images/Detail/23753474.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927906/images/Detail/23753482.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927906/images/Detail/23753488.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927906/images/Detail/23753476.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927906/images/Detail/23753486.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927906/images/Detail/23753475.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927906/images/Detail/23753483.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927906/images/Detail/23753489.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927906/images/Detail/23753478.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927906/images/Detail/23753479.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/wikon/properti-ag-2229/propriete-reve-bi-generation-ou-investissement-927906",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6005 Luzern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVilla Art Nouveau unique \u00e0 Lucerne\nCette impressionnante villa de ville fait partie d'une magnifique et gracieuse s\u00e9rie de villas Art nouveau qui ornent les rues historiques du quartier r\u00e9sidentiel populaire de Gr\u00fcnring. Il d\u00e9voile un jardin fantastique avec une vue imprenable sur la ville et les impressionnantes montagnes environnantes. Le nouveau b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 achev\u00e9 en 2022. Les 3 appartements exclusifs et la maison de jardin r\u00e9sidentielle s\u00e9par\u00e9e au milieu de la ville de Lucerne offrent un plaisir de vivre unique. En coh\u00e9rence avec l'architecture de qualit\u00e9 du quartier, le nouveau b\u00e2timent s'int\u00e8gre naturellement dans ce bel environnement. Le caract\u00e8re des environs se refl\u00e8te dans l'image d'une oasis historique, d\u00e9cor\u00e9e d'enceintes en brique, de petits jardins ornementaux, de pergolas et d'une riche population d'arbres et de plantes. Les utilisations possibles de ce joyau sont nombreuses : qu'il s'agisse d'une maison multig\u00e9n\u00e9rationnelle, d'une villa ou de trois appartements urbains autonomes avec une maison de jardin r\u00e9sidentielle.\n\nPoints forts\nQuartier r\u00e9sidentiel calme et privil\u00e9gi\u00e9 au milieu du village de Gr\u00fcnring\nArchitecture \u00e9l\u00e9gante avec des \u00e9l\u00e9ments traditionnels\nDesign d'int\u00e9rieur exclusif et de haute qualit\u00e9\nTrois unit\u00e9s autonomes et maison de jardin\nDes jardins bien entretenus et ensoleill\u00e9s\n\n\nDe plus amples informations sur cet objet unique sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de la maison de vos r\u00eaves \u00ab Villa Art Nouveau unique \u00e0 Lucerne \u00bb ou contactez-nous pour un rendez-vous de visite sans engagement. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Vous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de visualiser virtuellement la propri\u00e9t\u00e9 sur notre page d'accueil et de vous faire une premi\u00e8re impression. Mme Milena Nedeljkovic attend avec impatience de vos nouvelles !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nMilena Nedeljkovic\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6005 Luzern",
            "12.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "309 m2 (habitables)",
            "567 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "406 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-6888",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008431/images/Detail/24736805.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008431/images/Detail/24736808.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008431/images/Detail/24736806.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008431/images/Detail/24736804.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008431/images/Detail/24736803.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1008431/images/Detail/24736807.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/luzern/doris-bader-immobilien-833/villa-art-nouveau-unique-lucerne-1008431",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/2schwh"
    },
    {
        "price": 595000,
        "addresses": [
            "6030 Ebikon, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne de 2,5 pi\u00e8ces au Sagenhofquartier, Ebikon\nPlongez dans le monde de la vie contemporaine et d\u00e9couvrez une opportunit\u00e9 unique au milieu d'Ebikon. Nous vous pr\u00e9sentons cet appartement exclusif de 2,5 pi\u00e8ces, qui impressionne non seulement par son design moderne, mais aussi par des d\u00e9tails de premi\u00e8re classe et une r\u00e9partition des pi\u00e8ces bien pens\u00e9e. Dot\u00e9 d'un standard certifi\u00e9 Minergie, d'une pompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermique respectueuse de l'environnement et de nombreuses prestations de qualit\u00e9, cet appartement offre une exp\u00e9rience de vie confortable et durable.\nCet appartement situ\u00e9 dans le quartier Sagenhof d'Ebikon offre non seulement une excellente qualit\u00e9 de vie, mais aussi un environnement de vie durable et \u00e9conome en \u00e9nergie. Une maison id\u00e9ale pour les c\u00e9libataires ou les couples. Ne manquez pas cette opportunit\u00e9 et organisez une visite d\u00e8s aujourd'hui.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6030 Ebikon",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 7",
            "71 m2 (habitables)",
            "Construit en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181063-7",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1004309/images/Detail/24686016.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1004309/images/Detail/24686014.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1004309/images/Detail/24686010.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1004309/images/Detail/24686008.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1004309/images/Detail/24686015.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1004309/images/Detail/24686006.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1004309/images/Detail/24686009.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1004309/images/Detail/24686012.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1004309/images/Detail/24686013.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1004309/images/Detail/24686011.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1004309/images/Detail/24686007.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/ebikon/remax-immobilien-luzern-1483/appartement-moderne-25-pieces-sagenhofquartier-ebikon-1004309",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1800000,
        "addresses": [
            "6010 Kriens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison unifamiliale spacieuse et extr\u00eamement bien entretenue \u00e0 Kriens\nR\u00e9alisez la maison de vos r\u00eaves personnels dans cette maison unifamiliale spacieuse et extr\u00eamement bien entretenue de 6,5 pi\u00e8ces \u00e0 Kriens. Le plan d'\u00e9tage bien pens\u00e9 a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u avec une grande attention aux d\u00e9tails. Cette propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e au bout d'une impasse dans un quartier calme et offre un emplacement ensoleill\u00e9 avec une vue magnifique sur la zone r\u00e9cr\u00e9ative voisine. Le jardin idyllique avec un coin salon confortable compl\u00e8te parfaitement l'offre unique de ce joyau situ\u00e9 directement sur un espace vert.\n\nPoints forts\nPlan d'\u00e9tage bien pens\u00e9, con\u00e7u avec une grande attention aux d\u00e9tails\nEndroit calme au bout d'une impasse\nBelle vue lointaine sur la zone de loisirs locale\nJardin idyllique avec un coin salon confortable, situ\u00e9 directement sur un espace vert\n\n\nDe plus amples informations sur cet objet unique sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de la maison de vos r\u00eaves \u00ab Maison individuelle spacieuse et extr\u00eamement bien entretenue \u00e0 Kriens \u00bb ou contactez-nous pour un rendez-vous de visite sans engagement. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Mme Martina Knobel a h\u00e2te d'avoir de vos nouvelles !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nMartina Knobel\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6010 Kriens",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "163 m2 (habitables)",
            "937 m3",
            "484 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "226 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1995",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2011",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-6897",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Parking",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002077/images/Detail/24659643.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002077/images/Detail/24659642.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002077/images/Detail/24659640.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002077/images/Detail/24659639.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1002077/images/Detail/24659641.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/kriens/doris-bader-immobilien-833/maison-unifamiliale-spacieuse-extremement-bien-entretenue-kriens-1002077",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/hvan1a"
    },
    {
        "price": 1900000,
        "addresses": [
            "Gelfingen, Heideggstrasse 51"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nQualit\u00e9 de vie repr\u00e9sentative avec vue sur le lac sur le coteau ensoleill\u00e9 du ch\u00e2teau\nVous ne vivez pas seulement ici, vous r\u00e9sidez ici - sur le versant ensoleill\u00e9 du Lindenberg, sur la colline du ch\u00e2teau avec des prairies, des vignes et des for\u00eats et avec une vue sur le lac qui s'\u00e9tend devant vous. Le repr\u00e9sentant n'est pas seulement l'emplacement dans le Seetal de Lucerne, mais aussi cette propri\u00e9t\u00e9, qui a \u00e9t\u00e9 construite en 2004 dans un style classique-moderne.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 son emplacement sur\u00e9lev\u00e9 sur le versant sud-ouest et les haies \u00e0 feuilles persistantes, une intimit\u00e9 pr\u00e9cieuse est garantie \u00e0 l'int\u00e9rieur et dans le grand espace ext\u00e9rieur bien entretenu. Les pelouses plates vous invitent \u00e0 jouer et \u00e0 vous d\u00e9fouler, les endroits ensoleill\u00e9s et ombrag\u00e9s pour vous d\u00e9tendre. Le soir, vous pourrez admirer des couchers de soleil pittoresques sur la terrasse ou peut-\u00eatre avec une coupe de champagne dans le bain \u00e0 remous. Un grand store \u00e0 commande \u00e9lectrique prot\u00e8ge si vous le souhaitez d'un ensoleillement trop important sur la terrasse.\n\nSur trois niveaux et une surface habitable nette d'environ 200 m\u00b2, la maison unifamiliale individuelle dispose de 5\u00bd pi\u00e8ces et de pi\u00e8ces attenantes pratiques \u00e0 votre disposition. Le rez-de-jardin avec ses larges fa\u00e7ades vitr\u00e9es, qui s'ouvrent compl\u00e8tement par pouss\u00e9e, est en grande partie con\u00e7u comme un espace de vie ouvert avec une cuisine int\u00e9gr\u00e9e. Une chemin\u00e9e \u00e0 double vitrage sert d'accroche-regard et structure la pi\u00e8ce.\n\nA l'\u00e9tage sup\u00e9rieur, il y a trois chambres qui font face au lac. Deux d'entre elles b\u00e9n\u00e9ficient d'un acc\u00e8s balcon, la chambre principale dispose \u00e9galement d'un dressing. Les chambres sont accompagn\u00e9es d'une salle de bain attenante avec baignoire d'angle et douche et d'une deuxi\u00e8me salle de bain avec douche - toutes deux avec lumi\u00e8re du jour et vue sur la verdure environnante. Le rez-de-chauss\u00e9e est divis\u00e9 en un bureau ou salle de loisirs de 30 m\u00b2 chauff\u00e9 avec lumi\u00e8re naturelle, une buanderie et une cave. Vous pouvez \u00e9galement y garer vos v\u00e9hicules dans le garage double isol\u00e9.\n\nL'am\u00e9nagement int\u00e9rieur et l'agrandissement de votre future maison sont de grande qualit\u00e9. Une pompe \u00e0 chaleur \u00e0 air associ\u00e9e au chauffage au sol fournit une chaleur \u00e9cologique pendant la saison froide. Enfin, les travaux d'entretien en cours ont contribu\u00e9 au fait que la maison se pr\u00e9sente \u00e0 vous en tr\u00e8s bon \u00e9tat. Vous pouvez donc tout simplement vous installer et vous sentir imm\u00e9diatement \u00e0 l'aise dans votre nouveau domicile sur la pente du ch\u00e2teau au-dessus du lac.\n\nUne description d'objet ne peut jamais \u00eatre concluante. Nous sommes \u00e0 votre disposition pour une visite \u00e0 tout moment. Nous nous r\u00e9jouissons de votre contact.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Heideggstrasse 51\n6284 Gelfingen",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "196 m2 (habitables)",
            "1078 m3",
            "771 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2004",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118921016-149",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-plus-berikon-1511/946889/images/Detail/23989609.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-plus-berikon-1511/946889/images/Detail/23989614.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-plus-berikon-1511/946889/images/Detail/23989615.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-plus-berikon-1511/946889/images/Detail/23989620.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-plus-berikon-1511/946889/images/Detail/23989612.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-plus-berikon-1511/946889/images/Detail/23989616.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-plus-berikon-1511/946889/images/Detail/23989613.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-plus-berikon-1511/946889/images/Detail/24508435.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-plus-berikon-1511/946889/images/Detail/23989618.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-plus-berikon-1511/946889/images/Detail/23989610.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-plus-berikon-1511/946889/images/Detail/23989617.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-plus-berikon-1511/946889/images/Detail/24508434.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-plus-berikon-1511/946889/images/Detail/23989619.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/gelfingen/remax-immobilien-berikon-1511/qualite-vie-representative-vue-lac-coteau-ensoleille-chateau-946889",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1098000,
        "addresses": [
            "6203 Sempach Station, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nBON ETAT, BEAUCOUP D'ESPACE SUR ENV. 195M2\nBienvenue dans l'appartement de r\u00eave \u00e0 Sempach Station ! Cet appartement en duplex unique vous attend avec un style qui fera battre votre c\u0153ur plus vite. Les 7,5 pi\u00e8ces offrent beaucoup d'espace pour votre famille ou vos projets cr\u00e9atifs. Avec 190 m\u00b2 habitables, un \u00e9tage neuf et une cuisine tr\u00e8s moderne, le luxe est ici assur\u00e9. Profitez du chaud soleil sur les deux balcons ensoleill\u00e9s orient\u00e9s sud et b\u00e9n\u00e9ficiez de la proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s importantes. Cette maison promet une vie pleine de confort et de joie.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- nouveau plancher, nouvelle cuisine, enti\u00e8rement repeint\n- deux balcons dont un enti\u00e8rement couvert (total 24 m\u00b2)\n- un salon spacieux avec po\u00eale su\u00e9dois\n- deux grandes salles de bains avec fen\u00eatres\n- grande cave/salle de loisirs\n- plus place de parking souterrain pour CHF 35'000.-\n- emplacement ensoleill\u00e9 et central\n- environnement familial et convivial\n- entr\u00e9e spacieuse avec placards int\u00e9gr\u00e9s\n- R\u00e9duit dans l'appartement\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : au centre de la gare de Sempach\n\u00c9tat : bon, en partie r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/douche/double lavabo/WC, 1 x douche/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol\nTransports publics : Gare de Sempach, 180 m / gare routi\u00e8re, 190 m\nEcoles : Ecole de Sempach, \u00e0 400 m\nCommerces : Migros / Landi / Poste / Boulangerie, 550 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "6203 Sempach Station",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "195 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323446",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010062/images/Detail/24755781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010062/images/Detail/24755785.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010062/images/Detail/24755783.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010062/images/Detail/24755782.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010062/images/Detail/24755786.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1010062/images/Detail/24755784.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/sempach-station/betterhomes-schweiz-ag-611/bon-etat-beaucoup-d39espace-env-195m2-1010062",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/fb939ce0cd14f4a4a024d99527d9c712"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6248 Alberswil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMERDE DE PRIX ! NEUF AVEC MAGNIFIQUE JARDIN\nCet appartement au rez-de-chauss\u00e9e \u00e0 Alberswil est un v\u00e9ritable joyau. Le nouveau b\u00e2timent de haute qualit\u00e9 de 2023 impressionne par ses pi\u00e8ces inond\u00e9es de lumi\u00e8re et ses grandes fa\u00e7ades vitr\u00e9es. Le grand jardin avec coin salon couvert vous invite \u00e0 vous attarder dehors. La cuisine ouverte de haute qualit\u00e9 avec \u00eelot de cuisson et les salles de bains modernes ne laissent rien \u00e0 d\u00e9sirer. La chambre principale avec salle de bains privative offre une retraite d'une classe \u00e0 part. Cette propri\u00e9t\u00e9 est parfaite pour les couples ou les petites familles \u00e0 la recherche d'une maison \u00e9l\u00e9gante et confortable. Vous pouvez acheter jusqu'\u00e0 3 places de parc dans le parking souterrain, \u00e0 partir de 35'000 CHF.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- b\u00e2timent neuf de haute qualit\u00e9 de 2023\n- lumineux et inond\u00e9 de lumi\u00e8re\n- Grand jardin (141 m\u00b2) avec coin salon couvert (20 m\u00b2)\n- grandes fa\u00e7ades de fen\u00eatres\n- cuisine ouverte de qualit\u00e9 avec \u00eelot de cuisson\n- petit r\u00e9duit avec lave-linge et s\u00e8che-linge\n- Placards int\u00e9gr\u00e9s dans l'entr\u00e9e\n- deux salles de bains modernes\n- \u00e9quip\u00e9 de parquet en bois v\u00e9ritable (sol Lindura)\n- Chambre principale avec salle de bain en suite\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : tr\u00e8s central et situ\u00e9 au bord de la rivi\u00e8re\nEtat : tr\u00e8s bon, construction neuve\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x grande douche/WC/lavabo, 1 x WC/baignoire/lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol (pompe \u00e0 chaleur sur eau souterraine et solaire)\nTransports publics : Bus, 170 m / Gare de Wauwil, 4,8 km\nEcoles : \u00e9cole primaire/jardin d'enfants, \u00e0 270 m\nCommerces : Coop, 2,3 km / Lidl, 2,5 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6248 Alberswil",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "103 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322489",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006894/images/Detail/24718584.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006894/images/Detail/24718582.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006894/images/Detail/24718580.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006894/images/Detail/24718586.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006894/images/Detail/24718581.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006894/images/Detail/24718583.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/alberswil/betterhomes-schweiz-ag-611/merde-prix-neuf-magnifique-jardin-1006894",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/7d20319209d0cb953107647b0a4ba244"
    },
    {
        "price": 1660000,
        "addresses": [
            "6048 Horw, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nParadis familial avec une vue fantastique sur le lac\nD\u00e9couvrez le paradis familial id\u00e9al \u00e0 Kleinwilh\u00f6he ! Cet appartement terrasse de 4,5 pi\u00e8ces, construit en 2009, offre non seulement une architecture ultramoderne et des d\u00e9tails int\u00e9rieurs de grande qualit\u00e9, mais aussi une vue imprenable sur le lac des Quatre-Cantons et le panorama des montagnes environnantes. La spacieuse maison familiale s'\u00e9tend sur environ 126 m2 habitables et dispose d'un jardin de 177 m2. La terrasse compl\u00e8te cette maison de r\u00eave et cr\u00e9e une oasis de bien-\u00eatre pour toute la famille. Plongez dans un monde de confort et de d\u00e9tente dans ce cadre idyllique.\n\nPoints forts\nQuartier r\u00e9sidentiel recherch\u00e9 et familial\nDes jardins bien entretenus\nSpacieuse terrasse avec r\u00e9duit et branchement d'eau\nDesign d'int\u00e9rieur de haute qualit\u00e9\nVues fantastiques sur le lac et les montagnes\n\n\nDe plus amples informations sur cet objet unique sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de la maison de vos r\u00eaves \u00ab Paradis familial avec une vue fantastique sur le lac \u00bb ou contactez-nous pour un rendez-vous de visite sans engagement. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Mme Milena Nedeljkovic attend avec impatience de vos nouvelles !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nMilena Nedeljkovic\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6048 Horw",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "1er \u00e9tage",
            "126 m2 (habitables)",
            "353 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2009",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7143",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1006696/images/Detail/24716851.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1006696/images/Detail/24716853.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1006696/images/Detail/24716849.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1006696/images/Detail/24716850.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1006696/images/Detail/24716854.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/horw/doris-bader-immobilien-833/paradis-familial-vue-fantastique-lac-1006696",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/fss12n"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6044 Udligenswil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nTR\u00c8S PRIV\u00c9 AVEC DES VUES IMPRENABLES TOUT AUTOUR\nCette villa unique \u00e0 Udligenswil vous offre une maison unique avec un panorama montagneux \u00e0 couper le souffle, des Alpes grisonnes aux montagnes de la Suisse centrale en passant par les Alpes bernoises. Avec 9,5 pi\u00e8ces et une surface habitable d'environ 450 m\u00b2, la maison spacieuse offre beaucoup d'espace pour votre famille et vos invit\u00e9s. Le plan d'\u00e9tage s'\u00e9tend sur 4 \u00e9tages et il y a \u00e9galement un appartement s\u00e9par\u00e9. L'emplacement est calme, ensoleill\u00e9 et tr\u00e8s priv\u00e9, sans voisins directement adjacents. Profitez de la vue sur les montagnes et les lacs environnants. Cette villa a un grand potentiel et est id\u00e9ale pour tous ceux qui recherchent la paix et l'intimit\u00e9.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- propri\u00e9t\u00e9 tr\u00e8s priv\u00e9e\n- en position sur\u00e9lev\u00e9e, soleil toute la journ\u00e9e\n- avec une vue panoramique spectaculaire sur les montagnes\n- maison spacieuse incluant appartement pour grand-m\u00e8re (2002)\n- Le plan d'\u00e9tage s'\u00e9tend sur 4 \u00e9tages\n- endroit tr\u00e8s calme et ensoleill\u00e9\n- Vue sur les montagnes et les lacs environnants\n- grand potentiel pour la maison de vos r\u00eaves\n- entour\u00e9 par la zone agricole\n- pas de voisins directement adjacents\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : en position sur\u00e9lev\u00e9e, acc\u00e8s par un chemin priv\u00e9 (y compris acc\u00e8s routier g\u00e9n\u00e9ral), souvent au-dessus de la ligne de brouillard\n\u00c9tat : l'\u00e9tat est bien entretenu, mais n\u00e9cessite certaines r\u00e9novations pour atteindre le standard d'aujourd'hui (d\u00e9modifi\u00e9)\n\nSalles de bains/cellules humides : 4 (1 x douche/baignoire/WC/double lavabo, 1 x douche/lavabo/WC, 1 x WC invit\u00e9s/lavabo, 1 x douche/baignoire/double lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol\nTransports publics : Arr\u00eat de bus \u00e0 Udligenswil, \u00e0 1,6 km / bus scolaire, devant la maison\nEcoles : \u00e9cole / jardin d'enfants de B\u00fchlmatt, \u00e0 1,8 km\nCommerces : Volg, 1,6 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "6044 Udligenswil",
            "9.5 pi\u00e8ces",
            "450 m2 (habitables)",
            "2095 m3",
            "2002 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1321639",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002963/images/Detail/24670643.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002963/images/Detail/24670648.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002963/images/Detail/24670645.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002963/images/Detail/24670646.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002963/images/Detail/24670650.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1002963/images/Detail/24670644.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/udligenswil/betterhomes-schweiz-ag-611/tres-prive-vues-imprenables-tout-autour-1002963",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/bbb02bafa827526ec9f64b8cdba0409f"
    },
    {
        "price": 2190000,
        "addresses": [
            "6212 Kaltbach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSi proche de la nature\nBienvenue dans cet appartement de 4,5 pi\u00e8ces de premi\u00e8re classe et de tr\u00e8s bon go\u00fbt \u00e0 Kaltbach. Un espace de vie g\u00e9n\u00e9reux de 194 m\u00b2 s'\u00e9tend sur deux \u00e9tages, offrant une oasis de bien-\u00eatre de premier ordre. Dans le Kaltbach pittoresque et riche en nature, vous pourrez \u00e9chapper \u00e0 l'agitation de la ville. Les baies vitr\u00e9es des pi\u00e8ces offrent une lumi\u00e8re naturelle abondante et relient harmonieusement l'int\u00e9rieur avec la nature. La large vue sur les environs verdoyants et la belle v\u00e9g\u00e9tation de la r\u00e9gion vous invitent \u00e0 vous asseoir et \u00e0 vous d\u00e9tendre.\n\n\nPoints forts\nVivre proche de la nature\nDesign d'int\u00e9rieur de haute qualit\u00e9\nUne prospective de premier ordre\nUn cadre idyllique\n\n\nDe plus amples informations sur cet objet unique sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de la maison de vos r\u00eaves \u00ab Si proche de la nature \u00bb ou contactez-nous pour un rendez-vous de visite sans engagement. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Mme Martina Knobel a h\u00e2te d'avoir de vos nouvelles !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nMartina Knobel\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "6212 Kaltbach",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "194 m2 (habitables)",
            "285 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-6984",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Vue",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996213/images/Detail/24589251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996213/images/Detail/24589253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996213/images/Detail/24589254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996213/images/Detail/24589252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/996213/images/Detail/24589250.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/kaltbach/doris-bader-immobilien-833/si-proche-nature-996213",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/fme770"
    },
    {
        "price": 895000,
        "addresses": [
            "Ermensee, Chriesi Park 5"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nLe joyau du Chriesipark : appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces en rez de jardin pour un confort de vie maximum\nObtenez une meilleure impression \u00e0 l'aide de la vid\u00e9o de la propri\u00e9t\u00e9 sur YouTube.\n\nL'appartement avec jardin de 4\u00bd pi\u00e8ces situ\u00e9 dans le charmant \"Chriesipark\" impressionne non seulement par sa belle architecture et son am\u00e9nagement int\u00e9rieur de haute qualit\u00e9, mais aussi par son efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique selon la norme Minergie. Ce bel appartement moderne allie luxe et \u00e9l\u00e9gance d\u2019une mani\u00e8re unique.\n\nL'appartement dispose d'une ventilation de confort qui assure un apport constant d'air frais et un climat int\u00e9rieur agr\u00e9able. Les fen\u00eatres \u00e0 triple vitrage offrent non seulement une excellente isolation thermique, mais peuvent \u00e9galement \u00eatre verrouill\u00e9es pour augmenter la s\u00e9curit\u00e9.\n\nLa cuisine ouverte avec un \u00eelot accueillant est le c\u0153ur de cet appartement et vous invite \u00e0 des aventures culinaires.\n\nLa spacieuse chambre principale impressionne non seulement par sa taille, mais aussi par la salle de bain attenante, \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire, d'une douche \u00e0 l'italienne et d'un double lavabo - un v\u00e9ritable lieu de d\u00e9tente et de luxe.\n\nEn plus de la chambre principale, on retrouve deux autres pi\u00e8ces pouvant servir de chambre d'enfant ou de bureau.\n\nUne deuxi\u00e8me salle d'eau, \u00e9galement \u00e9quip\u00e9e d'une douche \u00e0 l'italienne, d'une vasque et de toilettes, apporte un confort suppl\u00e9mentaire. Le plan d'\u00e9tage bien pens\u00e9 de l'appartement permet une utilisation optimale de l'espace et cr\u00e9e une sensation d'espace et de confort. Une redoute pratique avec tour de lavage assure l'ordre et l'espace de stockage.\n\nLe coin salon couvert, vitr\u00e9 pour plus de confort, vous invite \u00e0 passer des heures agr\u00e9ables en plein air. De plus, cet appartement de r\u00eave dispose d'un magnifique coin salon de jardin, qui offre une oasis de paix et de d\u00e9tente au milieu du \"Chriesipark\".\n\nDans l\u2019ensemble, c\u2019est une copropri\u00e9t\u00e9 haut de gamme qui ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer. La propri\u00e9t\u00e9 d\u00e9gage une chaleur accueillante et vous vous sentez imm\u00e9diatement chez vous d\u00e8s que vous ouvrez la porte. C'est plus qu'un simple appartement ; c'est un endroit o\u00f9 les souvenirs se cr\u00e9ent et les r\u00eaves deviennent r\u00e9alit\u00e9.\n\nBienvenue au \u00abChriesipark\u00bb, o\u00f9 luxe et qualit\u00e9 de vie sont chez eux.\n\nDemandez la documentation compl\u00e8te de la propri\u00e9t\u00e9 d\u00e8s aujourd\u2019hui.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chriesi Park 5\n6294 Ermensee",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "127 m2 (habitables)",
            "Construit en 2016",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181035-18100058",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008590/images/Detail/24739224.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008590/images/Detail/24739233.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008590/images/Detail/24739230.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008590/images/Detail/24739226.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008590/images/Detail/24739229.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008590/images/Detail/24739228.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008590/images/Detail/24739227.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008590/images/Detail/24739222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008590/images/Detail/24739225.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008590/images/Detail/24739221.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008590/images/Detail/24739232.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008590/images/Detail/24739231.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/1008590/images/Detail/24739223.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/ermensee/remax-immobilien-luzern-1483/joyau-chriesipark-appartement-4-pieces-rez-jardin-confort-vie-maximum-1008590",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 575000,
        "addresses": [
            "Malters, Hellb\u00fchlstrasse 7B"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nJoli appartement de 2\u00bd pi\u00e8ces ! Appartement individuel ou vie de vieillesse\nObtenez une meilleure impression \u00e0 l'aide de la vid\u00e9o de la propri\u00e9t\u00e9 sur YouTube.\n\nLa durabilit\u00e9 est une priorit\u00e9 absolue pour le d\u00e9veloppement de Zwiebacki. Le d\u00e9veloppement a \u00e9t\u00e9 construit selon les normes les plus modernes\nprincipes \u00e9cologiques, la norme Minergie est appliqu\u00e9e de mani\u00e8re coh\u00e9rente.\n\nLe joli appartement de 2\u00bd pi\u00e8ces est situ\u00e9 au calme au rez-de-chauss\u00e9e du lotissement Zwiebacki.\n\nConstruit en 2014, le Bijou offre une exp\u00e9rience de vie de premier ordre sur environ 73,8 m\u00b2. Parfaitement ensoleill\u00e9, profitez-en\nles beaux jours de l'ann\u00e9e sur votre beau balcon de 10,6 m\u00b2.\n\nDans la zone d'entr\u00e9e se trouve un vestiaire avec suffisamment d'espace. Cette partie de l'appartement est fantastique\nSalle d'eau avec douche \u00e0 l'italienne. La chambre spacieuse est juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9.\n\nLe c\u0153ur de l'appartement est le beau salon et salle \u00e0 manger et la cuisine moderne et ouverte avec suffisamment\nL'espace de rangement ne laisse rien \u00e0 d\u00e9sirer.\n\nL'appartement dispose \u00e9galement d'un r\u00e9duit avec une tour de buanderie.\n\nEn somme, c'est l'appartement id\u00e9al pour les retrait\u00e9s, les couples ou les c\u00e9libataires qui souhaitent un appartement clair et moderne.\nsouhaitez l'avoir dans un \u00e9tat bien entretenu et dans un emplacement privil\u00e9gi\u00e9.\n\nTous les appartements disposent d'un concept d'appel d'urgence s\u00e9curis\u00e9 et offrent une gamme de services qui peuvent \u00eatre fournis si n\u00e9cessaire\nVous pouvez profiter du concept de s\u00e9curit\u00e9 Bonacasa avec appel d'urgence 24h/24 et acc\u00e8s en option\nPrestations de service.\n\nCette offre r\u00e9sidentielle passionnante comprend \u00e9galement un compartiment cave. Il y a encore diverses choses en d\u00e9veloppement\nPlaces de parc pouvant \u00eatre achet\u00e9es pour CHF 35'000.\n\nR\u00e9sum\u00e9 pour vous :\n\n- Emplacement central avec une cour-jardin calme au milieu de Malters\n- Liaisons de transport id\u00e9ales avec transports en commun et emplacement de mobilit\u00e9 accessibles \u00e0 pied\n- Plans d'\u00e9tage attrayants et bien pens\u00e9s\n- Tous les \u00e9tages sont accessibles par ascenseur\n- Parquet en ch\u00eane dans le salon, la salle \u00e0 manger et les chambres\n- Construction sans seuil selon la norme bonacasa\n- Vitrage triple isolation (isolation thermique et phonique)\n\nUne description d'objet ne peut jamais \u00eatre compl\u00e8te. Demandez la documentation compl\u00e8te et constatez par vous-m\u00eame les nombreux avantages de cet appartement bien entretenu.\n\nBON \u00c0 SAVOIR:\nUne hypoth\u00e8que existante aupr\u00e8s d'UBS peut \u00eatre reprise au taux d'int\u00e9r\u00eat de 1,35%, terme le 1er janvier 2028 !\n\nJe suis dans l'attente de votre r\u00e9ponse.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Hellb\u00fchlstrasse 7B\n6102 Malters",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "73 m2 (habitables)",
            "Construit en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181035-242",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998132/images/Detail/24611320.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998132/images/Detail/24611311.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998132/images/Detail/24611321.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998132/images/Detail/24611313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998132/images/Detail/24611312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998132/images/Detail/24611315.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998132/images/Detail/24611323.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998132/images/Detail/24611322.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998132/images/Detail/24611318.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998132/images/Detail/24611316.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998132/images/Detail/24611319.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998132/images/Detail/24611317.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/998132/images/Detail/24611314.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/malters/remax-immobilien-luzern-1483/joli-appartement-2-pieces-appartement-individuel-ou-vie-vieillesse-998132",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 640000,
        "addresses": [
            "Sch\u00f6tz, Nebikerstrasse 57"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nArtisans, attention ! Maison unifamiliale d\u00e9tach\u00e9e avec du potentiel !\nNous vous pr\u00e9sentons une charmante maison individuelle de 4\u00bd pi\u00e8ces sur deux \u00e9tages, qui brille dans un emplacement id\u00e9al et est g\u00e2ch\u00e9e par beaucoup de soleil.\n\nCette maison offre un potentiel de r\u00e9novation, notamment \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur, ce qui en fait un support id\u00e9al pour les artisans cherchant \u00e0 mettre en pratique leur cr\u00e9ativit\u00e9.\n\nAvec vos id\u00e9es et vos besoins individuels, vous pouvez donner vie \u00e0 cette maison \u00e0 r\u00e9nover et transformer l'\u00e9tage sup\u00e9rieur en un espace de vie spacieux aux usages vari\u00e9s. Les plans de r\u00e9novation de l'\u00e9tage sup\u00e9rieur sont d\u00e9j\u00e0 disponibles.\n\nIci, vous avez l\u2019opportunit\u00e9 unique de r\u00e9aliser vos r\u00eaves personnels.\n\nEn r\u00e9sum\u00e9, cette maison \u00e0 \u00e9tages de 4\u00bd pi\u00e8ces offre une opportunit\u00e9 exceptionnelle aux esprits cr\u00e9atifs \u00e0 la recherche d'un bon emplacement, d'une orientation ensoleill\u00e9e et de possibilit\u00e9s infinies de personnalisation.\n\nApportez vos id\u00e9es personnelles et transformez cette maison en la maison de vos r\u00eaves sur mesure.\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 demander la documentation de vente et \u00e0 convenir d'un rendez-vous de visite pour \u00eatre surpris par cette offre unique.\n\nNous attendons votre contact avec impatience !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Nebikerstrasse 57\n6247 Sch\u00f6tz",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "114 m2 (habitables)",
            "491 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1961",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181035-240",
            "Chemin\u00e9e",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/995702/images/Detail/24583101.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/995702/images/Detail/24583111.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/995702/images/Detail/24583099.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/995702/images/Detail/24583103.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/995702/images/Detail/24583110.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/995702/images/Detail/24583107.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/995702/images/Detail/24583100.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/995702/images/Detail/24583105.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/995702/images/Detail/24583104.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/995702/images/Detail/24583108.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/995702/images/Detail/24583109.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/995702/images/Detail/24583102.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/995702/images/Detail/24583106.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/schotz/remax-immobilien-luzern-1483/artisans-attention-maison-unifamiliale-detachee-potentiel-995702",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2950000,
        "addresses": [
            "6162 Entlebuch, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre paradis de la vie moderne\nLa villa de 9,5 pi\u00e8ces, construite en 1938, offre le plus haut niveau de qualit\u00e9 de vie. Gr\u00e2ce \u00e0 d'importants travaux de r\u00e9novation dans lesquels des mat\u00e9riaux nobles et authentiques et les technologies les plus modernes ont \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9s, la villa brille d'une splendeur luxueuse et transmet un sentiment de vie unique. Les fen\u00eatres impressionnantes et spacieuses apportent beaucoup de lumi\u00e8re du jour et de la nature environnante dans la pi\u00e8ce \u00e0 vivre. Le jardin enchanteur dot\u00e9 d'un bain \u00e0 remous vous invite \u00e0 la d\u00e9tente et au bien-\u00eatre. Avec 255 m2 habitables r\u00e9partis sur trois \u00e9tages, ainsi qu'un spa priv\u00e9 avec sa propre piscine int\u00e9rieure, son sauna et sa salle de fitness, tous les besoins d'un paradis familial sont satisfaits.\n\nPoints forts\nJardin bien entretenu avec un concept d'\u00e9clairage d'ambiance\nGrande piscine int\u00e9rieure \u00e9clair\u00e9e en granit Spluga\n\u00c9clairage ext\u00e9rieur avec 70 sources lumineuses\nSpa avec \u00e9clairage et syst\u00e8me de son\nSyst\u00e8me d'aspirateur central\n\n\nDe plus amples informations sur cette propri\u00e9t\u00e9 unique ainsi qu'un aper\u00e7u des plus belles propri\u00e9t\u00e9s de Suisse centrale sont disponibles sur notre site Internet www.domba.ch. Commandez d\u00e8s maintenant la documentation d\u00e9taill\u00e9e de la maison de vos r\u00eaves \u00ab Votre paradis de la vie moderne \u00bb ou contactez-nous sans engagement pour convenir d'un rendez-vous de visite. Vous pouvez voir cette propri\u00e9t\u00e9 par appel vid\u00e9o. Mme Martina Knobel se r\u00e9jouit de vous aider sur le chemin de la maison de vos r\u00eaves !\n\nNotre \u00e9quipe de Baden se tient volontiers \u00e0 votre disposition \u00e0 tout moment par t\u00e9l\u00e9phone, WhatsApp, FaceTime et e-mail.\n\nMartina Knobel\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "6162 Entlebuch",
            "9.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "362 m2 (habitables)",
            "2484 m3",
            "1481 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "1663 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1938",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-6964",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Piscine",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/989654/images/Detail/24529027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/989654/images/Detail/24529029.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/989654/images/Detail/24697789.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/989654/images/Detail/24529031.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/989654/images/Detail/24697790.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/989654/images/Detail/24697791.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/lucerne/entlebuch/doris-bader-immobilien-833/votre-paradis-vie-moderne-989654",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/ghtjh8"
    },
    {
        "price": 1600000,
        "addresses": [
            "6212 Kaltbach, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement moderne de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Kaltbach avec une vue de r\u00eave et des d\u00e9tails luxueux\nUn appartement exclusif de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Kaltbach avec une vue imprenable et \u00e0 seulement 5 minutes du centre de Sursee est \u00e0 vendre. Cet appartement impressionne par son design int\u00e9rieur spacieux, ses vastes fa\u00e7ades vitr\u00e9es et son jeu moderne de bois et de pierre qui cr\u00e9e une atmosph\u00e8re de vie unique.\nL'appartement dispose d'un ascenseur vous permettant d'acc\u00e9der facilement \u00e0 tous les \u00e9tages. Il y a \u00e9galement deux places de parking disponibles dans le garage qui peuvent \u00eatre utilis\u00e9es pour votre v\u00e9hicule ou un espace de stockage suppl\u00e9mentaire.\nLa cuisine \u00e9l\u00e9gante de cet appartement est un v\u00e9ritable r\u00eave pour les cuisiniers \u00e0 la maison. Il est \u00e9quip\u00e9 d'un wok et d'un Teppan Yaki Whitehouse original, vous donnant la possibilit\u00e9 de pr\u00e9parer des chefs-d'\u0153uvre culinaires directement chez vous.\nCet appartement est id\u00e9al pour les familles ou les personnes recherchant une vie de haute qualit\u00e9 dans un endroit calme mais facilement accessible. Les vues et les d\u00e9tails luxueux de cet appartement en font un joyau tr\u00e8s sp\u00e9cial.\nVenez et laissez-vous inspirer par cette option de vie unique \u00e0 Kaltbach. Organisez un rendez-vous de visite aujourd'hui et d\u00e9couvrez votre nouvelle maison avec des vues fantastiques ! C'est une opportunit\u00e9 rare \u00e0 ne pas manquer.\n\n\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nVue fantastique\nFa\u00e7ades de fen\u00eatres g\u00e9n\u00e9reuses pour beaucoup de lumi\u00e8re du jour\nDesign moderne avec bois et pierre\nAmbiance de vie unique\nAscenseur dans l'immeuble\nDeux places de parking dans un garage\nCuisine \u00e9l\u00e9gante avec wok et Teppan Yaki de Whitehouse\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "6212 Kaltbach",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "167 m2 (habitables)",
            "Construit en 2016",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL4j1AAD",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966812/images/Detail/24263239.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966812/images/Detail/24263240.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966812/images/Detail/24263246.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966812/images/Detail/24263242.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966812/images/Detail/24263238.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966812/images/Detail/24263245.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966812/images/Detail/24263241.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966812/images/Detail/24263243.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966812/images/Detail/24263237.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966812/images/Detail/24263244.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/966812/images/Detail/24263247.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/kaltbach/properti-ag-2229/appartement-moderne-55-pieces-kaltbach-vue-reve-details-luxueux-966812",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 725000,
        "addresses": [
            "6010 Kriens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement urbain dans un emplacement central\nBienvenue dans votre retraite urbaine qui combine tout ce que vous souhaitez pour une vie confortable et contemporaine. Cet appartement mansard\u00e9 de 2,5 pi\u00e8ces inond\u00e9 de lumi\u00e8re incarne le style de vie moderne dans sa plus belle forme. La combinaison de parquet de haute qualit\u00e9, de fen\u00eatres panoramiques et d'un emplacement central de premier ordre en fait un v\u00e9ritable joyau au c\u0153ur de la ville de Kriens.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "6010 Kriens",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "1er \u00e9tage",
            "64 m2 (habitables)",
            "86 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2011",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence INS-7030",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1010419/images/Detail/24759921.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1010419/images/Detail/24759923.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1010419/images/Detail/24759920.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1010419/images/Detail/24759922.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bader-immobilien-luzern-ag-doris-bader-immobilien-833/1010419/images/Detail/24759924.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/kriens/doris-bader-immobilien-833/appartement-urbain-emplacement-central-1010419",
        "link2": "https://www.domba.ch/b/ba959f"
    },
    {
        "price": 990000,
        "addresses": [
            "Kriens, Unter Sidhalden 14"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVotre nouvelle copropri\u00e9t\u00e9 \u00e0 Kriens\nVous recherchez une maison confortable dans un endroit calme et central ? Nous avons exactement ce qu'il vous faut ! Cette belle copropri\u00e9t\u00e9 de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 Kriens \u00e0 Unter Sidhalden 14 pourrait bient\u00f4t \u00eatre votre nouvelle maison.\n\nEmplacement:\nL'appartement est situ\u00e9 dans un quartier recherch\u00e9 et familial de Kriens. Les commerces, \u00e9coles et transports publics sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Profitez du calme et de la d\u00e9tente de ce quartier r\u00e9sidentiel tout en ayant les commodit\u00e9s de la ville \u00e0 proximit\u00e9.\n\nAppartement:\nL'appartement dispose d'un salon spacieux, de deux chambres, d'une cuisine moderne et d'une salle de bain. L'am\u00e9nagement spacieux offre suffisamment d'espace pour vos besoins.\n\nD\u00e9tendez-vous sur votre balcon priv\u00e9 et profitez de l'air frais et de la vue sur les environs.\n\nUn espace de rangement suppl\u00e9mentaire est disponible au sous-sol pour ranger soigneusement vos effets personnels.\n\nUne place de parking priv\u00e9e est disponible pour votre voiture.\n\nContact:\nN'h\u00e9sitez plus et profitez de cette belle opportunit\u00e9 pour trouver votre nouveau logement \u00e0 Kriens. Nous sommes impatients de vous entendre et de vous faire visiter cette charmante copropri\u00e9t\u00e9 en personne.\n\nAnn\u00e9e de construction : 2013\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Unter Sidhalden 14\n6010 Kriens",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 7",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "105 m2 (habitables)",
            "138 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 415927",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/977821/images/Detail/24382673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/977821/images/Detail/24382669.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/977821/images/Detail/24382667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/977821/images/Detail/24382666.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/977821/images/Detail/24382672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/977821/images/Detail/24382668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/977821/images/Detail/24382670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/marbet-immobilien-ag-840/977821/images/Detail/24382671.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/lucerne/kriens/marbet-immobilien-ag-840/votre-nouvelle-copropriete-kriens-977821",
        "link2": null
    }
]