[
    {
        "price": 1150000,
        "addresses": [
            "2072 St-Blaise, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Un environnement idyllique pour votre famille!\nTr\u00f4nant fi\u00e8rement dans les quartiers nord de la commune de St-Blaise, cet immeuble impressionne d'embl\u00e9e par sa taille. Il faut dire que la copropri\u00e9t\u00e9 a \u00e9t\u00e9 \u00e9rig\u00e9e durant les ann\u00e9es 70, qui furent relativement prolifiques tant en terme de d\u00e9veloppement d\u00e9mographique qu'\u00e9conomique et durant lesquelles une forme d'optimisme r\u00e9gnait en ma\u00eetre. Cette impression de g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 est d'ailleurs toujours perceptible une fois dans l'aire de l'immeuble qui dessert un grand parc commun, parsem\u00e9 ici d'un belle v\u00e9g\u00e9tation et l\u00e0 d'\u00e9quipements de jeux qui raviront les plus jeunes et peut-\u00eatre aussi votre \u00e2me d'enfant. Petit conseil : pr\u00e9parez les raquettes de ping-pong. Rassurez-vous cependant, l'abondance d'espaces ext\u00e9rieurs est aujourd'hui l'une des derni\u00e8res r\u00e9miniscences du baby-boom que vous trouverez ici. L'immeuble a depuis lors fait l'objet d'un entretien exemplaire et a su rester contemporain dans la technique de ses \u00e9quipements.\n\nL'appartement est \u00e0 l'image de ce qui pr\u00e9c\u00e8de; ses uniques propri\u00e9taires y ont conduit d'importants travaux faisant du logement un lieu moderne et fort agr\u00e9able \u00e0 vivre. La taille des espaces de jour, tous baign\u00e9s de lumi\u00e8re, les 5 chambres \u00e0 coucher et la belle cuisine y contribuent sans aucun doute. Pr\u00e9parez vos valises et les jouets des petits car telles seront certainement vos uniques pr\u00e9occupations lors de votre emm\u00e9nagement dans cet appartement qui ne n\u00e9cessitera aucun travaux. Nous serions \u00e9tourdis, si nous omettions d'attirer votre attention sur la vue lac et sur les Alpes, qui est tr\u00e8s pr\u00e9sente et exceptionnelle.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2072 St-Blaise",
            "7 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "170 m2 (habitables)",
            "183 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1974",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2007",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38991.38991.38991",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1004991/images/Detail/24694496.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1004991/images/Detail/24694500.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1004991/images/Detail/24694497.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1004991/images/Detail/24694499.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1004991/images/Detail/24694490.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1004991/images/Detail/24694493.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1004991/images/Detail/24694495.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1004991/images/Detail/24694498.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1004991/images/Detail/24694491.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1004991/images/Detail/24694494.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1004991/images/Detail/24694492.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/st-blaise/naef-immobilier-neuchatel-115/environnement-idyllique-votre-famille-1004991",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=109512&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 1240000,
        "addresses": [
            "2036 Cormondr\u00e8che, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Le Prieur\u00e9 - Villa B2 de 5.5 pi\u00e8ces\nSitu\u00e9 au centre du village de Cormondr\u00e8che, ce projet de 2 x 4 villas contigu\u00ebs b\u00e9n\u00e9ficie d'un environnement de qualit\u00e9, calme et r\u00e9sidentiel.\n\nLe village de Cormondr\u00e8che est essentiellement viticole, il dispose de toutes les commodit\u00e9s telles que : \u00e9coles, commerces, transports publics, etc. Vous pourrez rejoindre le centre-ville de Neuch\u00e2tel en seulement 10 min. A relever que depuis le 1er janvier 2021 la fusion avec Neuch\u00e2tel est en vigueur.\n\nLa composition de ce lot est d\u00e9taill\u00e9e dans la brochure que nous vous ferons parvenir sur demande.\n\nLa qualit\u00e9 de ce projet ainsi que les prestations propos\u00e9es et le cadre de vie adapt\u00e9 \u00e0 la famille sauront vous s\u00e9duire.\n\nDeux places de parc ext\u00e9rieures sont pr\u00e9vues en sus par villa \u00e0 CHF 12'000.- / la place.\n\nDes places visiteurs ainsi qu'une aire de jeux en copropri\u00e9t\u00e9, font \u00e9galement partie du projet.\n\nLes finitions sont naturellement au gr\u00e9 du preneur.\n\nLa configuration et le prix de vente de la villa B2 sont fix\u00e9s selon les plans de base de la villa B2, remis en compl\u00e9ment du pr\u00e9sent dossier. Il existe effectivement plusieurs variantes qui seront chiffr\u00e9es en cas de demande de la part des futurs propri\u00e9taires.\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour davantage de renseignements ainsi qu'une pr\u00e9sentation compl\u00e8te du projet.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "2036 Cormondr\u00e8che",
            "CHF 1'240'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "159 m2 (habitables)",
            "226 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38722.38722.38722",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1001305/images/Detail/24651083.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1001305/images/Detail/24651082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1001305/images/Detail/24651085.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1001305/images/Detail/24651084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1001305/images/Detail/24651086.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/cormondreche/naef-immobilier-neuchatel-115/prieure-villa-b2-55-pieces-1001305",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=108430&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 435000,
        "addresses": [
            "2024 St-Aubin-Sauges, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "La Caram\u00e8le - Appartements de 2.5 pi\u00e8ces\nD\u00e9couvrez les points fort de notre nouveau projet \"La Caram\u00e8le :\n\n- Surfaces g\u00e9n\u00e9reuses\n- Grands espaces ext\u00e9rieurs privatifs\n- Vue sur le lac\n\n\n\nA seulement 15 min de Neuch\u00e2tel et d'Yverdon, le village de St Aubin-Sauges domine le lac de Neuch\u00e2tel.\n\nSitu\u00e9e sur la commune de la Grande B\u00e9roche, dans le quartier de la Caram\u00e8le, cette promotion a un emplacement id\u00e9al et profite d'une belle vue sur le lac et les Alpes.\n\nA quelques minutes du coeur du village de St Aubin-Sauges, vous y trouverez toutes les commodit\u00e9s, les commerces et les \u00e9coles.\n\nCe charmant projet, qui se veut avant tout \u00e0 taille humaine, est compos\u00e9 de quatre petits immeubles de 6 \u00e0 9 logements allant du 2.5 au 5.5 pi\u00e8ces, chacun b\u00e9n\u00e9ficiant soit d'une terrasse, soit d'un grand balcon. Il jouit d'une implantation favorable au c\u0153ur du village, offrant un d\u00e9gagement sur le lac, les alpes ainsi qu'une exposition favorable garantissant une belle lumi\u00e8re naturelle tout au long de la journ\u00e9e. Le quartier se compose majoritairement de villas et se veut avant tout calme et pr\u00e9serv\u00e9 du trafic et de toute nuisance.\n\nLa composition des appartements de 2.5 pi\u00e8ces est d\u00e9taill\u00e9e dans la brochure de vente disponible sur demande via le formulaire de contact.\n\nUne place de parc \u00e0 CHF 35'000.- est pr\u00e9vue pour chaque lot, en sus du prix de vente.\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet d\u00e9di\u00e9 \u00e0 ce projet : www.la-caramele.ch pour conna\u00eetre les disponibilit\u00e9s ou nous contacter pour organiser une visite sur place.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2024 St-Aubin-Sauges",
            "CHF 435'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "56 m2 (habitables)",
            "65 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38656.38656.38656",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/977871/images/Detail/24555683.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/977871/images/Detail/24383217.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/977871/images/Detail/24383215.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/977871/images/Detail/24383213.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/st-aubin-sauges/naef-immobilier-neuchatel-115/caramele-appartements-25-pieces-977871",
        "link2": "http://www.la-caramele.ch/"
    },
    {
        "price": 850000,
        "addresses": [
            "2024 St-Aubin-Sauges, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "La Caram\u00e8le - Appartements de 4.5 pi\u00e8ces\nPORTES-OUVERTES - SAMEDI 2 DECEMBRE DE 10H \u00e0 13H30\nRUE DE LA FONTANETTE 12, A ST-AUBIN-SAUGES\n\nD\u00e9couvrez les points fort de notre nouveau projet \"La Caram\u00e8le :\n\n- Surfaces g\u00e9n\u00e9reuses\n- Grands espaces ext\u00e9rieurs privatifs\n- Vue sur le lac\n\n\n\nA seulement 15 min de Neuch\u00e2tel et d'Yverdon, le village de St Aubin-Sauges domine le lac de Neuch\u00e2tel.\n\nSitu\u00e9e sur la commune de la Grande B\u00e9roche, dans le quartier de la Caram\u00e8le, cette promotion a un emplacement id\u00e9al et profite d'une belle vue sur le lac et les Alpes.\n\nA quelques minutes du coeur du village de St Aubin-Sauges, vous y trouverez toutes les commodit\u00e9s, les commerces et les \u00e9coles.\n\nCe charmant projet, qui se veut avant tout \u00e0 taille humaine, est compos\u00e9 de quatre petits immeubles de 6 \u00e0 9 logements allant du 2.5 au 5.5 pi\u00e8ces, chacun b\u00e9n\u00e9ficiant soit d'une terrasse, soit d'un grand balcon. Il jouit d'une implantation favorable au c\u0153ur du village, offrant un d\u00e9gagement sur le lac, les alpes ainsi qu'une exposition favorable garantissant une belle lumi\u00e8re naturelle tout au long de la journ\u00e9e. Le quartier se compose majoritairement de villas et se veut avant tout calme et pr\u00e9serv\u00e9 du trafic et de toute nuisance.\n\nLa composition des appartements de 4.5 pi\u00e8ces est d\u00e9taill\u00e9e dans la brochure de vente disponible sur demande via le formulaire de contact.\n\n2 places de parc \u00e0 CHF 35'000.-/la place sont pr\u00e9vues pour chaque lot, en sus du prix de vente.\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet d\u00e9di\u00e9 \u00e0 ce projet : www.la-caramele.ch pour conna\u00eetre les disponibilit\u00e9s ou nous contacter pour organiser une visite sur place.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2024 St-Aubin-Sauges",
            "CHF 850'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "126 m2 (habitables)",
            "138 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38659.38659.38659",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/977873/images/Detail/24383224.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/977873/images/Detail/24555685.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/977873/images/Detail/24383223.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/977873/images/Detail/24383225.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/st-aubin-sauges/naef-immobilier-neuchatel-115/caramele-appartements-45-pieces-977873",
        "link2": "http://www.la-caramele.ch/"
    },
    {
        "price": 1950000,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Pieds dans l'eau"
        ],
        "description": "Appartement exceptionnel - Neuch\u00e2tel\n- Copropri\u00e9t\u00e9 luxueuse\n- Vue sur le lac\n- Au 1er \u00e9tage\n- Chemin\u00e9e\n- Finitions haut de gamme\n- Architecture contemporaine\n- \u00c9tat neuf\n- Grand balcon\n- 2 parkings couverts\n- Pompe \u00e0 chaleur\n- Construction aux normes Minergie\n\nREGARDEZ LA VIDEO DU PROJET : lesroseaux-grandson.ch\n\nVivez l'exceptionnel !\n\nDans le charmant village de Grandson, Rytz & Cie SA a le plaisir de vous faire d\u00e9couvrir en exclusivit\u00e9 cette \u00e9l\u00e9gante et unique promotion de 20 appartements spacieux de haut standing, situ\u00e9s au pied du ch\u00e2teau de Grandson et en premi\u00e8re ligne du lac de Neuch\u00e2tel.\n\nSitu\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s de la vie moderne telles que la gare, les bus, les commerces, les restaurants et les \u00e9coles, le projet \"Les Roseaux\" offre un cadre de vie unique et exclusif sur une parcelle v\u00e9g\u00e9tale et arbor\u00e9e de plus de 5'600 m2.\n\nLes appartements, allant du 2.5 pi\u00e8ces au 6.5 pi\u00e8ces, offrent des espaces de vie int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs g\u00e9n\u00e9reux. Ils seront r\u00e9partis dans deux b\u00e2timents modernes, le \"B\u00e2timent A\" du c\u00f4t\u00e9 Yverdon comprenant 11 unit\u00e9s, et le \"B\u00e2timent B\" du c\u00f4t\u00e9 Neuch\u00e2tel comprenant 9 unit\u00e9s. Le concept architectural s'inspire de la structure d'une fleur : les appartements et les larges balcons sont dispos\u00e9s comme des p\u00e9tales autour d'un centre o\u00f9 se trouvent le hall et la circulation verticale, maximisant ainsi les vues sur le ch\u00e2teau et le lac. \u00c9l\u00e9gant, sobre et moderne, cet ouvrage s'int\u00e8gre parfaitement dans le paysage lacustre. \u00c9rig\u00e9s sur 3 niveaux, les b\u00e2timents ont \u00e9t\u00e9 positionn\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 offrir une vue exclusive sur le ch\u00e2teau ou le lac. L'ambiance nautique et nature omnipr\u00e9sente nous enveloppe dans un cocon hors du temps qui invite \u00e0 la d\u00e9tente et aux sports nautiques.\n\nDot\u00e9s de finitions d\u00e9taill\u00e9es et de mat\u00e9riaux nobles, les appartements \"Les Roseaux\" sont con\u00e7us avec raffinement pour garantir un standing haut de gamme. Tous les logements b\u00e9n\u00e9ficient d'une belle hauteur sous plafond, de 2,6 m\u00e8tres dans le B\u00e2timent A et de 2,9 m\u00e8tres dans le B\u00e2timent B. Cette caract\u00e9ristique recherch\u00e9e contribue au bien-\u00eatre des occupants et cr\u00e9e une sensation d'espace. La course du soleil suit les balcons, garantissant ainsi une qualit\u00e9 de lumi\u00e8re optimale.\n\nLe projet sera conforme aux derni\u00e8res normes \u00e9nerg\u00e9tiques et \u00e9cologiques, avec des prestations de haute qualit\u00e9 visant \u00e0 obtenir la certification Minergie. Des panneaux photovolta\u00efques seront install\u00e9s sur la toiture plate v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e et le chauffage sera assur\u00e9 par deux pompes \u00e0 chaleur g\u00e9othermiques. Un syst\u00e8me de rafra\u00eechissement Natural Cooling, permettra de refroidir le sol pour votre plus grand confort.\n\nChaque appartement disposera d'au moins une place de parking int\u00e9rieure \u00e9quip\u00e9e d'une borne \u00e9lectrique. Des places de parking visiteurs ext\u00e9rieures et des emplacements pour v\u00e9los sont \u00e9galement pr\u00e9vus. Enfin, une cave spacieuse et un r\u00e9duit sur le palier compl\u00e8tent cette offre unique sur le march\u00e9.\n\nUn acc\u00e8s direct au lac sera am\u00e9nag\u00e9 afin de profiter des baignades et d'autres activit\u00e9s nautiques directement \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de chez vous. Habiter \"Les Roseaux\", c'est faire le choix de vivre en vacances, 365 jours par an.\n\nLivraison pr\u00e9vue au printemps 2025.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Pieds dans l'eau\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "CHF 1'950'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "206 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 31.03.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4519571"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/942890/images/Detail/23940391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/942890/images/Detail/23940394.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/942890/images/Detail/23940390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/942890/images/Detail/23940392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/942890/images/Detail/23940393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/942890/images/Detail/23940389.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/neuchatel/rytz-cie-lausanne-575/appartement-exceptionnel-neuchatel-942890",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1200000,
        "addresses": [
            "2019 Chambrelien, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Id\u00e9al pour projet familial\nSITUATION :\n\nLe village de Chambrelien (commune de Rochefort) offre un positionnement id\u00e9al pour les amoureux de la tranquillit\u00e9 n\u00e9cessitant n\u00e9anmoins d'une proximit\u00e9 \u00e0 une plus grande agglom\u00e9ration. En effet, situ\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cart des axes \u00e0 fort passage, il offre une gamme de services de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 (march\u00e9 \u00e0 la ferme, garderie, gare, arr\u00eat de bus) tout en b\u00e9n\u00e9ficiant des commodit\u00e9s du village limitrophe de Boudry (garderie, commerces, Poste, gare CFF, tram). On acc\u00e8de par ailleurs au centre-ville de Neuch\u00e2tel en 15 min par voiture ou via les transports publiques.\n\n\nOBJET :\n\nCet ancien corps de ferme, aujourd'hui enti\u00e8rement r\u00e9habilit\u00e9 en habitation, dispose actuellement d'un logement de 9 pi\u00e8ces, d'espaces techniques et d'un grand volume \u00e0 l'\u00e9tat brut offrant un large potentiel d'am\u00e9nagement. Ancr\u00e9 dans la roche, cet \u00e9difice massif a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9am\u00e9nag\u00e9 avec le soin pour ses propri\u00e9taires de maintenir au mieux tous les \u00e9l\u00e9ments historiques qui le caract\u00e9risent. Il se s\u00e9pare en trois \u00e9l\u00e9ments:\n\n- Un logement de 9 pi\u00e8ces orient\u00e9 Sud/Sud-Est am\u00e9nag\u00e9 sur 2 niveaux\n- Un atelier + ancienne \u00e9curie + garage sur le 1er \u00e9tage (partie Nord)\n- Un rural permettant l'am\u00e9nagement de logements compl\u00e9mentaires dans les combles\n\n\nCOMPOSITION :\n\nSur le premier niveau a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 la cuisine/salle \u00e0 manger, un WC visiteurs, un jardin d'hiver et, dans l'ancienne \u00e9table, la partie s\u00e9jour en deux \u00e9l\u00e9ments avec notamment une magnifique chemin\u00e9e dont l'\u00e2tre, \u00e9l\u00e9ment central, marquera les esprits. A noter que pas moins de 5 ouvertures permettent aujourd'hui l'acc\u00e8s tant \u00e0 la terrasse au Sud-Est qu'au jardin orient\u00e9 Sud-Ouest.\n\nL'\u00e9tage b\u00e9n\u00e9ficie \u00e9galement de quatre acc\u00e8s ind\u00e9pendants ce qui faciliterait une potentielle s\u00e9paration en diff\u00e9rents appartements. Offrant des finitions plus traditionnelles, il est compos\u00e9 de 5 chambres, d'espaces dressing/bureau ainsi que de trois salles d'eau.\n\nDes plans plus d\u00e9taill\u00e9s \u00e9tablis par les propri\u00e9taires peuvent \u00eatre remis sur demande.\n\n\nETAT DE L'OBJET :\n\nSauf projet de division, l'ensemble (structure, toiture, syst\u00e8me de chauffage, etc...) demeure en bon \u00e9tat d'entretien et ne n\u00e9cessite pas de r\u00e9novation. En revanche, les finitions int\u00e9rieures devront faire l'objet d'un rafra\u00eechissement global.\n\nLa maison dispose \u00e0 ce jour d'une place de parc ext\u00e9rieure. Des possibilit\u00e9s d'am\u00e9nagement d'un garage peuvent \u00eatre facilement \u00e9tudi\u00e9es.\n\nDe par son caract\u00e8re atypique, nous vous invitons \u00e0 privil\u00e9gier une visite des lieux. N'h\u00e9sitez donc pas \u00e0 nous contacter pour toutes questions.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "2019 Chambrelien",
            "CHF 1'200'000.-",
            "9 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "330 m2 (habitables)",
            "2368 m3",
            "1139 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1902",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37005.37005.37005",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/859279/images/Detail/23704010.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/859279/images/Detail/23704008.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/859279/images/Detail/23704014.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/859279/images/Detail/23704006.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/859279/images/Detail/23704009.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/859279/images/Detail/23704013.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/859279/images/Detail/23704007.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/859279/images/Detail/23704011.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/859279/images/Detail/23704012.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/chambrelien/naef-immobilier-neuchatel-115/ideal-projet-familial-859279",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=100878&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 840000,
        "addresses": [
            "Les Hauts-Geneveys, Sous-le-Village 15"
        ],
        "description": "Villa individuelle aux Hauts-Geneveys\nCharmante maison familiale avec vue d\u00e9gag\u00e9e\nCette maison est id\u00e9ale pour une famille avec ses 4 chambres spacieuses.\n\nAu premier niveau se trouvent un wc visiteur, le salon, la salle \u00e0 manger et la grande cuisine enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e en 2010, ainsi que l'acc\u00e8s au jardin et \u00e0 la grande v\u00e9randa non chauff\u00e9e.\n\nUn demi niveau plus haut se trouve la chambre parentale principale avec son dressing attenant et au dernier niveau les 3 chambres avec la salle de bains.\n\nUne cave et un local technique sont \u00e9galement disponibles ainsi qu'un grand garage avec porte \u00e9lectrique et 2 places de parc ext\u00e9rieures.\n\nContactez-nous sans plus attendre pour organiser une visite !\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "Sous-le-Village 15\n2208 Les Hauts-Geneveys",
            "CHF 840'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "110 m2 (habitables)",
            "977 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "120 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1983",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2010",
            "Disponible d\u00e8s le 01.05.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1348809.63ddc303-9e4f-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sda-immobilier-1115/1013181/images/Detail/24790722.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sda-immobilier-1115/1013181/images/Detail/24790717.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sda-immobilier-1115/1013181/images/Detail/24790716.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sda-immobilier-1115/1013181/images/Detail/24790721.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sda-immobilier-1115/1013181/images/Detail/24790725.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sda-immobilier-1115/1013181/images/Detail/24790718.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sda-immobilier-1115/1013181/images/Detail/24790715.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sda-immobilier-1115/1013181/images/Detail/24790723.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sda-immobilier-1115/1013181/images/Detail/24790720.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sda-immobilier-1115/1013181/images/Detail/24790726.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sda-immobilier-1115/1013181/images/Detail/24790724.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sda-immobilier-1115/1013181/images/Detail/24790719.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/sda-immobilier-1115/1013181/images/Detail/24790714.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/les-hauts-geneveys/sd-immobilier-1115/villa-individuelle-aux-hauts-geneveys-1013181",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "2000 Neuch\u00e2tel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Nous simplifions votre recherche, profitez-en !\nRechercher une propri\u00e9t\u00e9 au Portugal n'a jamais \u00e9t\u00e9 aussi simple !\n\nConfiez-nous vos crit\u00e8res de recherche, nous vous mettons en relation avec notre partenaire bas\u00e9 \u00e0 Vila Nova De Gaia, dans la r\u00e9gion de Porto.\n\nB\u00e9n\u00e9ficiez de l'accompagnement d'un professionnel de l'immobilier local, qui vous fera en plus b\u00e9n\u00e9ficier de sa connaissance du march\u00e9 !\n\nRecherche sereine depuis la Suisse\nGain de temps et d'argent\nConseils avis\u00e9s\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "2000 Neuch\u00e2tel",
            "Prix sur demande",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Investir.1348289.c0ed52e8-9d81-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1012618/images/Detail/24784586.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1012618/images/Detail/24784589.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1012618/images/Detail/24784588.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1012618/images/Detail/24784587.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/neuchatel/hypoimmo-950/nous-simplifions-votre-recherche-profitez-1012618",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 670000,
        "addresses": [
            "2065 Savagnier, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Maison villageoise avec jardin -- A r\u00e9nover\nMaison villageoise situ\u00e9e \u00e0 Savagnier (Canton de Neuch\u00e2tel). \nLa maison se compose sur 3 niveaux et n\u00e9cessite des travaux de r\u00e9novation. \n\nRez-de-chauss\u00e9e :\nUne entr\u00e9e, une cuisine s\u00e9par\u00e9e, une salle de s\u00e9jour / salle \u00e0 manger agr\u00e9ment\u00e9 d'une chemin\u00e9e et une salel de docuhe avec WC. Ce niveau donne acc\u00e8s au sous-sol ainsi qu'\u00e0 l'\u00e9tage. \n\nEtage :\nUn grand d\u00e9gagement, une chambre, un WC avec lave-mains, un petit espace semi-ferm\u00e9 utilis\u00e9 comme chambre, un r\u00e9duit de stockage. \nAcc\u00e8s \u00e0 la trappe menant aux combles. (non am\u00e9nageable)\n\nSous-sol semi-enterr\u00e9 :\nUne pi\u00e8ce chaufferie/buanderie avec la chaudi\u00e8re (mazout)ainsi que les machines, une cave, deux garages. \n\nJardin privatif ainsi que chalet de jardin et b\u00fbcher compl\u00e8tent cette maison.\n\nDossier et visite sur demande. D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "2065 Savagnier",
            "CHF 670'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "150 m2 (habitables)",
            "150 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LCR-S-12054-10",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012532/images/Detail/24783359.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012532/images/Detail/24783353.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012532/images/Detail/24783351.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012532/images/Detail/24783356.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012532/images/Detail/24783355.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012532/images/Detail/24783354.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012532/images/Detail/24783349.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012532/images/Detail/24783350.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012532/images/Detail/24783352.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012532/images/Detail/24783360.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012532/images/Detail/24783358.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012532/images/Detail/24783361.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/1012532/images/Detail/24783357.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/savagnier/lcr-685/maison-villageoise-jardin-renover-1012532",
        "link2": "https://lcr-immo.ch/acheter/maison-villageoise-avec-jardin-a-renover-99b2ba69-30ee-41e3-b984-5718725abab1"
    },
    {
        "price": 498000,
        "addresses": [
            "2400 Le Locle, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "MAGNIFIQUE VUE REPRISE HYPOTH\u00c8QUE 1.1%\nAppartement spacieux avec un magnifique cachet et proche du centre. Il se compose d'une grande cuisine ouverte sur le salon et salle \u00e0 manger avec une chemin\u00e9e. Une grande baie vitr\u00e9e vous fera, profitez d'une magnifique vue, et de la lumi\u00e8re du jour. Vous trouverez \u00e9galement cinq chambres \u00e0 coucher, avec une salle de bain privative dans la chambre parental. Une magnifique terrasse sur le toit pour profiter du soleil.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- magnifique vue\n- spacieux\n- lumineux\n- terrasse\n- proche du centre\n- magnifique cachet\n- etc., etc., etc...\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: central\nEtat du b\u00e2timent: bon r\u00e9nov\u00e9\n\nSalles de bain: 2 (1 x douche / WC / lavabo, 1 x baignoire / WC / lavabo)\nTransport publics: bus, 50 m\nEcole: \u00e9cole primaire / secondaire, 500 m\nCommerces: Coop / Migros, 500 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2400 Le Locle",
            "CHF 498'000.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "234 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323639",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012393/images/Detail/24781523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012393/images/Detail/24781520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012393/images/Detail/24781524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012393/images/Detail/24781522.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012393/images/Detail/24781526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1012393/images/Detail/24781525.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/locle/betterhomes-schweiz-ag-611/magnifique-vue-reprise-hypotheque-11-1012393",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/172a754b07a48ae8fe638e104ac1c4fe"
    },
    {
        "price": 680000,
        "addresses": [
            "2400 Le Locle, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Charmante maison proche de la nature\nDans un cadre verdoyant \u00e0 proximit\u00e9 des champs, cette charmante maison de style traditionnel offre une superficie habitable de 130 m\u00b2 brut (760 m\u00b3) et est situ\u00e9e dans un petit quartier r\u00e9sidentiel en p\u00e9riph\u00e9rie de la ville. Elle b\u00e9n\u00e9ficie d'une excellente exposition au soleil et d'une situation agr\u00e9able.\n\nConstruite en 1942 sur un terrain d'environ 460 m\u00b2, cette propri\u00e9t\u00e9 dispose d'\u00e9quipements techniques et de finitions de qualit\u00e9, ce qui garantit un confort tr\u00e8s appr\u00e9ciable. La maison se r\u00e9partit sur trois niveaux de la mani\u00e8re suivante :\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e, on trouve un WC visiteur, une cuisine ouverte donnant sur un jardin d'hiver qui fait office de hall d'entr\u00e9e, ainsi qu'une chambre. Le s\u00e9jour est compos\u00e9 d'une chemin\u00e9e et d'un salon, avec une chambre suppl\u00e9mentaire.\n\n\u00c0 l'\u00e9tage, deux grandes chambres avec des espaces de rangement et une spacieuse salle de bains \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire d'angle, d'une douche \u00e0 l'italienne et d'un WC.\n\nAu sous-sol, vous d\u00e9couvrirez un atelier, une buanderie et une cave. Le chauffage de la villa est assur\u00e9 par une chaudi\u00e8re \u00e0 condensation au gaz, qui a \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9e en 2020. La chaleur est diffus\u00e9e par des radiateurs, chacun \u00e9tant \u00e9quip\u00e9 d'un thermostat.\n\nLes espaces ext\u00e9rieurs sont bien am\u00e9nag\u00e9s avec une grande terrasse de 35 m\u00b2 et un jardin. Deux places de stationnement en plein air et un garage viennent compl\u00e9ter le confort de cette propri\u00e9t\u00e9 unique.\n\nToutes les commodit\u00e9s se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 de la villa, ainsi que l'\u00e9cole primaire \u00e0 seulement 10 minutes de marche, tout comme l'\u00e9cole secondaire.\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 construite dans le respect des traditions est dans un \u00e9tat impeccable et ne n\u00e9cessite aucuns travaux de r\u00e9novation.\n\nVeuillez noter que les donn\u00e9es techniques et les informations fournies dans ce document ne sont pas contractuelles.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "2400 Le Locle",
            "CHF 680'000.-",
            "130 m2 (habitables)",
            "760 m3",
            "460 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1942",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1348019.f2f6c501-9c64-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Approvisionnement en gaz",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1012367/images/Detail/24780862.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1012367/images/Detail/24780861.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1012367/images/Detail/24780860.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1012367/images/Detail/24780866.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1012367/images/Detail/24780863.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1012367/images/Detail/24780859.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1012367/images/Detail/24780865.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1012367/images/Detail/24780864.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1012367/images/Detail/24780858.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1012367/images/Detail/24780869.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1012367/images/Detail/24780868.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1012367/images/Detail/24780867.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/locle/immobilier-nech-sarl-2017/charmante-maison-proche-nature-1012367",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1295000,
        "addresses": [
            "Neuch\u00e2tel, Avenue Edouard-Dubois 5"
        ],
        "description": "OFFRE DE FIN D'ANNEE : INTERETS HYPOTHECAIRES OFFERTS !!\nPROFITEZ DE NOTRE OFFRE DE FIN D'ANN\u00e9E EXCEPTIONNELLE ! A L'ACHAT DE CE BIEN, BENEFICIEZ D'UNE ANNEE D'HYPOTHEQUE OFFERTE !\n\nCe magnifique projet certifi\u00e9 Minergie-P offre un cadre de vie \u00e9l\u00e9gant avec toutes les commodit\u00e9s, transports et cr\u00e8che \u00e0 proximit\u00e9. Compos\u00e9 de 12 logements en terrasses, l'immeuble a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9 pour offrir un maximum de confort et de s\u00e9curit\u00e9. Il est ainsi \u00e9quip\u00e9 d'un syst\u00e8me d'alarme, d'un ascenseur, de panneaux photovolta\u00efques, de fen\u00eatres triple-vitrage bois-m\u00e9tal et d'un adoucisseur d'eau. Le parking souterrain offre une pr\u00e9-installation pour les bornes de recharge de v\u00e9hicules \u00e9lectriques et un grand local pour v\u00e9los est \u00e9galement mis \u00e0 disposition des copropri\u00e9taires.\n\nChaque logement b\u00e9n\u00e9ficie d'armoires murales \u00e0 l'entr\u00e9e, d'un syst\u00e8me de domotique, d'une colonne de lavage individuelle, d'une cave et d'une ou deux place(s) de parc en souterrain (selon typologie de l'appartement). Dans la mesure du possible et selon l'avancement du projet, les futurs propri\u00e9taires pourront choisir entre baignoire et douche, opter pour une cuisine avec ou sans \u00eelot ou encore choisir carrelages et parquets selon les budgets pr\u00e9vus.\n\nCe grand appartement initialement pr\u00e9vu en 4.5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 au 1er \u00e9tage, ce qui lui donne l'avantage de profiter d'un agr\u00e9able balcon de 17 m2. Sa vaste surface permet ais\u00e9ment la cr\u00e9ation d'un chambre suppl\u00e9mentaire pour en faire un 5.5 pi\u00e8ces (sans surco\u00fbt). Ainsi, les futurs propri\u00e9taires ont la possibilit\u00e9 de choisir la configuration la plus adapt\u00e9e \u00e0 leurs besoins.\n\nDe par la disposition en terrasse, cet \u00e9tage correspond au niveau 3 sur 4 et permet donc d'\u00eatre en hauteur. Il offre 3 chambres de belle taille dont une suite parentale avec dressing et salle de bain privative, un vaste s\u00e9jour avec cuisine ouverte et acc\u00e8s \u00e0 la terrasse. Une deuxi\u00e8me salle de bain compl\u00e8te ce logement ainsi qu'un r\u00e9duit-buanderie dans lequel on pourrait installer un WC visiteurs.\n\n2 places de parc en souterrain sont disponibles en sus du prix pour CHF 80'000.-.\n\nPour d\u00e9couvrir ce beau projet en vid\u00e9o : Promotion Beauregard\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "Avenue Edouard-Dubois 5\n2000 Neuch\u00e2tel",
            "CHF 1'295'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "152 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4618119 - LOT H",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1012025/images/Detail/24776732.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1012025/images/Detail/24776731.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1012025/images/Detail/24776734.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1012025/images/Detail/24776728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1012025/images/Detail/24776730.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1012025/images/Detail/24776729.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1012025/images/Detail/24776733.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/neuchatel/domicim-vente-556/offre-fin-annee-interets-hypothecaires-offerts-1012025",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 980000,
        "addresses": [
            "Le Locle, Rue des Jeanneret 10"
        ],
        "description": "Immeuble de rendement avec garages et places de parc et un rendement de 7.53%\nSitu\u00e9 \u00e0 la rue des Jeanneret, facilement accessible depuis le centre-ville, tant \u00e0 pied, qu'en transports en commun ou individuel, ce bel immeuble construit sur 4 niveaux + combles, est constitu\u00e9 d'1 local de stockage, de 9 appartements (1 x 2 pi\u00e8ces, 3 x 4 pi\u00e8ces et 5 x 3 pi\u00e8ces), d'un espace buanderie commun, d'un local chauffage, de 9 caves, de 9 galetas, de 4 places de parc ext\u00e9rieures et de 4 garages individuels. Un grand jardin c\u00f4t\u00e9 Nord avec un bel ensoleillement est \u00e0 disposition des locataires.\n\nConstruit en 1922 et 1988 pour les garages, sur une parcelle de 978 m\u00b2, ce b\u00e2timent d'un volume de 3'467 m\u00b3 et 187 m\u00b3 pour les garages est dans un bon \u00e9tat d'entretien.\n\n7.53% de rendement brut !\n\nUne tr\u00e8s belle opportunit\u00e9 \u00e0 visiter sans tarder !\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Immeuble r\u00e9sidentiel",
            "Rue des Jeanneret 10\n2400 Le Locle",
            "CHF 980'000.-",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "3467 m3",
            "978 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1922",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Jeanneret 10.1347424.661d30f5-9b1c-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Approvisionnement en gaz",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011912/images/Detail/24775457.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011912/images/Detail/24775456.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011912/images/Detail/24775451.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011912/images/Detail/24775449.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011912/images/Detail/24775445.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011912/images/Detail/24775450.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011912/images/Detail/24775447.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011912/images/Detail/24775453.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011912/images/Detail/24775448.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011912/images/Detail/24775455.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011912/images/Detail/24775454.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011912/images/Detail/24775446.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1011912/images/Detail/24775452.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/locle/hypoimmo-950/immeuble-rendement-garages-places-parc-rendement-753-1011912",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1350000,
        "addresses": [
            "2525 Le Landeron, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "UN COUP DE COEUR ENTRE VIGNES ET LAC !\nVILLA JUMELLE NEUVE ET DE HAUT STANDING AVEC VUE IMPRENABLE SUR LE LAC ET L'\u00ceLE SAINT-PIERRE !\n\nSoyez pr\u00eat \u00e0 \u00eatre s\u00e9duit par cette villa exceptionnelle, situ\u00e9e dans un cadre idyllique. Avec ses magnifiques terrasses, cette propri\u00e9t\u00e9 offre tranquillit\u00e9 et intimit\u00e9, parfaite pour ceux qui cherchent \u00e0 se ressourcer dans un environnement naturel.\n\nLa maison est neuve et construite avec des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9. Con\u00e7u pour offrir un maximum de confort, chaque d\u00e9tail a \u00e9t\u00e9 soigneusement consid\u00e9r\u00e9 pour cr\u00e9er un espace de vie agr\u00e9able et fonctionnel.\n\nLes espaces de vie sont spacieux et baign\u00e9s de lumi\u00e8re, gr\u00e2ce aux grandes fen\u00eatres qui offrent une vue imprenable sur le lac de Bienne avec l'\u00cele St-Pierre.\n\nCette villa est id\u00e9alement situ\u00e9e, \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s : commerces, \u00e9coles, transports en commun, etc. Vous pourrez ainsi profiter de la tranquillit\u00e9 de la nature tout en ayant un acc\u00e8s facile \u00e0 la vie urbaine.\n\nDISTRIBUTION\n\nREZ-DE-CHAUSS\u00c9E\n\n- Spacieux hall d'entr\u00e9e avec armoire int\u00e9gr\u00e9e\n- Grande chambre parentale avec dressing et vue sur le lac\n- Salle de bain haut de gamme\n- WC visiteurs avec douche \u00e0 l'italienne\n\n\u00c9TAGE SUP\u00c9RIEUR\n\n- Magnifique s\u00e9jour de plus de 50m2\n- Cuisine de standing avec \u00eelot centrale avec vue sur les vignes et le lac\n- Grande terrasse orient\u00e9 plein sud offrant une vue \u00e0 couper le souffle sur le lac de Bienne\n- Cellier\n\nETAGE INF\u00c9RIEUR\n\n- 2 belles chambres avec acc\u00e8s sur une des terrasses\n- Espace bureau avec acc\u00e8s sur l'ext\u00e9rieur et la partie pelouse\n- Sublime salle d'eau avec douche \u00e0 l'italienne\n- Armoire sur mesure sous l'escalier pour du rangement\n- Cave et buanderie\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 rare \u00e0 la vente jouit d'un ext\u00e9rieur tout \u00e0 son avantage en b\u00e9n\u00e9ficiant de 3 belles terrasses et un petit coin jardin, id\u00e9al pour recevoir et profiter des beaux jours dans un cadre privil\u00e9gi\u00e9. En outre, la villa dispose d'une place de parc couverte ainsi que de plusieurs autres afin de pouvoir accueillir vos invit\u00e9s avec beaucoup d'aisance.\n\nOBJET RARE \u00c0 LA VENTE !\nUne visite des lieux s'impose rapidement.\n\nNOTRE AVIS :\n\n- Situation AAA au calme, proche de tout, des \u00e9coles, du bus, des commerces et \u00e0 15 min. du centre de Neuch\u00e2tel\n- Maison neuve avec des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9\n- Magnifique vue sur le lac\n- Bon investissement et p\u00e9rennit\u00e9 de la valeur\n- Objet rare \u00e0 la vente sur le march\u00e9 local\n\nC'est avec grand plaisir que nous organiserons une visite des lieux \u00e0 votre convenance !\n\nDossier, informations et visite sur demande en nous envoyant vos coordonn\u00e9es compl\u00e8tes par e-mail.\n\nAlex Dimitrievski\n\nPROXIMMO\nAgence Immobili\u00e8re S\u00e0rl\n\nRle William-Mayor 2\nCH - 2000 Neuch\u00e2tel\n\nwww.proximmo.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "2525 Le Landeron",
            "CHF 1'350'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "185 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1192305",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1011386/images/Detail/24768983.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1011386/images/Detail/24768979.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1011386/images/Detail/24768987.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1011386/images/Detail/24768984.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1011386/images/Detail/24768985.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1011386/images/Detail/24768988.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1011386/images/Detail/24768976.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1011386/images/Detail/24768975.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1011386/images/Detail/24768986.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1011386/images/Detail/24768982.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1011386/images/Detail/24768980.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/landeron/proximmo-agence-immobiliere-sarl-622/coup-coeur-entre-vignes-lac-1011386",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1167000,
        "addresses": [
            "Ligni\u00e8res, Chemin de l'Adret"
        ],
        "description": "VOTRE VILLA INDIVIDUELLE \u00c0 LIGNI\u00c8RES 6.5 pces moderne et spacieuse\n*** CHANTIER EN COURS... PLUS QUE 2 VILLAS DISPONIBLES ***\n\nVous avez envie de vous \u00e9loigner des centres urbains pour vivre dans un cadre de verdure ? Venez d\u00e9couvrir le charmant village de Ligni\u00e8res (NE) sur les hauts des lacs de Neuch\u00e2tel et Bienne.\n\nVotre future villa individuelle de 6.5 pces se situe dans un d\u00e9cor plaisant, proche de la nature et avec un joli d\u00e9gagement sur les montagnes et la r\u00e9gion des 3 lacs.\n\nSur une parcelle de 591 m2, cette villa I fait partie d'un projet de 3 maisons pour lesquelles le chantier est maintenant en cours (villa G avec terrain de 701 m2 et villa H avec terrain de 871 m2) et sera disponible courant \u00e9t\u00e9 2024.\n\nUn int\u00e9rieur spacieux et volumineux, moderne et lumineux, avec une surface de 228 m2 :\n\nSous-sol\n- Zone d'entr\u00e9e\n- Cave/buanderie de 11 m2\n- Local technique de 13 m2 avec chauffage \u00e0 distance (thermor\u00e9seau)\n- Garage ferm\u00e9 pour 2 voitures\n\n\n\n\n\nRez-de-chauss\u00e9e\n- 2 halls de distribution de 7 m2 chacun\n- R\u00e9duit de 5 m2\n- WC visiteurs\n- Cuisine ouverte et salle \u00e0 manger de 44 m2\n- Salon de 35 m2\n- Chambre parentale de 15 m2, salle d'eau avec baignoire de 7 m2, dressing de 7 m2\n- Bureau ou chambre de 11 m2\n- Terrasse couverte d'env. 14 m2 avec acc\u00e8s depuis le salon et la salle \u00e0 manger\n- Terrasse non couverte d'env. 20 m2 avec acc\u00e8s depuis la salle \u00e0 manger\n\n\n1er \u00e9tage\n- 3 chambres de 14 m2 chacune\n- Salle d'eau avec douche de 7 m2\n- D\u00e9gagement/mezzanine\n\n\n*** Votre villa b\u00e9n\u00e9ficiera de mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 et vous aurez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de choisir les finitions. Et pour finir, son petit plus ? Elle sera \u00e9quip\u00e9e de panneaux solaires photovolta\u00efques. ***\n\n\nLigni\u00e8res est un village d'env. 900 habitants, avec restaurants et petits magasins, et se situe \u00e0 10 minutes en voiture de La Neuveville o\u00f9 se trouvent tous les commerces usuels, banques, poste, restaurants, m\u00e9decins, etc.\n\n- Jonction autoroute \u00e0 La Neuveville\n- Ligne de bus 132 pour La Neuveville\n\n- A 20 minutes de Neuch\u00e2tel\n- A 20 minutes de Bienne\n\n\nPrix de vente\n\nVilla G 6.5 pces - ** R\u00c9SERV\u00c9 **\n\nVilla H 6.5 pces - art. RF 934 - terrain de 871 m2 CHF 1'247'000.-\n\nVilla I 6.5 pces - art. RF 938 - terrain de 591 m2 CHF 1'167'000.-\n\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou une visite locale\net \u00e0 consulter mon site web !\n\nwww.nc-invest.immo\n\nJo Nesci\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Chemin de l'Adret\n2523 Ligni\u00e8res",
            "CHF 1'167'000.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "228 m2 (habitables)",
            "591 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "301 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4823231",
            "Garage",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/nc-invest-group-1285/1011539/images/Detail/24770416.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/nc-invest-group-1285/1011539/images/Detail/24770417.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/nc-invest-group-1285/1011539/images/Detail/24770410.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/nc-invest-group-1285/1011539/images/Detail/24770411.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/nc-invest-group-1285/1011539/images/Detail/24770418.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/nc-invest-group-1285/1011539/images/Detail/24770419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/nc-invest-group-1285/1011539/images/Detail/24770415.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/nc-invest-group-1285/1011539/images/Detail/24770412.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/nc-invest-group-1285/1011539/images/Detail/24770408.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/lignieres/nc-invest-group-1285/votre-villa-individuelle-lignieres-65-pces-moderne-spacieuse-1011539",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 885000,
        "addresses": [
            "2000 Neuch\u00e2tel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "OFFRE DE FIN D'ANNEE : INTERETS HYPOTHECAIRES OFFERTS !!\nEXCEPTIONNELLE OFFRE DE FIN D'ANNEE ! INTERETS HYPOTHECAIRES OFFERTS POUR CE BEL APPARTEMENT NEUF PROCHE DU CENTRE VILLE AVEC TERRASSE ET VUE SUR LE LAC !!!\n\nParfaitement situ\u00e9 dans un quartier pris\u00e9 \u00e0 l'ouest de Neuch\u00e2tel, cet appartement de 3.5 pi\u00e8ces, d'env. 106 m2 habitable + terrasse d'env. 18 m2 et un petit jardin, jouit d'une position privil\u00e9gi\u00e9e de par sa proximit\u00e9 avec le centre-ville. Offrant un cadre de vie paisible \u00e0 seulement quelques minutes de toutes les commodit\u00e9s pr\u00e9sentes aux alentours, ce bien unique est id\u00e9al pour les personnes souhaitant profiter d'un logement spacieux et confortable dans un environnement reposant.\n\nFort d'une belle exposition et de grandes ouvertures, il vous fera profiter d'un ensoleillement tout au long de la journ\u00e9e. R\u00e9pondant \u00e0 des crit\u00e8res de haute qualit\u00e9, de s\u00e9curit\u00e9 et de confort des plus exigeants, cette magnifique r\u00e9alisation offre un syst\u00e8me d'alarme pour tout le b\u00e2timent, un ascenseur pouvant accueillir jusqu'\u00e0 8 personnes, acc\u00e8s au garage avec porte-coulissante \u00e9lectrique, l'adoucisseur d'eau commun ou encore l'installation d'un syst\u00e8me domotique pour chaque appartement.\n\nDistribution\n\n- Spacieux s\u00e9jour de pratiquement 50m2 avec acc\u00e8s sur la terrasse\n- Cuisine ouverte sur la pi\u00e8ce de vie modifiable au gr\u00e9 du preneur\n- Belle terrasse pour des moments conviviaux parfaitement expos\u00e9e face au lac\n- 2 grandes chambres de 15 m2 et 13 m2\n- Spacieuse salle d'eau avec douche et baignoire avec finition au gr\u00e9 du preneur\n- R\u00e9duit avec espace buanderie (possible de cr\u00e9er un WC visiteur)\n\nLe quartier offre un cadre de vie exceptionnel. Un arr\u00eat de bus se trouve \u00e0 200 m. de l'immeuble et permet de rejoindre le centre-ville de Neuch\u00e2tel en 5 min et moins de 2-3 minutes en voiture. Les sorties d'autoroutes se trouvent \u00e0 2 minutes chacune, que ce soit pour direction Lausanne, La Chaux-de-Fonds ou encore Bern. Au sein m\u00eame du quartier vous retrouverez plusieurs coll\u00e8ges accueillant les \u00e9coles enfantines, primaires et secondaires. L'universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel ainsi que les hautes \u00e9coles se situent \u00e0 moins de 3 km.\n\nOPPORTUNIT\u00c9 UNIQUE \u00c0 SAISIR !\nEn cours de construction, le choix des finitions est possible jusqu'au mois de f\u00e9vrier 2024.\nEntr\u00e9e en jouissance \u00e0 l'automne 2024 !\n\nNombre de pi\u00e8ces : 3.5\nSurface habitable appartement : env. 106 m2\nSurface terrasse : env. 18 m2\nSurface de vente : env. 115,6 m2\nPlace de parc int\u00e9rieur en sus : 35'000 CHF\n\nNotre avis :\n\n- Architecture moderne avec une construction de haute qualit\u00e9, objets tr\u00e8s rares sur le march\u00e9\n- Cadre de vie privil\u00e9gi\u00e9 et verdoyant\n- Proximit\u00e9 directe aux commodit\u00e9s, \u00e9coles, bus, commerces\n- \u00c0 5 min. du centre-ville de Neuch\u00e2tel\n- Label MINERGIE P\n- Finitions de qualit\u00e9 et excellentes distributions\n- Faibles co\u00fbts d'entretien\n- Prix de vente attractifs et prise de valeur \u00e0 court/moyen terme\n\nC'est avec grand plaisir que nous vous pr\u00e9senterons plus en d\u00e9tails ce bien en organisant une visite des lieux \u00e0 votre convenance.\n\n--------\n\nDossier, informations et visite sur demande en nous envoyant vos coordonn\u00e9es compl\u00e8tes par e-mail.\n\nAlex Dimitrievski\n\nPROXIMMO S\u00e0rl\nAgence immobili\u00e8re\n\nwww.proximmo.ch\n\n--------\n\nToutes nos offres et promotions sont visibles ici :\nhttps://proximmo.ch/proximmo-vente-immobilier.html\n\n--------\n\nVous envisagez de mettre en vente votre bien immobilier ?\nContactez-nous sans engagement pour une estimation gratuite de votre objet.\n\nwww.proximmo.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2000 Neuch\u00e2tel",
            "CHF 885'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "115 m2 (habitables)",
            "115 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1196303",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1013468/images/Detail/24795106.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1013468/images/Detail/24795110.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1013468/images/Detail/24795111.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1013468/images/Detail/24795109.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1013468/images/Detail/24795112.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/proximmo-sarl-622/1013468/images/Detail/24795107.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/neuchatel/proximmo-agence-immobiliere-sarl-622/offre-fin-annee-interets-hypothecaires-offerts-1013468",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 499000,
        "addresses": [
            "2000 Neuch\u00e2tel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "MAGNIFIQUE AVEC VUE LAC\nMagnifique appartement spacieux et lumineux avec vue sur le lac de Neuch\u00e2tel situ\u00e9 dans un immeuble \u00e0 dimension de famille.\nSitu\u00e9 au premier \u00e9tage pour un facile acc\u00e8s, il est compos\u00e9 par trois spacieuses chambres, une pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec balcon, une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e r\u00e9nov\u00e9e r\u00e9cemment, une spacieuse salle de bain et une cave compl\u00e8tent ce bien id\u00e9al pour une famille avec enfants. La proximit\u00e9 des transports en commun vous garantira un bon confort de vie.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- spacieux et confortable\n- Vue lac\n- cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e r\u00e9nov\u00e9e\n- espace de vie avec magnfique balcon\n- emplacement id\u00e9al\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: Neuch\u00e2tel est une ville de Suisse, chef-lieu du canton de Neuch\u00e2tel. Situ\u00e9e dans la r\u00e9gion Littoral au bord du lac de Neuch\u00e2tel, sur le flanc sud du massif du Jura, elle fait face \u00e0 la cha\u00eene des Alpes.\n3km du centre-ville de Neuch\u00e2tel; 1km de l'autoroute; 44km Yverdon, 49km Berne\nEtat du b\u00e2timent: Tr\u00e8s bon \u00e9tat\n\nSalles de bain: 2 (Baignoire+ WC+Lavabo)( WC+Lavabo).\nSyst\u00e8me de chauffage: gaz\nTransport publics: 100m BUS\nEcole: 300m Ecole primaire et secondaire\nCommerces: 500m Migros; 2.1km Coop\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2000 Neuch\u00e2tel",
            "CHF 499'000.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "80 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1323937",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013488/images/Detail/24795564.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013488/images/Detail/24795565.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013488/images/Detail/24795563.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1013488/images/Detail/24795566.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/neuchatel/betterhomes-schweiz-ag-611/magnifique-vue-lac-1013488",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/1f50a822f659dda83df1522142bc6b7d"
    },
    {
        "price": 1250000,
        "addresses": [
            "2088 Cressier NE, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Charmante maison au coeur du village\nBienvenue dans cette charmante maison villageoise nich\u00e9e au coeur du pittoresque village de Cressier. Avec ses 6.5 pi\u00e8ces, cette demeure spacieuse offre un espace de vie g\u00e9n\u00e9reux de 213m\u00b2 habitables et un volume total de 1829m\u00b3.\n\nD\u00e8s l'entr\u00e9e, vous serez accueilli par une atmosph\u00e8re chaleureuse et authentique qui caract\u00e9rise cette propri\u00e9t\u00e9 unique. La maison dispose de 4 chambres, dont une suite parentale avec une salle de douche r\u00e9nov\u00e9e, offrant un havre de paix et d'intimit\u00e9.\n\nLa grande salle \u00e0 manger constitue le coeur convivial de la maison, id\u00e9ale pour rassembler famille et amis autour de repas m\u00e9morables. Le jardin attenant, soigneusement entretenu, offre un espace ext\u00e9rieur o\u00f9 vous pourrez profiter des douces journ\u00e9es ensoleill\u00e9es.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e, l'ancien pressoir ajoute une touche d'histoire et de caract\u00e8re \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9, rappelant l'authenticit\u00e9 de son pass\u00e9. De plus, le grand carnotzet, parfait pour des moments de d\u00e9tente et de convivialit\u00e9, constitue un espace polyvalent qui peut \u00eatre adapt\u00e9 \u00e0 diverses utilisations.\n\nUne caract\u00e9ristique exceptionnelle de cette propri\u00e9t\u00e9 est la possibilit\u00e9 de r\u00e9habiliter environ 300m\u00b3 de grange, offrant ainsi un potentiel d'expansion ou de personnalisation suppl\u00e9mentaire selon vos besoins et vos aspirations.\n\nPour vous combler, elle b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement privil\u00e9gi\u00e9, \u00e0 seulement quelques pas des commodit\u00e9s essentielles telles que l'\u00e9cole primaire, l'\u00e9glise locale, ou encore un commerce d'alimentation, vous permettant de faire vos courses ais\u00e9ment.\n\nCette charmante maison est une r\u00e9elle invitation \u00e0 vivre une vie de qualit\u00e9 dans un environnement pr\u00e9serv\u00e9, o\u00f9 le charme traditionnel se marie harmonieusement avec le confort moderne.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "2088 Cressier NE",
            "CHF 1'250'000.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "213 m2 (habitables)",
            "1829 m3",
            "414 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1775",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence BA-121810",
            "Chemin\u00e9e"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-ventes-neuchatel-1719/1013829/images/Detail/24798871.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-ventes-neuchatel-1719/1013829/images/Detail/24798868.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-ventes-neuchatel-1719/1013829/images/Detail/24798872.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-ventes-neuchatel-1719/1013829/images/Detail/24798867.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-ventes-neuchatel-1719/1013829/images/Detail/24798873.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-ventes-neuchatel-1719/1013829/images/Detail/24798869.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-ventes-neuchatel-1719/1013829/images/Detail/24798870.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/cressier-ne/barnes-ventes-neuchatel-1719/charmante-maison-coeur-village-1013829",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 810000,
        "addresses": [
            "2016 Cortaillod, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Un quartier r\u00e9solument familial !\n-- Photos compl\u00e9mentaires, plans et documents usuels sur demande --\n\nSitu\u00e9 sur les hauteurs de la commune de Cortaillod, cet appartement en rez-de-jardin offre un cadre de vie idyllique, alliant confort et tranquillit\u00e9.\n\nNich\u00e9 dans le quartier familial \"des Lucelles\", vous profiterez d'un environnement calme et r\u00e9sidentiel. Ses chemins en sens unique permettent aux enfants un acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9 aux espaces de jeux. Vous jouirez \u00e9galement d'une proximit\u00e9 aux diff\u00e9rentes commodit\u00e9s du village telles que les \u00e9coles, les commerces et les transports en commun, vous offrant ainsi une qualit\u00e9 de vie optimale.\n\nCe spacieux logement de 4.5 pi\u00e8ces dispose d'une surface PPE d'env. 112 m\u00b2 et propose des espaces de vie lumineux et parfaitement proportionn\u00e9s. La pi\u00e8ce \u00e0 vivre donne sur une belle terrasse de 26 m\u00b2 et un jardin \u00e0 usage privatif de 215 m\u00b2. La partie nuit est quant \u00e0 elle dot\u00e9e d'une suite parentale avec dressing et salle de douche privative ainsi que 2 g\u00e9n\u00e9reuses chambres \u00e0 coucher que vous pourrez am\u00e9nager selon vos besoins.\n\nUne cave, une place de parc int\u00e9rieure et une ext\u00e9rieure (en sus) viennent compl\u00e9ter le tout. Les visiteurs pourront utiliser les places d\u00e9di\u00e9es r\u00e9parties dans le quartier.\n\nCe bien est en excellent \u00e9tat d'entretien, vous pourrez ainsi emm\u00e9nager rapidement et profiter imm\u00e9diatement de votre nouveau chez vous.\n\nN'attendez plus et contactez-nous pour organiser une visite!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2016 Cortaillod",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "112 m2 (habitables)",
            "136 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2011",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 39056.39056.39056",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1010797/images/Detail/24764462.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1010797/images/Detail/24764463.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1010797/images/Detail/24764468.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1010797/images/Detail/24764466.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1010797/images/Detail/24764469.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1010797/images/Detail/24764467.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1010797/images/Detail/24764465.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1010797/images/Detail/24764464.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/cortaillod/naef-immobilier-neuchatel-115/quartier-resolument-familial-1010797",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=109763&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 850000,
        "addresses": [
            "Boudry, Route des Addoz"
        ],
        "description": "! EXCEPTIONNEL ! TAUX HYPOTHECAIRE A 1.09% JUSQU'EN 2031 !\nA proximit\u00e9 du lac avec acc\u00e8s \u00e0 l'autoroute, Boudry est une petite commune dynamique avec des infrastructures modernes. Boudry offre une \u00e9cole primaire et une unit\u00e9 d'accueil parascolaire.\n\nConstruit en 2017 avec des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9, ce complexe d'immeubles aux formes originales et de seulement 2 niveaux offre un lieu de vie tr\u00e8s agr\u00e9able pour tout un chacun. On profite ici d'une ambiance r\u00e9sidentielle tranquille et d'espaces verts.\n\nL'appartement de 4.5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 au 1er \u00e9tage et se veut a\u00e9r\u00e9, lumineux et \u00e9l\u00e9gant. Il se compose d'une entr\u00e9e, d'un beau salon avec cuisine neuve ouverte et de 3 chambres \u00e0 coucher. Deux salles d'eau (1x bain et 1x douche avec colonne de lavage) sont disponibles et un r\u00e9duit compl\u00e8te l'habitation.\n\nAu sous-sol, on b\u00e9n\u00e9ficie d'une place de parc personnelle en sus du prix de vente et d'une cave \u00e0 vins exceptionnelle.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 la reprise de la dette hypoth\u00e9caire actuelle, vous b\u00e9n\u00e9ficierez d'un taux exceptionnel de 1.09% jusqu'en novembre 2031 !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route des Addoz\n2017 Boudry",
            "CHF 850'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "125 m2 (habitables)",
            "Construit en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3984515",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1010589/images/Detail/24762448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1010589/images/Detail/24762445.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1010589/images/Detail/24762450.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1010589/images/Detail/24762453.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1010589/images/Detail/24762454.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1010589/images/Detail/24762447.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1010589/images/Detail/24762449.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1010589/images/Detail/24762451.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1010589/images/Detail/24762456.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1010589/images/Detail/24762455.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1010589/images/Detail/24762452.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/domicim-vevey-556/1010589/images/Detail/24762446.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/boudry/domicim-vente-556/exceptionnel-taux-hypothecaire-109-jusqu-2031-1010589",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1395000,
        "addresses": [
            "2022 Bevaix, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Exceptionnel! Magnifique villa individuelle de 5.5p \u00e0 2min \u00e0 pied du lac!\n\u00c9rig\u00e9e sur une parcelle de 345 m2, cette magnifique villa individuelle est compos\u00e9e de 5.5 pi\u00e8ces, de 3 places de parc en souterrain, d'une cave et d'une buanderie.\nSitu\u00e9e \u00e0 100 m\u00e8tres du lac, cette villa b\u00e9n\u00e9ficiant de beaucoup de possibilit\u00e9s et d\u2019une magnifique vue sur le lac et les alpes saura ravir toute famille souhaitant vivre dans la qui\u00e9tude.\nLa maison se compose de 3 niveaux. Elle offre un bel espace de vie de 80m2 donnant acc\u00e8s aux deux terrasses ext\u00e9rieures ainsi qu'au jardin.\nL\u2019\u00e9tage comprend une mezzanine-bureau, 3 chambres (dont une suite parentale), 2 salles de bain (douche et baignoire), terrasse et vue panoramique.\nLe syst\u00e8me de chauffage au sol se fait au mazout.\nLe parking souterrain donne directement acc\u00e8s \u00e0 l'int\u00e9rieur de la maison.\nReprise d'hypoth\u00e8que possible au taux de 1% jusque Aout 2027!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "2022 Bevaix",
            "CHF 1'395'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "150 m2 (habitables)",
            "345 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence JMP BEV",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/servipier-1547/1010648/images/Detail/24763237.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/servipier-1547/1010648/images/Detail/24763236.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/servipier-1547/1010648/images/Detail/24763240.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/servipier-1547/1010648/images/Detail/24763238.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/servipier-1547/1010648/images/Detail/24763239.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/bevaix/servipier-1547/exceptionnel-magnifique-villa-individuelle-55p-2min-pied-lac-1010648",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1550000,
        "addresses": [
            "2034 Peseux, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Exclusif! Imeuble de rendement au centre de Peseux!\nSitu\u00e9 \u00e0 2 minutes \u00e0 pieds du centre de Peseux, ce bel immeuble en tr\u00e8s bon \u00e9tat comprend 4 appartements, un local et 4 places de parcs ext\u00e9rieures.\nL'immeuble est int\u00e9gralement lou\u00e9 et les revenus locatifs annuels HC sont de CHF 62'000.-/an, soit une rentabilit\u00e9 de 4%.\nPas de gros travaux \u00e0 pr\u00e9voir.\nReprise d'hypoth\u00e8que possible au taux de 1% jusqu'en 2028!\nDossier sur demande\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Immeuble r\u00e9sidentiel",
            "2034 Peseux",
            "CHF 1'550'000.-",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence JMP-PE"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/servipier-1547/1010658/images/Detail/24763300.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/servipier-1547/1010658/images/Detail/24763298.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/servipier-1547/1010658/images/Detail/24763299.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/servipier-1547/1010658/images/Detail/24763297.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/peseux/servipier-1547/exclusif-imeuble-rendement-centre-peseux-1010658",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Brot-Plamboz, Chemin des Loges 9"
        ],
        "description": "A vendre magnifique villa individuelle - Vall\u00e9e de la Sagne et des Ponts de Martel\nNous mettons en vente une superbe villa individuelle de 5.5 pi\u00e8ces \u00e0 Brot-Plamboz, dans la vall\u00e9e de la Sagne et des Ponts-de-Martel !\nSitu\u00e9e dans un quartier tr\u00e8s calme dans une rue sans issue b\u00e9n\u00e9ficiant d'un ensoleillement optimal jusqu'au coucher du soleil.\nCette ravissante propri\u00e9t\u00e9 est entretenue et am\u00e9nag\u00e9e avec go\u00fbt.\n\nDescriptif:\nRez inf\u00e9rieur : Spacieuse entr\u00e9e, acc\u00e8s au local technique et buanderie avec lave-linge et s\u00e8che-linge.\nRez sup\u00e9rieur : Grand salon ouvert sur cuisine agenc\u00e9e toute \u00e9quip\u00e9e avec acc\u00e8s terrasse et jardin, un r\u00e9duit ainsi qu\u2019une salle d\u2019eau avec douche et WC\n1er : Grande chambre parentale avec dressing, une chambre avec acc\u00e8s \u00e0 un galetas ainsi que deux chambres, \u00e0 cela s\u2019ajoute une salle d\u2019eau avec baignoire et WC\nSous-Sol : Une grande cave et double garage avec portes \u00e9lectrique\nExt\u00e9rieurs : Magnifique terrasse ensoleill\u00e9e avec un joli terrain de 558m2 et places de parc.\nCet objet est une belle opportunit\u00e9 avec plusieurs atouts \u00e0 d\u00e9couvrir !\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour obtenir le dossier de vente et planifier une visite !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "Chemin des Loges 9\n2318 Brot-Plamboz",
            "Prix sur demande",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "128 m2 (habitables)",
            "Construit en 2011",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 12.2023",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/seb-immo-1158/1009730/images/Detail/24753390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/seb-immo-1158/1009730/images/Detail/24753389.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/seb-immo-1158/1009730/images/Detail/24753391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/seb-immo-1158/1009730/images/Detail/24753388.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/seb-immo-1158/1009730/images/Detail/24753387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/seb-immo-1158/1009730/images/Detail/24753392.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/brot-plamboz/seb-immo-1158/vendre-magnifique-villa-individuelle-vallee-sagne-ponts-martel-1009730",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "2019 Chambrelien, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique Rez-jardin neuf\nNous vous proposons ce magnifique appartement situ\u00e9 \u00e0 Rochefort-Chambrelien (NE).\nCe magnifique appartement situ\u00e9 dans une charmante petite commune proche des acc\u00e8s routiers, magasin, \u00e9coles et transports offre tout le charme recherch\u00e9 par un bien de haut standing. Il est situ\u00e9 dans un petit immeuble de 3 appartements construit en 2021.\nDepuis sa terrasse privative on a une vue imprenable sur le lac et les Alpes et son ensoleillement est maximal. Le calme et la verdure y r\u00e8gne en ma\u00eetre.\nCompos\u00e9 de 4.5 pi\u00e8ces totalisant 109 m2 et chauffage au sol par PAC.\n\n\nSa composition est la suivante :\n- Salon\n- Entr\u00e9e ind\u00e9pendante de l'immeuble\n- Grand salon avec vue\n- Cuisine ouverte\n- Economat/buanderie\n- WC visiteurs\n- 3 chambres dont une parentale avec salle de bains privative\n- Salle de bains avec douche\n\nAnnexes :\n- Terrasse de 230 m2\n- Potager\n- 1 garage box\n- 1 place parc ext\u00e9rieure\n- Cave\n\nPour informations et visites, Bertrand 7/7\n\nSEGIMO SA (si\u00e8ge)\nGroupe immobilier\nVisitez notre site internet: www.segimo.ch\nVisitez notre promotion : www.cdfardon.ch\nT\u00e9l. 0848 007 001\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Chambrelien",
            "Prix sur demande",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "109 m2 (habitables)",
            "230 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3291.Magnifique Rez-jardin neuf"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/1009335/images/Detail/24749050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/1009335/images/Detail/24749055.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/1009335/images/Detail/24749051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/1009335/images/Detail/24749056.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/1009335/images/Detail/24749052.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/1009335/images/Detail/24749053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/1009335/images/Detail/24749054.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/chambrelien/segimo-groupe-immobilier-645/magnifique-rez-jardin-neuf-1009335",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 595000,
        "addresses": [
            "Couvet, Rue Louis-Pernod 12"
        ],
        "description": "RESERVE - R\u00e9solument haut de gamme: 5,5 pi\u00e8ces en attique\nSynopsis\nDiatim\u00ecs est honor\u00e9 de pr\u00e9senter aux personnes \u00e0 la recherche d'un bien hautement qualitatif, cette splendide unit\u00e9 immobili\u00e8re de 5,5 pi\u00e8ces aux propositions et finitions clairement l\u00e9ch\u00e9es.\n\nSitu\u00e9 au dernier \u00e9tage d'un immeuble r\u00e9cent (20216), cet appartement de haut standing allie esth\u00e9tique, raffinement et harmonie.\n\nLes maintes qualit\u00e9s ainsi que le soin apport\u00e9 tant \u00e0 sa conception qu'\u00e0 son agencement confirme son caract\u00e8re singulier. Son prix de vente en fait une r\u00e9elle opportunit\u00e9 sur le march\u00e9 immobilier!\n\n\n\nVisitons...\nLe visiteur se rendra au dernier \u00e9tage du beau b\u00e2timent tr\u00e8s bien entretenu, situ\u00e9 dans un quartier calme.\n\nEntr\u00e9e :\n\nArriv\u00e9 sur le palier, l'h\u00f4te pourra se rendre compte de l'am\u00e9nagement bien pens\u00e9 s\u00e9parant l'espace nuit de l'espace jour. Mais encore, et pour limiter tout encombrement des vestes et chaussures, un r\u00e9duit de plus de 5m2 permet de se d\u00e9barrasser.\n\nUne premi\u00e8re salle de douche \u00e9quip\u00e9e de wc, lavabo et douche composent cet espace.\n\nParties nuit :\n\nL'espace nuit, judicieusement situ\u00e9 au nord pour 3 des chambres, et au sud avec acc\u00e8s \u00e0 la terrasse pour la chambre parentales, se d\u00e9cline comme suit :\n\nUne premi\u00e8re chambre de plus de 12 m2;\nUne deuxi\u00e8me chambre de m\u00eame dimension;\nUne troisi\u00e8me chambre de plus de 15 m2;\nFace \u00e0 elles se situent la salle de bain avec baignoire et lieux d'aisance;\nLa chambre parentale de plus de 22 m2 (!) dot\u00e9e d'un dressing sur mesure, permet aisance et privacy. Sa salle de douche privative, et son acc\u00e8s \u00e0 la terrasse, assurent une intimit\u00e9 des plus appr\u00e9ciable.\n\nPi\u00e8ce \u00e0 vivre :\n\nL'atout majeur de ce bien r\u00e9side dans la vaste pi\u00e8ce de vie de plus de 53 m2, structurant judicieusement la partie cuisine- espace \u00e0 manger et espace salon. L'art de ma\u00eetriser l'ouvert et la transparence sans tomber dans le biais de la confusion!\n\nLa cuisine moderne et enti\u00e8rement am\u00e9nag\u00e9e saura ravir les gastronomes et esth\u00e8tes, souhaitant r\u00e9aliser de bons plats, soutenus par un \u00e9lectrom\u00e9nager raffin\u00e9 (armoire a vins Zug / plaque de cuisson Gaggneau avec d\u00e9tection des casseroles).\n\nLa grande terrasse de plus de 35m2 donne l'opportunit\u00e9 d'accueillir confortablement plusieurs espaces tant pour les repas que pour la d\u00e9tente. En l'occurence, le g\u00e9n\u00e9reux avant-toit permet d'abriter cet ext\u00e9rieur de toute intemp\u00e9rie intempestive. C'est \u00e9galement un jacuzzi 7 places qui saura offrir d\u00e9tente et relaxation quelle que soit la saison et... le besoin de se d\u00e9stresser.\n\nEn plus!\nLes \u00e9l\u00e9ments suivants repr\u00e9sentent une r\u00e9elle plus-value dans la pr\u00e9sente offre, et ne sont pas \u00e0 n\u00e9gliger:\n\n\u00e9quipements raffin\u00e9s\nexcellent \u00e9tat de l'appartement (aucun travaux \u00e0 pr\u00e9voir)\napproche \u00e9nerg\u00e9tique aboutie (tr\u00e8s importante surface de panneaux photovolta\u00efques - pompes \u00e0 chaleur)\ncharges r\u00e9duites ! (290.-/mois y compris fond de r\u00e9novation)\n2 places de parc comprises dans le prix\ndisponibilit\u00e9 rapide\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Rue Louis-Pernod 12\n2108 Couvet",
            "CHF 595'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "145 m2 (habitables)",
            "186 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2016",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1344396.a8c8fa86-9688-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/diatimis-sarl-958/1009107/images/Detail/24745476.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/diatimis-sarl-958/1009107/images/Detail/24745474.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/diatimis-sarl-958/1009107/images/Detail/24745472.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/diatimis-sarl-958/1009107/images/Detail/24745470.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/diatimis-sarl-958/1009107/images/Detail/24745471.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/diatimis-sarl-958/1009107/images/Detail/24745475.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/diatimis-sarl-958/1009107/images/Detail/24745478.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/diatimis-sarl-958/1009107/images/Detail/24745473.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/diatimis-sarl-958/1009107/images/Detail/24745479.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/diatimis-sarl-958/1009107/images/Detail/24745469.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/diatimis-sarl-958/1009107/images/Detail/24745477.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/couvet/diatims-sarl-958/reserve-resolument-haut-gamme-55-pieces-attique-1009107",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 690000,
        "addresses": [
            "Cornaux NE, Chemin des Longins 9a"
        ],
        "description": "Magnifique appartement 4.5 pi\u00e8ces\nMagnifique appartement de 4.5 pi\u00e8ces\nActuellement disponible \u00e0 la vente, magnifique appartement de 130 m2 avec terrasse et jardin.\n\nSitu\u00e9 dans une PPE de 15 appartements.\n\nLe bien est con\u00e7u de la mani\u00e8re suivante :\n\n1 hall d'entr\u00e9e\n3 chambres\n1 r\u00e9duit\n1 salle de bains avec buanderie\n1 salle de douche\n1 cuisine ouverte sur s\u00e9jour\n1 magnifique terrasse orient\u00e9e Sud-Ouest\n1 jardin de 90 m2\n1 terrasse c\u00f4t\u00e9 Nord\nTous les mat\u00e9riaux sont neufs et ont \u00e9t\u00e9 choisis avec go\u00fbts !\n\n1 place de parc dans le parking int\u00e9rieur en sus du prix de vente\n\nPossibilit\u00e9 de louer 1 place de parc suppl\u00e9mentaire.\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chemin des Longins 9a\n2087 Cornaux NE",
            "CHF 690'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "130 m2 (habitables)",
            "Construit en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1344144.6a793369-95e0-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/groupe-prisme-1762/1008786/images/Detail/24742153.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/groupe-prisme-1762/1008786/images/Detail/24742156.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/groupe-prisme-1762/1008786/images/Detail/24742152.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/groupe-prisme-1762/1008786/images/Detail/24742154.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/groupe-prisme-1762/1008786/images/Detail/24742155.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/groupe-prisme-1762/1008786/images/Detail/24742157.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/cornaux-ne/groupe-prisme-1762/magnifique-appartement-45-pieces-1008786",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 625000,
        "addresses": [
            "2087 Cornaux NE, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Clos-Saint-Pierre - Unit\u00e9 N\nClos-Saint-Pierre\nLes espaces \u00e0 vivre des appartements sont bien pens\u00e9s et offrent des chambres spacieuses ainsi que des s\u00e9jours adapt\u00e9s \u00e0 leur typologie.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e, les appartements jouissent d'une terrasse et d'un jardin donnant une continuit\u00e9 ext\u00e9rieure appr\u00e9ciable. Au 1er et 2\u00e8me \u00e9tage, ceux-ci profitent d'un balcon spacieux.\n\nChacun d'entre eux poss\u00e8de une cave et une place de parc, une 2\u00e8me place de parc \u00e9tant pr\u00e9vue pour les appartements 4.5 pi\u00e8ces et attiques.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2087 Cornaux NE",
            "CHF 625'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "119 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Unit\u00e9 N.1344204.6c03d8d4-95ec-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/groupe-prisme-1762/1008833/images/Detail/24742999.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/groupe-prisme-1762/1008833/images/Detail/24743001.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/groupe-prisme-1762/1008833/images/Detail/24742996.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/groupe-prisme-1762/1008833/images/Detail/24742995.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/groupe-prisme-1762/1008833/images/Detail/24743000.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/groupe-prisme-1762/1008833/images/Detail/24742997.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/groupe-prisme-1762/1008833/images/Detail/24742998.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/cornaux-ne/groupe-prisme-1762/clos-saint-pierre-unite-n-1008833",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1420000,
        "addresses": [
            "2000 Neuch\u00e2tel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Maison individuelle offrant un joli potentiel\n-- Photos compl\u00e9mentaires, plans et documents usuels sur demande --\n\nCharmante villa de 5.5 pi\u00e8ces situ\u00e9e dans le secteur de Pierre-\u00e0-Bot, sur les hauts de Neuch\u00e2tel. Ce quartier r\u00e9sidentiel offre un cadre paisible tout en \u00e9tant \u00e0 quelques minutes du centre-ville, notamment par les lignes de bus 109 et 421.\n\nConstruite en 1981, ses propri\u00e9taires se sont personnellement impliqu\u00e9s dans sa conception. Cela explique les beaux espaces int\u00e9rieurs/ext\u00e9rieurs disponibles et la disposition pratique et fonctionnelle de chacune des pi\u00e8ces. Outre les belles hauteurs de plafond, on notera la flexibilit\u00e9 d'am\u00e9nagement qu'offrent les plans.\n\nLa surface habitable (190 m\u00b2) s'\u00e9tale sur deux niveaux :\n\nAu rez-inf\u00e9rieur se trouvent l'entr\u00e9e principale de la maison vous permettant d'acc\u00e9der \u00e0 un bel espace bureau, un g\u00e9n\u00e9reux s\u00e9jour avec chemin\u00e9e / salle \u00e0 manger, une cuisine habitable, un wc visiteurs et un espace buanderie / chaufferie. Le rez-sup\u00e9rieur, quant \u00e0 lui, se compose de la partie nuit avec 4 chambres \u00e0 coucher et 2 salles d'eau.\n\nUn abri antiatomique ainsi qu'une cave \u00e0 vin viennent proposer des solutions de rangement bienvenues. Un garage avec acc\u00e8s direct \u00e0 la maison ainsi que des places de parc ext\u00e9rieures viennent compl\u00e9ter le tout.\n\nDes travaux de remise au go\u00fbt du jour sont ici \u00e0 pr\u00e9voir. Cette situation offre une excellente occasion de personnaliser la maison selon vos propres go\u00fbts et besoins.\n\nB\u00e2tie sur une grande parcelle de 1472 m\u00b2 en zone villa, la v\u00e9g\u00e9tation environnante vous permettra de profiter pleinement de la terrasse orient\u00e9e plein Sud ainsi que du spacieux jardin, ceci en toute intimit\u00e9.\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour une \u00e9ventuelle visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "2000 Neuch\u00e2tel",
            "CHF 1'420'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "190 m2 (habitables)",
            "1184 m3",
            "1472 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1981",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 39052.39052.39052",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1008792/images/Detail/24742238.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1008792/images/Detail/24742237.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1008792/images/Detail/24742234.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1008792/images/Detail/24742235.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1008792/images/Detail/24742233.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1008792/images/Detail/24742239.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-115/1008792/images/Detail/24742236.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/neuchatel/naef-immobilier-neuchatel-115/maison-individuelle-offrant-joli-potentiel-1008792",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=109733&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 690000,
        "addresses": [
            "2206 Les Geneveys-sur-Coffrane, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "R\u00c9SIDENCE \"L'EPLATTENIER\" - DUPLEX 4.5 PI\u00c8CES - LOT R\nLes Geneveys-sur-Coffrane est une localit\u00e9 r\u00e9put\u00e9e du canton de Neuch\u00e2tel, id\u00e9alement situ\u00e9e dans la r\u00e9gion du Val-de-Ruz. \u00c0 mi-distance de Neuch\u00e2tel et de La Chaux de Fonds et particuli\u00e8rement bien desservie, la gare et les transports publics sont dans le village. La commune offre un cadre de vie agr\u00e9able en campagne \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes commodit\u00e9s (commerces, \u00e9cole primaire, centre sportif avec piscine).\n\n- Neuch\u00e2tel : 11 km\n- La Chaux-de-Fonds : 13 km\n\nLa nouvelle r\u00e9sidence L'Eplattenier, certifi\u00e9e Minergie , se compose de 18 appartements et d'une surface commerciale, r\u00e9partis dans 3 b\u00e2timents reli\u00e9s par un garage souterrain commun. Elle est \u00e9rig\u00e9e dans un environnement calme et s\u00e9curis\u00e9 pour les enfants, offrant la convivialit\u00e9 d'une grande esplanade ombrag\u00e9e.\n\nPrix de vente : CHF 690'000.-\nPlace de parc int\u00e9rieur : En sus.\n\nNOTRE SITE INTERNET : WWW.GENEVEYSLUXURY.CH\n\nNous vous proposons aussi de vous aider dans la recherche du financement. Associ\u00e9s Courtiers SA est compl\u00e8tement ind\u00e9pendant d'instituts financiers, ce qui nous permet de vous trouver le meilleur financement pour votre investissement en toute impartialit\u00e9. Pour toute information compl\u00e9mentaire, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter Associ\u00e9s Courtiers SA.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "2206 Les Geneveys-sur-Coffrane",
            "CHF 690'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Construit en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Lot R - 4,5",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008292/images/Detail/24735189.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008292/images/Detail/24735190.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008292/images/Detail/24735183.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008292/images/Detail/24735188.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008292/images/Detail/24735192.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008292/images/Detail/24735182.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008292/images/Detail/24735187.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008292/images/Detail/24735185.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008292/images/Detail/24735184.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008292/images/Detail/24735191.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008292/images/Detail/24735186.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008292/images/Detail/24735193.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008292/images/Detail/24735181.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/les-geneveys-coffrane/associes-courtiers-1311/residence-eplattenier-duplex-45-pieces-lot-r-1008292",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 535000,
        "addresses": [
            "2206 Les Geneveys-sur-Coffrane, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "R\u00c9SIDENCE \"L'EPLATTENIER\" - 4.5 pi\u00e8ces - LOT U\nLes Geneveys-sur-Coffrane est une localit\u00e9 r\u00e9put\u00e9e du canton de Neuch\u00e2tel, id\u00e9alement situ\u00e9e dans la r\u00e9gion du Val-de-Ruz, \u00e0 mi-distance de Neuch\u00e2tel (11 km) et de La Chaux de Fonds (13 km). Particuli\u00e8rement bien desservie (autoroute \u00e0 3 km, gare et transports publics dans le village), elle offre un cadre de vie agr\u00e9able en campagne \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes commodit\u00e9s (commerces, \u00e9cole primaire, centre sportif avec piscine).\n\nLa nouvelle r\u00e9sidence \"L'Eplattenier\", certifi\u00e9e Minergie , se compose de 18 appartements r\u00e9partis dans 3 b\u00e2timents reli\u00e9s par un garage souterrain commun. Elle est \u00e9rig\u00e9e dans un environnement calme et s\u00e9curis\u00e9 pour les enfants, offrant la convivialit\u00e9 d'une grande esplanade ombrag\u00e9e.\n\nCe magnifique appartement de 4.5 pi\u00e8ces (lot U) , d'une belle surface nette de 104 m2 + balcon de 10 m2 au 2\u00e8me \u00e9tage est une adresse d'accueil de premier choix pour votre famille , et peut faire valoir les qualit\u00e9s suivantes :\n\n\nExcellente accessibilit\u00e9 tant en voiture qu'avec les transports publics,\n\nSituation centrale et proche de toutes commodit\u00e9s,\n\nEnsemble convivial et \u00e0 l'\u00e9chelle humaine\n\nEspaces ext\u00e9rieurs g\u00e9n\u00e9reux et am\u00e9nag\u00e9s,\n\nArchitecture de qualit\u00e9 au standard Minergie et parfaite int\u00e9gration urbain\n\n\nPrix de vente : CHF 535'000.-\nPlace de parc int\u00e9rieur : En sus.\n\nNous vous proposons aussi de vous aider dans la recherche du financement. Associ\u00e9s Courtiers SA est compl\u00e8tement ind\u00e9pendant d'instituts financiers, ce qui nous permet de vous trouver le meilleur financement pour votre investissement en toute impartialit\u00e9. Pour toute information compl\u00e9mentaire, contactez Associ\u00e9s Courtiers SA.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2206 Les Geneveys-sur-Coffrane",
            "CHF 535'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "104 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Lot U - 4,5",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008324/images/Detail/24735481.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008324/images/Detail/24735484.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008324/images/Detail/24735479.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008324/images/Detail/24735478.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008324/images/Detail/24735483.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008324/images/Detail/24735485.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008324/images/Detail/24735482.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008324/images/Detail/24735480.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/associes-courtiers-1311/1008324/images/Detail/24735477.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/les-geneveys-coffrane/associes-courtiers-1311/residence-eplattenier-45-pieces-lot-u-1008324",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 620000,
        "addresses": [
            "Mont-de-Buttes, Le Coude 2"
        ],
        "description": "Chalet de 4.5 pi\u00e8ces sur terrain de 1'549 m2 Nature et d\u00e9gagement\nEXCLUSIVITE - MAGNIFIQUE VUE - AU COEUR DE LA NATURE\n\nSitu\u00e9 au Mont-de-Buttes, au coeur de la nature en toute qui\u00e9tude, chalet de 4.5 pi\u00e8ces avec garage int\u00e9rieur.\n\nPar sa situation privil\u00e9gi\u00e9e, il b\u00e9n\u00e9ficie d'un cadre unique qui encourage la d\u00e9couverte des grands espaces \u00e0 travers les p\u00e2turages et for\u00eats environnantes.\n\nSur une parcelle agricole de 1'549 m2, elle n'est pas soumise \u00e0 la loi f\u00e9d\u00e9rale sur le droit foncier rural (LDFR). Cela signifie qu'aucune contrainte n'est demand\u00e9e pour un tel achat (licence d'agriculteur).\n\nConstruit en 1957 sur 3 niveaux, le chalet se distribue de la fa\u00e7on suivante :\n\nSOUS-SOL\n- Garage avec acc\u00e8s direct \u00e0 l'int\u00e9rieur\n- Local technique avec espace buanderie\n\nREZ-DE-CHAUSSEE\n- Pavillon d'entr\u00e9e (c\u00f4t\u00e9 Nord)\n- Grand s\u00e9jour ouvert expos\u00e9 Sud-Ouest\n- Cuisine ferm\u00e9e \u00e9quip\u00e9e\n- 1 bureau/chambre\n- V\u00e9randa (non-chauff\u00e9e)\n- Salle d'eau \u00e9quip\u00e9e d'une douche, d'un lavabo, d'un WC et d'un bidet\n\nA L'ETAGE\n- 1 chambre expos\u00e9e Sud\n- 1 chambre expos\u00e9e Nord\n- 2 r\u00e9duits mansard\u00e9s\n\nA L'EXTERIEUR\n- Parcelle enti\u00e8rement cl\u00f4tur\u00e9e\n- Acc\u00e8s au garage\n- Places de parc\n- Grand espace jardin\n- Mur en pierre s\u00e8che\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Chalet",
            "Le Coude 2\n2116 Mont-de-Buttes",
            "CHF 620'000.-",
            "599 m3",
            "1549 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1957",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Le Coude_2",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008183/images/Detail/24734042.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008183/images/Detail/24734033.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008183/images/Detail/24734038.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008183/images/Detail/24734039.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008183/images/Detail/24734032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008183/images/Detail/24734041.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008183/images/Detail/24734035.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008183/images/Detail/24734040.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008183/images/Detail/24734034.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008183/images/Detail/24734044.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008183/images/Detail/24734043.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008183/images/Detail/24734037.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008183/images/Detail/24734036.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/mont-buttes/transcrea-sarl-1173/chalet-45-pieces-terrain-1-549-nature-degagement-1008183",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 650000,
        "addresses": [
            "Buttes, Rue de la Gare 3"
        ],
        "description": "Ferme \u00e0 r\u00e9nover sur terrain constructible de 1'577 m2\nEXCLUSIVITE - A RENOVER - GRANDS VOLUMES\n\nFerme \u00e0 r\u00e9nover sur une parcelle constructible de 1'577 m2 au coeur de Buttes - \u00e0 50 m\u00e8tres de la gare CFF et de l'\u00e9cole primaire.\n\nCe bien offre un emplacement id\u00e9al, entour\u00e9 d'un grand jardin arboris\u00e9 (noyer de plus de 100 ans).\n\nLa gare et l'\u00e9cole primaire sont situ\u00e9es \u00e0 moins de 50 m\u00e8tres de la ferme.\n\nL'offre se compose d'une surface de terrain constructible d'environ 1'577 m2 (zone constructible d'ancienne localit\u00e9). En sus, un terrain constructible attenant de 280 m2 est disponible \u00e0 l'achat (CHF 70'000.- comprenant 2 garages).\n\nDes r\u00e9novations sont \u00e0 pr\u00e9voir dans ce b\u00e2timent afin de r\u00e9pondre aux normes \u00e9nerg\u00e9tiques et d'offrir un aspect fonctionnel \u00e0 la b\u00e2tisse.\n\nN\u00e9anmoins, d'importants travaux ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s au niveau de la toiture suite aux d\u00e9g\u00e2ts de la gr\u00eale en 2021 (r\u00e9fection compl\u00e8te de la couverture et de la ferblanterie).\n\nD'autre part, les canalisations souterraines ont \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9es en 2022. Ces travaux ont \u00e9galement permis l'introduction de la fibre optique dans le b\u00e2timent.\n\nLa ferme se compose de la mani\u00e8re suivante :\n\nA L'EXTERIEUR\n- Grand jardin arboris\u00e9 avec noyer centenaire\n- Ancienne lessiverie\n- Ancien poulailler\n- Places de parc\n\nREZ-DE-CHAUSSEE\nAppartement existant v\u00e9tuste :\n- Hall de distribution\n- Cuisine\n- Chambre au Sud\n- Petite chambre \u00e0 l'Est\n- Salle de douche\n- WC s\u00e9par\u00e9\nAnnexes :\n- Ecurie avec sol et ancien \u00e9vier en pierre de taille\n- Grande remise \u00e0 l'Ouest\n- Ancien fumoir\n- Cave non-excav\u00e9e\n\n1ER ETAGE\nAppartement existant v\u00e9tuste :\n- Chambre au Sud (acc\u00e8s avec escalier int\u00e9rieur)\nAnnexes :\n- Grange-rural\n- Chambre-annexe au Nord\n- Acc\u00e8s par le pont de grange\n\nLa ferme sera enti\u00e8rement libre de bail lors de la vente.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Ferme",
            "Rue de la Gare 3\n2115 Buttes",
            "CHF 650'000.-",
            "1577 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence Gare_3",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008221/images/Detail/24734390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008221/images/Detail/24734392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008221/images/Detail/24734391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008221/images/Detail/24734397.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008221/images/Detail/24734400.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008221/images/Detail/24734401.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008221/images/Detail/24734395.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008221/images/Detail/24734393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008221/images/Detail/24734399.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008221/images/Detail/24734396.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008221/images/Detail/24734402.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008221/images/Detail/24734398.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/transcrea-sarl-1173/1008221/images/Detail/24734394.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/buttes/transcrea-sarl-1173/ferme-renover-terrain-constructible-1-577-1008221",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 810000,
        "addresses": [
            "Peseux, Rue des Combes"
        ],
        "description": "Centre ville - Grand duplex de 4,5 pi\u00e8ces avec jardin privatif\nSitu\u00e9 en plein c\u0153ur de Peseux, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes commodit\u00e9s dans un immeuble en PPE datant de 2019,\n\nDuplex de 4 \u00bd pi\u00e8ces de 119 m2 avec jardin privatif (57 m2) comprenant:\n\nRez-de-chauss\u00e9e\n\n\nHall d'entr\u00e9e avec r\u00e9duit/penderie\n\nWC s\u00e9par\u00e9\n\nR\u00e9duit servant de buanderie\n\nCuisine agenc\u00e9e\n\nCoin \u00e0 manger et salon avec de grandes baies vitr\u00e9es donnant acc\u00e8s \u00e0 la terrasse et au jardin privatif\n\n\nEtage\n\n\nD\u00e9gagement/hall de distribution\n\n2 chambres \u00e0 coucher\n\nSalle de bains avec baignoire, lavabo et WC\n\nSuite parentale avec salle d'eau privative avec douche, double lavabo et WC\n\n\n\nAnnexes :\n\n\nCave B1 de 6 m2\n\n2 places de parc (A15 et A21) dans le garage souterrain\n\n\n\nL'appartement a \u00e9t\u00e9 construit avec des mat\u00e9riaux modernes et de qualit\u00e9.\n\nLa situation de ce bien peut permettre aux futurs propri\u00e9taires de l'affecter autant \u00e0 un logement qu'\u00e0 une activit\u00e9 professionnelle (professions lib\u00e9rales).\n\n\nSyst\u00e8me de chauffage: Chaudi\u00e8re \u00e0 pellets. Distribution par le sol avec thermostat. Panneaux thermiques pour eau chaude sanitaire\n\nPrix de vente: CHF 810'000.- (y compris 2 places de parc int\u00e9rieures)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "Rue des Combes\n2034 Peseux",
            "CHF 810'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "119 m2 (habitables)",
            "Construit en 2019",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4810861",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/terrier-718/1008151/images/Detail/24733613.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/terrier-718/1008151/images/Detail/24733605.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/terrier-718/1008151/images/Detail/24733604.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/terrier-718/1008151/images/Detail/24733612.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/terrier-718/1008151/images/Detail/24733611.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/terrier-718/1008151/images/Detail/24733610.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/terrier-718/1008151/images/Detail/24733606.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/terrier-718/1008151/images/Detail/24733607.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/terrier-718/1008151/images/Detail/24733608.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/terrier-718/1008151/images/Detail/24733601.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/terrier-718/1008151/images/Detail/24733602.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/terrier-718/1008151/images/Detail/24733603.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/terrier-718/1008151/images/Detail/24733609.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/peseux/terrier-718/centre-ville-grand-duplex-45-pieces-jardin-privatif-1008151",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 739000,
        "addresses": [
            "2013 Colombier NE, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "LUMINEUX, PRATIQUE ET SPACIEUX\nSitu\u00e9 \u00e0 la fois proche de l'entr\u00e9e d'autoroute et du centre-ville, dans un quartier d'immeuble construit en 2005. Id\u00e9al pour une famille cherchant les proximit\u00e9s des \u00e9coles et commerces. Au deuxi\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur. Compos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e avec armoire murale, un r\u00e9duit de rangement pratique, trois chambres, une salle d'eau, une chambre parentale avec sa propre salle de bain et d'une principale pi\u00e8ce de vie: salon/salle \u00e0 manger/cuisine agenc\u00e9e incluant table bar et donnant sur un balcon en \"L\" de 13 m\u00b2. Une buanderie et un local v\u00e9lo en commun, un parking \u00e0 l'ext\u00e9rieur et une grande cave compl\u00e8tent ce bien \u00e0 saisir rapidement.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- quatre chambres\n- un salon/salle \u00e0 manger/cuisine agenc\u00e9e avec table bar\n- deux salles d'eau\n- un hall d'entr\u00e9e avec armoire murale\n- un r\u00e9duit de rangement dans le logement\n- une grande cave\n- une buanderie en commun (2 machines)\n- un parking \u00e0 l'ext\u00e9rieur inclus dans le prix\n- un parking sous-sol inclus dans le prix\n- reprise hypoth\u00e8que 0.99% valable jusqu'en 06.2027 possible !\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: Colombier est une localit\u00e9 et une ancienne commune suisse du canton de Neuch\u00e2tel, situ\u00e9e dans la r\u00e9gion Littoral.\nEtat du b\u00e2timent: bon\n\nSalles de bain: 2 (1 x baignoire / WC / lavabo, 1 x douche / WC / lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage: sol, gaz\nTransport publics: tram, 100 m\nEcole: \u00e9cole primaire, 400 m / \u00e9cole secondaire, 50 m\nCommerces: Migros / Coop, 400 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "2013 Colombier NE",
            "CHF 739'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322725",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008039/images/Detail/24732466.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008039/images/Detail/24732467.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008039/images/Detail/24732465.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008039/images/Detail/24732468.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008039/images/Detail/24732469.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008039/images/Detail/24732472.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/colombier-ne/betterhomes-schweiz-ag-611/lumineux-pratique-spacieux-1008039",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/9e93d8daa3beecf0a8f5fe84a6434ad5"
    },
    {
        "price": 360000,
        "addresses": [
            "2074 Marin-Centre, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "MAISON INDIVIDUELLE ATYPIQUE PLEIN CENTRE\nCette maison est faite pour vous. Nous avons le plaisir de vous proposer ce bien unique, une maison en pleine ville et individuelle. Elle se compose d'un hall d'entr\u00e9e, d'un espace cuisine ouverte sur un espace de vie. Possibilit\u00e9 de mettre une colonne de lavage. Une salle d'eau totalement r\u00e9nov\u00e9e compl\u00e8te cet \u00e9tage avec une charmante terrasse. L'\u00e9tage est compos\u00e9 d'une spacieuse et lumineuse pi\u00e8ce accompagn\u00e9e de son balcon. Ce joli bien peut s'utiliser sous diff\u00e9rentes formes: location, rendement, 1er achat ou pied \u00e0 terre. C'est un objet unique en plein centre de Marin.\n\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- terrasse et balcon\n- r\u00e9nov\u00e9e avec go\u00fbt et style en 2012\n- spacieux et lumineux\n- potentiel de d\u00e9veloppement et de personnalisation\n- au centre de Marin\n- havre de paix\n- etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: bon\nEtat du b\u00e2timent: fra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9e\n\nSalles de bain: 1 (1 x WC / douche / lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage: Gaz\nTransport publics: tram, 100 m / bus / train, 300 m\nEcole: \u00e9cole primaire / secondaire, 300 m\nCommerces: Marin Centre, 600 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "2074 Marin-Centre",
            "CHF 360'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "51 m2 (habitables)",
            "300 m3",
            "53 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322727",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008041/images/Detail/24732480.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008041/images/Detail/24732481.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008041/images/Detail/24732479.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008041/images/Detail/24732477.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008041/images/Detail/24732478.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/marin-centre/betterhomes-schweiz-ag-611/maison-individuelle-atypique-plein-centre-1008041",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/a07505282e07694dddebeb344e72630a"
    },
    {
        "price": 2300000,
        "addresses": [
            "2035 Corcelles NE, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "MAISON D'EXCEPTION AVEC SECOND LOGEMENT\nMagnifique maison de ma\u00eetre situ\u00e9e \u00e0 Corcelles NE. Avec ses 14 pi\u00e8ces et sa surface habitable de 510 m\u00b2, cette propri\u00e9t\u00e9 est parfaite pour accueillir une grande famille. La parcelle de 834 m\u00b2 offre un beau jardin avec terrasse et four \u00e0 pizza. Les deux logements s\u00e9par\u00e9s comprennent un logement principal de 10 pi\u00e8ces avec 6 chambres \u00e0 coucher, 3 salons, 1 bureau et 6 salles de bains, ainsi qu'un appartement de 3.5-pi\u00e8ces avec entr\u00e9e ind\u00e9pendante et grande terrasse plein sud. Enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e avec \u00e9norm\u00e9ment de cachet, cette villa offre une magnifique vue sur le Lac et les Alpes. La propri\u00e9t\u00e9 dispose \u00e9galement de cinq places de parc dans la cour priv\u00e9e, ainsi que d'un garage pour 3-4 voitures en enfilade.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- 2 logements s\u00e9par\u00e9s\n- 10-pi\u00e9ces: surface env. 450 m\u00b2, 6 chambres \u00e0 coucher, 3 salons, 1 bureau, 6 salles de bains\n- 3.5-pi\u00e9ces: Surface 63 m\u00b2 avec entr\u00e9e ind\u00e9pendante et grande terrasse plein Sud\n- enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 avec \u00e9norm\u00e9ment de cachet\n- spacieuses caves et carnotzet\n- magnifique vue sur le Lac et les Alpes\n- beau jardin avec terrasse et four \u00e0 pizza\n- 5 places de parcs dans la cour priv\u00e9e + garage pour 3-4 voitures en enfilade\n- disponible de suite ou \u00e0 convenir\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite gratuite!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: centre du Village de Corcelles NE et \u00e0 10 min du centre de Neuch\u00e2tel\nEtat du b\u00e2timent: excellent \u00e9tat, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9\n\nSalles de bain: 7 (7 x baignoire / douche / WC / lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage: Gaz\nTransport publics: bus, 20 m\nEcole: primaire, 1.5 km\nCommerces: commerces, epiceries, 500 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "2035 Corcelles NE",
            "CHF 2'300'000.-",
            "14 pi\u00e8ces",
            "510 m2 (habitables)",
            "2265 m3",
            "834 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1575",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2019",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322749",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008062/images/Detail/24732594.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008062/images/Detail/24732590.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008062/images/Detail/24732593.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008062/images/Detail/24732592.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008062/images/Detail/24732597.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1008062/images/Detail/24732591.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/corcelles-ne/betterhomes-schweiz-ag-611/maison-exception-second-logement-1008062",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/ce0318ae1af63dddd17c1c4067639a3a"
    },
    {
        "price": 445000,
        "addresses": [
            "2000 Neuch\u00e2tel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Tranquillit\u00e9 et proximit\u00e9\nVenez d\u00e9couvrir cet appartement de 3.5 pi\u00e8ces enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2018, dans un immeuble avec ascenseur, bien entretenu, situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de la ville, de la gare, des transports publics et de toutes les commodit\u00e9s, dans un quartier r\u00e9sidentiel calme, fr\u00e9quent\u00e9 uniquement par les r\u00e9sidents.\n\nL'appartement se compose comme suit:\n\n? Un g\u00e9n\u00e9reux hall d'entr\u00e9e\n? Un grand espace de vie avec acc\u00e8s au balcon\n? Une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e\n? Une grande chambre de 16 m2\n? Une deuxi\u00e8me chambre avec acc\u00e8s au balcon\n? Une salle de bain avec baignoire\n\nAnnexes:\n\n? balcon\n? cave\n? ascenseur\n? local \u00e0 v\u00e9los\n? buanderie commune\n? jardin commun\n\nDes places de parc non num\u00e9rot\u00e9es sont \u00e0 disposition de l'immeuble.\n\nL'appartement est actuellement lou\u00e9.\n\nSi vous aimez la tranquillit\u00e9 et le confort, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour plus de renseignements et une visite.\n\nSi vous souhaitez vendre un bien immobilier, je suis \u00e0 votre disposition pour \u00e9valuer la valeur de votre objet avec discr\u00e9tion et sans engagement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2000 Neuch\u00e2tel",
            "CHF 445'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "67 m2 (habitables)",
            "73 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence N2566",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008145/images/Detail/24733531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008145/images/Detail/24733524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008145/images/Detail/24733525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008145/images/Detail/24733528.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008145/images/Detail/24733527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008145/images/Detail/24733526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008145/images/Detail/24733530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008145/images/Detail/24733529.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/neuchatel/castoldi-immobilier-1135/tranquillite-proximite-1008145",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450000,
        "addresses": [
            "2300 La Chaux-de-Fonds, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Habiter et avoir du rendement dans un cadre unique\nCette villa jouit d'une situation unique dans un quartier tranquille \u00e0 proximit\u00e9 de la for\u00eat et des transports publics. Elle a fait l'objet d'une r\u00e9novation compl\u00e8te et soign\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur comme \u00e0 l'ext\u00e9rieur. Elle est dans un excellant \u00e9tat d'entretien.\nLe jardin cot\u00e9 sud-ouest jouit d'un beau d\u00e9gagement, il est exquisement arboris\u00e9 et fleuri avec grand soin et agr\u00e9ment\u00e9 de terrasses, de chemins en graviers, de murs en pierre, d'un puit, de r\u00e9verb\u00e8res et deux charmants chalets en bois dont un chauff\u00e9. La propri\u00e9t\u00e9 est cl\u00f4tur\u00e9e.\n\nB\u00e2tie sur une parcelle de 1198 m2, la villa d\u00e9veloppe une grande surface habitable sur 3 \u00e9tages distribu\u00e9e en 3 appartements :\n? un grand 2.5 pi\u00e8ces au rez, la pi\u00e8ce technique et la cave\n? un 4.5 pi\u00e8ces au premier \u00e9tage\n? un 3 pi\u00e8ces et une pi\u00e8ce ind\u00e9pendante au deuxi\u00e8me \u00e9tage\n? un grand grenier\n\nLe rez abrite un 2.5 pi\u00e8ce avec acc\u00e8s direct \u00e0 la v\u00e9randa et au jardin, il a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2008 et 2016. La disposition est la suivante un grand espace de vie plein sud avec cuisine moderne ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, une chambre toujours au sud et une grande salle de bain avec baignoire, une douche \u00e0 l'italienne, un double \u00e9vier et une colonne de lavage. Cet appartement jouit d'une belle v\u00e9randa plein sud en relation avec l'ext\u00e9rieur.\n\nLe premier \u00e9tage abrite un 4.5 pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9 en 2007 et 2008. Il jouit d'un grand et lumineux espace de vie expos\u00e9 plein sud agr\u00e9ment\u00e9 d'une chemin\u00e9e ouverte sur une cuisine contemporaine enti\u00e8rement agenc\u00e9e avec un ilot central, spots encastr\u00e9s au plafond. Il b\u00e9n\u00e9ficie d'un balcon plein sud. Cet appartement dispose d'un grand couloir de distribution, de 3 chambres dont une avec acc\u00e8s au balcon, d'une salle de bain avec douche \u00e0 l'italienne et baignoire, double \u00e9vier et d'un WC visiteurs avec colonne de lavage et rangements.\n\nLe deuxi\u00e8me \u00e9tage abrite un 3 pi\u00e8ces qui jouit d'un salon avec balcon plein sud, deux chambres, une cuisine habitable, un grand r\u00e9duit \u00e9quip\u00e9 d'une colonne de lavage et d'une salle de bain avec baignoire. Sur le m\u00eame \u00e9tage se trouve une pi\u00e8ce ind\u00e9pendante utilis\u00e9e comme bureau.\nLa maison dispose d'un grand grenier distribu\u00e9 en deux parties, avec une partie am\u00e9nag\u00e9e.\nLa maison jouit d'un sas d'entr\u00e9e, d'un grand garage de 27 m2 avec fen\u00eatre, radiateur et porte automatique ainsi que deux places de parc ext\u00e9rieures.\n\nEquipements :\n? chauffage \u00e0 gaz\n? panneaux solaires pour la production d'eau chaude\n? fibre optique\n? adoucisseur\n? volets ext\u00e9rieurs en aluminium\n\nSi vous recherchez une maison plurifamiliale ou un bien pour habiter et avoir du rendement, cette villa saura combler vos souhaits, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour plus de renseignements et une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Immeuble r\u00e9sidentiel",
            "2300 La Chaux-de-Fonds",
            "CHF 1'450'000.-",
            "11 pi\u00e8ces",
            "1412 m3",
            "1198 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1948",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence CH712712",
            "Balcon",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008306/images/Detail/24735335.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008306/images/Detail/24735336.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008306/images/Detail/24735340.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008306/images/Detail/24735341.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008306/images/Detail/24735343.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008306/images/Detail/24735338.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008306/images/Detail/24735334.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008306/images/Detail/24735342.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008306/images/Detail/24735332.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008306/images/Detail/24735344.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008306/images/Detail/24735339.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008306/images/Detail/24735337.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008306/images/Detail/24735333.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/chaux-fonds/castoldi-immobilier-1135/habiter-avoir-rendement-cadre-unique-1008306",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450000,
        "addresses": [
            "2300 La Chaux-de-Fonds, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Deux g\u00e9n\u00e9rations sous un m\u00eame toit\nCette villa jouit d'une situation unique dans un quartier tranquille \u00e0 proximit\u00e9 de la for\u00eat et des transports publics. Elle a fait l'objet d'une r\u00e9novation compl\u00e8te et soign\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur comme \u00e0 l'ext\u00e9rieur. Elle est dans un excellant \u00e9tat d'entretien.\nLe jardin cot\u00e9 sud-ouest jouit d'un beau d\u00e9gagement, il est exquisement arboris\u00e9 et fleuri avec grand soin et agr\u00e9ment\u00e9 de terrasses, de chemins en graviers, de murs en pierre, d'un puit, de r\u00e9verb\u00e8res et deux charmants chalets en bois dont un chauff\u00e9. La propri\u00e9t\u00e9 est cl\u00f4tur\u00e9e.\n\nB\u00e2tie sur une parcelle de 1198 m2, la villa d\u00e9veloppe une grande surface habitable sur 3 \u00e9tages distribu\u00e9e en 3 appartements :\n? un grand 2.5 pi\u00e8ces au rez, la pi\u00e8ce technique et la cave\n? un 4.5 pi\u00e8ces au premier \u00e9tage\n? un 3 pi\u00e8ces et une pi\u00e8ce ind\u00e9pendante au deuxi\u00e8me \u00e9tage\n? un grand grenier\n\nLe rez abrite un 2.5 pi\u00e8ce avec acc\u00e8s direct \u00e0 la v\u00e9randa et au jardin, il a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2008 et 2016. La disposition est la suivante un grand espace de vie plein sud avec cuisine moderne ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, une chambre toujours au sud et une grande salle de bain avec baignoire, une douche \u00e0 l'italienne, un double \u00e9vier et une colonne de lavage. Cet appartement jouit d'une belle v\u00e9randa plein sud en relation avec l'ext\u00e9rieur.\n\nLe premier \u00e9tage abrite un 4.5 pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9 en 2007 et 2008. Il jouit d'un grand et lumineux espace de vie expos\u00e9 plein sud agr\u00e9ment\u00e9 d'une chemin\u00e9e ouverte sur une cuisine contemporaine enti\u00e8rement agenc\u00e9e avec un ilot central, spots encastr\u00e9s au plafond. Il b\u00e9n\u00e9ficie d'un balcon plein sud. Cet appartement dispose d'un grand couloir de distribution, de 3 chambres dont une avec acc\u00e8s au balcon, d'une salle de bain avec douche \u00e0 l'italienne et baignoire, double \u00e9vier et d'un WC visiteurs avec colonne de lavage et rangements.\n\nLe deuxi\u00e8me \u00e9tage abrite un 3 pi\u00e8ces qui jouit d'un salon avec balcon plein sud, deux chambres, une cuisine habitable, un grand r\u00e9duit \u00e9quip\u00e9 d'une colonne de lavage et d'une salle de bain avec baignoire. Sur le m\u00eame \u00e9tage se trouve une pi\u00e8ce ind\u00e9pendante utilis\u00e9e comme bureau.\nLa maison dispose d'un grand grenier distribu\u00e9 en deux parties, avec une partie am\u00e9nag\u00e9e.\nLa maison jouit d'un sas d'entr\u00e9e, d'un grand garage de 27 m2 avec fen\u00eatre, radiateur et porte automatique ainsi que deux places de parc ext\u00e9rieures.\n\nEquipements :\n? chauffage \u00e0 gaz\n? panneaux solaires pour la production d'eau chaude\n? fibre optique\n? adoucisseur\n? volets ext\u00e9rieurs en aluminium\n\nSi vous recherchez une maison plurifamiliale ou un bien pour habiter et avoir du rendement, cette villa saura combler vos souhaits, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour plus de renseignements et une visite.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "2300 La Chaux-de-Fonds",
            "CHF 1'450'000.-",
            "11 pi\u00e8ces",
            "1412 m3",
            "1198 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1948",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence CH121212",
            "Balcon",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008307/images/Detail/24735348.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008307/images/Detail/24735347.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008307/images/Detail/24735353.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008307/images/Detail/24735355.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008307/images/Detail/24735354.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008307/images/Detail/24735350.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008307/images/Detail/24735345.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008307/images/Detail/24735346.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008307/images/Detail/24735349.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008307/images/Detail/24735351.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008307/images/Detail/24735357.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008307/images/Detail/24735352.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1008307/images/Detail/24735356.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/chaux-fonds/castoldi-immobilier-1135/deux-generations-sous-meme-toit-1008307",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 445000,
        "addresses": [
            "2000 Neuch\u00e2tel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Paisible appartement avec jardin\nCharmant appartement avec jardin, dans un immeuble avec ascenseur, bien entretenu, \u00e0 proximit\u00e9 de la ville de Neuch\u00e2tel, de la gare, des transports publics et de toutes les commodit\u00e9s, dans un quartier r\u00e9sidentiel calme, fr\u00e9quent\u00e9 uniquement par les r\u00e9sidents. L'appartement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 en 2021.\n\nLa disposition est la suivante:\n\n? Un g\u00e9n\u00e9reux hall d'entr\u00e9e\n? Un grand espace de vie avec acc\u00e8s au balcon et au jardin\n? Une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e\n? Une grande chambre de 16 m2\n? Une deuxi\u00e8me chambre avec acc\u00e8s au balcon et au jardin\n? Une salle de bain avec baignoire\n\nL'appartement est actuellement lou\u00e9.\n\nAnnexes:\n\n- terrasse\n- jardin\n- cave\n- ascenseur\n- buanderie\n- local \u00e0 v\u00e9los\n\nDes places de parc non-num\u00e9rot\u00e9es sont \u00e0 disposition de l'immeuble.\n\nSi vous aimez le calme et vous recherchez un ext\u00e9rieur, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour plus d'informations et une visite.\n\nSi vous souhaitez vendre un bien immobilier, je suis \u00e0 votre disposition pour \u00e9valuer la valeur de votre objet avec discr\u00e9tion et sans engagement.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2000 Neuch\u00e2tel",
            "CHF 445'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "67 m2 (habitables)",
            "73 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence NR2356",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1007851/images/Detail/24730288.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1007851/images/Detail/24730291.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1007851/images/Detail/24730285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1007851/images/Detail/24730294.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1007851/images/Detail/24730293.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1007851/images/Detail/24730290.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1007851/images/Detail/24730289.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1007851/images/Detail/24730286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1007851/images/Detail/24730287.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/castoldi-immobilier-1135/1007851/images/Detail/24730292.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/neuchatel/castoldi-immobilier-1135/paisible-appartement-jardin-1007851",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 470000,
        "addresses": [
            "Le Locle, Rue de la Jaluse 25"
        ],
        "description": "Tr\u00e8s bel appartement de 5.5 pi\u00e8ces avec grand balcon\nAu b\u00e9n\u00e9fice d'un ensoleillement et d'une luminosit\u00e9 privil\u00e9gi\u00e9s tout au long de la journ\u00e9e, cet appartement de 5,5 pi\u00e8ces et son balcon orient\u00e9 Sud-Ouest, offrent une jolie vue sur la nature.\n\nDot\u00e9 d'une surface habitable de 148 m\u00b2, balcon compris, il est compos\u00e9 d'une grande cuisine agenc\u00e9e ouverte sur une lumineuse pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec chemin\u00e9e, poutres apparentes et acc\u00e8s au balcon. Il poss\u00e8de \u00e9galement 4 chambres dont une chambre parentale avec salle de douches privative, une grande salle de bains avec coin buanderie, un couloir et un hall d'entr\u00e9e avec armoires encastr\u00e9es.\n\nC\u00f4t\u00e9 \"pratique\", ce superbe appartement est au b\u00e9n\u00e9fice d'une cave privative, d'une place de parc visiteurs et d'un garage individuel avec porte motoris\u00e9e, \u00e9lectricit\u00e9 et eau.\n\nNe n\u00e9cessitant aucuns travaux, cet appartement offre un cadre de vie chaleureux et fonctionnel.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue de la Jaluse 25\n2400 Le Locle",
            "CHF 470'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "1er \u00e9tage",
            "148 m2 (habitables)",
            "2211 m3",
            "476 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "166 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1903",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2010",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Jaluse 25.1342679.9ac000e0-940b-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Approvisionnement en gaz",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1007570/images/Detail/24726925.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1007570/images/Detail/24726930.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1007570/images/Detail/24726919.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1007570/images/Detail/24726924.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1007570/images/Detail/24726926.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1007570/images/Detail/24726923.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1007570/images/Detail/24726922.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1007570/images/Detail/24726928.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1007570/images/Detail/24726929.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1007570/images/Detail/24726927.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1007570/images/Detail/24726921.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1007570/images/Detail/24726920.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/locle/hypoimmo-950/tres-bel-appartement-55-pieces-grand-balcon-1007570",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 690000,
        "addresses": [
            "2000 Neuch\u00e2tel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement avec spacieuse terrasse face au lac de Neuch\u00e2tel\nSitu\u00e9 dans un environnement calme, ce spacieux 4.5 pi\u00e8ces offre une surface habitable d'environ 125m2 et une occasion unique de cr\u00e9er l'appartement de vos r\u00eaves face au Lac de Neuch\u00e2tel. Avec une vue d\u00e9gag\u00e9e sur le lac et les montagnes, cet endroit offre un cadre exceptionnel pour ceux qui recherchent \u00e0 la fois la tranquillit\u00e9 et la proximit\u00e9 avec le centre-ville, un chemin commun vous donne un acc\u00e8s direct \u00e0 la for\u00eat situ\u00e9 juste derri\u00e8re cette petite PPE de 3 unit\u00e9s.\n\nCe vaste logement, offre un espace de vie lumineux avec une cuisine ouverte sur la salle \u00e0 manger et le salon donnant acc\u00e8s \u00e0 une spacieuse terrasse de plus de 65m2. De plus, l'appartement compte 3 grandes chambres, une salle de bain, une salle de douche, un WC, un grand r\u00e9duit et un local technique. Ce bien est opportunit\u00e9 unique \u00e0 personnaliser selon vos pr\u00e9f\u00e9rences.\n\nLe bien est compl\u00e9t\u00e9 de deux garages en suppl\u00e9ment du prix de vente, offrant un stationnement s\u00e9curis\u00e9 et pratique, un avantage rare dans cette r\u00e9gion pris\u00e9e.\n\nPour organiser une visite et explorer le potentiel unique de cet appartement, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter au\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2000 Neuch\u00e2tel",
            "CHF 690'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "125 m2 (habitables)",
            "Construit en 1986",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 036480",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007628/images/Detail/24727776.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007628/images/Detail/24727779.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007628/images/Detail/24727778.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007628/images/Detail/24727775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007628/images/Detail/24727777.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/neuchatel/cardis-neuchatel-1032/appartement-spacieuse-terrasse-face-lac-neuchatel-1007628",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2395000,
        "addresses": [
            "2525 Le Landeron, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Chef-d'\u0153uvre Rare : Une Maison de Ma\u00eetre Emplie de Caract\u00e8re\nCette magnifique demeure a \u00e9t\u00e9 la premi\u00e8re construite dans le bourg et a \u00e9t\u00e9 \u00e9difi\u00e9e avec de vielles pierres historiques. la b\u00e2tisse se dresse encore aujourd'hui fi\u00e8rement au Sud-Ouest du bourg historique du Landeron. Son histoire et sa technique de construction font de cet objet un bien rare sur le march\u00e9. Cette maison est bien \u00e9videmment class\u00e9e en cat\u00e9gorie 1 au Patrimoine architectural cantonal afin de conserver son caract\u00e8re historique.\n\nLe bien a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 avec plusieurs appartements dont un appartement principal d'environ 240 m2 r\u00e9parti sur 3 niveaux. Le logement donne acc\u00e8s \u00e0 l'aile Ouest qui pour l'instant a \u00e9t\u00e9 peu am\u00e9nag\u00e9e, n\u00e9anmoins elle peut \u00eatre transform\u00e9e en habitation compl\u00e8tement ind\u00e9pendante gr\u00e2ce \u00e0 une entr\u00e9e s\u00e9par\u00e9e.\n\nLe reste du b\u00e2timent compte 6 autres appartements allant du studio au 3.5 pi\u00e8ces r\u00e9partis sur 3 \u00e9tages. Ils sont tous lou\u00e9s et d\u00e9gagent un revenu locatif permettant de couvrir partiellement les charges de la maison.\nLes studios ont une surface habitable allant de 29 \u00e0 32 m2, le 2.5 pi\u00e8ces offre une surface habitable d'environ 85 m2 et finalement les 3.5 pi\u00e8ces b\u00e9n\u00e9ficient d'une surface habitable allant de 53 \u00e0 100 m2.\n\nDe plus, un grand jardin d'environ 540 m2 est \u00e0 disposition afin de pouvoir profiter du plein air. Le b\u00e2timent b\u00e9n\u00e9ficie \u00e9galement d'une vue d\u00e9gag\u00e9e et se situe dans un environnement calme et verdoyant.\n\n4 places de parc ext\u00e9rieures compl\u00e8tent ce bien.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "2525 Le Landeron",
            "CHF 2'395'000.-",
            "20 pi\u00e8ces",
            "600 m2 (habitables)",
            "3573 m3",
            "979 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "867 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1902",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 035895",
            "Parking",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007667/images/Detail/24728310.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007667/images/Detail/24728313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007667/images/Detail/24728312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007667/images/Detail/24728311.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007667/images/Detail/24728314.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/landeron/cardis-neuchatel-1032/chef-uvre-rare-maison-maitre-emplie-caractere-1007667",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 590000,
        "addresses": [
            "2000 Neuch\u00e2tel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "12 Appartements en vente sur plan 15% de rendement sur fonds propres\nBienvenue dans votre futur lieu de vie id\u00e9al ! D\u00e9couvrez le charme et le confort exceptionnel des deux immeubles (HPE) de notre r\u00e9sidence, compos\u00e9e de 6 appartements chacun, offrant un choix entre des logements spacieux de 3\u00bd et 4\u00bd pi\u00e8ces. \u00c0 15 minutes de Neuch\u00e2tel, cette r\u00e9sidence situ\u00e9e dans le charmant village de Rochefort est l'un de ces petits havres de verdure et de pierre que ses habitants entretiennent avec fiert\u00e9. Nich\u00e9 dans un creux de montagne, les pieds dans un ruisseau descendant vers le lac de Neuch\u00e2tel et la t\u00eate dans les champs d'alpage et les for\u00eats denses, il est reconnu pour \u00eatre au carrefour de chemins fr\u00e9quent\u00e9s depuis des si\u00e8cles. \u00c0 quelques pas (70m), d\u00e9couvrez le coll\u00e8ge de Rochefort, accueillant les \u00e9l\u00e8ves de la 1\u00e8re \u00e0 la 7\u00e8me ann\u00e9e scolaire. \u00c0 partir de la 8\u00e8me ann\u00e9e, le Coll\u00e8ge de Longueville \u00e0 Colombier devient le lieu o\u00f9 les \u00e9l\u00e8ves ach\u00e8veront leur scolarit\u00e9 obligatoire. Elle offre un acc\u00e8s facile aux commodit\u00e9s (restaurant \u00e0 100m et commerces \u00e0 8 km).\n\nPraticit\u00e9 au Quotidien : L'arr\u00eat de bus \"Rochefort Ecole\", \u00e0 quelques pas (70m), est desservi par les lignes 120 de TransN et 424 de CarPostal pour des d\u00e9placements ais\u00e9s, \u00e0 6km de l'autoroute et 1.8km de l'arr\u00eat de train Chambrelien (8 min de Neuch\u00e2tel et 18 min de la Chaux de Fonds)\n\nHarmonie Naturelle : Nich\u00e9 dans un cadre v\u00e9g\u00e9tal, le projet propose des appartements lumineux gr\u00e2ce \u00e0 des ouvertures g\u00e9n\u00e9reuses et une architecture \u00e9l\u00e9gante.\n\nInspiration Locale : Les mat\u00e9riaux, tels que les cr\u00e9pis ocre-blanc et les tuiles en terre cuite, refl\u00e8tent le charme des fermes locales.\n\nVie Urbaine \u00c9quilibr\u00e9e : Cette r\u00e9sidence offre un parfait \u00e9quilibre entre la vie citadine et le charme tranquille du village.\n\nCaract\u00e9ristiques des appartements : Chaque appartement est con\u00e7u pour r\u00e9pondre \u00e0 vos besoins quotidiens, avec une distribution intelligente selon les plans et annexes. Les r\u00e9sidents b\u00e9n\u00e9ficieront de terrasses privatives pour les logements au rez-de-chauss\u00e9e, offrant un espace ext\u00e9rieur id\u00e9al pour se d\u00e9tendre. L'accessibilit\u00e9 est une priorit\u00e9, gr\u00e2ce \u00e0 des ascenseurs spacieux d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, assurant la mobilit\u00e9 des r\u00e9sidents, y compris ceux \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\n\nInfrastructures pratiques : La r\u00e9sidence offre un ensemble complet d'infrastructures pratiques, telles que des locaux techniques, des caves pour le stockage suppl\u00e9mentaire, un local concierge, et des espaces d\u00e9di\u00e9s aux v\u00e9los et aux poussettes.\n\nParking s\u00e9curis\u00e9 : Profitez d'un parking collectif avec un total de 14 places, dont 12 situ\u00e9es dans le garage souterrain pour assurer la s\u00e9curit\u00e9 de vos v\u00e9hicules. Deux places de parking ext\u00e9rieures sont \u00e9galement r\u00e9serv\u00e9es aux visiteurs.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs soign\u00e9s : L'attention port\u00e9e aux d\u00e9tails se refl\u00e8te \u00e9galement dans les am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs. Les pelouses sont soigneusement ensemenc\u00e9es, cr\u00e9ant un cadre verdoyant et apaisant. Des plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8nes ajoutent une touche naturelle, tandis que l'acc\u00e8s au garage souterrain et aux places de parking visiteurs est facilit\u00e9 par un cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9.\n\nLoisirs et d\u00e9tente : Pour les r\u00e9sidents actifs, un couvert \u00e0 v\u00e9los est disponible, tandis que les familles appr\u00e9cieront l'aire de jeux d\u00e9di\u00e9e aux enfants, cr\u00e9ant un espace de divertissement s\u00e9curis\u00e9.\n\n\n\n1 place de parking int\u00e9rieure incluse dans le prix\n\nCharges PPE estim\u00e9s \u00e0 CH500.- par mois\n\nPermis en Force, Livraison Printemps 2025\n\nVente en quote-part terrain et cr\u00e9dit de construction\n\nR\u00e9servation avec seulement CHF30'000.- et 20% de fonds propre \u00e0 la signature\n\n\n\nNe manquez cette opportunit\u00e9 d'investissement exceptionnelle. Contactez-nous d\u00e8s aujourd'hui pour d\u00e9couvrir votre futur chez-vous au c\u0153ur de cette r\u00e9sidence accueillante et moderne.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2000 Neuch\u00e2tel",
            "CHF 590'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "19 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2025",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2019-04",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727796.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727797.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727803.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727800.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727801.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727804.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727802.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727799.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727798.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/neuchatel/dronestate-1955/12-appartements-vente-plan-15-rendement-fonds-propres-1007629",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 5900000,
        "addresses": [
            "2022 Bevaix, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Sublime maison de ma\u00eetre pr\u00e9serv\u00e9e en toute intimit\u00e9\nCette magnifique maison de ma\u00eetre id\u00e9alement situ\u00e9e, saura vous s\u00e9duire par ses nombreuses caract\u00e9ristiques.\n\nAvec une surface habitable d'environ 430 m2 et son jardin de plus de 10'000 m2, cette maison vous offre des espaces de vie et ext\u00e9rieurs exceptionnels.\n\nElle se compose de 14 pi\u00e8ces, dont 10 chambres, 4 salles d'eau, une cuisine \u00e0 am\u00e9nager ouverte sur la salle \u00e0 manger, et un salon avec v\u00e9randa.\n\nUne cave, 5 places de parc int\u00e9rieures et une dizaine de places ext\u00e9rieures compl\u00e8tent ce bien d'exception.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "2022 Bevaix",
            "CHF 5'900'000.-",
            "14 pi\u00e8ces",
            "430 m2 (habitables)",
            "3550 m3",
            "14265 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1873",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2006",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 036081",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007018/images/Detail/24719532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007018/images/Detail/24719531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007018/images/Detail/24719535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007018/images/Detail/24719534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007018/images/Detail/24719533.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/bevaix/cardis-neuchatel-1032/sublime-maison-maitre-preservee-toute-intimite-1007018",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Fontaines NE, Chemin de Bellevue 10"
        ],
        "description": "Modernit\u00e9 dans un cadre calme et verdoyant\nAvec un reprise d'hypoth\u00e8que \u00e0 1.12% jusqu'en 2028, ce magnifique appartement de 4,5 pi\u00e8ces offre une surface habitable d'environ 160 m2 avec un grand jardin privatif d'environ 300m2. De plus, une grande terrasse \u00e9quip\u00e9e d'une pergola bioclimatique avec plaques chauffantes vous permettra de profiter des ext\u00e9rieurs tout au long de l'ann\u00e9e.\n\nL'appartement dispose d'une vaste pi\u00e8ce de vie, d'une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, d'une salle de bain, d'une salle de douche avec WC ainsi que de 3 chambres \u00e0 coucher dont une grande suite parentale.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 son orientation plein Sud, l'appartement b\u00e9n\u00e9ficie d'une luminosit\u00e9 optimale toute au long de la journ\u00e9e.\n\nUne cave, un garage-box ainsi qu'une place de parc ext\u00e9rieure viennent compl\u00e9ter ce bien.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chemin de Bellevue 10\n2046 Fontaines NE",
            "Prix sur demande",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "158 m2 (habitables)",
            "Construit en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 036524",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007139/images/Detail/24721051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007139/images/Detail/24721050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007139/images/Detail/24721049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007139/images/Detail/24721048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007139/images/Detail/24721047.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/fontaines-ne/cardis-neuchatel-1032/modernite-cadre-calme-verdoyant-1007139",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 780000,
        "addresses": [
            "2024 St-Aubin-Sauges, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique duplex ave une tr\u00e8s belle vue\nOMNIA immobilier Neuch\u00e2tel vous pr\u00e9sente:\n\nDans petite PPE de 3 unit\u00e9s, vue imprenable, charme et cachet pour ce bel appartement de 4,5 pi\u00e8ces avec mezzanine, 3 chambres dont une avec salle d'eau privative, grande salle de bains avec baignoire, cuisine agenc\u00e9e et ouverte sur l'espace-repas et le s\u00e9jour am\u00e9nag\u00e9 d'une chemin\u00e9e.\n\nUne place de parc ext\u00e9rieure et un garage ferm\u00e9 compl\u00e8tent cet appartement, ainsi qu'une grande cave.\n\nPour de plus amples informations, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter:\n\nOmnia Immobilier Neuch\u00e2tel.\nGiliane Storrer\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2024 St-Aubin-Sauges",
            "CHF 780'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "124 m2 (habitables)",
            "130 m2 (surface utilisable)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1996",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1185397",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717720.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717716.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717719.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717715.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24724629.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717717.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/st-aubin-sauges/omnia-immobilier-neuchatel-871/magnifique-duplex-ave-tres-belle-vue-1006792",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 670000,
        "addresses": [
            "2065 Savagnier, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "CHARMANTE MAISON \u00c0 R\u00c9NOVER\nPetite maison au milieu du village de Savagnier, proche des transports publics. Rez inf\u00e9rieur: petite cave, chauffage, buanderie, deux garages s\u00e9par\u00e9s avec portes sectionnelles automatiques, acc\u00e8s \u00e0 l'habitation. Rez sup\u00e9rieur: s\u00e9jour lumineux avec chemin\u00e9e de salon, cuisine habitable, salle de bains, douche, entr\u00e9e. 1er \u00e9tage: une chambre avec porte, une petite chambre ouverte, vestibule ouvert, un WC. Plafonds et parois neuch\u00e2teloise charpente en bon \u00e9tat, fen\u00eatres PVC et volets aluminium de 2020. Mazot en bois massif, pavillon de jardin avec toiture tuile.\n\n\n\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- au calme\n- grand jardin\n- spacieuse\n- lumineuse\n- 2 garages\n- proche de la nature\n- etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: au calme\nEtat du b\u00e2timent: \u00e0 r\u00e9nover\n\nSalles de bain: 1 (1 x douche / WC / lavabo)\nTransport publics: bus, 50 m\nEcole: \u00e9cole primaire, 500 m\nCommerces: Coop / Migros, 2 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "2065 Savagnier",
            "CHF 670'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "160 m2 (habitables)",
            "800 m3",
            "700 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322417",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006848/images/Detail/24718345.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006848/images/Detail/24718343.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006848/images/Detail/24718340.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006848/images/Detail/24718341.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006848/images/Detail/24718342.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/savagnier/betterhomes-schweiz-ag-611/charmante-maison-renover-1006848",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/15575881efdf468a2f590310bb66bb7d"
    },
    {
        "price": 250000,
        "addresses": [
            "2400 Le Locle, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "AU CALME AVEC UNE BELLE VUE\nAppartement r\u00e9nov\u00e9, compos\u00e9 d'une cuisine agenc\u00e9e habitable, salon, 2 chambres, salle de bain, 2 balcons, cave, galetas et jardin potager. Possibilit\u00e9 de reprendre l'hypoth\u00e9tique \u00e0 taux tr\u00e8s bas \u00e0 1.54% pendant 6 ans.\n\n\n\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- au calme\n- spacieux\n- balcons\n- vue\n- proche du centre\n- place de parc\n- etc,.etc,.etc...\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite gratuite!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: au calme avec de la vue\nEtat du b\u00e2timent: pas de travaux \u00e0 pr\u00e9voir\n\nSalles de bain: 1 (1x douche / WC / lavabo)\nTransport publics: bus, 50m\nEcole: \u00e9cole primaire, 500m\nCommerces: Coop et Migros, 500m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2400 Le Locle",
            "CHF 250'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "72 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322475",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006887/images/Detail/24718548.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006887/images/Detail/24718546.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006887/images/Detail/24718547.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006887/images/Detail/24718544.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006887/images/Detail/24718549.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006887/images/Detail/24718545.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/locle/betterhomes-schweiz-ag-611/calme-belle-vue-1006887",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/6e8f096438bb3e5dcb09403f26278fe4"
    },
    {
        "price": 750000,
        "addresses": [
            "Le Brouillet, Les Petits-Michels 2"
        ],
        "description": "Magnifique ferme neuch\u00e2teloise\nEn qu\u00eate d'espace et de tranquillit\u00e9 ? Cette superbe ferme b\u00e2tie au 17\u00e8me si\u00e8cle et partiellement r\u00e9nov\u00e9e, b\u00e9n\u00e9fice d'un environnement calme et verdoyant.\nB\u00e2tie sur 2 niveaux, elle totalise environ 120m\u00b2 habitables r\u00e9partis sur 5 pi\u00e8ces auxquelles s'ajoutent les d\u00e9pendances et un magnifique balcon. Elle offre, \u00e0 chaque d\u00e9tour, de splendides d\u00e9tails remplis de charme et d'authenticit\u00e9. Cette demeure de caract\u00e8re, \u00e0 l'ambiance chaleureuse et rustique, est orn\u00e9e de bois et de pierres.\n\nL'ext\u00e9rieur propose, en plus du chemin d'acc\u00e8s, 3 places de parc et une superbe pelouse o\u00f9 petits et grands trouveront facilement de quoi s'occuper.\n\nUn petit go\u00fbt de libert\u00e9 dans la magnifique vall\u00e9e de la Br\u00e9vine!\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Ferme",
            "Les Petits-Michels 2\n2406 Le Brouillet",
            "5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "1414 m3",
            "2605 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1650",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2002",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Les Petits-Michels.1342229.dbb657bd-933f-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719110.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719103.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719109.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719107.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719101.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719102.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719104.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719105.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719111.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719108.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24731144.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719100.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719106.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/brouillet/hypoimmo-950/magnifique-ferme-neuchateloise-1006976",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 560000,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue Abraham-Robert 57"
        ],
        "description": "Superbe appartement moderne de 4.5 pcs avec terrasse\nC'est au sein d'une PPE que se trouve ce lumineux appartement de 4.5 pi\u00e8ces. Situ\u00e9 au 4\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, il s'\u00e9tend sur 110 m\u00b2.\n\nLe vaste s\u00e9jour ? salle \u00e0 manger offre un acc\u00e8s direct \u00e0 la terrasse avec une superbe vue orient\u00e9e au Nord. La cuisine, enti\u00e8rement agenc\u00e9e, est ouverte sur l'espace de vie. Un couloir dessert la partie nuit qui compte 2 chambres et 2 salles d'eau (baignoire/WC et douche/WC). Un \u00e9conomat, disposant des branchements n\u00e9cessaires \u00e0 l'installation d'une tour de lavage, compl\u00e8te le bien.\n\nDeux places de parc dans le parking souterrain sont disponible au prix de CHF 30'000.- chacune.\n\nCet appartement offre tout le confort souhait\u00e9.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue Abraham-Robert 57\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "CHF 560'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "110 m2 (habitables)",
            "Construit en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Abraham-Robert 57.1342239.b3853130-9342-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719256.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719254.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719261.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719252.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719253.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719255.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719250.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719258.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24788253.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719257.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719260.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719249.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719259.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/chaux-fonds/hypoimmo-950/superbe-appartement-moderne-45-pcs-terrasse-1006988",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 990000,
        "addresses": [
            "2400 Le Locle, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Immeuble comprenant huit appartements avec cinq places de parc ext\u00e9rieures.\nSitu\u00e9 pr\u00e8s du centre-ville du Locle, cet immeuble attrayant comprend 8 appartements et 5 places de parking ext\u00e9rieures.\n\nConstruit en 1893 sur un terrain d'environ 414 m\u00b2, il offre une surface habitable d'environ 4471 m\u00b3. Les \u00e9quipements techniques et les finitions sont de bonne qualit\u00e9.\n\nLe b\u00e2timent dispose d'un sous-sol comprenant des caves, une buanderie et un espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la chaufferie.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e, on trouve un appartement de trois pi\u00e8ces et un vaste espace avec terrasse, offrant la possibilit\u00e9 d'am\u00e9nager un appartement suppl\u00e9mentaire sous r\u00e9serve d'autorisation.\n\nLes \u00e9tages sont agenc\u00e9s de la mani\u00e8re suivante : deux appartements de trois pi\u00e8ces chacun au premier et au deuxi\u00e8me \u00e9tage, un spacieux appartement de six pi\u00e8ces au troisi\u00e8me \u00e9tage, et deux appartements de trois pi\u00e8ces au quatri\u00e8me \u00e9tage.\n\nLes combles comprennent un galetas pour les appartements et un espace suppl\u00e9mentaire dans les surcombles, ouvrant sur un vaste espace sous-toiture.\n\nDes travaux r\u00e9cents incluent le remplacement des fen\u00eatres en 2018 par des doubles vitrages et des portes d'entr\u00e9e en 2016. La toiture est contr\u00f4l\u00e9e annuellement. Le syst\u00e8me de chauffage central au gaz et le boiler pour l'eau chaude ont \u00e9t\u00e9 install\u00e9s en 2020. Le dernier contr\u00f4le \u00e9lectrique date de 2022.\n\nPour plus d'informations, veuillez nous contacter. Les donn\u00e9es techniques et les informations fournies ici ne sont pas contractuelles.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Immeuble r\u00e9sidentiel",
            "2400 Le Locle",
            "CHF 990'000.-",
            "4471 m3",
            "414 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1893",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence IMM-3.1342490.a23edaa0-9387-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721739.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721734.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721741.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721737.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721740.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721742.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721735.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721738.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721743.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721736.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/locle/immobilier-nech-sarl-2017/immeuble-comprenant-huit-appartements-cinq-places-parc-exterieures-1007212",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 450000,
        "addresses": [
            "2300 La Chaux-de-Fonds, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "APPARTEMENT EN VIAGER OCCUPE SANS RENTE LIMITE A 6 ANS\nAPPARTEMENT EN VIAGER OCCUPE SANS RENTE LIMITE A 6 ANS\nValeur du bien: 650'000.-\nVous ne payez que:\nBouquet: 450'000.-\nRente: sans\nPropri\u00e9taire: F: 84 ans Et H: 84 ans\n\nDans un cadre de verdure cet appartement de 4.5 pi\u00e8ces tr\u00e8s bien entretenu et sans aucun travaux \u00e0 pr\u00e9voir est compos\u00e9 d'une entr\u00e9e avec dressing, d'une cuisine ferm\u00e9e et am\u00e9nag\u00e9e et munie de nombreux rangements. Le salon et la salle \u00e0 manger sont tr\u00e8s lumineux gr\u00e2ce aux nombreuses ouvertures et poss7de 3 chambres. Vous trouverez \u00e9galement une salle de bains avec une baignoire et une seconde salle de douche avec wc.\nUn tr\u00e8s grand atout pour cet appartement: le balcon est accessible depuis toutes les pi\u00e8ces celui-ci qui apporte de la luminosit\u00e9 dans tout l'appartement.\nPour le stationnement 2 box sont \u00e0 votre disposition, et une cave de ainsi qu' un local de 8 m2 peuvent vous servir de stockage.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2300 La Chaux-de-Fonds",
            "CHF 450'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "110 m2 (habitables)",
            "138 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1995",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence APP-CDF-23-1486",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721035.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721028.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721034.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721036.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721029.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721031.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721030.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721033.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721026.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/chaux-fonds/bien-viager-1018/appartement-viager-occupe-sans-rente-limite-6-ans-1007137",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 350000,
        "addresses": [
            "2123 St-Sulpice NE, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "SUPERBE MAISON INDIVIDUELLE EN VIAGER OCCUPE SANS RENTE.\nSUPERBE MAISON INDIVIDUELLE EN VIAGER OCCUPE SANS RENTE\nValeur du bien: 690'000\nVous ne payez que:\nBouquet: 350'000.-\nRente: sans\nPropri\u00e9taire: F: 80 ans\n\nNous vous proposons cette maison de 1926, r\u00e9nov\u00e9e en 2007 qui se compose:\nAu rez de chauss\u00e9e: Une grande cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur le lumineux salon et la salle \u00e0 manger \u00e9clair\u00e9e par de grandes baies vitr\u00e9es. Une cave, une buanderie et une salle de bains avec baignoire et wc. le rez de chauss\u00e9e offre un acc\u00e8s \u00e0 la terrasse et au jardin arbor\u00e9 avec d\u00e9pendances.\nA l'\u00e9tage: Une grande mezzanine servant de salon de t\u00e9l\u00e9vision ou de coin lecture, une chambre et une salle d'eau avec douche et double vasques, wc.\nEnfin dans les combles, une grande chambre.\n\nA l'ext\u00e9rieur, une place de parking.\nL'ensemble est sur une parcelle de terrain d'environ 558 m2 vous offrant une vue magnifique sur la vall\u00e9e.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "2123 St-Sulpice NE",
            "CHF 350'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "147 m2 (habitables)",
            "659 m3",
            "558 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1926",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2007",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence MA-STSU-23-8697",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715149.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715153.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715159.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715160.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715165.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/st-sulpice-ne/bien-viager-1018/superbe-maison-individuelle-viager-occupe-sans-rente-1006519",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 535000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot B09 - Appartement de 4.5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot B09 - Appartement de 4 ,5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (valeur 15 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Trois chambres\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 535'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "94 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot B09",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006620/images/Detail/24786142.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006620/images/Detail/24786139.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006620/images/Detail/24786140.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006620/images/Detail/24786143.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006620/images/Detail/24786146.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-b09-appartement-45-pieces-1er-etage-1006620",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 495000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot B12 - Appartement de 2.5 pi\u00e8ces sous comble\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot B12 - Appartement de 2 ,5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (Valeur 12 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n- Une chambre + grand dressing\n- Une grande pi\u00e8ce de rangements\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\n\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants.\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 495'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 2025",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot B12",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006621/images/Detail/24786141.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006621/images/Detail/24786147.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006621/images/Detail/24786150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006621/images/Detail/24786145.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006621/images/Detail/24786144.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-b12-appartement-25-pieces-sous-comble-1006621",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 495000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot B11 - Appartement de 2.5 pi\u00e8ces sous comble\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot B11 - Appartement de 2 ,5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (valeur 12 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n- Une chambre + grand dressing\n- Une grande pi\u00e8ce de rangements\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\n\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants.\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 495'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "87 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot B11",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006622/images/Detail/24786149.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006622/images/Detail/24786152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006622/images/Detail/24786148.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006622/images/Detail/24786151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006622/images/Detail/24786153.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-b11-appartement-25-pieces-sous-comble-1006622",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 535000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot B10 - Appartement de 4.5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot B10 - Appartement de 4 ,5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (valeur 15 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Trois chambres\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants.\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 535'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot B10",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006623/images/Detail/24786154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006623/images/Detail/24786157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006623/images/Detail/24786158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006623/images/Detail/24786156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006623/images/Detail/24786155.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-b10-appartement-45-pieces-1er-etage-1006623",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 590000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot B08 - Appartement de 4.5 pi\u00e8ces en rez\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot B08 - Appartement de 4 ,5 pi\u00e8ces en rez :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (valeur 15 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Trois chambres\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n- Terrasse de 18,53 m2\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants.\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 590'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot B08",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006624/images/Detail/24786162.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006624/images/Detail/24786160.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006624/images/Detail/24786161.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006624/images/Detail/24786159.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-b08-appartement-45-pieces-rez-1006624",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 590000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot B07 - Appartement de 4,5 pi\u00e8ces en rez\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot B07 - Appartement de 4,5 pi\u00e8ces en rez :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (valeur 15 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Trois chambres\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n- Terrasse de 18,64 m2\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants.\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 590'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot B07",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006625/images/Detail/24786163.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006625/images/Detail/24786164.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006625/images/Detail/24786165.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006625/images/Detail/24786167.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006625/images/Detail/24786166.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-b07-appartement-45-pieces-rez-1006625",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 495000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot A06 - Appartement de 2.5 pi\u00e8ces sous comble\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot A06 - Appartement de 2 ,5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur (valeur 12 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n- Une chambre + grand dressing\n- Une grande pi\u00e8ce de rangements\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants.\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 495'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot A06",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006626/images/Detail/24786170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006626/images/Detail/24786171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006626/images/Detail/24786168.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006626/images/Detail/24786169.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-a06-appartement-25-pieces-sous-comble-1006626",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 495000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot A05 - Appartement de 2.5 pi\u00e8ces sous comble\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot A05 - Appartement de 2 ,5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (valeur 12 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n- Une chambre + grand dressing\n- Une grande pi\u00e8ce de rangements\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 495'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "87 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot A05",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006627/images/Detail/24786175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006627/images/Detail/24786173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006627/images/Detail/24786174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006627/images/Detail/24786172.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-a05-appartement-25-pieces-sous-comble-1006627",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 535000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot A04 - Appartement de 4.5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot A04 - Appartement de 4 ,5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (valeur 15 000 chf)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Trois chambres\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 535'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot A04",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006628/images/Detail/24786178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006628/images/Detail/24786176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006628/images/Detail/24786177.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006628/images/Detail/24786179.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-a04-appartement-45-pieces-1er-etage-1006628",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2395000,
        "addresses": [
            "2525 Le Landeron, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Chef-d'\u0153uvre Rare : Une Maison de Ma\u00eetre Emplie de Caract\u00e8re\nCette magnifique demeure a \u00e9t\u00e9 la premi\u00e8re construite dans le bourg et a \u00e9t\u00e9 \u00e9difi\u00e9e avec de vielles pierres historiques. la b\u00e2tisse se dresse encore aujourd'hui fi\u00e8rement au Sud-Ouest du bourg historique du Landeron. Son histoire et sa technique de construction font de cet objet un bien rare sur le march\u00e9. Cette maison est bien \u00e9videmment class\u00e9e en cat\u00e9gorie 1 au Patrimoine architectural cantonal afin de conserver son caract\u00e8re historique.\n\nLe bien a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 avec plusieurs appartements dont un appartement principal d'environ 240 m2 r\u00e9parti sur 3 niveaux. Le logement donne acc\u00e8s \u00e0 l'aile Ouest qui pour l'instant a \u00e9t\u00e9 peu am\u00e9nag\u00e9e, n\u00e9anmoins elle peut \u00eatre transform\u00e9e en habitation compl\u00e8tement ind\u00e9pendante gr\u00e2ce \u00e0 une entr\u00e9e s\u00e9par\u00e9e.\n\nLe reste du b\u00e2timent compte 6 autres appartements allant du studio au 3.5 pi\u00e8ces r\u00e9partis sur 3 \u00e9tages. Ils sont tous lou\u00e9s et d\u00e9gagent un revenu locatif permettant de couvrir partiellement les charges de la maison.\nLes studios ont une surface habitable allant de 29 \u00e0 32 m2, le 2.5 pi\u00e8ces offre une surface habitable d'environ 85 m2 et finalement les 3.5 pi\u00e8ces b\u00e9n\u00e9ficient d'une surface habitable allant de 53 \u00e0 100 m2.\n\nDe plus, un grand jardin d'environ 540 m2 est \u00e0 disposition afin de pouvoir profiter du plein air. Le b\u00e2timent b\u00e9n\u00e9ficie \u00e9galement d'une vue d\u00e9gag\u00e9e et se situe dans un environnement calme et verdoyant.\n\n4 places de parc ext\u00e9rieures compl\u00e8tent ce bien.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "2525 Le Landeron",
            "CHF 2'395'000.-",
            "20 pi\u00e8ces",
            "600 m2 (habitables)",
            "3573 m3",
            "979 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "867 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1902",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 035895",
            "Parking",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007667/images/Detail/24728310.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007667/images/Detail/24728313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007667/images/Detail/24728312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007667/images/Detail/24728311.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007667/images/Detail/24728314.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/landeron/cardis-neuchatel-1032/chef-uvre-rare-maison-maitre-emplie-caractere-1007667",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 590000,
        "addresses": [
            "2000 Neuch\u00e2tel, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "12 Appartements en vente sur plan 15% de rendement sur fonds propres\nBienvenue dans votre futur lieu de vie id\u00e9al ! D\u00e9couvrez le charme et le confort exceptionnel des deux immeubles (HPE) de notre r\u00e9sidence, compos\u00e9e de 6 appartements chacun, offrant un choix entre des logements spacieux de 3\u00bd et 4\u00bd pi\u00e8ces. \u00c0 15 minutes de Neuch\u00e2tel, cette r\u00e9sidence situ\u00e9e dans le charmant village de Rochefort est l'un de ces petits havres de verdure et de pierre que ses habitants entretiennent avec fiert\u00e9. Nich\u00e9 dans un creux de montagne, les pieds dans un ruisseau descendant vers le lac de Neuch\u00e2tel et la t\u00eate dans les champs d'alpage et les for\u00eats denses, il est reconnu pour \u00eatre au carrefour de chemins fr\u00e9quent\u00e9s depuis des si\u00e8cles. \u00c0 quelques pas (70m), d\u00e9couvrez le coll\u00e8ge de Rochefort, accueillant les \u00e9l\u00e8ves de la 1\u00e8re \u00e0 la 7\u00e8me ann\u00e9e scolaire. \u00c0 partir de la 8\u00e8me ann\u00e9e, le Coll\u00e8ge de Longueville \u00e0 Colombier devient le lieu o\u00f9 les \u00e9l\u00e8ves ach\u00e8veront leur scolarit\u00e9 obligatoire. Elle offre un acc\u00e8s facile aux commodit\u00e9s (restaurant \u00e0 100m et commerces \u00e0 8 km).\n\nPraticit\u00e9 au Quotidien : L'arr\u00eat de bus \"Rochefort Ecole\", \u00e0 quelques pas (70m), est desservi par les lignes 120 de TransN et 424 de CarPostal pour des d\u00e9placements ais\u00e9s, \u00e0 6km de l'autoroute et 1.8km de l'arr\u00eat de train Chambrelien (8 min de Neuch\u00e2tel et 18 min de la Chaux de Fonds)\n\nHarmonie Naturelle : Nich\u00e9 dans un cadre v\u00e9g\u00e9tal, le projet propose des appartements lumineux gr\u00e2ce \u00e0 des ouvertures g\u00e9n\u00e9reuses et une architecture \u00e9l\u00e9gante.\n\nInspiration Locale : Les mat\u00e9riaux, tels que les cr\u00e9pis ocre-blanc et les tuiles en terre cuite, refl\u00e8tent le charme des fermes locales.\n\nVie Urbaine \u00c9quilibr\u00e9e : Cette r\u00e9sidence offre un parfait \u00e9quilibre entre la vie citadine et le charme tranquille du village.\n\nCaract\u00e9ristiques des appartements : Chaque appartement est con\u00e7u pour r\u00e9pondre \u00e0 vos besoins quotidiens, avec une distribution intelligente selon les plans et annexes. Les r\u00e9sidents b\u00e9n\u00e9ficieront de terrasses privatives pour les logements au rez-de-chauss\u00e9e, offrant un espace ext\u00e9rieur id\u00e9al pour se d\u00e9tendre. L'accessibilit\u00e9 est une priorit\u00e9, gr\u00e2ce \u00e0 des ascenseurs spacieux d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, assurant la mobilit\u00e9 des r\u00e9sidents, y compris ceux \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\n\nInfrastructures pratiques : La r\u00e9sidence offre un ensemble complet d'infrastructures pratiques, telles que des locaux techniques, des caves pour le stockage suppl\u00e9mentaire, un local concierge, et des espaces d\u00e9di\u00e9s aux v\u00e9los et aux poussettes.\n\nParking s\u00e9curis\u00e9 : Profitez d'un parking collectif avec un total de 14 places, dont 12 situ\u00e9es dans le garage souterrain pour assurer la s\u00e9curit\u00e9 de vos v\u00e9hicules. Deux places de parking ext\u00e9rieures sont \u00e9galement r\u00e9serv\u00e9es aux visiteurs.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs soign\u00e9s : L'attention port\u00e9e aux d\u00e9tails se refl\u00e8te \u00e9galement dans les am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs. Les pelouses sont soigneusement ensemenc\u00e9es, cr\u00e9ant un cadre verdoyant et apaisant. Des plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8nes ajoutent une touche naturelle, tandis que l'acc\u00e8s au garage souterrain et aux places de parking visiteurs est facilit\u00e9 par un cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9.\n\nLoisirs et d\u00e9tente : Pour les r\u00e9sidents actifs, un couvert \u00e0 v\u00e9los est disponible, tandis que les familles appr\u00e9cieront l'aire de jeux d\u00e9di\u00e9e aux enfants, cr\u00e9ant un espace de divertissement s\u00e9curis\u00e9.\n\n\n\n1 place de parking int\u00e9rieure incluse dans le prix\n\nCharges PPE estim\u00e9s \u00e0 CH500.- par mois\n\nPermis en Force, Livraison Printemps 2025\n\nVente en quote-part terrain et cr\u00e9dit de construction\n\nR\u00e9servation avec seulement CHF30'000.- et 20% de fonds propre \u00e0 la signature\n\n\n\nNe manquez cette opportunit\u00e9 d'investissement exceptionnelle. Contactez-nous d\u00e8s aujourd'hui pour d\u00e9couvrir votre futur chez-vous au c\u0153ur de cette r\u00e9sidence accueillante et moderne.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2000 Neuch\u00e2tel",
            "CHF 590'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "19 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2025",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2019-04",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727796.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727797.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727803.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727800.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727801.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727804.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727802.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727799.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/wesyncup-1955/1007629/images/Detail/24727798.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/neuchatel/dronestate-1955/12-appartements-vente-plan-15-rendement-fonds-propres-1007629",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 5900000,
        "addresses": [
            "2022 Bevaix, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Sublime maison de ma\u00eetre pr\u00e9serv\u00e9e en toute intimit\u00e9\nCette magnifique maison de ma\u00eetre id\u00e9alement situ\u00e9e, saura vous s\u00e9duire par ses nombreuses caract\u00e9ristiques.\n\nAvec une surface habitable d'environ 430 m2 et son jardin de plus de 10'000 m2, cette maison vous offre des espaces de vie et ext\u00e9rieurs exceptionnels.\n\nElle se compose de 14 pi\u00e8ces, dont 10 chambres, 4 salles d'eau, une cuisine \u00e0 am\u00e9nager ouverte sur la salle \u00e0 manger, et un salon avec v\u00e9randa.\n\nUne cave, 5 places de parc int\u00e9rieures et une dizaine de places ext\u00e9rieures compl\u00e8tent ce bien d'exception.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "2022 Bevaix",
            "CHF 5'900'000.-",
            "14 pi\u00e8ces",
            "430 m2 (habitables)",
            "3550 m3",
            "14265 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1873",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2006",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 036081",
            "Balcon",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007018/images/Detail/24719532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007018/images/Detail/24719531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007018/images/Detail/24719535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007018/images/Detail/24719534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007018/images/Detail/24719533.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/bevaix/cardis-neuchatel-1032/sublime-maison-maitre-preservee-toute-intimite-1007018",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Fontaines NE, Chemin de Bellevue 10"
        ],
        "description": "Modernit\u00e9 dans un cadre calme et verdoyant\nAvec un reprise d'hypoth\u00e8que \u00e0 1.12% jusqu'en 2028, ce magnifique appartement de 4,5 pi\u00e8ces offre une surface habitable d'environ 160 m2 avec un grand jardin privatif d'environ 300m2. De plus, une grande terrasse \u00e9quip\u00e9e d'une pergola bioclimatique avec plaques chauffantes vous permettra de profiter des ext\u00e9rieurs tout au long de l'ann\u00e9e.\n\nL'appartement dispose d'une vaste pi\u00e8ce de vie, d'une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, d'une salle de bain, d'une salle de douche avec WC ainsi que de 3 chambres \u00e0 coucher dont une grande suite parentale.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 son orientation plein Sud, l'appartement b\u00e9n\u00e9ficie d'une luminosit\u00e9 optimale toute au long de la journ\u00e9e.\n\nUne cave, un garage-box ainsi qu'une place de parc ext\u00e9rieure viennent compl\u00e9ter ce bien.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chemin de Bellevue 10\n2046 Fontaines NE",
            "Prix sur demande",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "158 m2 (habitables)",
            "Construit en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 036524",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007139/images/Detail/24721051.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007139/images/Detail/24721050.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007139/images/Detail/24721049.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007139/images/Detail/24721048.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cardis-neuchatel-1032/1007139/images/Detail/24721047.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/fontaines-ne/cardis-neuchatel-1032/modernite-cadre-calme-verdoyant-1007139",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 780000,
        "addresses": [
            "2024 St-Aubin-Sauges, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique duplex ave une tr\u00e8s belle vue\nOMNIA immobilier Neuch\u00e2tel vous pr\u00e9sente:\n\nDans petite PPE de 3 unit\u00e9s, vue imprenable, charme et cachet pour ce bel appartement de 4,5 pi\u00e8ces avec mezzanine, 3 chambres dont une avec salle d'eau privative, grande salle de bains avec baignoire, cuisine agenc\u00e9e et ouverte sur l'espace-repas et le s\u00e9jour am\u00e9nag\u00e9 d'une chemin\u00e9e.\n\nUne place de parc ext\u00e9rieure et un garage ferm\u00e9 compl\u00e8tent cet appartement, ainsi qu'une grande cave.\n\nPour de plus amples informations, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter:\n\nOmnia Immobilier Neuch\u00e2tel.\nGiliane Storrer\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2024 St-Aubin-Sauges",
            "CHF 780'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "124 m2 (habitables)",
            "130 m2 (surface utilisable)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 1996",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1185397",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717720.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717716.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717719.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717715.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24724629.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/omnia-immobilier-neuchatel-871/1006792/images/Detail/24717717.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/st-aubin-sauges/omnia-immobilier-neuchatel-871/magnifique-duplex-ave-tres-belle-vue-1006792",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 670000,
        "addresses": [
            "2065 Savagnier, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "CHARMANTE MAISON \u00c0 R\u00c9NOVER\nPetite maison au milieu du village de Savagnier, proche des transports publics. Rez inf\u00e9rieur: petite cave, chauffage, buanderie, deux garages s\u00e9par\u00e9s avec portes sectionnelles automatiques, acc\u00e8s \u00e0 l'habitation. Rez sup\u00e9rieur: s\u00e9jour lumineux avec chemin\u00e9e de salon, cuisine habitable, salle de bains, douche, entr\u00e9e. 1er \u00e9tage: une chambre avec porte, une petite chambre ouverte, vestibule ouvert, un WC. Plafonds et parois neuch\u00e2teloise charpente en bon \u00e9tat, fen\u00eatres PVC et volets aluminium de 2020. Mazot en bois massif, pavillon de jardin avec toiture tuile.\n\n\n\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- au calme\n- grand jardin\n- spacieuse\n- lumineuse\n- 2 garages\n- proche de la nature\n- etc.\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement - visite en ligne \u00e9galement possible!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: au calme\nEtat du b\u00e2timent: \u00e0 r\u00e9nover\n\nSalles de bain: 1 (1 x douche / WC / lavabo)\nTransport publics: bus, 50 m\nEcole: \u00e9cole primaire, 500 m\nCommerces: Coop / Migros, 2 km\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "2065 Savagnier",
            "CHF 670'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "160 m2 (habitables)",
            "800 m3",
            "700 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322417",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006848/images/Detail/24718345.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006848/images/Detail/24718343.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006848/images/Detail/24718340.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006848/images/Detail/24718341.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006848/images/Detail/24718342.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/savagnier/betterhomes-schweiz-ag-611/charmante-maison-renover-1006848",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/15575881efdf468a2f590310bb66bb7d"
    },
    {
        "price": 250000,
        "addresses": [
            "2400 Le Locle, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "AU CALME AVEC UNE BELLE VUE\nAppartement r\u00e9nov\u00e9, compos\u00e9 d'une cuisine agenc\u00e9e habitable, salon, 2 chambres, salle de bain, 2 balcons, cave, galetas et jardin potager. Possibilit\u00e9 de reprendre l'hypoth\u00e9tique \u00e0 taux tr\u00e8s bas \u00e0 1.54% pendant 6 ans.\n\n\n\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- au calme\n- spacieux\n- balcons\n- vue\n- proche du centre\n- place de parc\n- etc,.etc,.etc...\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite gratuite!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: au calme avec de la vue\nEtat du b\u00e2timent: pas de travaux \u00e0 pr\u00e9voir\n\nSalles de bain: 1 (1x douche / WC / lavabo)\nTransport publics: bus, 50m\nEcole: \u00e9cole primaire, 500m\nCommerces: Coop et Migros, 500m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2400 Le Locle",
            "CHF 250'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "72 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322475",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006887/images/Detail/24718548.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006887/images/Detail/24718546.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006887/images/Detail/24718547.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006887/images/Detail/24718544.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006887/images/Detail/24718549.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1006887/images/Detail/24718545.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/locle/betterhomes-schweiz-ag-611/calme-belle-vue-1006887",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/fr/recherche-de-bien/detail/objectId/6e8f096438bb3e5dcb09403f26278fe4"
    },
    {
        "price": 750000,
        "addresses": [
            "Le Brouillet, Les Petits-Michels 2"
        ],
        "description": "Magnifique ferme neuch\u00e2teloise\nEn qu\u00eate d'espace et de tranquillit\u00e9 ? Cette superbe ferme b\u00e2tie au 17\u00e8me si\u00e8cle et partiellement r\u00e9nov\u00e9e, b\u00e9n\u00e9fice d'un environnement calme et verdoyant.\nB\u00e2tie sur 2 niveaux, elle totalise environ 120m\u00b2 habitables r\u00e9partis sur 5 pi\u00e8ces auxquelles s'ajoutent les d\u00e9pendances et un magnifique balcon. Elle offre, \u00e0 chaque d\u00e9tour, de splendides d\u00e9tails remplis de charme et d'authenticit\u00e9. Cette demeure de caract\u00e8re, \u00e0 l'ambiance chaleureuse et rustique, est orn\u00e9e de bois et de pierres.\n\nL'ext\u00e9rieur propose, en plus du chemin d'acc\u00e8s, 3 places de parc et une superbe pelouse o\u00f9 petits et grands trouveront facilement de quoi s'occuper.\n\nUn petit go\u00fbt de libert\u00e9 dans la magnifique vall\u00e9e de la Br\u00e9vine!\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Ferme",
            "Les Petits-Michels 2\n2406 Le Brouillet",
            "5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "120 m2 (habitables)",
            "1414 m3",
            "2605 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1650",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2002",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Les Petits-Michels.1342229.dbb657bd-933f-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Parking",
            "Animaux admis"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719110.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719103.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719109.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719107.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719101.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719102.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719104.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719105.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719111.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719108.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24731144.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719100.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006976/images/Detail/24719106.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/brouillet/hypoimmo-950/magnifique-ferme-neuchateloise-1006976",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 560000,
        "addresses": [
            "La Chaux-de-Fonds, Rue Abraham-Robert 57"
        ],
        "description": "Superbe appartement moderne de 4.5 pcs avec terrasse\nC'est au sein d'une PPE que se trouve ce lumineux appartement de 4.5 pi\u00e8ces. Situ\u00e9 au 4\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, il s'\u00e9tend sur 110 m\u00b2.\n\nLe vaste s\u00e9jour ? salle \u00e0 manger offre un acc\u00e8s direct \u00e0 la terrasse avec une superbe vue orient\u00e9e au Nord. La cuisine, enti\u00e8rement agenc\u00e9e, est ouverte sur l'espace de vie. Un couloir dessert la partie nuit qui compte 2 chambres et 2 salles d'eau (baignoire/WC et douche/WC). Un \u00e9conomat, disposant des branchements n\u00e9cessaires \u00e0 l'installation d'une tour de lavage, compl\u00e8te le bien.\n\nDeux places de parc dans le parking souterrain sont disponible au prix de CHF 30'000.- chacune.\n\nCet appartement offre tout le confort souhait\u00e9.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue Abraham-Robert 57\n2300 La Chaux-de-Fonds",
            "CHF 560'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "110 m2 (habitables)",
            "Construit en 2014",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Abraham-Robert 57.1342239.b3853130-9342-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719256.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719254.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719261.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719252.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719253.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719255.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719250.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719258.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24788253.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719257.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719260.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719249.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/hypoimmo-950/1006988/images/Detail/24719259.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/chaux-fonds/hypoimmo-950/superbe-appartement-moderne-45-pcs-terrasse-1006988",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 990000,
        "addresses": [
            "2400 Le Locle, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Immeuble comprenant huit appartements avec cinq places de parc ext\u00e9rieures.\nSitu\u00e9 pr\u00e8s du centre-ville du Locle, cet immeuble attrayant comprend 8 appartements et 5 places de parking ext\u00e9rieures.\n\nConstruit en 1893 sur un terrain d'environ 414 m\u00b2, il offre une surface habitable d'environ 4471 m\u00b3. Les \u00e9quipements techniques et les finitions sont de bonne qualit\u00e9.\n\nLe b\u00e2timent dispose d'un sous-sol comprenant des caves, une buanderie et un espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la chaufferie.\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e, on trouve un appartement de trois pi\u00e8ces et un vaste espace avec terrasse, offrant la possibilit\u00e9 d'am\u00e9nager un appartement suppl\u00e9mentaire sous r\u00e9serve d'autorisation.\n\nLes \u00e9tages sont agenc\u00e9s de la mani\u00e8re suivante : deux appartements de trois pi\u00e8ces chacun au premier et au deuxi\u00e8me \u00e9tage, un spacieux appartement de six pi\u00e8ces au troisi\u00e8me \u00e9tage, et deux appartements de trois pi\u00e8ces au quatri\u00e8me \u00e9tage.\n\nLes combles comprennent un galetas pour les appartements et un espace suppl\u00e9mentaire dans les surcombles, ouvrant sur un vaste espace sous-toiture.\n\nDes travaux r\u00e9cents incluent le remplacement des fen\u00eatres en 2018 par des doubles vitrages et des portes d'entr\u00e9e en 2016. La toiture est contr\u00f4l\u00e9e annuellement. Le syst\u00e8me de chauffage central au gaz et le boiler pour l'eau chaude ont \u00e9t\u00e9 install\u00e9s en 2020. Le dernier contr\u00f4le \u00e9lectrique date de 2022.\n\nPour plus d'informations, veuillez nous contacter. Les donn\u00e9es techniques et les informations fournies ici ne sont pas contractuelles.\n\n\n\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Immeuble r\u00e9sidentiel",
            "2400 Le Locle",
            "CHF 990'000.-",
            "4471 m3",
            "414 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1893",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence IMM-3.1342490.a23edaa0-9387-11ee-b1a8-0a4bde28e6f6",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721739.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721734.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721741.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721737.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721740.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721742.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721735.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721738.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721743.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/endres-immobilier-ne-2017/1007212/images/Detail/24721736.jpeg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/locle/immobilier-nech-sarl-2017/immeuble-comprenant-huit-appartements-cinq-places-parc-exterieures-1007212",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 450000,
        "addresses": [
            "2300 La Chaux-de-Fonds, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "APPARTEMENT EN VIAGER OCCUPE SANS RENTE LIMITE A 6 ANS\nAPPARTEMENT EN VIAGER OCCUPE SANS RENTE LIMITE A 6 ANS\nValeur du bien: 650'000.-\nVous ne payez que:\nBouquet: 450'000.-\nRente: sans\nPropri\u00e9taire: F: 84 ans Et H: 84 ans\n\nDans un cadre de verdure cet appartement de 4.5 pi\u00e8ces tr\u00e8s bien entretenu et sans aucun travaux \u00e0 pr\u00e9voir est compos\u00e9 d'une entr\u00e9e avec dressing, d'une cuisine ferm\u00e9e et am\u00e9nag\u00e9e et munie de nombreux rangements. Le salon et la salle \u00e0 manger sont tr\u00e8s lumineux gr\u00e2ce aux nombreuses ouvertures et poss7de 3 chambres. Vous trouverez \u00e9galement une salle de bains avec une baignoire et une seconde salle de douche avec wc.\nUn tr\u00e8s grand atout pour cet appartement: le balcon est accessible depuis toutes les pi\u00e8ces celui-ci qui apporte de la luminosit\u00e9 dans tout l'appartement.\nPour le stationnement 2 box sont \u00e0 votre disposition, et une cave de ainsi qu' un local de 8 m2 peuvent vous servir de stockage.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2300 La Chaux-de-Fonds",
            "CHF 450'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "110 m2 (habitables)",
            "138 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1995",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence APP-CDF-23-1486",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721035.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721028.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721034.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721036.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721029.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721032.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721031.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721030.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721033.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721024.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1007137/images/Detail/24721026.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/chaux-fonds/bien-viager-1018/appartement-viager-occupe-sans-rente-limite-6-ans-1007137",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 350000,
        "addresses": [
            "2123 St-Sulpice NE, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "SUPERBE MAISON INDIVIDUELLE EN VIAGER OCCUPE SANS RENTE.\nSUPERBE MAISON INDIVIDUELLE EN VIAGER OCCUPE SANS RENTE\nValeur du bien: 690'000\nVous ne payez que:\nBouquet: 350'000.-\nRente: sans\nPropri\u00e9taire: F: 80 ans\n\nNous vous proposons cette maison de 1926, r\u00e9nov\u00e9e en 2007 qui se compose:\nAu rez de chauss\u00e9e: Une grande cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur le lumineux salon et la salle \u00e0 manger \u00e9clair\u00e9e par de grandes baies vitr\u00e9es. Une cave, une buanderie et une salle de bains avec baignoire et wc. le rez de chauss\u00e9e offre un acc\u00e8s \u00e0 la terrasse et au jardin arbor\u00e9 avec d\u00e9pendances.\nA l'\u00e9tage: Une grande mezzanine servant de salon de t\u00e9l\u00e9vision ou de coin lecture, une chambre et une salle d'eau avec douche et double vasques, wc.\nEnfin dans les combles, une grande chambre.\n\nA l'ext\u00e9rieur, une place de parking.\nL'ensemble est sur une parcelle de terrain d'environ 558 m2 vous offrant une vue magnifique sur la vall\u00e9e.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "2123 St-Sulpice NE",
            "CHF 350'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "147 m2 (habitables)",
            "659 m3",
            "558 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1926",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2007",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence MA-STSU-23-8697",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715155.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715149.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715153.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715159.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715160.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bien-viager-1018/1006519/images/Detail/24715165.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/neuchatel/st-sulpice-ne/bien-viager-1018/superbe-maison-individuelle-viager-occupe-sans-rente-1006519",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 535000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot B09 - Appartement de 4.5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot B09 - Appartement de 4 ,5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (valeur 15 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Trois chambres\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 535'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "94 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot B09",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006620/images/Detail/24786142.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006620/images/Detail/24786139.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006620/images/Detail/24786140.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006620/images/Detail/24786143.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006620/images/Detail/24786146.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-b09-appartement-45-pieces-1er-etage-1006620",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 495000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot B12 - Appartement de 2.5 pi\u00e8ces sous comble\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot B12 - Appartement de 2 ,5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (Valeur 12 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n- Une chambre + grand dressing\n- Une grande pi\u00e8ce de rangements\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\n\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants.\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 495'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 2025",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot B12",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006621/images/Detail/24786141.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006621/images/Detail/24786147.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006621/images/Detail/24786150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006621/images/Detail/24786145.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006621/images/Detail/24786144.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-b12-appartement-25-pieces-sous-comble-1006621",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 495000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot B11 - Appartement de 2.5 pi\u00e8ces sous comble\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot B11 - Appartement de 2 ,5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (valeur 12 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n- Une chambre + grand dressing\n- Une grande pi\u00e8ce de rangements\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\n\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants.\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 495'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "87 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot B11",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006622/images/Detail/24786149.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006622/images/Detail/24786152.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006622/images/Detail/24786148.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006622/images/Detail/24786151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006622/images/Detail/24786153.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-b11-appartement-25-pieces-sous-comble-1006622",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 535000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot B10 - Appartement de 4.5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot B10 - Appartement de 4 ,5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (valeur 15 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Trois chambres\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants.\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 535'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot B10",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006623/images/Detail/24786154.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006623/images/Detail/24786157.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006623/images/Detail/24786158.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006623/images/Detail/24786156.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006623/images/Detail/24786155.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-b10-appartement-45-pieces-1er-etage-1006623",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 590000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot B08 - Appartement de 4.5 pi\u00e8ces en rez\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot B08 - Appartement de 4 ,5 pi\u00e8ces en rez :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (valeur 15 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Trois chambres\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n- Terrasse de 18,53 m2\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants.\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 590'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot B08",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006624/images/Detail/24786162.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006624/images/Detail/24786160.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006624/images/Detail/24786161.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006624/images/Detail/24786159.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-b08-appartement-45-pieces-rez-1006624",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 590000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot B07 - Appartement de 4,5 pi\u00e8ces en rez\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot B07 - Appartement de 4,5 pi\u00e8ces en rez :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (valeur 15 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Trois chambres\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n- Terrasse de 18,64 m2\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants.\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 590'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "100 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot B07",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006625/images/Detail/24786163.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006625/images/Detail/24786164.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006625/images/Detail/24786165.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006625/images/Detail/24786167.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006625/images/Detail/24786166.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-b07-appartement-45-pieces-rez-1006625",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 495000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot A06 - Appartement de 2.5 pi\u00e8ces sous comble\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot A06 - Appartement de 2 ,5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur (valeur 12 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n- Une chambre + grand dressing\n- Une grande pi\u00e8ce de rangements\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants.\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 495'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "85 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot A06",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006626/images/Detail/24786170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006626/images/Detail/24786171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006626/images/Detail/24786168.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006626/images/Detail/24786169.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-a06-appartement-25-pieces-sous-comble-1006626",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 495000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot A05 - Appartement de 2.5 pi\u00e8ces sous comble\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot A05 - Appartement de 2 ,5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (valeur 12 000 CHF)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n- Une chambre + grand dressing\n- Une grande pi\u00e8ce de rangements\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 495'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "87 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot A05",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006627/images/Detail/24786175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006627/images/Detail/24786173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006627/images/Detail/24786174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006627/images/Detail/24786172.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-a05-appartement-25-pieces-sous-comble-1006627",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 535000,
        "addresses": [
            "2019 Rochefort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot A04 - Appartement de 4.5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage\nPlac\u00e9e au coeur du village, \u00e0 seulement 15min de Neuch\u00e2tel, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement strat\u00e9gique proche des principales commodit\u00e9s, dont le coll\u00e8ge de Rochefort et l'accueil parascolaire. A quelques pas se trouve \u00e9galement l'arr\u00eat de bus \u00abRochefort Ecole\u00bb qui est desservi par la ligne no 120 de TransN qui relie la gare de Neuch\u00e2tel \u00e0 Rochefort ainsi que par la ligne no 424 de CarPostal.\n\nConstruction de deux immeubles pour 12 logements en PPE et d'un parking collectif. Livraison \u00e9t\u00e9 2025\n\nLot A04 - Appartement de 4 ,5 pi\u00e8ces en 1er \u00e9tage :\n\n- Un hall + d\u00e9gagement\n- une salle d'eau avec wc\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte (valeur 15 000 chf)\n- Un s\u00e9jour salon\n- Trois chambres\n- Une salle de bains avec wc, et emplacement lave-linge\n\n- Une place de parking int\u00e9rieure au prix de 35 000,- CHF\n\nAscenseurs d'une capacit\u00e9 de 8 personnes, accessibles pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocal technique, caves, local concierge, v\u00e9los, poussettes.\n\nParking collectif :\nParking pour un total de 14 places, avec 12 places dans le garage souterrain et 2 places visiteurs ext\u00e9rieures.\n\nAm\u00e9nagements ext\u00e9rieurs :\nAm\u00e9nagement g\u00e9n\u00e9ral des surfaces en ensemencement des pelouses. Plantations d'arbres et d'arbustes indig\u00e8ne en vari\u00e9t\u00e9. Acc\u00e8s v\u00e9hicules au garage souterrain et place de parc visiteurs, cheminement pi\u00e9tonnier \u00e9clair\u00e9, couvert \u00e0 v\u00e9lo, aire de jeux pour les enfants\n\nProduction de chaleur\nRaccordement au r\u00e9seau de chauffage \u00e0 distance communale, puissance selon bilan \u00e9nerg\u00e9tique avec chauffe-eau de 1000 litres et accumulateur de 500 litres pour l'eau chaude sanitaire par immeuble.\n\nChauffage de sol\nDistribution de chaleur basse temp\u00e9rature, depuis la chaufferie de l'immeuble, par le sol, r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature de d\u00e9part du chauffage en fonction de la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure.\nTubes multicouches pos\u00e9s sur l'isolation thermique destin\u00e9e \u00e0 recevoir la chape.\nLes chambres, le s\u00e9jour, et la cuisine seront \u00e9quip\u00e9s de thermostats et de vannes motoris\u00e9es pour la r\u00e9gulation individuelle de la temp\u00e9rature d'ambiance.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "2019 Rochefort",
            "CHF 535'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 11300-ZUS - Lot A04",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006628/images/Detail/24786178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006628/images/Detail/24786176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006628/images/Detail/24786177.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1006628/images/Detail/24786179.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/neuchatel/rochefort/genimmo-764/lot-a04-appartement-45-pieces-1er-etage-1006628",
        "link2": null
    }
]