[
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "Alpnachstad, Niederstad 20"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement haut de gamme et ouvert de 4,5 pi\u00e8ces avec jolie vue sur...\nOBJET:\nLe grand et haut de gamme de 4,5 pi\u00e8ces au plan modulable a \u00e9t\u00e9 transform\u00e9 en un appartement moderne de 3,5 pi\u00e8ces.\nIl est situ\u00e9 \u00e0 Alpnachstad Niederstad 20 au 2\u00e8me \u00e9tage et dispose d'une g\u00e9n\u00e9reuse surface habitable nette d'environ 140 m\u00b2. Le plan d'\u00e9tage peut \u00eatre facilement ajust\u00e9 \u00e0 un 4,5 pi\u00e8ces pour r\u00e9pondre aux besoins personnels. Il convient \u00e9galement comme appartement de vacances ou comme si\u00e8ge d'entreprise dans le canton fiscalement avantageux d'Obwald. Profitez de la superbe vue sur le lac et les montagnes depuis le balcon/v\u00e9randa avec fen\u00eatres panoramiques et 20 m\u00b2 suppl\u00e9mentaires d'espace net. Depuis le salon et la cuisine, vous aurez droit \u00e0 une magnifique vue sur le lac. Le petit immeuble de quatre appartements a \u00e9t\u00e9 construit en 2003 et r\u00e9nov\u00e9 en 2020/2021 et dispose d'une zone de baignade priv\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 pour tous les r\u00e9sidents. Le solide immeuble d'habitations est habit\u00e9 par des c\u00e9libataires et des couples sans enfants.\nDans ce bel appartement, la cuisine, la salle de bain/WC, les sols et les murs ont \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9s en 2017. Le plan d'\u00e9tage de l'appartement a ensuite \u00e9t\u00e9 adapt\u00e9 de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 3,5 grandes pi\u00e8ces, mais peut \u00eatre reconverti en un appartement de 4,5 pi\u00e8ces sans effort. En 2015, le balcon a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 et dot\u00e9 d'un jardin d'hiver et de fen\u00eatres panoramiques.\nL'entr\u00e9e, la cuisine ouverte et la salle de bain spacieuse sont \u00e9quip\u00e9es de dalles en pierre de haute qualit\u00e9. Dans le salon, la grande chambre et la chambre d'amis/bureau, vous marchez sur de hauts parquets en bois. La cuisine avec plaque \u00e0 induction, combin\u00e9 vapeur et un bar vous ravira.\n\nLa chambre spacieuse avec placards int\u00e9gr\u00e9s dispose \u00e9galement d'un dressing pratique. La fantastique salle de bain est \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire, d'une grande douche \u00e0 effet pluie et de toilettes. Il y a aussi un lave-linge Miele et un s\u00e8che-linge Miele dans une pi\u00e8ce attenante.\nL'appartement dispose d'un garage box, qui est inclus dans le prix. Il y a \u00e9galement des places de parking suppl\u00e9mentaires dans le parvis de la maison, qui peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour 80 CHF par mois et plusieurs possibilit\u00e9s de stationnement pour vos invit\u00e9s.\n\n- Grand appartement de 3,5 pi\u00e8ces d'une superficie nette d'environ 140 m\u00b2 et d'un balcon avec jardin d'hiver d'environ 20 m\u00b2\n- Une grande chambre\n- Un bureau, pouvant \u00e9galement servir de chambre d'amis\n- Salle de bain moderne avec baignoire, douche \u00e0 effet pluie et toilettes\n- Toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9es\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge dans l'appartement\n- Compartiment sous-sol\n- Un garage box est inclus dans le prix. Des places de parc ext\u00e9rieures peuvent \u00eatre lou\u00e9es pour CHF 80 par mois.\n- Espace de baignade \u00e0 usage commun\n- Jardin \u00e0 usage commun\n- Local \u00e0 v\u00e9los \u00e0 usage commun\n- Plus de photos sur https://www.remax.ch\n\nUn appartement similaire de 4,5 pi\u00e8ces de 140 m\u00b2 (transform\u00e9 en appartement de 2,5 pi\u00e8ces) avec bureau s\u00e9par\u00e9 avec entr\u00e9e dans le m\u00eame immeuble au 3\u00e8me \u00e9tage est \u00e9galement vendu et, avec l'appartement ci-dessus, est id\u00e9al comme r\u00e9sidence. depuis deux g\u00e9n\u00e9rations. Elle dispose \u00e9galement d'une g\u00e9n\u00e9reuse surface habitable nette d'environ 140 m\u00b2. Il a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2019 et dispose d'un int\u00e9rieur luxueux avec climatisation, rev\u00eatements de sol de haute qualit\u00e9 et d'un balcon avec jardin d'hiver qui offre une vue encore plus fantastique sur le lac et les montagnes. Le plan d'\u00e9tage de l'appartement a ensuite \u00e9t\u00e9 adapt\u00e9 de 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 2,5 grandes pi\u00e8ces, mais peut \u00eatre reconverti en un appartement de 4,5 pi\u00e8ces sans effort. La cuisine noire brillante est \u00e9quip\u00e9e d'un cuiseur vapeur, d'une plaque \u00e0 induction, d'une machine \u00e0 caf\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e, d'un lave-vaisselle, d'un r\u00e9frig\u00e9rateur/cong\u00e9lateur combin\u00e9 et d'une cave \u00e0 vin. La salle de bain spacieuse avec douche \u00e0 effet pluie dispose \u00e9galement de toilettes Closomat et d'un urinoir. Un bureau suppl\u00e9mentaire avec une entr\u00e9e s\u00e9par\u00e9e \u00e0 l'ext\u00e9rieur de l'appartement est id\u00e9al comme si\u00e8ge social d'entreprise dans le canton fiscalement avantageux d'Obwald.\n\nSi vous r\u00eavez de vivre au bord du lac\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Niederstad 20\n6053 Alpnachstad",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "140 m2 (habitables)",
            "Construit en 2003",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119871004-19800661",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009431/images/Detail/24749620.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009431/images/Detail/24749624.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009431/images/Detail/24749625.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009431/images/Detail/24749628.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009431/images/Detail/24749627.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009431/images/Detail/24749616.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009431/images/Detail/24749617.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009431/images/Detail/24749621.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009431/images/Detail/24749623.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009431/images/Detail/24749618.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009431/images/Detail/24749626.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009431/images/Detail/24749622.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-premium-1521/1009431/images/Detail/24749629.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/alpnachstad/remax-immobilien-brunnen-1521/appartement-haut-gamme-ouvert-45-pieces-jolie-vue-1009431",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6055 Alpnach Dorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSPACIEUX ET AU CENTRE\nCe fantastique appartement de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Alpnach Dorf vous offre un excellent standing de 129 m\u00b2 habitables. Le spacieux jardin d'hiver/salle \u00e0 manger vous invite \u00e0 la fl\u00e2nerie, tandis que le balcon couvert de pr\u00e8s de 18 m\u00b2 vous invite \u00e0 la d\u00e9tente. Un ascenseur vous emm\u00e8ne confortablement. Vous disposez de suffisamment d'espace de rangement au sous-sol. L'emplacement central permet de parcourir de courtes distances. Les deux salles de bains avec fen\u00eatres cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re agr\u00e9able. En option, vous pouvez acheter un garage pour CHF 30'000 ou une place de parking pour CHF 12'000. Un lave-linge et un s\u00e8che-linge dans la salle de bain compl\u00e8tent l'offre.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- bon niveau de construction\n- spacieux jardin d'hiver/salle \u00e0 manger\n- balcon couvert, pr\u00e8s de 18 m\u00b2\n- Ascenseur disponible\n- Sous-sol, cave\n- dans un emplacement tr\u00e8s central, courtes distances\n- deux salles de bains avec fen\u00eatres\n- plus garage pour CHF 30'000 ou place de parking pour CHF 12'000\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge dans la salle de bain\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : au centre d'Alpnach\nEtat : bon \u00e9tat\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/lavabo/WC, 1 x douche/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage au sol (chauffage urbain)\nTransports publics : Bus, 40 m / Gare d'Alpnach, 450 m\nEcoles : \u00e9cole / jardin d'enfants d'Alpnach, 280 m\nCommerces : Coop, 180 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6055 Alpnach Dorf",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "129 m2 (habitables)",
            "Construit en 2013",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322231",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005966/images/Detail/24706330.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005966/images/Detail/24706328.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005966/images/Detail/24706331.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005966/images/Detail/24706334.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005966/images/Detail/24706329.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005966/images/Detail/24706332.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/alpnach-dorf/betterhomes-schweiz-ag-611/spacieux-centre-1005966",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/7ed854e3c493716b101c38894e084ddf"
    },
    {
        "price": 645000,
        "addresses": [
            "6390 Engelberg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 3,5 pi\u00e8ces sous le soleil de Neuschw\u00e4ndi\nDans le quartier r\u00e9sidentiel et de vacances pris\u00e9 de Neuschw\u00e4ndi, nous vous proposons \u00e0 la vente un appartement de vacances bien entretenu de 3,5 pi\u00e8ces avec une vue magnifique sur les montagnes. L'appartement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 en 2008 et est en excellent \u00e9tat. La cuisine \u00e9quip\u00e9e de haute qualit\u00e9 est \u00e9quip\u00e9e d'appareils contemporains. Tous les placards int\u00e9gr\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 install\u00e9s avec la meilleure qualit\u00e9 pour \u00e9conomiser de l'espace et \u00eatre attrayants dans l'habitation ou la propri\u00e9t\u00e9 de vacances.\n\nL'immeuble \u00e0 logements est bien entretenu, les pi\u00e8ces g\u00e9n\u00e9rales du sous-sol sont tr\u00e8s fonctionnelles et spacieuses. Le b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 raccord\u00e9 au r\u00e9seau de chaleur de la centrale thermique d'Engelberg en 2022, ce qui a encore valoris\u00e9 le bien. Toutes les fen\u00eatres ont \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9es, le plafond du sous-sol a \u00e9t\u00e9 r\u00e9-isol\u00e9 et toutes les rampes des balcons ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment remplac\u00e9es.\n\nLe b\u00e2timent ne dispose pas d'ascenseur pour les passagers. Il y a une buanderie avec une salle de s\u00e9chage et un local \u00e0 skis \u00e0 usage commun au rez-de-chauss\u00e9e. Le compartiment cave est situ\u00e9 dans la cave commune. L'appartement comprend un garage simple verrouillable (non inclus dans le prix d'achat) avec un portail automatique.\n\nLa copropri\u00e9t\u00e9 compacte au 3\u00e8me \u00e9tage dispose d'un programme d'espace fonctionnel avec une vue magnifique garantie. L'entr\u00e9e de l'appartement ouvre sur une vue sur le salon et la salle \u00e0 manger. L'armoire et autres placards int\u00e9gr\u00e9s se trouvent dans la chambre des enfants. La chambre principale dispose \u00e9galement de placards int\u00e9gr\u00e9s. La salle de bain avec baignoire, WC, vasque et armoire \u00e0 glace est carrel\u00e9e de carrelage clair. Un petit coin repas peut \u00eatre am\u00e9nag\u00e9 dans la cuisine-s\u00e9jour. Un lave-linge a \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9 \u00e0 la kitchenette. Le balcon avec vue d\u00e9gag\u00e9e est couvert et ensoleill\u00e9 toute l'ann\u00e9e.\n\nLe bien de vente pr\u00eat \u00e0 emm\u00e9nager comprend le garage num\u00e9ro 3. Le garage n'est pas inclus dans le prix d'achat et est propos\u00e9 pour CHF 30'000.00.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6390 Engelberg",
            "61 m2 (habitables)",
            "Construit en 1968",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110250005-384",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004832/images/Detail/24692673.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004832/images/Detail/24692668.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004832/images/Detail/24692663.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004832/images/Detail/24692667.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004832/images/Detail/24692672.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004832/images/Detail/24692670.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004832/images/Detail/24692669.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004832/images/Detail/24692665.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004832/images/Detail/24692664.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004832/images/Detail/24692666.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004832/images/Detail/24692671.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004832/images/Detail/24692662.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004832/images/Detail/24692661.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/engelberg/remax-immobilien-engelberg-1531/appartement-35-pieces-sous-soleil-neuschwandi-1004832",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 425000,
        "addresses": [
            "6074 Giswil, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement 3 pi\u00e8ces mansard\u00e9 domaine skiable\nL'appartement de vacances bien entretenu est situ\u00e9 sur la M\u00f6rlialp, au-dessus de Giswil. L'immeuble \u00ab Steinbock \u00bb se trouve \u00e0 quelques pas des pistes du domaine skiable de M\u00f6rlialp.\nL'appartement est \u00e9quip\u00e9 de tout ce dont un appartement de vacances a besoin. La cuisine moderne du salon ouvert offre suffisamment d'espace de travail et d'espace de rangement pour fournir tout ce dont vous avez besoin. Le salon dispose d'un espace pour une table \u00e0 manger et d'un canap\u00e9 confortable avec un espace de couchage suppl\u00e9mentaire. Une porte vitr\u00e9e m\u00e8ne au balcon, o\u00f9 vous pourrez profiter de la magnifique vue sur les montagnes et du soleil avec un verre de vin.\nLa galerie au-dessus de la cuisine est accessible par un escalier en bois. La galerie peut \u00eatre utilis\u00e9e comme chambre suppl\u00e9mentaire ou simplement pour se d\u00e9tendre.\nLes deux chambres mansard\u00e9es d\u00e9gagent une atmosph\u00e8re cosy. Un placard adapt\u00e9 au plafond mansard\u00e9 offre de nombreux rangements.\nLa salle de bain est \u00e9quip\u00e9e d'une douche et de toilettes.\nUn sol stratifi\u00e9 facile d'entretien a \u00e9t\u00e9 install\u00e9 dans tout l'appartement.\n\nUn sauna et une salle de loisirs sont disponibles pour un usage commun.\n\nUn compartiment cave et une place de parc ext\u00e9rieure compl\u00e8tent l'offre.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6074 Giswil",
            "3 pi\u00e8ces",
            "75 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119721001-145",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1004328/images/Detail/24686186.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1004328/images/Detail/24686192.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1004328/images/Detail/24686188.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1004328/images/Detail/24686190.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1004328/images/Detail/24686196.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1004328/images/Detail/24686191.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1004328/images/Detail/24686189.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1004328/images/Detail/24686193.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1004328/images/Detail/24686197.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1004328/images/Detail/24686185.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1004328/images/Detail/24686194.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1004328/images/Detail/24686195.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1004328/images/Detail/24686187.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/giswil/remax-immobilien-sarnen-1502/appartement-3-pieces-mansarde-domaine-skiable-1004328",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 880000,
        "addresses": [
            "6078 Lungern, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison studio 3\u00bd pi\u00e8ces\nCette maison extraordinaire, construite en 2012, est situ\u00e9e \u00e0 Lungern au milieu du quartier r\u00e9sidentiel et \u00e0 proximit\u00e9 de la gare.\nL'entr\u00e9e de la maison se fait par une mezzanine et vous pouvez acc\u00e9der au s\u00e9jour par quelques marches. La salle \u00e0 manger spacieuse avec la cuisine ouverte impressionne par sa hauteur sous plafond et sa grande luminosit\u00e9. La cuisine est comme neuve et \u00e9quip\u00e9e de tout ce dont vous avez besoin pour cr\u00e9er les meilleurs menus.\nLe salon est \u00e9galement ouvert et lumineux. Un escalier m\u00e8ne \u00e0 la galerie, o\u00f9 il y a un espace pour travailler ou se d\u00e9tendre. Depuis le salon, une porte vitr\u00e9e m\u00e8ne au balcon. Le balcon couvert est un endroit merveilleux pour profiter de la soir\u00e9e et il y a \u00e9galement suffisamment d'espace pour un barbecue entre amis.\nLa salle de bain est \u00e9quip\u00e9e d'une douche et d'une baignoire d'angle.\nLes deux chambres et une autre salle de bain avec douche et WC sont situ\u00e9es au sous-sol.\nUn parquet en bois a \u00e9t\u00e9 pos\u00e9 dans les chambres et le s\u00e9jour. Les sols des pi\u00e8ces humides ainsi que de la cuisine et de la salle \u00e0 manger ont \u00e9t\u00e9 recouverts de carrelage facile d'entretien. L'ensemble de la maison pr\u00e9sente peu de signes d'usure car elle a \u00e9t\u00e9 rarement habit\u00e9e.\nLe local chauffant et technique est situ\u00e9 au sous-sol et est \u00e9quip\u00e9 d'un lave-linge. La chaleur est g\u00e9n\u00e9r\u00e9e via une pompe \u00e0 chaleur \u00e0 air \u00e9conomique et une ventilation contr\u00f4l\u00e9e du salon. Un syst\u00e8me solaire a \u00e9t\u00e9 install\u00e9 sur le toit.\nL'atelier au sous-sol, accessible de l'ext\u00e9rieur, compl\u00e8te l'offre et est tr\u00e8s int\u00e9ressant pour un artisan amateur. Divers appareils et machines utiles peuvent \u00eatre repris si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9.\nLa maison peut \u00eatre utilis\u00e9e de diff\u00e9rentes mani\u00e8res, que ce soit comme maison de vacances, entreprise Air BnB, studio, immeuble r\u00e9sidentiel, etc.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6078 Lungern",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "110 m2 (habitables)",
            "212 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2012",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119721001-144",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1003881/images/Detail/24680263.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1003881/images/Detail/24680262.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1003881/images/Detail/24680258.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1003881/images/Detail/24680257.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1003881/images/Detail/24680255.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1003881/images/Detail/24680259.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1003881/images/Detail/24680251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1003881/images/Detail/24680252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1003881/images/Detail/24680256.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1003881/images/Detail/24680253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1003881/images/Detail/24680260.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1003881/images/Detail/24680254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1003881/images/Detail/24680261.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/obwald/lungern/remax-immobilien-sarnen-1502/maison-studio-3-pieces-1003881",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1215000,
        "addresses": [
            "6390 Engelberg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVie alpine au chalet Alpengruss\nLe Chalet Alpengruss est situ\u00e9 dans un endroit idyllique et calme, directement sur l'Erlenbach, \u00e0 200 m\u00e8tres de la station inf\u00e9rieure du t\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique du Titlis. En 2014/2015, le chalet traditionnel a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9. L'identit\u00e9 du beau chalet a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9serv\u00e9e, la d\u00e9coration int\u00e9rieure est luxueuse et r\u00e9pond aux plus hauts standards. Tous les mat\u00e9riaux ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s, le plan d'\u00e9tage a \u00e9t\u00e9 optimis\u00e9 et aucun compromis technique n'a \u00e9t\u00e9 fait. L'appartement de 3,5 pi\u00e8ces de 73m2 habitables est vendu enti\u00e8rement meubl\u00e9 et comprenant des accessoires de haute qualit\u00e9. La propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre comprend son propre d\u00e9p\u00f4t de skis, une place de parking ext\u00e9rieure et une terrasse bien expos\u00e9e.\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 de vacances unique vous attend - profitez de cette opportunit\u00e9. Informations compl\u00e9mentaires sur demande.\n\nInventaire et mobilier tels que d\u00e9crits CHF 55'000.00 non inclus dans le prix d'achat\nPlace de parc ext\u00e9rieure n\u00b03 selon plan CHF 25'000.00 non inclus dans le prix d'achat\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6390 Engelberg",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "73 m2 (habitables)",
            "Construit en 2015",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110250005-380",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995157/images/Detail/24680299.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995157/images/Detail/24719076.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995157/images/Detail/24680298.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995157/images/Detail/24680301.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995157/images/Detail/24597052.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995157/images/Detail/24575962.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995157/images/Detail/24719078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995157/images/Detail/24597053.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995157/images/Detail/24719077.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995157/images/Detail/24597054.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/engelberg/remax-immobilien-engelberg-1531/vie-alpine-chalet-alpengruss-995157",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 840000,
        "addresses": [
            "6064 Kerns, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement duplex de 5\u00bd pi\u00e8ces pratique et soign\u00e9\nCet appartement confortable est situ\u00e9 \u00e0 Kerns dans un immeuble de sept unit\u00e9s d'habitation. Le quartier Hofstrasse, adapt\u00e9 aux enfants, est situ\u00e9 l\u00e9g\u00e8rement au-dessus du centre du village et \u00e0 seulement quelques minutes \u00e0 pied du centre du village. Il y a beaucoup d'espace pour bouger et des aires de jeux pour les enfants du quartier.\n\nL'appartement lui-m\u00eame est au quatri\u00e8me \u00e9tage et est accessible par la cage d'escalier ou l'ascenseur. Il y a de la place pour une armoire int\u00e9gr\u00e9e pratique dans l'entr\u00e9e. La cuisine a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e en 2015 et \u00e9quip\u00e9e d'\u00e9lectrom\u00e9nagers modernes. Malgr\u00e9 sa taille compacte, il offre beaucoup d'espace de travail et de stockage.\n\nLe salon offre suffisamment d'espace pour une table \u00e0 manger et un coin salon confortable. Une porte vitr\u00e9e m\u00e8ne au balcon encastr\u00e9 dans le toit. Trois des quatre chambres sont situ\u00e9es au rez-de-chauss\u00e9e de l'appartement. La quatri\u00e8me chambre se trouve dans les combles et peut \u00eatre utilis\u00e9e de diff\u00e9rentes mani\u00e8res. Trois chambres ont \u00e9t\u00e9 recouvertes de linol\u00e9um facile d'entretien en 2015.\n\nLa salle de bain est \u00e9quip\u00e9e d'une douche, d'une baignoire, de toilettes et d'une double vasque. Il y a aussi des toilettes s\u00e9par\u00e9es pour les invit\u00e9s. Une redoute pratique offre beaucoup d'espace de rangement pour votre propre lave-linge, s\u00e8che-linge ainsi que les fournitures et appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers. Des zones de stockage et des espaces de stockage suppl\u00e9mentaires sont accessibles depuis le balcon ou le d\u00e9barras.\n\nLe salon et le couloir ont \u00e9t\u00e9 dot\u00e9s d'un parquet vitrifi\u00e9, ponc\u00e9 et referm\u00e9. Un sol en dalles a \u00e9t\u00e9 pos\u00e9 dans la cuisine et les salles de bain. Les fen\u00eatres de toit ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 renouvel\u00e9es et certaines disposent de stores int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs.\n\nL'appartement comprend une cave et une place de parc int\u00e9rieure. Un local \u00e0 v\u00e9los commun est \u00e9galement \u00e0 la disposition des r\u00e9sidents.\nCHF 35'000.00 place de parc int\u00e9rieure\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Duplex",
            "6064 Kerns",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "118 m2 (habitables)",
            "Construit en 1987",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119721001-140",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/982395/images/Detail/24680235.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/982395/images/Detail/24680232.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/982395/images/Detail/24680228.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/982395/images/Detail/24680231.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/982395/images/Detail/24680229.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/982395/images/Detail/24680223.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/982395/images/Detail/24680225.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/982395/images/Detail/24680227.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/982395/images/Detail/24680226.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/982395/images/Detail/24680234.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/982395/images/Detail/24680233.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/982395/images/Detail/24680230.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/982395/images/Detail/24680224.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/kerns/remax-immobilien-sarnen-1502/appartement-duplex-5-pieces-pratique-soigne-982395",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 825000,
        "addresses": [
            "6064 Kerns, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de 4\u00bd pi\u00e8ces bien entretenu avec jardin\nL'appartement bien entretenu de 4,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 dans le quartier familial de Schneggenhubel \u00e0 Kerns, \u00e0 proximit\u00e9 de la p\u00e9riph\u00e9rie de Sarnen. La maison est divis\u00e9e en quatre unit\u00e9s r\u00e9sidentielles.\nL'escalier vous m\u00e8ne \u00e0 l'entr\u00e9e de l'appartement. L'entr\u00e9e offre suffisamment d'espace pour un vestiaire.\nLa cuisine ouverte et de haute qualit\u00e9 offre de nombreux espaces de rangement et de travail, ce qui rend la cuisine vraiment amusante. Les \u00e9lectrom\u00e9nagers de cuisine ont \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9s en 2016 et r\u00e9pondent aux derni\u00e8res normes. Une porte vitr\u00e9e m\u00e8ne au coin salon et au jardin.\nLe salon spacieux et inond\u00e9 de lumi\u00e8re vous invite \u00e0 vous attarder. Que ce soit avec un repas ou une soir\u00e9e agr\u00e9able avec un feu dans la chemin\u00e9e.\nLes trois chambres sont lumineuses et pratiques \u00e0 am\u00e9nager.\nLa salle de bain est \u00e9quip\u00e9e d'une douche, de toilettes et d'un lavabo. Des toilettes invit\u00e9s peuvent \u00e9galement \u00eatre trouv\u00e9es.\nLes sols du salon et des deux pi\u00e8ces humides sont recouverts de carrelage facile d'entretien. Un rev\u00eatement de sol stratifi\u00e9 facile d'entretien a \u00e9t\u00e9 install\u00e9 dans toutes les pi\u00e8ces.\nLes stores sont tous \u00e9lectriques et l'appartement est chauff\u00e9 par un chauffage au sol.\nLe coin salon est partiellement couvert et des auvents suppl\u00e9mentaires prot\u00e8gent des rayons du soleil. Le jardin est bien entretenu et peut \u00eatre am\u00e9nag\u00e9 selon les souhaits personnels.\nUn garage extra-long avec place de parking ext\u00e9rieure et une cave/salle de loisirs compl\u00e8tent l'offre et peuvent \u00e9galement \u00eatre achet\u00e9s.\nDes r\u00e9novations et mises \u00e0 jour ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9es de mani\u00e8re continue, de sorte que l'appartement est en tr\u00e8s bon \u00e9tat.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6064 Kerns",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "108 m2 (habitables)",
            "Construit en 1993",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119721001-146",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1006025/images/Detail/24706753.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1006025/images/Detail/24706746.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1006025/images/Detail/24706756.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1006025/images/Detail/24706752.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1006025/images/Detail/24706754.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1006025/images/Detail/24706758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1006025/images/Detail/24706747.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1006025/images/Detail/24706757.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1006025/images/Detail/24706748.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1006025/images/Detail/24706749.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1006025/images/Detail/24706750.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1006025/images/Detail/24706755.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/1006025/images/Detail/24706751.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/kerns/remax-immobilien-sarnen-1502/appartement-4-pieces-bien-entretenu-jardin-1006025",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 830000,
        "addresses": [
            "6055 Alpnach Dorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAU CENTRE, AVEC UNE GRANDE TERRASSE COUVERTE\nCet appartement \u00e0 Alpnach Dorf vous offre une maison parfaite. Avec une surface habitable de 123 m\u00b2 et des pi\u00e8ces spacieuses, il r\u00e9pond \u00e0 toutes les exigences d'un logement confortable. L'appartement dispose d'une grande terrasse couverte et d'un agr\u00e9able jardin d'hiver pouvant servir de salle \u00e0 manger. Un ascenseur, deux salles de bains avec fen\u00eatres ainsi qu'un lave-linge et un s\u00e8che-linge dans la salle de bain offrent un confort suppl\u00e9mentaire. En option, vous pouvez acheter un garage ou une place de parking. De courtes distances au centre, ce qui rend la vie encore plus agr\u00e9able.\n\nCette offre BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\n- avec une grande terrasse couverte\n- spacieux jardin d'hiver/salle \u00e0 manger\n- grande entr\u00e9e\n- les chambres sont de bonne taille\n- Ascenseur disponible\n- Lave-linge et s\u00e8che-linge dans la salle de bain\n- deux salles de bains avec fen\u00eatres\n- plus garage pour CHF 30'000 ou place de parking pour CHF 12'000\n- courtes distances\n- et et et...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement \u2013 une visite en ligne est \u00e9galement possible !\n\nVous n'avez rien trouv\u00e9 de convenable ? Plus de 2'300 offres suppl\u00e9mentaires sur : www.betterhomes.ch - l'agent des salons immobiliers\u00ae\n\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ?\nB\u00e9n\u00e9ficiez de notre savoir-faire : https://www.betterhomes.ch/de/profitieren\n\nVous souhaitez faire estimer un bien ?\nD\u00e9couvrez d\u00e8s maintenant sa valeur gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diatement et sans engagement !\nhttps://www.betterhomes.ch/de/knowledge/estimation\n\n\nPlus de d\u00e9tails\nLocalisation : en plein centre, situation id\u00e9ale\nEtat : bon\n\nSalles de bains/cellules humides : 2 (1 x baignoire/lavabo/WC, 1 x douche/lavabo/WC)\nSyst\u00e8me de chauffage : chauffage central/chauffage au sol\nTransports publics : Bus, 40 m / Gare d'Alpnach, 450 m\nEcoles : \u00e9cole / jardin d'enfants d'Alpnach, 280 m\nCommerces : Coop, 180 m\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6055 Alpnach Dorf",
            "5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "123 m2 (habitables)",
            "Construit en 2013",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2013",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1322205",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005920/images/Detail/24706088.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005920/images/Detail/24706090.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005920/images/Detail/24706089.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005920/images/Detail/24706091.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005920/images/Detail/24706086.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/1005920/images/Detail/24706087.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/alpnach-dorf/betterhomes-schweiz-ag-611/centre-grande-terrasse-couverte-1005920",
        "link2": "https://www.betterhomes.ch/de/immobilie-suchen/detail/objectId/200b1f78febe49ad9417d458831f722e"
    },
    {
        "price": 585000,
        "addresses": [
            "6388 Grafenort, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nMaison jumel\u00e9e Obermatt 3\nA la fin du quartier d'Obermatt se trouve cette maison jumel\u00e9e orient\u00e9e \u00e0 l'est avec un terrain de jardin devant, dans un tr\u00e8s bel endroit facilement accessible.\n\nLa maison est r\u00e9partie sur 3 \u00e9tages et offre un programme spatial tr\u00e8s attractif. L'entr\u00e9e de la maison avec entr\u00e9e et vestiaire est g\u00e9n\u00e9reusement con\u00e7ue. \u00c0 c\u00f4t\u00e9 de cela, il y a 2 pi\u00e8ces (toutes deux chauff\u00e9es) qui peuvent \u00eatre utilis\u00e9es comme bureau, chambre d'amis ou salle de loisirs. Outre l'escalier int\u00e9rieur, le local technique avec buanderie et la cave naturelle (cave \u00e0 manger) sont situ\u00e9s au rez-de-chauss\u00e9e.\n\nL'\u00e9tage sup\u00e9rieur dispose d'une entr\u00e9e nord de la maison, \u00e0 partir de laquelle l'abri de jardin et le coin salon est sont directement accessibles. Au rez-de-chauss\u00e9e, en plus de la cuisine-s\u00e9jour, se trouvent une grande salle \u00e0 manger et un salon attenant (s\u00e9parable). Au rez-de-chauss\u00e9e se trouve \u00e9galement une salle de bains (douche/WC) qui a une fen\u00eatre orient\u00e9e au nord.\n\nL'\u00e9tage nuit comprend 3 grandes et hautes chambres ainsi que la salle de bain avec baignoire et double vasque/WC. La chape est accessible depuis le couloir gr\u00e2ce \u00e0 une \u00e9chelle \u00e0 coulisse. La maison offre un niveau de construction moyen. Les rev\u00eatements de sol et de murs, ainsi que la cuisine et la salle de bain, devraient \u00eatre renouvel\u00e9s dans les ann\u00e9es \u00e0 venir.\n\nLe prix d'achat comprend un garage sur la parcelle de garage GB n\u00b0 2428. La maison jumel\u00e9e est lou\u00e9e et est propos\u00e9e \u00e0 la vente avec le contrat de location en cours (non r\u00e9sili\u00e9).\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6388 Grafenort",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "186 m2 (habitables)",
            "295 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1957",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110250005-383",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1002224/images/Detail/24662103.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1002224/images/Detail/24662112.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1002224/images/Detail/24662111.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1002224/images/Detail/24662109.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1002224/images/Detail/24662102.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1002224/images/Detail/24662104.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1002224/images/Detail/24662107.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1002224/images/Detail/24662106.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1002224/images/Detail/24662108.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1002224/images/Detail/24662113.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1002224/images/Detail/24662105.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1002224/images/Detail/24662101.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1002224/images/Detail/24662110.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/obwald/grafenort/remax-immobilien-engelberg-1531/maison-jumelee-obermatt-3-1002224",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 800000,
        "addresses": [
            "6390 Engelberg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nTitlis Resort Engelberg - Appartement 2.5 pi\u00e8ces\nLe joli appartement de 2,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 dans le quartier r\u00e9sidentiel et de vacances pris\u00e9 du Titlis Resort. Profitez de vos vacances bien m\u00e9rit\u00e9es dans votre nouvel appartement de vacances et b\u00e9n\u00e9ficiez de nombreux services suppl\u00e9mentaires tels que le bien-\u00eatre/sauna dans la maison voisine. Cette copropri\u00e9t\u00e9 avec balcon orient\u00e9 sud-est au 2\u00e8me \u00e9tage du Titlis Resort House 5 vous offre, en plus du design int\u00e9rieur alpin contemporain, une vue magnifique sur le paysage montagneux environnant du Haut Engelbergertal.\n\nSitu\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare inf\u00e9rieure des remont\u00e9es m\u00e9caniques du Titlis, enti\u00e8rement accessible toute l'ann\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e des infrastructures les plus modernes, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une offre attractive. Vous confiez la location aux vacanciers \u00e0 la direction de la station, l'appartement est meubl\u00e9 et propos\u00e9 \u00e0 la vente avec des revenus locatifs garantis.\n\nAm\u00e9nagement : L'\u00e9quipement complet comprenant le pack mobilier CHARME (prix neuf CHF 38'000.00) est inclus dans le prix d'achat pour un forfait de CHF 15'000.00. La place de parc n\u00b068 (CHF 40'000.00) n'est pas incluse dans le prix d'achat.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6390 Engelberg",
            "47 m2 (habitables)",
            "Construit en 2014",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110250005-382",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995714/images/Detail/24680306.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995714/images/Detail/24583261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995714/images/Detail/24583267.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995714/images/Detail/24680308.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995714/images/Detail/24583266.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995714/images/Detail/24583260.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995714/images/Detail/24583263.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995714/images/Detail/24583264.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995714/images/Detail/24680307.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995714/images/Detail/24583268.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995714/images/Detail/24583262.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995714/images/Detail/24583265.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/engelberg/remax-immobilien-engelberg-1531/titlis-resort-engelberg-appartement-25-pieces-995714",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 165000,
        "addresses": [
            "6390 Engelberg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nH Hotels Chambre n\u00b0 718 au centre d'Engelberg\nRetours garantis dans un lieu de vacances confortable\n\nAppartement T1 au 7\u00e8me \u00e9tage en bail permanent\n\nNous vous proposons une chambre d'h\u00f4tel dans le populaire h\u00f4tel H \u00e0 vendre",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6390 Engelberg",
            "1 pi\u00e8ces",
            "25 m2 (habitables)",
            "Construit en 1983",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110250005-378",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/994574/images/Detail/24569390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/994574/images/Detail/24569388.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/994574/images/Detail/24569389.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/994574/images/Detail/24569384.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/994574/images/Detail/24569383.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/994574/images/Detail/24569385.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/994574/images/Detail/24569387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/994574/images/Detail/24569386.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/994574/images/Detail/24569382.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/engelberg/remax-immobilien-engelberg-1531/h-hotels-chambre-n-718-centre-d39engelberg-994574",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1377000,
        "addresses": [
            "6063 Stalden (Sarnen), Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nappartement moderne de 4\u00bd pi\u00e8ces avec terrasse\nCe nouvel et moderne appartement avec terrasse de 4\u00bd pi\u00e8ces est situ\u00e9 au troisi\u00e8me niveau dans l'oasis r\u00e9sidentielle Mos \u00e0 Stalden. Le d\u00e9veloppement Mos a \u00e9t\u00e9 construit et certifi\u00e9 en Minergie.\n\nL'appartement spacieux et lumineux mesure 157 m2 et impressionne par son plan d'\u00e9tage ouvert et fonctionnel. Les pi\u00e8ces semblent accueillantes par leur taille et leur luminosit\u00e9. Lors de l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur, une attention particuli\u00e8re a \u00e9t\u00e9 port\u00e9e \u00e0 un niveau de construction \u00e9lev\u00e9.\n\nIl y a un placard int\u00e9gr\u00e9 pratique dans la zone d'entr\u00e9e. Le salon ouvert et lumineux vous invite \u00e0 passer des heures agr\u00e9ables en famille et entre amis. La cuisine de haute qualit\u00e9 de Poggenpohl offre de nombreux espaces de rangement et de travail pour cr\u00e9er les menus les plus raffin\u00e9s. La cuisine \u00e9tait \u00e9quip\u00e9e des appareils les plus modernes comme un cuiseur vapeur. Le plan de travail \u00e9tait en acier lamin\u00e9. Tous les meubles de cuisine sont r\u00e9alis\u00e9s avec des coulissants pratiques.\n\nSur la terrasse de pr\u00e8s de 120 m2, vous pourrez profiter de la fin de journ\u00e9e avec un verre de vin. La terrasse en partie couverte est une oasis de d\u00e9tente avec vue sur les montagnes environnantes et beaucoup d'intimit\u00e9. Les stores pare-soleil prot\u00e8gent contre les forts rayons du soleil.\n\nLes trois chambres sont inond\u00e9es de lumi\u00e8re naturelle gr\u00e2ce aux grandes fen\u00eatres. L'une des chambres poss\u00e8de sa propre salle de bain avec douche, WC-douche et baignoire. Tandis que la deuxi\u00e8me salle de bain dispose d'une douche et d'un WC douche. Toutes les cellules humides sont \u00e9quip\u00e9es de radiateurs s\u00e8che-serviettes. Les panneaux design du sol au plafond dans la douche soulignent l'aspect haut de gamme.\n\nDes cimaises ont \u00e9t\u00e9 install\u00e9es dans toutes les pi\u00e8ces et un sol en dalles de haute qualit\u00e9, facile d'entretien et aux dimensions sp\u00e9ciales (60x120). Des moustiquaires ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 install\u00e9es sur toutes les fen\u00eatres.\n\nUne buanderie pratique avec sa propre tour de lavage et une cave au rez-de-chauss\u00e9e offrent un espace de rangement suppl\u00e9mentaire.\n\nDeux places de parking dont une borne de recharge \u00e9lectrique et un local \u00e0 disposition compl\u00e8tent l'offre.\n\nL'appartement est facilement accessible par l'escalier ext\u00e9rieur ou par l'ascenseur depuis le parking souterrain.\n\nLe quartier est con\u00e7u pour \u00eatre familial avec une aire de jeux couverte et diverses possibilit\u00e9s de passer du temps \u00e0 l'ext\u00e9rieur.\n\nCHF 20'000.00 d\u00e9barras\nCHF 78'000.00 deux places de parc avec borne de recharge \u00e9lectrique\n\nUne hypoth\u00e8que tr\u00e8s attractive peut \u00eatre reprise.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6063 Stalden (Sarnen)",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "157 m2 (habitables)",
            "Construit en 2022",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119721001-143",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/994058/images/Detail/24561517.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/994058/images/Detail/24561515.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/994058/images/Detail/24561518.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/994058/images/Detail/24561519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/994058/images/Detail/24680250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/994058/images/Detail/24561512.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/994058/images/Detail/24561522.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/994058/images/Detail/24561520.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/994058/images/Detail/24561514.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/994058/images/Detail/24561516.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/994058/images/Detail/24561521.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/994058/images/Detail/24561511.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/994058/images/Detail/24680249.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/stalden-sarnen/remax-immobilien-sarnen-1502/appartement-moderne-4-pieces-terrasse-994058",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1590000,
        "addresses": [
            "Stalden (Sarnen), Stockenmatt 38"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nVivez comme si vous \u00e9tiez en vacances !\nVous devez faire l'exp\u00e9rience de cette maison de r\u00eave d\u00e9raisonnable. L'atmosph\u00e8re ouverte et baign\u00e9e de lumi\u00e8re cr\u00e9e une sensation de libert\u00e9 et de bien-\u00eatre. La maison est construite dans un style loft typiquement scandinave. Au sous-sol se trouvent : une cave, un local technique et un abri v\u00e9hicule. Au rez-de-chauss\u00e9e, vous trouverez le salon-salle \u00e0 manger ouvert avec une chemin\u00e9e neuve, des toilettes invit\u00e9s avec douche et une chambre avec acc\u00e8s direct au jardin. A l'\u00e9tage sup\u00e9rieur vous trouverez la chambre ouverte ainsi que la salle de bain avec douche et baignoire autoportante. Notabene avec une vue d\u00e9gag\u00e9e sur la nature. La fa\u00e7ade vitr\u00e9e, qui couvre toute la surface, laisse non seulement entrer beaucoup de lumi\u00e8re dans les pi\u00e8ces, mais offre \u00e9galement une vue d\u00e9gag\u00e9e sur le monde montagneux d\u00e9gag\u00e9. Un syst\u00e8me d'ombrage sp\u00e9cial maintient la chaleur \u00e0 l'ext\u00e9rieur en \u00e9t\u00e9. L'ensemble de l'espace ext\u00e9rieur a \u00e9t\u00e9 repens\u00e9.\n\nUne maison de r\u00eave dans un endroit fantastique et isol\u00e9 au-dessus du Sarnertal. Un endroit pour se d\u00e9tendre, se ressourcer et simplement se d\u00e9tendre. La maison peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9e comme r\u00e9sidence secondaire. Que veux-tu de plus...\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Stockenmatt 38\n6063 Stalden (Sarnen)",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "101 m2 (habitables)",
            "722 m3",
            "608 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2017",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 118181011-18100028",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987302/images/Detail/24499705.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987302/images/Detail/24499706.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987302/images/Detail/24499702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987302/images/Detail/24499707.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987302/images/Detail/24499703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987302/images/Detail/24499704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987302/images/Detail/24499699.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987302/images/Detail/24499709.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987302/images/Detail/24499708.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987302/images/Detail/24499700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987302/images/Detail/24499698.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987302/images/Detail/24499701.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-luzern-exklusiv-1483/987302/images/Detail/24499697.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/obwald/stalden-sarnen/remax-immobilien-luzern-1483/vivez-si-vous-etiez-vacances-987302",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1290000,
        "addresses": [
            "6060 Sarnen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nspacieux appartement de 5\u00bd pi\u00e8ces\nL'appartement de 5\u00bd pi\u00e8ces situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e du complexe r\u00e9sidentiel \u00ab J\u00e4nzipark \u00bb offre une surface habitable de 148 m2. Le quartier est con\u00e7u pour \u00eatre familial et dispose de divers espaces communs tels que des aires de jeux, un pavillon et des abris couverts pour se d\u00e9tendre. Il existe \u00e9galement plusieurs supports \u00e0 v\u00e9los couverts. L'appartement a un plan d'\u00e9tage ouvert et fonctionnel et impressionne par sa taille et sa luminosit\u00e9. L'int\u00e9rieur est de haute qualit\u00e9 et il y a une armoire int\u00e9gr\u00e9e dans la zone d'entr\u00e9e. Le salon spacieux vous invite \u00e0 passer des heures agr\u00e9ables en famille et entre amis. La cuisine offre beaucoup d'espace de rangement et de travail, incluant un comptoir de bar pratique. Vous pourrez profiter de la fin de la journ\u00e9e avec un verre de vin ou de bi\u00e8re sur le si\u00e8ge ou dans le jardin d'hiver. Le si\u00e8ge est \u00e9quip\u00e9 d'un taud de soleil. Il y a deux salles de bains, une avec baignoire, toilettes et double lavabo et l'autre avec douche et toilettes. Un sol en dalles facile d'entretien a \u00e9t\u00e9 install\u00e9 dans toutes les pi\u00e8ces. Un local \u00e0 v\u00e9los commun ainsi qu'une buanderie avec lave-linge et s\u00e8che-linge sont \u00e0 votre disposition. L'appartement est en tr\u00e8s bon \u00e9tat et est accessible par un ascenseur directement depuis le parking. Deux places de parking dans le grand parking appartiennent \u00e0 l'appartement. Une cave avec espace de rangement suppl\u00e9mentaire et un d\u00e9barras, qui sert actuellement de buanderie, font \u00e9galement partie de l'appartement. Le J\u00e4nzipark est situ\u00e9 en bordure du village de Sarnen et \u00e0 seulement quelques pas de divers commerces, de la gare et du centre du village. La liaison autorouti\u00e8re vers Lucerne ou Br\u00fcnig se trouve \u00e9galement \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate. Le quartier agr\u00e9able est habit\u00e9 par des personnes de tous \u00e2ges et offre une qualit\u00e9 de vie \u00e9lev\u00e9e.\n2 places de parc int\u00e9rieures CHF 40'000.00 chacune\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6060 Sarnen",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "165 m2 (habitables)",
            "Construit en 2008",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119721001-19700055",
            "Ascenseur",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/956738/images/Detail/24680217.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/956738/images/Detail/24680213.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/956738/images/Detail/24680214.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/956738/images/Detail/24680216.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/956738/images/Detail/24680221.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/956738/images/Detail/24680218.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/956738/images/Detail/24680219.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/956738/images/Detail/24680212.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/956738/images/Detail/24680220.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/956738/images/Detail/24680215.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/956738/images/Detail/24680211.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/956738/images/Detail/24680222.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/956738/images/Detail/24680210.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/sarnen/remax-immobilien-sarnen-1502/spacieux-appartement-5-pieces-956738",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 430000,
        "addresses": [
            "6072 Sachseln, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nR\u00e9serv\u00e9 - Appartement de 2.5 pi\u00e8ces fraichement r\u00e9nov\u00e9 en rez-de-jardin avec coin salon de jardin couvert\nAppartement r\u00e9nov\u00e9 de 2.5 pi\u00e8ces avec un plan id\u00e9al \u00e0 vendre imm\u00e9diatement. Le haut niveau de construction et d'intimit\u00e9. Vous pouvez vous attendre \u00e0 une chambre spacieuse, une salle de bain, un grand salon inond\u00e9 de lumi\u00e8re, une cuisine avec de nombreux rangements et une terrasse couverte. Cette super offre est compl\u00e9t\u00e9e par l'emplacement, en moins d'une minute \u00e0 pied, vous pouvez rejoindre la rive du lac. Vous pourrez \u00e9galement rejoindre les commerces et les transports en commun en quelques minutes \u00e0 pied. Le groupe scolaire et le lido sont \u00e9galement accessibles en moins d'une minute \u00e0 pied. Avons-nous piqu\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Venez voir par vous-m\u00eame.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nFra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9\nEmplacement optimal\nBalcon couvert avec intimit\u00e9\nCuisine moderne\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6072 Sachseln",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "49 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2022",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q000001YLTSAA4",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927713/images/Detail/23751814.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927713/images/Detail/23751812.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927713/images/Detail/23751815.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927713/images/Detail/23751813.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/927713/images/Detail/23751810.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/sachseln/properti-ag-2229/reserve-appartement-25-pieces-fraichement-renove-rez-jardin-coin-salon-jardin-couvert-927713",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 905000,
        "addresses": [
            "6390 Engelberg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement de vacances de 3,5 pi\u00e8ces avec balcon expos\u00e9 ouest\nDans le quartier r\u00e9sidentiel et de vacances pris\u00e9 de Neuschw\u00e4ndi, nous vous proposons \u00e0 vendre un appartement de vacances r\u00e9nov\u00e9 de 3,5 pi\u00e8ces avec une magnifique vue sur les montagnes. Gr\u00e2ce \u00e0 la localisation illimit\u00e9e toute l'ann\u00e9e et au ski-bus d'hiver, le domaine est tr\u00e8s bien reli\u00e9 aux infrastructures du centre du village et aux remont\u00e9es m\u00e9caniques.\n\nL'appartement meubl\u00e9 a \u00e9t\u00e9 en grande partie r\u00e9nov\u00e9 en 2011 et est en tr\u00e8s bon \u00e9tat. La cuisine \u00e9quip\u00e9e de haute qualit\u00e9 est \u00e9quip\u00e9e d'appareils contemporains et fait de la cuisine-s\u00e9jour le centre de cette jolie copropri\u00e9t\u00e9. L'immeuble \u00e0 logements est bien entretenu, les pi\u00e8ces g\u00e9n\u00e9rales du sous-sol sont tr\u00e8s fonctionnelles et spacieuses. Le b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 raccord\u00e9 au r\u00e9seau de chaleur de la centrale thermique d'Engelberg en 2022, ce qui a encore valoris\u00e9 le bien. L'ascenseur pour passagers a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 en 2022. Les fen\u00eatres ont \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9es il y a environ 15 ans.\n\nLa copropri\u00e9t\u00e9 au 3\u00e8me \u00e9tage sud-ouest au design attrayant dispose d'un programme d'espace fonctionnel, le balcon est couvert et est d'une taille attrayante. Des heures de d\u00e9tente au coin du feu sont garanties, le plan d'\u00e9tage avec salon et cuisine d\u00eenatoire s\u00e9par\u00e9e rend cela possible.\n\nL'entr\u00e9e de l'appartement ouvre sur le couloir avec vestiaire, de l\u00e0 partent les deux chambres ainsi que la salle de bain et les toilettes invit\u00e9s s\u00e9par\u00e9s. La salle de bain avec baignoire (receveur de douche), WC, vasque et armoire \u00e0 glace est carrel\u00e9e de carrelage de bon go\u00fbt. La chambre des enfants a son propre balcon.\n\nLa terrasse sur le toit avec une vue magnifique peut \u00eatre partag\u00e9e. Il y a des places de parking directement \u00e0 l'entr\u00e9e de la maison. La propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 vendre est propos\u00e9e \u00e0 la vente meubl\u00e9e. Nous serions heureux de vous informer sur les d\u00e9tails lors d\u2019une visite personnelle.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6390 Engelberg",
            "78 m2 (habitables)",
            "Construit en 1971",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110250005-385",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004833/images/Detail/24692682.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004833/images/Detail/24692678.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004833/images/Detail/24692676.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004833/images/Detail/24692685.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004833/images/Detail/24692679.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004833/images/Detail/24692683.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004833/images/Detail/24692680.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004833/images/Detail/24692681.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004833/images/Detail/24692674.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004833/images/Detail/24692684.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004833/images/Detail/24692677.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/1004833/images/Detail/24692675.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/engelberg/remax-immobilien-engelberg-1531/appartement-vacances-35-pieces-balcon-expose-ouest-1004833",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 780000,
        "addresses": [
            "6390 Engelberg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nTitlis Resort Engelberg - Appartement 2.5 pi\u00e8ces\nLe joli appartement de 2,5 pi\u00e8ces n\u00b0 513 est situ\u00e9 dans le quartier r\u00e9sidentiel et de vacances pris\u00e9 du Titlis Resort. Profitez de vos vacances bien m\u00e9rit\u00e9es dans votre nouvel appartement de vacances et b\u00e9n\u00e9ficiez de nombreux services suppl\u00e9mentaires tels que le bien-\u00eatre/sauna dans la maison voisine. Cette copropri\u00e9t\u00e9 avec balcon orient\u00e9 sud-est au 1er \u00e9tage du Titlis Resort House 5 vous offre, en plus du design int\u00e9rieur alpin contemporain, une vue magnifique sur le paysage montagneux environnant de la haute vall\u00e9e de l'Engelberger.\n\nSitu\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare inf\u00e9rieure des remont\u00e9es m\u00e9caniques du Titlis, enti\u00e8rement accessible toute l'ann\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e des infrastructures les plus modernes, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une offre attractive. Vous confiez la location aux vacanciers \u00e0 la direction de la station ; l'appartement est propos\u00e9 \u00e0 la vente enti\u00e8rement meubl\u00e9 et avec des revenus locatifs garantis.\n\nAm\u00e9nagement : L'\u00e9quipement complet comprenant le pack mobilier CHARME (prix neuf CHF 38'000.00) est inclus dans le prix d'achat pour un forfait de CHF 15'000.00. Place de parc n\u00b069 CHF 40'000.00 non inclus dans le prix d'achat.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6390 Engelberg",
            "46 m2 (habitables)",
            "Construit en 2014",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 110250005-381",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995713/images/Detail/24583254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995713/images/Detail/24583256.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995713/images/Detail/24583247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995713/images/Detail/24680304.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995713/images/Detail/24583248.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995713/images/Detail/24583249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995713/images/Detail/24583255.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995713/images/Detail/24583244.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995713/images/Detail/24583250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995713/images/Detail/24583251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995713/images/Detail/24583252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995713/images/Detail/24583253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-engelberg-1531/995713/images/Detail/24680305.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/engelberg/remax-immobilien-engelberg-1531/titlis-resort-engelberg-appartement-25-pieces-995713",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1022000,
        "addresses": [
            "6064 Kerns, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nAppartement neuf et moderne de 4,5 pi\u00e8ces\nCet appartement de 4\u00bd pi\u00e8ces bien entretenu et moderne est situ\u00e9 au premier niveau du complexe r\u00e9sidentiel M\u00fcliboden \u00e0 Kerns. Le r\u00e8glement est con\u00e7u pour \u00eatre tr\u00e8s familial.\n\nL'appartement mesure 112 m2 et impressionne par son plan d'\u00e9tage ouvert et fonctionnel. Les pi\u00e8ces semblent accueillantes par leur taille et leur luminosit\u00e9. Lors de l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur, une attention particuli\u00e8re a \u00e9t\u00e9 accord\u00e9e \u00e0 un standard de construction contemporain.\n\nIl y a un placard int\u00e9gr\u00e9 dans la zone d'entr\u00e9e.\n\nLe salon ouvert et spacieux vous invite \u00e0 passer des heures agr\u00e9ables en famille et entre amis.\nLa cuisine offre de nombreux espaces de rangement et un espace de travail pour cr\u00e9er les meilleurs menus. La cuisine \u00e9tait \u00e9quip\u00e9e des appareils les plus modernes comme un cuiseur vapeur.\n\nVous pourrez profiter de la fin de la journ\u00e9e avec un verre de vin ou de bi\u00e8re sur le coin salon partiellement couvert.\n\nLes trois chambres sont inond\u00e9es de lumi\u00e8re naturelle gr\u00e2ce aux grandes fen\u00eatres.\n\nLa plus grande des deux salles de bains est \u00e9quip\u00e9e d'une baignoire, de toilettes et d'un double lavabo. Tandis que la petite salle de bain dispose d'une douche et de toilettes.\n\nUn r\u00e9duit pratique avec sa propre tour de lavage offre un espace de rangement suppl\u00e9mentaire.\n\nUn sol facile d'entretien a \u00e9t\u00e9 install\u00e9 dans toutes les pi\u00e8ces.\n\nUn local \u00e0 v\u00e9los commun est disponible.\n\nDeux places de parc int\u00e9rieures et un local cave compl\u00e8tent l'offre.\nCHF 39'000.00 par place de parking\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6064 Kerns",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "112 m2 (habitables)",
            "Construit en 2021",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119721001-142",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/986806/images/Detail/24680236.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/986806/images/Detail/24680246.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/986806/images/Detail/24680248.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/986806/images/Detail/24680238.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/986806/images/Detail/24680237.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/986806/images/Detail/24680239.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/986806/images/Detail/24680245.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/986806/images/Detail/24680247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/986806/images/Detail/24680244.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/986806/images/Detail/24680242.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/986806/images/Detail/24680240.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/986806/images/Detail/24680243.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/986806/images/Detail/24680241.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/kerns/remax-immobilien-sarnen-1502/appartement-neuf-moderne-45-pieces-986806",
        "link2": null
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "6055 Alpnach Dorf, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nGrande propri\u00e9t\u00e9 avec une maison et d\u00e9pendances\nCette maison bifamiliale b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement idyllique, juste au-dessus du centre du village d'Alpnach. Attenant \u00e0 la ferme, le quartier est tr\u00e8s calme.\n\nLa cage d'escalier m\u00e8ne aux deux appartements situ\u00e9s au premier et au deuxi\u00e8me \u00e9tage.\nL'appartement de 3,5 pi\u00e8ces au premier \u00e9tage comprend deux chambres et un s\u00e9jour, d'o\u00f9 une porte vitr\u00e9e m\u00e8ne \u00e0 la grande terrasse. La grande cuisine ouverte offre de nombreux espaces de rangement et d'espace de travail. Il a \u00e9t\u00e9 \u00e9quip\u00e9 d'appareils nouveaux et modernes, tels qu'une plaque \u00e0 induction et un grill teppanyaki.\nLa salle de bain dispose d'un double lavabo, de toilettes et d'une baignoire, qui sert \u00e9galement de douche.\nL'appartement de 4,5 pi\u00e8ces comprenant trois chambres, un s\u00e9jour et une cuisine s\u00e9par\u00e9e est situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage. Les portes vitr\u00e9es de deux pi\u00e8ces donnent sur le balcon, o\u00f9 vous pourrez profiter du soleil. La salle de bain est identique \u00e0 celle de l'\u00e9tage inf\u00e9rieur.\nUn parquet vitrifi\u00e9 et facile d'entretien a \u00e9t\u00e9 pos\u00e9 dans les pi\u00e8ces \u00e0 vivre.\nDes auvents sur le balcon et la terrasse offrent une protection contre les rayons du soleil.\nIl y a un grenier froid dans les combles qui peut servir de stockage.\nAu rez-de-chauss\u00e9e se trouvent un abri, un local technique avec une buanderie et le local cuve.\nLes trois garages individuels offrent suffisamment d'espace pour les v\u00e9hicules. Le plus grand des trois garages poss\u00e8de un sous-sol et agrandit g\u00e9n\u00e9reusement l'espace disponible. Une partie de la cave est utilis\u00e9e comme cave \u00e0 vin.\n\nLe grand jardin bien entretenu avec ses d\u00e9pendances autour de la maison laisse beaucoup de place \u00e0 vos propres souhaits et id\u00e9es. Garder des petits animaux, une aire de jeux pour les enfants, beaucoup de choses sont possibles ici.\nLa propri\u00e9t\u00e9 est en dehors de la zone de construction.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "6055 Alpnach Dorf",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "165 m2 (habitables)",
            "1621 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1966",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 119721001-141",
            "Balcon"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/984307/images/Detail/24462882.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/984307/images/Detail/24462885.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/984307/images/Detail/24462876.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/984307/images/Detail/24462881.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/984307/images/Detail/24462887.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/984307/images/Detail/24462878.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/984307/images/Detail/24462884.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/984307/images/Detail/24462879.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/984307/images/Detail/24462875.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/984307/images/Detail/24462886.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/984307/images/Detail/24462880.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/984307/images/Detail/24462883.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/remax-obwalden-1502/984307/images/Detail/24462877.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/obwald/alpnach-dorf/remax-immobilien-sarnen-1502/grande-propriete-maison-dependances-984307",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 640000,
        "addresses": [
            "6060 Sarnen, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nR\u00e9serv\u00e9 - Appartement duplex idyllique de 3,5 pi\u00e8ces avec vue sur les montagnes \u00e0 K\u00e4giswil\nCe beau joyau impressionne par ses hauts plafonds et sa terrasse spacieuse offrant une vue imprenable sur les montagnes. L'appartement est au 2\u00e8me \u00e9tage (sans ascenseur) et impressionne par sa disposition unique des pi\u00e8ces. Au sous-sol il y a deux chambres et la salle de bain. Un \u00e9l\u00e9gant escalier en colima\u00e7on vous m\u00e8ne au salon et \u00e0 la salle \u00e0 manger avec de hauts plafonds et \u00e0 une cuisine ouverte sur le salon et la salle \u00e0 manger. Le r\u00e9frig\u00e9rateur a \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9 en 2020. Depuis les deux fen\u00eatres de la cuisine, vous pourrez profiter de la vue sur le Mont Pilate.\nLa grande fa\u00e7ade vitr\u00e9e donne sur la terrasse avec une vue imprenable sur le panorama montagneux. Il y a deux redoutes pratiques et verrouillables sur la terrasse et les stores \u00e9lectriques permettent de se d\u00e9tendre dehors m\u00eame pendant les journ\u00e9es chaudes.\nAu sous-sol se trouve une buanderie commune avec deux tours de lavage et deux salles de s\u00e9chage. Il y a aussi une cave spacieuse avec branchement \u00e9lectrique. Un garage et une place de parking peuvent \u00eatre achet\u00e9s en suppl\u00e9ment.\nL'appartement est situ\u00e9 dans la ville idyllique de K\u00e4giswil, dans le canton d'Obwald. L'\u00e9cole, le jardin d'enfants et le restaurant sont accessibles \u00e0 pied \u00e0 une courte distance. La zone de loisirs locale avec les magnifiques lacs Wichelsee et Sarnersee et de nombreuses possibilit\u00e9s de randonn\u00e9es en montagne se trouve \u00e0 proximit\u00e9 et vous invite \u00e0 vous attarder. La jolie capitale Sarnen, avec le lac du m\u00eame nom, offre de nombreux endroits o\u00f9 s'arr\u00eater et faire du shopping. Un arr\u00eat de bus se trouve devant la porte d'entr\u00e9e.\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nAppartement duplex au 2\u00e8me \u00e9tage avec un agencement unique et vue sur les montagnes.\nchambre \u00e0 coucher, salle de bain au sous-sol; S\u00e9jour par escalier en colima\u00e7on.\nPo\u00eale chemin\u00e9e dans le s\u00e9jour.\nHauts plafonds, cuisine ouverte, r\u00e9frig\u00e9rateur neuf (2020).\nTerrasse avec panorama montagne, stores pare-soleil \u00e9lectriques, d\u00e9barras.\nBuanderie commune, sous-sol spacieux avec branchement \u00e9lectrique.\nPlace de parc int\u00e9rieure en option, place de parc \u00e0 acheter.\nEmplacement idyllique \u00e0 K\u00e4giswil, \u00e0 proximit\u00e9 d'une \u00e9cole, d'un jardin d'enfants et d'un restaurant.\nLoisirs naturels au Wichelsee, diverses possibilit\u00e9s de randonn\u00e9es.\nSarnen et lac \u00e0 proximit\u00e9, arr\u00eat de bus devant la maison.\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une discussion sans engagement\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "6060 Sarnen",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "88 m2 (habitables)",
            "Construit en 1996",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2020",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FL0pTAAT",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Chemin\u00e9e",
            "Garage",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974107/images/Detail/24332706.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974107/images/Detail/24332704.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974107/images/Detail/24332709.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974107/images/Detail/24332707.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974107/images/Detail/24332710.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974107/images/Detail/24332703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974107/images/Detail/24332701.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974107/images/Detail/24332702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974107/images/Detail/24332705.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974107/images/Detail/24332700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/974107/images/Detail/24332708.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/sarnen/properti-ag-2229/reserve-appartement-duplex-idyllique-35-pieces-vue-les-montagnes-kagiswil-974107",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 695000,
        "addresses": [
            "6390 Engelberg, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (DE)\nSe sentir chez soi dans la belle Engelberg : 2,5 1 pi\u00e8ce \u00e0 vendre !\nCe superbe appartement dans le magnifique Engelberg est \u00e0 vendre imm\u00e9diatement ou sur rendez-vous. Ce confortable appartement de 2,5 pi\u00e8ces se trouve dans un endroit calme \u00e0 Engelberg, une ville pittoresque connue pour ses activit\u00e9s de loisirs de classe mondiale. La propri\u00e9t\u00e9 est actuellement lou\u00e9e, elle conviendrait donc \u00e9galement comme opportunit\u00e9 d'investissement car vous n'avez pas \u00e0 vous soucier de trouver un nouveau locataire.\nOutre l'emplacement id\u00e9al, cette offre immobili\u00e8re offre d'autres avantages remarquables. L'appartement impressionne par son emplacement calme mais central, qui permet un \u00e9quilibre parfait entre d\u00e9tente et style de vie urbain. L'appartement comprend un coin salon de jardin et une grande pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire d'une superficie de 22,5 m2.\nUne place de parking souterrain lou\u00e9e et une place de parc ext\u00e9rieure font \u00e9galement partie de l'appartement et doivent \u00eatre achet\u00e9es.\nLa pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire, directement reli\u00e9e \u00e0 l'appartement, dispose \u00e9galement de sa propre entr\u00e9e au parking souterrain. La grande pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire vous offre de nombreuses utilisations possibles, dont un raccordement \u00e0 l'eau, la possibilit\u00e9 d'am\u00e9nager un sauna et bien plus encore.\nN'h\u00e9sitez plus et laissez-vous convaincre par cette offre immobili\u00e8re attractive. Fixez un rendez-vous de visite d\u00e8s aujourd'hui et laissez-vous inspirer par cette opportunit\u00e9 d'investissement !\nCette offre immobili\u00e8re se caract\u00e9rise par les avantages suivants :\nD\u00e9j\u00e0 lou\u00e9\nPlace de parking garage 30000\nPlace de parc ext\u00e9rieure 15000\nSituation calme et centrale\nAcc\u00e8s direct \u00e0 la salle de loisirs avec raccordement \u00e0 l'eau (22,5 m\u00b2)\nCoin salon de jardin\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite sans engagement !\nCommercialiser vous-m\u00eame une propri\u00e9t\u00e9 ? Nous impressionnons par des conditions \u00e9quitables et transparentes !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "6390 Engelberg",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "56 m2 (habitables)",
            "Construit en 1985",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence a005q00000FKxacAAD",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947803/images/Detail/24440725.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947803/images/Detail/24440722.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947803/images/Detail/24440726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947803/images/Detail/24440728.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947803/images/Detail/24440724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947803/images/Detail/24440723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/properti-ag-2229/947803/images/Detail/24440721.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/obwald/engelberg/properti-ag-2229/sentir-chez-soi-belle-engelberg-25-1-piece-vendre-947803",
        "link2": null
    }
]