[
    {
        "price": 1535000,
        "addresses": [
            "Bursins, Rue de l'Eglise"
        ],
        "description": "Villa au coeur du village jouissant de terrasses & jardins privatifs\nLe rez de cette s\u00e9duisante villa jumelle expose une pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec cuisine de 41 m2 s'ouvrant \u00e0 la terrasse et le jardinet.\nL'\u00e9tage dispose d'une chambre parentale b\u00e9n\u00e9ficiant d'une g\u00e9n\u00e9reuse terrasse d'environ 25 m2, s'ajoute 2 spacieuses chambres \u00e0 coucher.\nElle profite \u00e9galement d'un vaste verger privatif offrant une appr\u00e9ciable atmosph\u00e8re villageoise.\n\nREZ-DE-CHAUSSEE\n- cuisine ouverte et s\u00e9jour s'ouvrant aux ext\u00e9rieurs\n- WC visiteurs\n\nETAGE\n- chambre parentale avec salle d'eau attenante acc\u00e9dant \u00e0 la terrasse\n- 2 chambres \u00e0 coucher\n- 1 salle de bains\n- local technique\n\nEXTERIEURS\n- jardins d'environ 250 m2\n- 2 terrasses\n- 1 place de parc couverte\n- 1 place de parc ext\u00e9rieure\n(Les places de parc sont en sus du prix)\n\n\n\nPRESTATIONS\nSoigneusement con\u00e7ue, cette r\u00e9alisation offre des \u00e9quipements de tout premier ordre afin d'assurer un usage \u00e9conomique & \u00e9cologique :\n- chauffage pompe \u00e0 chaleur (chaque villa dispose de sa propre installation)\n- Choix des finitions et \u00e9quipements au gr\u00e9 de l'acqu\u00e9reur\n- isolation performante\n- \u00e9nergie solaire\n- triple vitrage\n\n\nSITUATION\nJouissant d'une situation privil\u00e9gi\u00e9e au centre du village de Bursins, connu pour ses splendides paysages de la C\u00f4te Vaudoise, la propri\u00e9t\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficie de toutes les commodit\u00e9s essentielles \u00e0 proximit\u00e9 directe :\n- \u00e0 moins de 100 m\u00e8tres de l'arr\u00eat de bus, commerces et restaurants\n- Gen\u00e8ve ou Lausanne \u00e0 seulement une quarantaine de minutes en transports en commun; ou environ \u00e0 une trentaine de minutes en voiture\n- acc\u00e8s autoroutier A1 \u00e0 environ 5 minutes\n- Institut Le Rosey et Ecole Mont-Olivet \u00e0 moins de 10 minutes\n\n\nVente sur plans, en quote-part terrain (frais de notaire r\u00e9duits)\nVilla : 1'535'000.-\nPlace de parc couverte : 25'000.-\nPlace de parc ext\u00e9rieure : 15'000.-\n\n\nInformations (plans, conditions...) et photos compl\u00e9mentaires disponibles dans la brochure de vente. Les images sont non contractuelles.\n\nContact, informations et visite : +41 (79) 212 84 39\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "Rue de l'Eglise\n1183 Bursins",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4832219"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-privee-1300/1012894/images/Detail/24787713.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-privee-1300/1012894/images/Detail/24787708.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-privee-1300/1012894/images/Detail/24787710.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-privee-1300/1012894/images/Detail/24787705.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-privee-1300/1012894/images/Detail/24787706.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-privee-1300/1012894/images/Detail/24787714.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-privee-1300/1012894/images/Detail/24787711.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-privee-1300/1012894/images/Detail/24787709.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-privee-1300/1012894/images/Detail/24787712.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-privee-1300/1012894/images/Detail/24787707.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/bursins/regie-privee-1300/villa-coeur-village-jouissant-terrasses-jardins-privatifs-1012894",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1250000,
        "addresses": [
            "La Tour-de-Peilz, Sentier de Crausaz 17"
        ],
        "description": "Objet unique avec vue exceptionnelle !\nSuperbe appartement moderne et de standing de 137m2 habitable avec vue panoramique exceptionnelle.\nCe bien d'exception de 110m2 interieur, offre :\n\u2022 Un vaste et lumineux se\u0301jour / salle a\u0300 manger\n\u2022 Une vaste terrasse de 52m2 avec une vue panoramique sur Alpes et lac.\n\u2022 Une cuisine ouverte entie\u0300rement e\u0301quipe\u0301e avec ilot central.\n\u2022 hall d'entre\u0301e avec armoire de rangement\n\u2022 Deux belles et grandes chambres avec toutes deux acce\u0300s au patio.\n\u2022 Un patio de 30m2 (terrasse & gazon)\n\u2022 Une grande salle d'eau avec colonne de lavage et baignoire\n\u2022 Une salle d'eau avec WC et douche.\nUne place de parc dans le garage souterrain est vendue en sus : CHF 30'000.00.\nCe logement se situe dans un environnement calme a quelques minutes a pied de la gare et d'un commerce de quartier.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "Sentier de Crausaz 17\n1814 La Tour-de-Peilz",
            "CHF 1'250'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "1er \u00e9tage",
            "137 m2 (habitables)",
            "110 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2010",
            "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 2865",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Approvisionnement en gaz",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/1013194/images/Detail/24790972.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/1013194/images/Detail/24790967.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/1013194/images/Detail/24790960.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/1013194/images/Detail/24790961.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/1013194/images/Detail/24790964.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/1013194/images/Detail/24790971.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/1013194/images/Detail/24790959.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/1013194/images/Detail/24790965.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/1013194/images/Detail/24790966.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/1013194/images/Detail/24790973.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/1013194/images/Detail/24790963.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/imos-immobilier-1313/1013194/images/Detail/24790962.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/tour-peilz/imos-immobilier-conseils-1313/objet-unique-vue-exceptionnelle-1013194",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1980000,
        "addresses": [
            "Lonay, Zone"
        ],
        "description": "Superbe maison individuelle id\u00e9alement situ\u00e9e aux portes de Morges\nD\u00e9couvrez cette charmante maison nich\u00e9e au c\u0153ur de Lonay ! \u00c0 quelques pas du centre du village, et \u00e0 5 minutes de la dynamique ville de Morges, elle offre de la qui\u00e9tude et un cadre familial chaleureux \u00e0 proximit\u00e9 de toutes commodit\u00e9s.\n\nErig\u00e9e sur une parcelle ensoleill\u00e9e de 1118m\u00b2, id\u00e9alement orient\u00e9e sud-ouest, cette lumineuse maison de 6,5 pi\u00e8ces vous s\u00e9duira par son confort, son cachet, ses beaux volumes ainsi que son environnement calme et verdoyant.\n\nTr\u00e8s bien entretenue, r\u00e9partie sur 2 niveaux et pr\u00e8s de 180m2 habitables, elle se compose comme suit :\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e\n\n\nUn accueillant hall d'entr\u00e9e avec WC visiteurs\n\nUne pi\u00e8ce de vie comprenant une cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e donnant sur l'espace d\u00eenatoire ainsi qu'un grand s\u00e9jour avec acc\u00e8s directe \u00e0 la terrasse\n\nUne cave/local technique/buanderie ainsi qu'une grand pi\u00e8ce/d\u00e9p\u00f4t\n\n\nA noter qu'une r\u00e9adaptation du rez-de-chauss\u00e9e est envisageable afin d'agrandir les m2 habitables et ainsi cr\u00e9er un espace s\u00e9jour plus volumineux, spacieux et confortable.\n\nA l'\u00e9tage\n\n\nUn couloir de distribution\n\nTrois belles chambres et une salle de bains (baignoire, WC, lavabo)\n\nUn bureau\n\n\n\nLes ext\u00e9rieures proposent un grand jardin joliment am\u00e9nag\u00e9, une agr\u00e9able terrasse, une piscine ainsi qu'un terrain de p\u00e9tanque, offrant ainsi de belles opportunit\u00e9s de d\u00e9tente et de loisirs en plein air.\n\nAvec peu de vis-\u00e0-vis, l'intimit\u00e9 est pr\u00e9serv\u00e9e vous offrant ainsi la tranquillit\u00e9 n\u00e9cessaire pour profiter pleinement de votre espace ext\u00e9rieur en toute qui\u00e9tude.\n\nPlusieurs places de parc ext\u00e9rieures compl\u00e8tent les prestations de ce bien.\n\nVenez visiter cette charmante maison \u00e0 l'atmosph\u00e8re r\u00e9solument familiale, vous proposant un lieu de vie confortable, paisible et id\u00e9alement situ\u00e9 au calme tout en \u00e9tant \u00e0 quelques minutes seulement de toutes les commodit\u00e9s.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Zone\n1027 Lonay",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "180 m2 (habitables)",
            "519 m3",
            "1118 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1973",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 42383-2",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Piscine",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/courvoisier-immobilier-1385/1013689/images/Detail/24797385.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/courvoisier-immobilier-1385/1013689/images/Detail/24797395.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/courvoisier-immobilier-1385/1013689/images/Detail/24797386.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/courvoisier-immobilier-1385/1013689/images/Detail/24797389.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/courvoisier-immobilier-1385/1013689/images/Detail/24797396.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/courvoisier-immobilier-1385/1013689/images/Detail/24797387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/courvoisier-immobilier-1385/1013689/images/Detail/24797393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/courvoisier-immobilier-1385/1013689/images/Detail/24797392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/courvoisier-immobilier-1385/1013689/images/Detail/24797394.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/courvoisier-immobilier-1385/1013689/images/Detail/24797397.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/courvoisier-immobilier-1385/1013689/images/Detail/24797390.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/lonay/courvoisier-immobilier-1385/superbe-maison-individuelle-idealement-situee-aux-portes-morges-1013689",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1195000,
        "addresses": [
            "1860 Aigle, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Villa dans les vignes sur Aigle\nProfitez du charme et de la tranquillit\u00e9 de cette magnifique maison r\u00e9nov\u00e9e en 2023 !\n\nLocalis\u00e9e au c\u0153ur des vignes, elle vous offrira un environnement paisible et verdoyant tout en vous permettant un acc\u00e8s autoroutier rapide.\n\nB\u00e9n\u00e9ficiant d'une exposition au sud, ce bien vous procurera un ensoleillement permanent et une luminosit\u00e9 agr\u00e9able.\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 est s\u00e9par\u00e9e en deux parties totalement distinctes.\n\nIl est possible de louer le 2.5 pi\u00e8ces inf\u00e9rieur rez de jardin pour CHF 1'500.- par mois ce qui vous ferait un rendement annuel de CHF 18'000.-\n\n\nComposition :\n\nMaison :\n\nRez :\nSalon\nCuisine\nSalle \u00e0 manger\nSalle de bain, buanderie\n\n1er \u00e9tage :\n2 chambres\nsalle de bain\n\nGrand parking ext\u00e9rieure 5 places\nDeux caves\nChaufferie / local technique\n\nAppartement de 2.5 pi\u00e8ces\n\nEntr\u00e9e ind\u00e9pendante\nRez de jardin, pelouse\nS\u00e9jour\nCuisine ouverte\nSalle de douche\nChambre\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1860 Aigle",
            "CHF 1'195'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "196 m2 (habitables)",
            "717 m3",
            "921 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1800",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38712.38712.38712",
            "Lien vers plus d'informations"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-monthey-1380/983015/images/Detail/24448465.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-monthey-1380/983015/images/Detail/24448463.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-monthey-1380/983015/images/Detail/24448464.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-monthey-1380/983015/images/Detail/24448466.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-monthey-1380/983015/images/Detail/24448460.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-monthey-1380/983015/images/Detail/24448472.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-monthey-1380/983015/images/Detail/24448471.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-monthey-1380/983015/images/Detail/24448467.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-monthey-1380/983015/images/Detail/24448469.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-monthey-1380/983015/images/Detail/24448470.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-monthey-1380/983015/images/Detail/24448462.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-monthey-1380/983015/images/Detail/24448461.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-monthey-1380/983015/images/Detail/24448468.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/aigle/comptoir-immobilier-valais-1380/villa-les-vignes-aigle-983015",
        "link2": "https://my.comptoir-immo.ch/?id=108407&utm_source=comptoirimmobilier&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 1900000,
        "addresses": [
            "La Tour-de-Peilz, Route de Sichoz 17"
        ],
        "description": "Nouveau projet novateur 100% autonome en consommation \u00e9nerg\u00e9tique\nAu c\u0153ur d'un quartier r\u00e9sidentiel particuli\u00e8rement convoit\u00e9 et n\u00e9anmoins discret, le projet \u00abLes Decks \u00bb propose 4 grands appartements et 1 villa ind\u00e9pendante de haut standing offrant tous une vue imprenable sur le Lac L\u00e9man, les Dents du Midi et les Alpes.\n\nL'habitation de demain gr\u00e2ce notamment au concept homsphere est intelligente, confortable, \u00e9coresponsable et 100% autonome en mati\u00e8re de consommation \u00e9nerg\u00e9tique. Ce projet novateur sera labelis\u00e9 Minergie-P.\n\nChaque lot de 126 m2 \u00e0 137 m2 habitables nettes, au b\u00e9n\u00e9fice de 4 chambres \u00e0 coucher, poss\u00e8de son entr\u00e9e s\u00e9par\u00e9e et privative. Selon vos souhaits, \u00ab Les Decks \u00bb vous offre le choix entre 3 types d'habitations 100% autonomes en mati\u00e8re de consommation \u00e9nerg\u00e9tique :\n\n\n\nDeux rez-de-jardin avec de belles terrasses et des jardins privatifs\n\nDeux attiques avec de grandes terrasses\n\nUne villa ind\u00e9pendante du reste du projet, disposant d'une toiture v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e am\u00e9nag\u00e9e ainsi que de son propre sous-sol et un garage souterrain privatif.\n\n\n\nlien site du projet : https://lesdecks.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Route de Sichoz 17\n1814 La Tour-de-Peilz",
            "CHF 1'900'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 1",
            "127 m2 (habitables)",
            "Construit en 2025",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4669291",
            "Vue",
            "Transports publics"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/votrecourtierch-1045/974237/images/Detail/24334605.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/votrecourtierch-1045/974237/images/Detail/24409827.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/votrecourtierch-1045/974237/images/Detail/24334600.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/votrecourtierch-1045/974237/images/Detail/24409824.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/votrecourtierch-1045/974237/images/Detail/24409825.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/votrecourtierch-1045/974237/images/Detail/24409823.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/tour-peilz/agence-immobiliere-votrecourtierch-fribourg-1045/nouveau-projet-novateur-100-autonome-consommation-energetique-974237",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 725000,
        "addresses": [
            "1018 Lausanne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartements de 3.5 pi\u00e8ces avec balcon \u00e0 vendre sur plans\nCet immeuble contemporain est situ\u00e9 en plein c\u0153ur du quartier r\u00e9sidentiel et paisible de Bois-Gentil, \u00e0 l'Ouest de la ville et \u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 d'un chemin sans issue. La proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l'Ecoquartier futuriste des Plaines-du-Loup offrira aux nouveaux habitants une facilit\u00e9 aux transports en commun, un acc\u00e8s simplifi\u00e9 au centre-ville, ainsi que des \u00e9coles et d'importants services pour les enfants, tels que garderie, maison de quartier, unit\u00e9 d'accueil, etc.\n\nLe projet \u00ab Sauges30 \u00bb est constitu\u00e9 de 39 appartements allant du studio au 4.5 pi\u00e8ces. Ceux-ci seront distribu\u00e9s sur 6 \u00e9tages desservis par un ascenseur et disposeront d'un parking souterrain comptant 18 places. Les logements sont con\u00e7us avec des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 et des \u00e9quipements modernes, afin de garantir confort et praticit\u00e9. Les choix de finitions seront au gr\u00e9 du preneur en fonction d'un descriptif de construction que nous tenons \u00e0 disposition des clients.\n\nAttention : 11 logements sur 39 sont d'utilit\u00e9 publique et devront \u00eatre destin\u00e9s \u00e0 la location \u00e0 un prix d\u00e9termin\u00e9 pour une dur\u00e9e comprise entre 5 et 10 ans maximum.\n\nProfitez d'une occasion unique de devenir propri\u00e9taire d'un appartement \u00e0 Lausanne, dans un environnement agr\u00e9able et proche de toutes les facilit\u00e9s.\n\nDe CHF 340'000.- \u00e0 CHF 1'190'000.-\n\nwww.sauges30.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1018 Lausanne",
            "CHF 725'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "63 m2 (habitables)",
            "69 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2025",
            "Disponible d\u00e8s le 31.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38358.38358.38358",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/953337/images/Detail/24423772.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/953337/images/Detail/24423773.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/953337/images/Detail/24423771.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/953337/images/Detail/24423777.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lausanne/naef-immobilier-lausanne-343/appartements-35-pieces-balcon-vendre-plans-953337",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=106781&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 3295000,
        "addresses": [
            "Grandson, Pieds dans l'eau"
        ],
        "description": "Appartement - Grandson\n- \u00c0 proximit\u00e9 des commodit\u00e9s\n- Environnement arbor\u00e9\n- Localisation id\u00e9ale\n- Pour les amoureux de la nature\n- Proche du lac\n- Vue sur le lac\n- Lumineux\n- Confort moderne\n- Finitions haut de gamme\n- Belle hauteur sous plafond\n- Construction aux normes Minergie\n\nREGARDEZ LA VIDEO DU PROJET : lesroseaux-grandson.ch\n\nVivez l'exceptionnel !\n\nDans le charmant village de Grandson, Rytz & Cie SA a le plaisir de vous faire d\u00e9couvrir en exclusivit\u00e9 cette \u00e9l\u00e9gante et unique promotion de 20 appartements spacieux de haut standing, situ\u00e9s au pied du ch\u00e2teau de Grandson et en premi\u00e8re ligne du lac de Neuch\u00e2tel.\n\nSitu\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s de la vie moderne telles que la gare, les bus, les commerces, les restaurants et les \u00e9coles, le projet \"Les Roseaux\" offre un cadre de vie unique et exclusif sur une parcelle v\u00e9g\u00e9tale et arbor\u00e9e de plus de 5'600 m2.\n\nLes appartements, allant du 2.5 pi\u00e8ces au 6.5 pi\u00e8ces, offrent des espaces de vie int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs g\u00e9n\u00e9reux. Ils seront r\u00e9partis dans deux b\u00e2timents modernes, le \"B\u00e2timent A\" du c\u00f4t\u00e9 Yverdon comprenant 11 unit\u00e9s, et le \"B\u00e2timent B\" du c\u00f4t\u00e9 Neuch\u00e2tel comprenant 9 unit\u00e9s. Le concept architectural s'inspire de la structure d'une fleur : les appartements et les larges balcons sont dispos\u00e9s comme des p\u00e9tales autour d'un centre o\u00f9 se trouvent le hall et la circulation verticale, maximisant ainsi les vues sur le ch\u00e2teau et le lac. \u00c9l\u00e9gant, sobre et moderne, cet ouvrage s'int\u00e8gre parfaitement dans le paysage lacustre. \u00c9rig\u00e9s sur 3 niveaux, les b\u00e2timents ont \u00e9t\u00e9 positionn\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 offrir une vue exclusive sur le ch\u00e2teau ou le lac. L'ambiance nautique et nature omnipr\u00e9sente nous enveloppe dans un cocon hors du temps qui invite \u00e0 la d\u00e9tente et aux sports nautiques.\n\nDot\u00e9s de finitions d\u00e9taill\u00e9es et de mat\u00e9riaux nobles, les appartements \"Les Roseaux\" sont con\u00e7us avec raffinement pour garantir un standing haut de gamme. Tous les logements b\u00e9n\u00e9ficient d'une belle hauteur sous plafond, de 2,6 m\u00e8tres dans le B\u00e2timent A et de 2,9 m\u00e8tres dans le B\u00e2timent B. Cette caract\u00e9ristique recherch\u00e9e contribue au bien-\u00eatre des occupants et cr\u00e9e une sensation d'espace. La course du soleil suit les balcons, garantissant ainsi une qualit\u00e9 de lumi\u00e8re optimale.\n\nLe projet sera conforme aux derni\u00e8res normes \u00e9nerg\u00e9tiques et \u00e9cologiques, avec des prestations de haute qualit\u00e9 visant \u00e0 obtenir la certification Minergie. Des panneaux photovolta\u00efques seront install\u00e9s sur la toiture plate v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e et le chauffage sera assur\u00e9 par deux pompes \u00e0 chaleur g\u00e9othermiques. Un syst\u00e8me de rafra\u00eechissement Natural Cooling, permettra de refroidir le sol pour votre plus grand confort.\n\nChaque appartement disposera d'au moins une place de parking int\u00e9rieure \u00e9quip\u00e9e d'une borne \u00e9lectrique. Des places de parking visiteurs ext\u00e9rieures et des emplacements pour v\u00e9los sont \u00e9galement pr\u00e9vus. Enfin, une cave spacieuse et un r\u00e9duit sur le palier compl\u00e8tent cette offre unique sur le march\u00e9.\n\nUn acc\u00e8s direct au lac sera am\u00e9nag\u00e9 afin de profiter des baignades et d'autres activit\u00e9s nautiques directement \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de chez vous. Habiter \"Les Roseaux\", c'est faire le choix de vivre en vacances, 365 jours par an.\n\nPour plus d'informations sur ce projet unique, visitez le site web d\u00e9di\u00e9 : lesroseaux-grandson.ch\n\nLivraison pr\u00e9vue au printemps 2025.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Pieds dans l'eau\n1422 Grandson",
            "CHF 3'295'000.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "296 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 31.03.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4503115"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938971/images/Detail/23893487.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938971/images/Detail/23893484.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938971/images/Detail/23893488.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938971/images/Detail/23893486.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938971/images/Detail/23893489.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938971/images/Detail/23893485.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/grandson/rytz-cie-lausanne-575/appartement-grandson-938971",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2195000,
        "addresses": [
            "1266 Duillier, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "EN EXCLUSIVITE: Rez de jardin en duplex au calme\nEN EXCLUSIVITE: Rez de jardin distribu\u00e9 sur 2 niveaux compos\u00e9 notamment de:\n\n5 chambres dont 3 avec salle de bains, grand s\u00e9jour avec chemin\u00e9e et acc\u00e8s au jardin de 200m2, 2 greniers (22m2 et 27m2) pouvant \u00eatre utilis\u00e9s comme bureau ou fitness, 2 grandes caves, 2 caves \u00e0 vin et 4 places de parc int\u00e9rieur.\n\nPlus d'informations dans le dossier",
        "elements": [
            "Duplex",
            "1266 Duillier",
            "CHF 2'195'000.-",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "244 m2 (habitables)",
            "200 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "255 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2007",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1055073",
            "Garage"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lagence-immobiliere-nyon-jean-righetti-sarl-729/933658/images/Detail/23823763.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lagence-immobiliere-nyon-jean-righetti-sarl-729/933658/images/Detail/23823772.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lagence-immobiliere-nyon-jean-righetti-sarl-729/933658/images/Detail/24039839.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lagence-immobiliere-nyon-jean-righetti-sarl-729/933658/images/Detail/23823764.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lagence-immobiliere-nyon-jean-righetti-sarl-729/933658/images/Detail/24039833.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lagence-immobiliere-nyon-jean-righetti-sarl-729/933658/images/Detail/24039837.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lagence-immobiliere-nyon-jean-righetti-sarl-729/933658/images/Detail/24039835.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lagence-immobiliere-nyon-jean-righetti-sarl-729/933658/images/Detail/24039840.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lagence-immobiliere-nyon-jean-righetti-sarl-729/933658/images/Detail/24039831.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lagence-immobiliere-nyon-jean-righetti-sarl-729/933658/images/Detail/24039838.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lagence-immobiliere-nyon-jean-righetti-sarl-729/933658/images/Detail/24039836.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lagence-immobiliere-nyon-jean-righetti-sarl-729/933658/images/Detail/24039834.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/lagence-immobiliere-nyon-jean-righetti-sarl-729/933658/images/Detail/24039832.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/duillier/agence-immobiliere-nyon-jean-righetti-sarl-729/exclusivite-rez-jardin-duplex-calme-933658",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 4765000,
        "addresses": [
            "1093 La Conversion, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Attique de 297 m\u00b2 habitables avec spacieuses terrasses - Vue imprenable sur le lac\nSitu\u00e9 sur La Conversion, ce magnifique appartement b\u00e9n\u00e9ficie d'une vue \u00e9poustouflante sur le lac L\u00e9man et les Alpes.\n\nConstruit en 2011 avec des mat\u00e9riaux d'excellente facture, la configuration de ce logement de standing saura vous s\u00e9duire par sa luminosit\u00e9, son espace et son confort. L'immeuble, labellis\u00e9 Minergie, est constitu\u00e9 de 2 lots sur 3 niveaux, y compris le parking. Chaque \u00e9tage est desservi par un ascenseur.\n\nProfitant de grandes baies vitr\u00e9es, ce duplex profite de la disposition suivante : l'attique propose 1 hall d'entr\u00e9e avec toilette visiteurs, 1 cuisine g\u00e9n\u00e9reusement am\u00e9nag\u00e9e ouverte sur une vaste pi\u00e8ce \u00e0 vivre, 1 salle \u00e0 manger, 1 jardin d'hiver et 1 chambre \u00e0 coucher avec 1 salle de douche attenante et 1 local de rangement. Une spacieuse terrasse de 107m\u00b2 est accessible depuis les espaces de vie ainsi que la chambre.\nAu rez vous trouverez 1 suite parentale avec un dressing enti\u00e8rement am\u00e9nag\u00e9 et 1 salle de bains attenante avec hammam, 1 chambre \u00e0 coucher avec salle de douche et toilette attenante, 1 bureau, 2 chambres \u00e0 coucher avec 1 dressing attenant et 1 salle de bains et 1 toilette invit\u00e9s. La terrasse d'env. 180 m\u00b2 est accessible depuis toutes les chambres.\n\nPlusieurs caves et salles de rangement compl\u00e8tent les lieux, ainsi que 4 places int\u00e9rieures et 1 garage box (en sus).\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "1093 La Conversion",
            "CHF 4'765'000.-",
            "9.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "297 m2 (habitables)",
            "382 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2011",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37792.37792.37792",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Parking",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/922350/images/Detail/24544716.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/922350/images/Detail/24544709.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/922350/images/Detail/24544711.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/922350/images/Detail/24544713.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/922350/images/Detail/24544710.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/922350/images/Detail/24544718.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/922350/images/Detail/24544712.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/922350/images/Detail/24544715.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/922350/images/Detail/24544717.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/922350/images/Detail/24544714.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/922350/images/Detail/24544708.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/conversion/naef-immobilier-lausanne-343/attique-297-m-habitables-spacieuses-terrasses-vue-imprenable-lac-922350",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=104264&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 655000,
        "addresses": [
            "1009 Pully, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Au c\u0153ur du vieux bourg - Loft de 42 m2 avec \u00e9chapp\u00e9e sur le lac\nAu c\u0153ur du Bourg de Pully, entre une rue pi\u00e9tonne et une zone de verdure, cet immeuble en construction disposera de deux commerces (boutiques) et 22 logements.\nCe loft disposera de 42 m2 g\u00e9n\u00e9reusement vitr\u00e9 sur l'Ouest, sur l'aire de verdure. Un hall d'entr\u00e9e avec armoire murale, cuisine agenc\u00e9e ouverte sur l'espace de vie, salle de bains/wc. Une petite cave au sous-sol agr\u00e9mente ce logement\nQuelques choix de finitions sont encore possibles.\nLivraison printemps 2024.\nParking souterrain public \u00e0 200 m\u00e8tres (gare CFF)\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1009 Pully",
            "CHF 655'000.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "42 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37779.37779.37779",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/915178/images/Detail/23847524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/915178/images/Detail/23847519.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/915178/images/Detail/23847521.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/915178/images/Detail/23847523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/915178/images/Detail/23847522.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/915178/images/Detail/24222098.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/pully/naef-immobilier-lausanne-343/cur-vieux-bourg-loft-42-echappee-lac-915178",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=104217&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 875000,
        "addresses": [
            "1023 Crissier, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "\"La ferme du Tilleul\" Lot 10:3 pi\u00e8ces en duplex partie Ouest\nPORTES OUVERTES :\n\n- MERCREDIS DE 12H00 A 15H00\n- SAMEDIS DE 11H00 A 13H00\n\nBienvenu dans \"La Grange\":\n\nLe b\u00e2timent qui nous int\u00e9resse va, tout comme la ferme, conserver et respecter l'authenticit\u00e9 du lieu. L'ambition \u00e9tant de pr\u00e9server le charme de l'ancien tout en b\u00e9n\u00e9ficiant de tout le confort et l'efficience \u00e9nerg\u00e9tique des constructions actuelles: Installation de sondes g\u00e9othermiques avec raccordement \u00e0 pompe \u00e0 chaleur et accumulateur, ainsi que des panneaux photovolta\u00efques.\n\nVous retrouverez des planchers et des plafonds en bois qui vous apporteront le charme et l'\u00e9l\u00e9gance d'une b\u00e2tisse historique. D'architecture audacieuse et contemporaine, sa cage d'escalier apportera un style \u00ab cath\u00e9drale \u00bb avec des belles hauteurs ainsi que diff\u00e9rents puits de lumi\u00e8re, sa porte en bois datant du 19\u00e8me si\u00e8cle et enfin son joyau : un pont de grange en bois, t\u00e9moin de l'histoire de cette b\u00e2tisse.\n\nLa grange proposera 6 lots; dont 2 appartement de 2 pi\u00e8ces, 2 appartement de 3 pi\u00e8ces en duplex et enfin de 2 appartements de 4.5 pi\u00e8ces en duplex avec terrasse.\n\nUne offre diversifi\u00e9e, des appartements uniques et leurs propres identit\u00e9s, n'attendez-plus et bienvenu dans \u00ab La Grange \u00bb\n\nIl y a la possibilit\u00e9 d'avoir une place de parc \u00e0 CHF 40'000 (prix en sus du prix de vente).\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "1023 Crissier",
            "CHF 875'000.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "91 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 36968.36968.36968",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/865194/images/Detail/24687402.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/865194/images/Detail/24371115.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/865194/images/Detail/24371112.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/865194/images/Detail/24371116.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/865194/images/Detail/24371114.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/crissier/cogestim-lausanne-237/ferme-tilleul-lot-10-3-pieces-duplex-partie-ouest-865194",
        "link2": "https://ferme-du-tilleul.ch/"
    },
    {
        "price": 780000,
        "addresses": [
            "1023 Crissier, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Arbora - B10 - Appartement de 3,5 pi\u00e8ces avec balcon de 12,4 m2\nArbora est un quartier innovant pens\u00e9 pour favoriser les rencontres et \u00e9changes dans le respect de la nature. Les 3 ensembles d'habitations distincts seront reli\u00e9s les uns aux autres par des parcours cyclables et pi\u00e9tons.\n\nChacun aura son identit\u00e9 et ses particularit\u00e9s et saura vous s\u00e9duire et s'adapter a? vos besoins. Une cour centrale au sein de chaque ensemble renforcera encore le lien entre les habitants. T\u00e9moin de l'histoire rurale du site, une ferme et son parc attenant constitueront le poumon vert du quartier. Ce lieu d'\u00e9change et de partage s'inscrit dans une d\u00e9marche durable.\n\nSoucieux de garantir un cadre de vie de qualit\u00e9, respectueux de la nature environnante et de ses usages, Arbora vise les labels environnementaux suivants: Minergie Eco, Well Community et Biodivercity.\n\nLe b\u00e2timent (10) qui nous int\u00e9resse totalise 18 lots de 2.5 et 3.5 pi\u00e8ces r\u00e9partis sur 5 \u00e9tages desservis par un ascenseur. Deux logements en attique, occuperont ce dernier \u00e9tage et profiteront de terrasses g\u00e9n\u00e9reuses\n\nDisposant de surfaces habitables nettes de 56 \u00e0 82 m2, chaque lot disposera d'un spacieux balcon ou terrasse pour les logements en attique. Hauteur sous plafond: 2.50 m\u00e8tres. Les finitions sont au choix du preneur en fonction du descriptif de construction que nous tenons \u00e0 disposition des clients. Chaque logement b\u00e9n\u00e9ficiera d'une cave.\nPossibilit\u00e9 d'acqu\u00e9rir en sus une place de parc int\u00e9rieure \u00e0 Fr. 35'000.-\n\nD\u00e8s Fr. 610'000.- pour les 2.5 pi\u00e8ces et d\u00e8s 780'000.- pour les 3.5 pi\u00e8ces.\n\nhttps://arbora-crissier.ch/\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1023 Crissier",
            "CHF 780'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "79 m2 (habitables)",
            "85 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 36912.36912.36912",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/841665/images/Detail/24332735.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/841665/images/Detail/24332736.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/841665/images/Detail/24332734.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/841665/images/Detail/24131130.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/841665/images/Detail/24131128.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/841665/images/Detail/24131127.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/crissier/naef-immobilier-lausanne-343/arbora-b10-appartement-35-pieces-balcon-124-841665",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=100357&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 920000,
        "addresses": [
            "1586 Vallamand, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement neuf dans les combles de 4.5 pi\u00e8ces avec jardin\nHabitez un monument class\u00e9 historique...\n\nMagnifique ferme r\u00e9nov\u00e9e est implant\u00e9e sur une belle parcelle de plus de 2'235 m2 dans un village de Vallamand-Dessus, dans un d\u00e9cor champ\u00eatre et verdoyant. Son style authentique comblera les amateurs de vieilles pierres, de confort moderne, d'espace et de volume. Le charme et l'authenticit\u00e9 de l'ancien ont \u00e9t\u00e9 conserv\u00e9s tout en alliant des \u00e9l\u00e9ments r\u00e9solument contemporains.\n\nLa construction sera constitu\u00e9e de 5 logements r\u00e9partis sur trois niveaux. Les appartements proposeront de larges baies vitr\u00e9es, offrant un maximum de lumi\u00e8re naturelle et une relation forte avec le paysage. Les chambres \u00e0 coucher seront toutes dispos\u00e9es du c\u00f4t\u00e9 plus intime des arbres et du soleil levant. Les pi\u00e8ces de jour ne formeront qu'un seul espace, ouvert et traversant. Chaque logement poss\u00e8dera une pi\u00e8ce compl\u00e9mentaire, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de l'entr\u00e9e, pouvant servir de r\u00e9duit ou de bureau.\n\nLe lot E est un appartement de 4.5 pi\u00e8ces de 142 m2 habitables dans les combles avec une terrasse de 13 m2 et un jardin de 105 m2, il se compose comme suit :\n\n- Acc\u00e8s avec ascenseur direct\n- Cuisine ouverte sur le coin \u00e0 manger\n- S\u00e9jour\n- 3 chambres \u00e0 coucher avec placards int\u00e9gr\u00e9s dont 1 suite parentale avec salle de bain\n- Salle d'eau avec WC, douche et colonne de lavage \u00e9quip\u00e9e d'un lave-linge et s\u00e8che linge\n- R\u00e9duit\n- Terrasse de 13 m2\n- Jardin de 105 m2\n- 3 Places de parc ext\u00e9rieures \u00e0 CHF 15'000.-/ place\n\nPrix de vente : CHF 920'000.-\nPrix total des trois places : CHF 45'000.-\nPrix de vente total : CHF 965'000.-\n\nContactez-nous () pour une visite sur place \u00e0 votre meilleure convenance.\n\nD\u00e9couvrez la promotion sur www.renaissance-vallamand.ch/\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Dernier \u00e9tage",
            "1586 Vallamand",
            "CHF 920'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "142 m2 (habitables)",
            "157 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 36513.36513.36513",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815804/images/Detail/23320030.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815804/images/Detail/23320026.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815804/images/Detail/24221229.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815804/images/Detail/24324853.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815804/images/Detail/24099419.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815804/images/Detail/22562364.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815804/images/Detail/22578274.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815804/images/Detail/23320025.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815804/images/Detail/23320027.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815804/images/Detail/23320029.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815804/images/Detail/24221228.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/vallamand/naef-immobilier-lausanne-343/appartement-neuf-les-combles-45-pieces-jardin-815804",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=98682&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 2900000,
        "addresses": [
            "Le Mont-P\u00e8lerin, Dans l'\u00e9crin pr\u00e9serv\u00e9 d'un complexe h\u00f4telier 5 \u00e9toiles"
        ],
        "description": "Appartement luxueux - Le Mont-P\u00e8lerin\n- \u00c0 l'abri de toutes nuisances\n- Vue sur le lac\n- Vue sur les Alpes\n- Orientation sud\n- Exposition sud-ouest\n- Au 1er \u00e9tage\n- Vaste s\u00e9jour\n- Chemin\u00e9e\n- Terrasse\n- 2 parkings couverts\n- Pompe \u00e0 chaleur\n\nSitu\u00e9 dans une r\u00e9sidence contemporaine communiquant avec un luxueux h\u00f4tel-spa 5 \u00e9toiles, qui propose des prestations \u00e0 la carte (blanchisserie, room-service, massages, SPA & Wellness, Medical Center), ce fabuleux appartement vous surprendra \u00e0 chaque instant.\n\nD\u00e8s les premiers pas, une chaleureuse atmosph\u00e8re alpine omnipr\u00e9sente op\u00e8re. L'am\u00e9nagement int\u00e9rieur a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 en rev\u00eatant les murs d'un bois d'Autriche. Il est compl\u00e9t\u00e9 de finitions haut de gamme tant au niveau des mat\u00e9riaux utilis\u00e9s que des \u00e9quipements sanitaires et \u00e9lectrom\u00e9nagers.\n\nCon\u00e7u comme une suite h\u00f4teli\u00e8re, ce splendide appartement offre de g\u00e9n\u00e9reux espaces comprenant un s\u00e9jour triple (ou un s\u00e9jour double, selon le plan d'origine, avec une chambre suppl\u00e9mentaire), une chambre parentale avec un v\u00e9ritable dressing, une baignoire \u00e0 baln\u00e9oth\u00e9rapie, mais \u00e9galement, une salle de douche \u00e0 l'italienne avec buses hydromassantes.\n\nPour parfaire vos soir\u00e9es hivernales et estivales, ce pied-\u00e0 terre est \u00e9quip\u00e9 d'une solution home-cin\u00e9ma avec r\u00e9troprojecteur, sonorisation int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure Bose, ainsi que d'une chemin\u00e9e Kamin-Klaus avec Insert. La cuisine est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec les appareils Miele incluant une cave \u00e0 vin. Buanderie int\u00e9rieure incluse.\n\nPour vos v\u00e9hicules, 2 places de parc int\u00e9rieures (CHF 100'000.-/unit\u00e9, soit un total de CHF 200'000.- en sus du prix de vente) se situent au sous-sol privatif de l'h\u00f4tel. L'\u00e9tage de l'appartement communique directement avec le SPA & Wellness de l'h\u00f4tel.\n\nUn coup de c\u0153ur !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Dans l'\u00e9crin pr\u00e9serv\u00e9 d'un complexe h\u00f4telier 5 \u00e9toiles\n1801 Le Mont-P\u00e8lerin",
            "CHF 2'900'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "200 m2 (habitables)",
            "Construit en 2009",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 3422781"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/710050/images/Detail/21853247.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/710050/images/Detail/21853246.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/710050/images/Detail/21853253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/710050/images/Detail/21853249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/710050/images/Detail/21853248.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/710050/images/Detail/21853252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/710050/images/Detail/21853250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/710050/images/Detail/21853255.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/710050/images/Detail/21853251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/710050/images/Detail/21853257.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/710050/images/Detail/21853254.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/mont-pelerin/rytz-cie-lausanne-575/appartement-luxueux-mont-pelerin-710050",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1220000,
        "addresses": [
            "1400 Yverdon-les-Bains, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "A 5 minute d'Yverdon, MAGNIFIQUE vue sur le lac, bel appartement lumineux de 4,5 pi\u00e8ces sur tout l'\u00e9tage du 1er avec grand balcon. Orientation EST-SUD-OUEST\nA 5 minute d'Yverdon, MAGNIFIQUE vue sur le lac, bel appartement lumineux de 4,5 pi\u00e8ces sur tout l'\u00e9tage du 1er avec grand balcon. Orientation EST-SUD-OUEST\n\nETAGE\nHall d'entr\u00e9e avec armoire vestiaire\nSalle d'eau avec wc visiteurs\nCuisine ouverte avec un espace repas avec acc\u00e8s au balcon\nS\u00e9jour avec acc\u00e8s direct sur balcon\nChambre parentale avec espace dressing et salle d'eau privative avec douche, lavabo et wc\nSalle de bains avec baignoire, lavabo, wc\n2 belles chambres lumineuses\n\nSOUS-SOL\nCave de ~12.90 m2\n\n1 place de parc int\u00e9rieur ou ext\u00e9rieur en sus\n\nSous r\u00e9serve du permis de construire\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1400 Yverdon-les-Bains",
            "CHF 1'220'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "114 m2 (habitables)",
            "131 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1152853",
            "Balcon",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/1006727/images/Detail/24717312.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/1006727/images/Detail/24717314.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/1006727/images/Detail/24717313.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/1006727/images/Detail/24717319.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/1006727/images/Detail/24717315.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/1006727/images/Detail/24717318.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/1006727/images/Detail/24717317.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/1006727/images/Detail/24717321.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/1006727/images/Detail/24717316.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/yverdon-les-bains/familia-plan-245/5-minute-yverdon-magnifique-vue-lac-bel-appartement-lumineux-45-pieces-tout-etage-1er-1006727",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2090000,
        "addresses": [
            "1295 Mies, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Grande maison de village enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e\nNouveau en exclusivit\u00e9 chez Nicole et Catherine MICHEL: au c\u0153ur du village de Mies, grande maison de village avec 5 chambres, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e avec vue sur le lac.\n\nSitu\u00e9e au centre de Mies, proche des commerces et \u00e0 5 minutes de la gare, cette belle maison villageoise de 250 m2 habitables vous s\u00e9duira par son charme unique. Elle a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e en 2012 avec des mat\u00e9riaux nobles, le changement des fen\u00eatres en triple vitrage et l'instalation d'un syst\u00e8me de chauffage par pompe \u00e0 chaleur.\n\nLe rez se compose d'un beau s\u00e9jour avec mur en pierre naturelle et \u00e9clairage soign\u00e9, d'une grande salle \u00e0 manger avec chemin\u00e9e et vue sur le jardin, d'une spacieuse cuisine habitable \u00e9quip\u00e9e d'un ilot central avec bar, d'un cellier, d'une buanderie s\u00e9par\u00e9e et d'un WC visiteur.\n\nLe 1er \u00e9tage se compose de 3 chambres confortables, dont 2 avec acc\u00e8s au balcon et vue sur le lac, ainsi qu'une salle de bains avec dressing. Vous y trouverez \u00e9galement une family room lumineuse, id\u00e9ale pour se d\u00e9tendre.\n\nLe 2\u00e8me \u00e9tage abrite une belle suite parentale avec une poutraison apparente, vue sur le lac, une salle de douche attenante et un dressing, ainsi qu'une grande chambre avec un po\u00eale suspendu et belle hauteur sous plafond.\n\nCette propri\u00e9t\u00e9 dispose d'un joli jardin \u00e0 l'abris des regards. C'est l'endroit parfait pour organiser des soir\u00e9es conviviales avec votre famille et vos amis.\n\nIl s'agit d'un bien de caract\u00e8re, rare sur le march\u00e9!\n\nDISTRIBUTION\n\nREZ-DE-CHAUSSEE\nS\u00e9jour de 37 m2 avec mur en pierre naturelle et spots au sol\nSalle \u00e0 manger de 27 m2 avec chemin\u00e9e et acc\u00e8s au jardin\nCuisine de 21 m2 avec ilot d\u00eenatoire et acc\u00e8s au jardin\nCellier\nBuanderie\nWC visiteur\n\n1ER ETAGE\nHall de distribution\nChambre 1 de 16 m2 avec vue sur le Jura\nChambre 2 de 10 m2 avec acc\u00e8s balcon et vue sur le lac\nChambre 3 de 11 m2 avec acc\u00e8s balcon et vue sur le lac\nFamily room/salon TV de 13 m2\nSalle de bain de 5 m2\nDressing de 5 m2\n\n2EME ETAGE\nHall de distribution\nMaster bedroom de 24 m2 avec vue lac, salle de bain attenante de 8m2 et dressing de 7 m2\nChambre 5 de 27 m2 avec vue sur le Jura et chemin\u00e9e ronde suspendue\n\nEXT\u00c9RIEUR\nJardin de 157 m2\nCabanon\n2 places de parking\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1295 Mies",
            "CHF 2'090'000.-",
            "8 pi\u00e8ces",
            "250 m2 (habitables)",
            "1249 m3",
            "286 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1930",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence Mies-maison de village-2023",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-immobiliere-nicole-f-michel-229/1004934/images/Detail/24693889.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-immobiliere-nicole-f-michel-229/1004934/images/Detail/24693894.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-immobiliere-nicole-f-michel-229/1004934/images/Detail/24693895.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-immobiliere-nicole-f-michel-229/1004934/images/Detail/24693888.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-immobiliere-nicole-f-michel-229/1004934/images/Detail/24693896.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-immobiliere-nicole-f-michel-229/1004934/images/Detail/24693891.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-immobiliere-nicole-f-michel-229/1004934/images/Detail/24693887.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-immobiliere-nicole-f-michel-229/1004934/images/Detail/24693885.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-immobiliere-nicole-f-michel-229/1004934/images/Detail/24693886.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-immobiliere-nicole-f-michel-229/1004934/images/Detail/24693890.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-immobiliere-nicole-f-michel-229/1004934/images/Detail/24693892.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-immobiliere-nicole-f-michel-229/1004934/images/Detail/24693893.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/agence-immobiliere-nicole-f-michel-229/1004934/images/Detail/24693884.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/mies/nicole-catherine-michel-agence-immobiliere-sarl-229/grande-maison-village-entierement-renovee-1004934",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1340000,
        "addresses": [
            "Daillens, Quartier calme, jolie vue"
        ],
        "description": "Magnifique appartement - Daillens\n- Cadre bucolique\n- Vue d\u00e9gag\u00e9e\n- Orientation ouest\n- Lumineux\n- Duplex\n- Au dernier \u00e9tage\n- Espaces de rangement\n- Tr\u00e8s bon \u00e9tat\n- Balcon\n- 1 parking non couvert\n- 1 parking int\u00e9rieur\n\nProche de Lausanne et de Crissier, dans le centre de la commune de Daillens, au calme et dans un environnement bucolique, Rytz & Cie SA a le plaisir de vous pr\u00e9senter en exclusivit\u00e9 ce magnifique duplex de 4.5 pi\u00e8ces au dernier \u00e9tage d'un immeuble de 2004 bien entretenu.\n\nL'appartement offre de jolies prestations tant en termes de volumes qu'en termes de finitions. Ses espaces int\u00e9rieurs sont bien pens\u00e9s et offrent \u00e0 ses occupants une qualit\u00e9 de vie appr\u00e9ci\u00e9e.\n\nLa cuisine est semi-ouverte et donne acc\u00e8s au s\u00e9jour avec un haut plafond gr\u00e2ce \u00e0 la galerie qui le surplombe. Un po\u00eale de caract\u00e8re agr\u00e9mente l'espace et vient compl\u00e9ter, si on le souhaite, le chauffage de l'appartement.\n\nA l'\u00e9tage, l'appartement propose de grands espaces modulables qui peuvent apporter des chambres suppl\u00e9mentaires, bureau, salon, etc.\n\nC'est en tout une surface au sol de plus de 210 m2 (environ 170 m2 habitables) qui est propos\u00e9e dans ce lieu de vie hors-du-commun et capable de satisfaire les plus exigeants.\n\n2 places de parc dont 1 int\u00e9rieure et 1 ext\u00e9rieure (CHF 30'000.- CHF 20'000.- en sus du prix de vente) ainsi qu'une vaste cave de 14 m2 compl\u00e8tent ce bel objet immobilier \u00e0 visiter sans tarder.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Quartier calme, jolie vue\n1306 Daillens",
            "CHF 1'340'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "170 m2 (habitables)",
            "Construit en 2004",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4638275"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/977896/images/Detail/24383535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/977896/images/Detail/24383536.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/977896/images/Detail/24383530.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/977896/images/Detail/24383534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/977896/images/Detail/24383533.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/977896/images/Detail/24383525.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/977896/images/Detail/24383524.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/977896/images/Detail/24383521.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/977896/images/Detail/24383529.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/977896/images/Detail/24383531.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/977896/images/Detail/24383532.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/977896/images/Detail/24383528.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/daillens/rytz-cie-lausanne-575/magnifique-appartement-daillens-977896",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1295000,
        "addresses": [
            "1026 Echandens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot A2.6 - Sur plan logement de qualit\u00e9 de 4.5 pi\u00e8ces avec balcon de 39 m\u00b2\nUn concept incomparable, unique dans la r\u00e9gion !\n\nDix immeubles de 6 \u00e0 10 appartements sur un vaste espace de plus de 1.5 hectares. Un concept architectural de grande facture, fin et d\u00e9taill\u00e9, alli\u00e9 \u00e0 une r\u00e9alisation soign\u00e9e confi\u00e9e aux meilleurs entreprises et Ma\u00eetres d'Etat de la r\u00e9gion assurent beaut\u00e9 de l'ouvrage et qualit\u00e9. Le recours aux meilleures techniques et aux meilleurs mat\u00e9riaux, des prestations de haut niveau et de riches \u00e9quipements offrent la garantie d'un confort sup\u00e9rieur. De belles finitions en sont l'aboutissement, certaines sont \u00e0 choix.\n\nPropri\u00e9t\u00e9s par \u00e9tage (PPE) et logements adapt\u00e9s aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite (PMR). Une grande diversit\u00e9 de logements, de 2.5, 3.5 et 4.5 pi\u00e8ces, de 55 \u00e0 120 m\u00b2 est propos\u00e9e. Les rez-de-chauss\u00e9e disposent de belles terrasses et de jardins, les \u00e9tages de larges balcons, bien s\u00e9par\u00e9s par des \u00e9crans v\u00e9g\u00e9taux (bacs de plantation privatifs) et des brise-vue. Tous sont compl\u00e9t\u00e9s d'une g\u00e9n\u00e9reuse cave et d'une buanderie privative chauff\u00e9e et isol\u00e9e, en sous-sol.\n\n\u2022 Nature et biodiversit\u00e9, parc et biotope\n\u2022 Z\u00e9ro \u00e9mission, pompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermique\n\u2022 Aucune circulation en surface\n\u2022 All\u00e9es pi\u00e9tonnes avec espaces de rencontres am\u00e9nag\u00e9s\n\u2022 Arr\u00eat de bus \u00e0 la porte\n\u2022 Centre du village \u00e0 5 min. \u00e0 pied, avec toutes les commodit\u00e9s\n\nPRIX :\n2.5 pi\u00e8ces d\u00e8s CHF 650'000.-\n3.5 pi\u00e8ces d\u00e8s CHF 935'000.-\n4.5 pi\u00e8ces d\u00e8s CHF 1'295'000.-\n\nD\u00e9couvrez la totalit\u00e9 du projet sur le site internet d\u00e9di\u00e9 : www.grandpre.ch\n\nUn d\u00e9veloppement Grohe Immobilier.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1026 Echandens",
            "CHF 1'295'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "118 m2 (habitables)",
            "138 m2 (surface utilisable)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38565.38565.38565",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/970471/images/Detail/24540709.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/970471/images/Detail/24540713.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/970471/images/Detail/24540711.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/970471/images/Detail/24540710.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/970471/images/Detail/24540714.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/echandens/naef-immobilier-lausanne-343/lot-a26-plan-logement-qualite-45-pieces-balcon-39-m-970471",
        "link2": "https://grandpre.ch/"
    },
    {
        "price": 4490000,
        "addresses": [
            "1807 Blonay, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique villa individuelle avec piscine\nSitu\u00e9e sur la charmante commune de Blonay - Saint-L\u00e9gier, cette belle villa individuelle avec piscine offre un cadre de vie privil\u00e9gi\u00e9 avec une vue imprenable sur le lac et les Alpes.\n\n\u00c9rig\u00e9e sur une belle parcelle plane arbor\u00e9e de 3'200 m2, elle b\u00e9n\u00e9ficie d'une surface habitable de 380 m2. Son architecture pr\u00e9sente de magnifiques terrasses permettant de profiter en tout temps d'un ensoleillement optimal et des somptueux paysages environnants.\n\nSon rez-inf\u00e9rieur se compose d'un sas d'entr\u00e9e avec acc\u00e8s \u00e0 la cave-carnotzet, d'un hall d'entr\u00e9e, d'une cave \u00e0 vin, d'un bureau et d'une chaufferie.\nLe rez-sup\u00e9rieur, quant \u00e0 lui, offre, pour la partie jour, un tr\u00e8s grand s\u00e9jour de 100 m2 environ comprenant salon et coin chemin\u00e9e, un petit salon, une salle \u00e0 manger, une cuisine et une buanderie. La partie nuit comporte deux chambres \u00e0 coucher dont une avec dressing, placards et salle de bain priv\u00e9e mais aussi une salle de bain et un WC invit\u00e9s.\nLes combles disposent de trois chambres avec salles de bain individuelles entourant un grand salon et de deux galetas.\n\nUn garage de 65 m2 pour deux v\u00e9hicules ainsi que de nombreuses places de parc ext\u00e9rieures viennent compl\u00e9ter cette belle propri\u00e9t\u00e9.\n\n\nUne mise au go\u00fbt du jour sera \u00e0 envisager. Certaines photos ont \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9es.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1807 Blonay",
            "CHF 4'490'000.-",
            "9 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "380 m2 (habitables)",
            "2456 m3",
            "3200 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "400 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38008.38008.38008",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fgp-swiss-alps-1745/955929/images/Detail/24102117.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fgp-swiss-alps-1745/955929/images/Detail/24102118.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fgp-swiss-alps-1745/955929/images/Detail/24102119.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fgp-swiss-alps-1745/955929/images/Detail/24102115.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fgp-swiss-alps-1745/955929/images/Detail/24102116.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/fgp-swiss-alps-1745/955929/images/Detail/24102120.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/blonay/fgp-swiss-alps-1745/magnifique-villa-individuelle-piscine-955929",
        "link2": "https://my.comptoir-immo.ch/?id=105226&utm_source=comptoirimmobilier&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 1890000,
        "addresses": [
            "Epalinges, Quartier r\u00e9sidentiel au calme, \u00e0 3' de la station m\u00e9tro Croisettes"
        ],
        "description": "Villa d'architecte \u00e9tat de neuf quartier r\u00e9sidentiel Epalinges\nTr\u00e8s belle villa mitoyenne de tout confort, mat\u00e9riaux haut de gamme, finitions de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure, \u00e9tat de neuf, orient\u00e9e plein sud.\nId\u00e9alement situ\u00e9e, dans un quartier r\u00e9sidentiel au calme, \u00e0 4' (1.9km) du M2 Croisette, \u00e0 5' (2.2km) de la sortie Lausanne-Vennes.\nD'une surface habitable de 190m2, elle offre notamment 4 chambres plus 1 salle de jeux, 2 salles d'eau (2 cabines de douches et 1 baignoire). S\u00e9jour spacieux et lumineux, orient\u00e9 sud, cuisine ouverte avec \u00e9quipements de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure, acc\u00e8s \u00e0 la terrasse et le jardin.\nSpa jacuzzi premium ext\u00e9rieur\nBuanderie \u00e9quip\u00e9e\nCave\nLocal technique (pompe \u00e0 chaleur & solaire thermique), distribution chauffage au sol\n1 garage box et 1 (\u00e0 2) places de parc ext\u00e9rieures.\nConstruction certifi\u00e9e Minergie, pompe a chaleur & solaire thermique.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "Quartier r\u00e9sidentiel au calme, \u00e0 3' de la station m\u00e9tro Croisettes\n1066 Epalinges",
            "CHF 1'890'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 4",
            "190 m2 (habitables)",
            "888 m3",
            "519 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2011",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence Villa d'architecte construction bois label Minergie",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Garage",
            "Jardin",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement eaux-us\u00e9es",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "Jardin d'enfants",
            "\u00c9coles primaires",
            "\u00c9coles secondaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immobilier-vacances-sarl-196/955940/images/Detail/24617381.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immobilier-vacances-sarl-196/955940/images/Detail/24163087.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immobilier-vacances-sarl-196/955940/images/Detail/24163088.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immobilier-vacances-sarl-196/955940/images/Detail/24102534.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immobilier-vacances-sarl-196/955940/images/Detail/24102526.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immobilier-vacances-sarl-196/955940/images/Detail/24102527.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immobilier-vacances-sarl-196/955940/images/Detail/24102523.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immobilier-vacances-sarl-196/955940/images/Detail/24617383.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/immobilier-vacances-sarl-196/955940/images/Detail/24163069.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/epalinges/afim-anniviers-fiduciaire-immobilier-196/villa-architecte-etat-neuf-quartier-residentiel-epalinges-955940",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 752000,
        "addresses": [
            "1187 St-Oyens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "La Ferme aux Hirondelles - St-Oyens - Permis en force\nPermis en force\nChambres spacieuses\nParking offert aux 3 prochains acheteurs\nPrix au m\u00e8tre carr\u00e9 d\u00e8s CHF 6'140.-\n\nLe projet de La Ferme aux Hirondelles se situe dans un environnement bucolique et pr\u00e9serv\u00e9 de la commune de St-Oyens.\n\nLe projet consiste en la r\u00e9novation d'une ancienne b\u00e2tisse rurale qui offrira 10 logements spacieux. Les logements offriront soit un jardin, soit une terrasse ou un balcon.\nLa cr\u00e9ation d'une zone de jardin/potager d'environ 20m\u00b2 est possible pour les appartements sans jardin.\n\nLes appartements en duplex b\u00e9n\u00e9ficieront d'une galerie ouvrant sur un vide sur s\u00e9jour, ce qui apportera espace et lumi\u00e8re aux pi\u00e8ces de vie.\n\nLes appartements tous traversants ont \u00e9t\u00e9 minutieusement pens\u00e9s par l'architecte, afin de proposer un cadre de vie confortable \u00e0 ses futurs occupants.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1187 St-Oyens",
            "CHF 752'000.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "93 m2 (habitables)",
            "100 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38045.38045.38045",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940496/images/Detail/24527196.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940496/images/Detail/23911664.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940496/images/Detail/24488062.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940496/images/Detail/23911661.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940496/images/Detail/24527195.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940496/images/Detail/23911666.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/st-oyens/naef-immobilier-nyon-342/ferme-aux-hirondelles-st-oyens-permis-force-940496",
        "link2": "https://ferme-aux-hirondelles.ch/"
    },
    {
        "price": 1095000,
        "addresses": [
            "1033 Cheseaux-sur-Lausanne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Baisse de prix - Cheseaux proche du LEB et des \u00e9coles\nL'appartement \u00e0 l'entresol est situ\u00e9 non loin de la gare du LEB \u00e0 Cheseaux-sur-Lausanne \u00e0 proximit\u00e9 des \u00e9coles/jardin d'enfants, commerces et transports publics.\n\nLe bien est compos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e avec armoires encastr\u00e9es, d'un salon/s\u00e9jour, salle \u00e0 manger et cuisine ouverte avec acc\u00e8s \u00e0 deux balcons, quatre chambres \u00e0 coucher dont la parentale avec armoires encastr\u00e9es, une salle de douche avec wc, une salle de bain et un wc s\u00e9par\u00e9.\n\nDeux galetas dans les combles et deux caves accessibles de plain-pied compl\u00e8tent \u00e9galement ce bien.\n\nLes deux places de parc ext\u00e9rieures \u00e0 CHF 30'000.- au total sont vendues avec l'appartement en sus du prix de vente.\n\nAujourd'hui, Cheseaux a d\u00e9pass\u00e9 les 4500 habitants, et les diff\u00e9rents projets immobiliers qui sont en cours ou imminents laissent pr\u00e9sager encore un accroissement mod\u00e9r\u00e9 ces prochaines ann\u00e9es.\n\nLe centre du village a \u00e9t\u00e9 progressivement r\u00e9am\u00e9nag\u00e9 afin de restreindre encore plus le trafic de transit et de permettre de retrouver une certaine qui\u00e9tude inclinant \u00e0 la promenade et aux rencontres conviviales.\n\nUn nouveau coll\u00e8ge a \u00e9t\u00e9 construit en 2022 au ch. de Derri\u00e8re-la-Ville. Il permettra de faire face aux besoins de ces prochaines ann\u00e9es.\n\nCheseaux, m\u00eame toute proche de Lausanne, ne veut pas devenir une cit\u00e9-dortoir de banlieue o\u00f9 toute activit\u00e9 ferait d\u00e9faut. Les autorit\u00e9s s'efforcent depuis longtemps de faire succ\u00e9der \u00e0 la communaut\u00e9 terrienne d'autrefois la communaut\u00e9 urbaine de demain, sans br\u00fbler les \u00e9tapes, mais toujours dans un seul et unique but, garantir \u00e0 nos concitoyens la meilleure qualit\u00e9 de vie possible.\n\nIl y va de l'avenir de Cheseaux et de ses habitants.\n\nsource: https://www.cheseaux.ch/fr/siecles-2.html\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1033 Cheseaux-sur-Lausanne",
            "CHF 1'095'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "127 m2 (habitables)",
            "139 m2 (surface utilisable)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2016",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1034830",
            "Balcon",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/921917/images/Detail/24517278.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/921917/images/Detail/24517287.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/921917/images/Detail/24517280.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/921917/images/Detail/24517283.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/921917/images/Detail/24517285.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/921917/images/Detail/23681019.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/921917/images/Detail/24517277.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/921917/images/Detail/24517279.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/921917/images/Detail/24517282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/921917/images/Detail/24517276.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/921917/images/Detail/24517286.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/921917/images/Detail/24517281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/921917/images/Detail/24517284.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/cheseaux-lausanne/regie-fonciere-gros-vaud-2098/baisse-prix-cheseaux-proche-leb-ecoles-921917",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1720000,
        "addresses": [
            "Savigny, \u00e0 7 minutes \u00e0 pied du centre-ville"
        ],
        "description": "Nouvelle villa - Savigny\n- \u00c0 proximit\u00e9 des commodit\u00e9s\n- Vue sur la campagne environnante\n- Vue sur les Alpes\n- Cuisine ouverte sur s\u00e9jour\n- Confort moderne\n- Mat\u00e9riaux de qualit\u00e9\n- \u00c9tat neuf\n- 1 Parking ext\u00e9rieur et un garage\n- Pompe \u00e0 chaleur\n- Panneaux solaires\n\nJolie villa individuelle neuve de 5.5 pi\u00e8ces (option 6.5 pi\u00e8ces), lot B, nich\u00e9e dans un cadre verdoyant avec un d\u00e9gagement sur les Alpes vaudoises et fribourgeoises, \u00e0 mi-chemin entre ville et campagne.\n\nLe quartier b\u00e9n\u00e9ficie \u00e9galement de la proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s offertes par le bourg de Savigny telles qu'\u00e9cole, lignes de bus et commerces, ais\u00e9ment accessibles \u00e0 pied.\n\nCe projet neuf de 8 villas individuelles avec jardins se veut harmonieux et convivial, \u00e9pousant parfaitement la topographie de la parcelle et profitant d'une magnifique vue d\u00e9gag\u00e9e.\n\nLe style architectural respecte le caract\u00e8re villageois de la commune avec des toitures \u00e0 deux pans et des fa\u00e7ades avec un bardage en bois. Chaque villa b\u00e9n\u00e9ficie d'un garage ferm\u00e9 et d'une place de parc ext\u00e9rieure.\n\nFinitions et am\u00e9nagements personnalis\u00e9s : la configuration en 5.5 ou 6.5 pi\u00e8ces avec ou sans suite parentale, une option pour le balcon et le sous-sol enti\u00e8rement excav\u00e9, ainsi que toutes les finitions personnalis\u00e9es, telles que sanitaires, cuisines et rev\u00eatements de surfaces seront ex\u00e9cut\u00e9es au gr\u00e9 du preneur, selon le budget allou\u00e9 et indiqu\u00e9 dans le descriptif de construction.\n\nLivraison : 2025.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "\u00e0 7 minutes \u00e0 pied du centre-ville\n1073 Savigny",
            "CHF 1'720'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "147 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4406075"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918980/images/Detail/23968170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918980/images/Detail/23968169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918980/images/Detail/23968171.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918980/images/Detail/23968172.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918980/images/Detail/23968174.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918980/images/Detail/23968173.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/savigny/rytz-cie-lausanne-575/nouvelle-villa-savigny-918980",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2290000,
        "addresses": [
            "1012 Lausanne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Attique \u00e0 construire de 4,5 ou 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Chailly\nSomptueux petit projet de 3 appartements situ\u00e9 dans un havre de paix proche de Chailly dans les hauteurs de la ville de Lausanne. Ce lieu offre calme et tranquillit\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de nombreux commerces, restaurants et \u00e9coles.\n\nLa r\u00e9sidence \"Rov\u00e9reaz 57\" est une nouvelle promotion qui se compose de 3 logements de standing qui seront b\u00e2tis avec des mat\u00e9riaux de premi\u00e8re qualit\u00e9 et au standard minergie (efficience \u00e9nerg\u00e9tique accrue, Geocooling, etc.). Les fa\u00e7ades en bois ventil\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 trait\u00e9es en amont en usine afin de maintenir leurs aspects au fils des ans.\nPrivil\u00e9giant l'espace et la luminosit\u00e9, ces logements sauront vous plaire par leur distribution.\n\nAvec son acc\u00e8s direct par l'ascenseur, ce spacieux duplex en attique de 4,5 ou 5,5 pi\u00e8ces b\u00e9n\u00e9ficie d'une surface pond\u00e9r\u00e9e de 174 m\u00b2 avec 1 balcon ainsi qu' une grande terrasse de 77 m\u00b2. Plusieurs variantes d'am\u00e9nagement vous sont propos\u00e9es afin de combler au mieux vos attentes (Voir plans joints).\n\nOrient\u00e9 Sud-Ouest, il jouit d'un ensoleillement id\u00e9al tout au long de la journ\u00e9e.\n\nDeux caves et un garage box (prix en sus) compl\u00e8tent ce bien de standing.\n\nPermis de construire d\u00e9livr\u00e9, chantier ouvert !\n\nFinitions \u00e0 choix.\n\nBudget cuisine: CHF 45'000.-\n\nFrais d'achat r\u00e9duits.\n\nLivraison Automne 2024\n\n\n\n\n\n\n\n\n*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*\n\nVous souhaitez vendre votre bien et fixer son juste prix?\nContactez-nous pour une estimation sans engagement !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "1012 Lausanne",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "140 m2 (habitables)",
            "170 m2 (surface utilisable)",
            "Disponible d\u00e8s le 08.10.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37811.37811.37811",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/916120/images/Detail/23867784.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/916120/images/Detail/23867781.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/916120/images/Detail/23867785.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/916120/images/Detail/23867786.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/916120/images/Detail/23867783.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/916120/images/Detail/23867787.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/916120/images/Detail/23867782.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/916120/images/Detail/23867780.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lausanne/cogestim-lausanne-237/attique-construire-45-ou-55-pieces-chailly-916120",
        "link2": "https://my.cogestim.ch/?id=104339&utm_source=cogestim&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 2150000,
        "addresses": [
            "1269 Bassins, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Splendide villa jumelle\nSitu\u00e9e dans un quartier paisible du village de Bassins, cette charmante villa jumelle a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s bien entretenue et r\u00e9nov\u00e9e au fil des ans et est r\u00e9partie sur 3 niveaux.\n\nLe rez inf\u00e9rieur se compose d'un grand hall d'entr\u00e9e, d'une buanderie/local technique, d'une cave et d'une grande pi\u00e8ce polyvalente actuellement utilis\u00e9e comme salle de fitness et de loisirs.\n\nLe rez offre un bel espace salle \u00e0 manger / s\u00e9jour avec chemin\u00e9e, une cuisine semi-ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et une v\u00e9randa. Une chambre \u00e0 coucher et une salle de douche avec toilettes compl\u00e8tent ce niveau de la maison.\n\nLe 1er \u00e9tage dispose de deux chambres \u00e0 coucher ayant acc\u00e8s \u00e0 un balcon, d'une troisi\u00e8me chambre \u00e0 coucher, d'une salle de bain compl\u00e8te et d'un dressing.\n\nL'espace ext\u00e9rieur propose \u00e0 l'entr\u00e9e 2 garages et plusieurs places de parking. La villa dispose en sus d'un grand et joli jardin agr\u00e9ment\u00e9 d'un abri de jardin et d'un barbecue.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "1269 Bassins",
            "CHF 2'150'000.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "260 m2 (habitables)",
            "1871 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1987",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37629.37629.37629",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Vue",
            "Transports publics"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/911456/images/Detail/23547646.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/911456/images/Detail/23547651.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/911456/images/Detail/23547653.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/911456/images/Detail/23547644.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/911456/images/Detail/23547645.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/911456/images/Detail/23547642.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/911456/images/Detail/23547643.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/911456/images/Detail/23547649.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/911456/images/Detail/23547652.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/911456/images/Detail/23547647.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/911456/images/Detail/23547654.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/911456/images/Detail/23547648.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/911456/images/Detail/23547650.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/bassins/naef-immobilier-nyon-342/splendide-villa-jumelle-911456",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=103605&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 1300000,
        "addresses": [
            "1814 La Tour-de-Peilz, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "R\u00e9sidence Fleurs de LotusAppartement neuf \u00e0 vendre4.5 pi\u00e8ces au rez\nLa R\u00e9sidence Fleurs de Lotus est situ\u00e9e au c\u0153ur d' un quartier r\u00e9sidentiel de La Tour-de-Peilz.\n\nJouissant d'une localisation privil\u00e9gi\u00e9e, \u00e0 proximit\u00e9 des commerces, des transports publics et des infrastructures, telles que les \u00e9coles, les banques et la poste, cette nouvelle promotion de 7 appartements saura vous s\u00e9duire par ses multiples atouts.\n\nTout est \u00e0 disposition pour combler les envies de chacun, que l'on soit amateur de randonn\u00e9es ou de balades au bord du lac. Nous retrouvons une multitude d'\u00e9quipements permettant la pratique d'activit\u00e9s sportives et de loisirs.\nL'endroit r\u00eav\u00e9 pour joindre l'utile \u00e0 l'agr\u00e9able.\n\nA 3 minutes de Vevey, 5 minutes de Montreux, La Tour-de-Peilz est proche des grands axes routiers permettant de rejoindre Lausanne et Berne.\n\nLa paisible ville de La Tour-de-Peilz \u00e9tant une ville de la Riviera, vous offrant absolument toutes les commodit\u00e9s, (Coop, Migros, boulangerie, poste, banque, pharmacie, restaurants\u2026), mais \u00e9galement des lieux de loisirs, et un bord du lac dont les touristes s'empressent de visiter.\n\nLes \u00e9coles depuis le plus jeune \u00e2ge au plus grand.\n\n6 appartements sont mis en vente dans cette merveilleuse R\u00e9sidence, procurant tout le confort attendu et r\u00e9pondant aux plus hauts standards en mati\u00e8re d'efficience \u00e9nerg\u00e9tique.\n\nCe 4.5 pi\u00e8ces b\u00e9n\u00e9ficie d'une surface pond\u00e9r\u00e9e de 120.30m2 m2 et d'une terrasse de 29.10 m2.\n\nLes finitions sont au choix des acqu\u00e9reurs.\n\nDes places de parc dans le parking souterrain sont vendues en sus du prix de vente.\n\nLivraison pr\u00e9vue : d\u00e9cembre 2024.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1814 La Tour-de-Peilz",
            "CHF 1'300'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "106 m2 (habitables)",
            "120 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37614.37614.37614",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903976/images/Detail/24790543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903976/images/Detail/23457598.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903976/images/Detail/23457601.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903976/images/Detail/23471123.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903976/images/Detail/24704759.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903976/images/Detail/23457599.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903976/images/Detail/23457596.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/tour-peilz/cogestim-tour-peilz-283/residence-fleurs-lotusappartement-neuf-vendre45-pieces-rez-903976",
        "link2": "https://fleursdelotus.ch/"
    },
    {
        "price": 1260000,
        "addresses": [
            "1023 Crissier, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "\"La ferme du Tilleul\" Lot 2 :4,5 pi\u00e8ces en duplex avec terrasse et jardin\nPORTES OUVERTES :\n\n- MERCREDIS DE 12H00 A 15H00\n- SAMEDIS DE 11H00 A 13H00\n\nBienvenue dans \u00ab La Grange \u00bb:\n\nLe b\u00e2timent qui nous int\u00e9resse va, tout comme la ferme, conserver et respecter l'authenticit\u00e9 du lieu. L'ambition \u00e9tant de pr\u00e9server le charme de l'ancien tout en b\u00e9n\u00e9ficiant de tout le confort et l'efficience \u00e9nerg\u00e9tique des constructions actuelles : Installation de sondes g\u00e9othermiques avec raccordement \u00e0 pompe \u00e0 chaleur et accumulateur, ainsi que des panneaux photovolta\u00efques.\n\nVous retrouverez des planchers et des plafonds en bois qui vous apporteront le charme et l'\u00e9l\u00e9gance d'une b\u00e2tisse historique. D'architecture audacieuse et contemporaine, sa cage d'escalier apportera un style \u00ab cath\u00e9drale \u00bb avec des belles hauteurs ainsi que diff\u00e9rents puits de lumi\u00e8re, sa porte en bois datant du 19\u00e8me si\u00e8cle et enfin son joyau : un pont de grange en bois, t\u00e9moin de l'histoire de cette b\u00e2tisse.\n\nLa grange proposera 6 lots; dont 2 appartements de 2 pi\u00e8ces, 2 appartements de 3 pi\u00e8ces en duplex et enfin de 2 appartements de 4.5 pi\u00e8ces en duplex avec terrasse.\n\nUne offre diversifi\u00e9e, des appartements uniques et leurs propres identit\u00e9s, n'attendez-plus et bienvenu dans \" La Grange \".\n\nDeux places de parc en enfilade \u00e0 CHF 55'000 (prix en sus du prix de vente).\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1023 Crissier",
            "CHF 1'260'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "148 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 36966.36966.36966",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/874804/images/Detail/24687400.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/874804/images/Detail/24371106.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/874804/images/Detail/24371110.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/874804/images/Detail/24687401.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/crissier/cogestim-lausanne-237/ferme-tilleul-lot-2-45-pieces-duplex-terrasse-jardin-874804",
        "link2": "https://ferme-du-tilleul.ch/"
    },
    {
        "price": 850000,
        "addresses": [
            "1817 Brent, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Superbe appartement de 3.5 pi\u00e8ces avec vue lac et montagnes\nCe magnifique 3.5 pi\u00e8ces de 93 m2 totalement r\u00e9nov\u00e9 en 2012 est situ\u00e9 sur les hauteurs de Montreux dans un quartier calme et b\u00e9n\u00e9ficiant d'une vue imprenable sur le lac.\nCet appartement offre de belles surfaces lumineuses avec sa cuisine ouverte et son grand s\u00e9jour donnant sur un balcon de 11.5 m2 avec une magnifique vue lac et montagnes.\nL\u2019appartement est distribu\u00e9 comme suit :\n\u2022 Hall d\u2019entr\u00e9e avec armoires de rangement\n\u2022Cuisine ouverte enti\u00e8rement agenc\u00e9e\n\u2022 Grand S\u00e9jour et coin \u00e0 manger\n\u2022 Chambre parentale avec salle de douche, Wc & colonne buanderie\n\u2022 Deuxi\u00e8me chambre \u00e0 coucher\n\u2022 Salle de bains avec WC baignoire et lavabo\nGarage-box individuel accessible depuis l\u2019int\u00e9rieur du b\u00e2timent CHF 35\u2019000.- en sus\nLe chauffage a \u00e9t\u00e9 remis \u00e0 neuf et contr\u00f4le complet\n\nCommodit\u00e9s :\nGare de Fontanivent a\u0300 1 minutes en voiture\nCommerces et restaurants dans \u00e0 proximit\u00e9 (Chernex)\nCentre ville de Montreux a\u0300 8 minutes en voiture\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1817 Brent",
            "CHF 850'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "93 m2 (habitables)",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2012",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence VA1906",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goah-properties-2087/831948/images/Detail/22707648.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goah-properties-2087/831948/images/Detail/22707646.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goah-properties-2087/831948/images/Detail/22707649.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goah-properties-2087/831948/images/Detail/22707647.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goah-properties-2087/831948/images/Detail/22707650.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/brent/goah-properties-2087/superbe-appartement-35-pieces-vue-lac-montagnes-831948",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 250000,
        "addresses": [
            "1586 Vallamand, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Spacieux 1.5 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e avec jardin\nHabitez un monument class\u00e9 historique...\n\nMagnifique ferme r\u00e9nov\u00e9e est implant\u00e9e sur une belle parcelle de plus de 2'235 m2 dans un village de Vallamand-Dessus, dans un d\u00e9cor champ\u00eatre et verdoyant. Son style authentique comblera les amateurs de vieilles pierres, de confort moderne, d'espace et de volume. Le charme et l'authenticit\u00e9 de l'ancien ont \u00e9t\u00e9 conserv\u00e9s tout en alliant des \u00e9l\u00e9ments r\u00e9solument contemporains.\n\nLa construction sera constitu\u00e9e de 5 logements r\u00e9partis sur trois niveaux. Les appartements proposeront de larges baies vitr\u00e9es, offrant un maximum de lumi\u00e8re naturelle et une relation forte avec le paysage. Les chambres \u00e0 coucher seront toutes dispos\u00e9es du c\u00f4t\u00e9 plus intime des arbres et du soleil levant. Les pi\u00e8ces de jour ne formeront qu'un seul espace, ouvert et traversant. Chaque logement poss\u00e8dera une pi\u00e8ce compl\u00e9mentaire, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de l'entr\u00e9e, pouvant servir de r\u00e9duit ou de bureau.\n\nLe lot A est un studio de 33 m2 habitables au rez-de-chauss\u00e9e avec un jardin de 50m2, il se compose comme suit :\n\n- Entr\u00e9e\n- Cuisine ouverte sur le s\u00e9jour\n- Coin nuit\n- Salle d'eau avec WC, douche et colonne de lavage \u00e9quip\u00e9e d'un lave-linge et s\u00e8che linge\n- Jardin de 50 m2\n- 1 place de parc ext\u00e9rieure\n\nPrix de vente : CHF 250'000.-\nPrix de la place : CHF 15'000.-\nPrix de vente total : CHF 265'000.-\n\nContactez-nous () pour une visite sur place \u00e0 votre convenance.\n\nD\u00e9couvrez la promotion sur www.renaissance-vallamand.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1586 Vallamand",
            "CHF 250'000.-",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "33 m2 (habitables)",
            "38 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 36505.36505.36505",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815800/images/Detail/24221224.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815800/images/Detail/24107309.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815800/images/Detail/24221226.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815800/images/Detail/22562338.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815800/images/Detail/23314687.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815800/images/Detail/23314686.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/815800/images/Detail/22578272.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/vallamand/naef-immobilier-lausanne-343/spacieux-15-pieces-rez-chaussee-jardin-815800",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=98661&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 1220000,
        "addresses": [
            "1274 Signy, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Bel appartement de 4.5 pi\u00e8ces proche des commodit\u00e9s\nCet appartement situ\u00e9 \u00e0 Signy, \u00e0 proximit\u00e9 des commodit\u00e9s et du centre de Nyon, offre un agencement fonctionnel.\n\nLe s\u00e9jour, lumineux et accueillant, se distingue par la pr\u00e9sence d'une chemin\u00e9e, cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re chaleureuse et conviviale. La cuisine, bien \u00e9quip\u00e9e, offre un espace fonctionnel. Ces deux espaces disposent d'un acc\u00e8s \u00e0 une premi\u00e8re loggia.\n\nL'espace nuit se compose de trois chambres, dont une suite parentale dot\u00e9e d'une salle de bains attenante, cr\u00e9ant un environnement intime et confortable. Les deux autres chambres partagent une salle de bains suppl\u00e9mentaire.\n\nUne place de parking en sous-sol compl\u00e8te ce bien.\n\nDans l'ensemble, cet appartement allie fonctionnalit\u00e9 et proximit\u00e9 aux services, cr\u00e9ant ainsi un cadre de vie agr\u00e9able et pratique.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1274 Signy",
            "CHF 1'220'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "124 m2 (habitables)",
            "133 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 1990",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 39016.39016.39016",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1005480/images/Detail/24700254.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1005480/images/Detail/24700256.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1005480/images/Detail/24700250.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1005480/images/Detail/24700257.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1005480/images/Detail/24700253.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1005480/images/Detail/24700252.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1005480/images/Detail/24700249.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1005480/images/Detail/24700251.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1005480/images/Detail/24700258.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1005480/images/Detail/24700255.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/signy/naef-immobilier-nyon-342/bel-appartement-45-pieces-proche-commodites-1005480",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=109596&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 950000,
        "addresses": [
            "1304 Senarclens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Havre de luxe \u00e9cologique : appartements modernes de 3.5 pi\u00e8ces avec jardin priv\u00e9 \u00e0 Senarclens\nAPPARTEMENTS DE 3.5 PI\u00c8CES AVEC JARDIN PRIVATIF\nImmergez-vous dans la qui\u00e9tude de Senarclens avec ces appartements d'exception. Luxe discret et innovation durable se marient pour cr\u00e9er un havre de paix moderne, offrant une vie en harmonie avec la nature, \u00e0 deux pas des commodit\u00e9s urbaines.\nNouvelle construction, avec livraison pr\u00e9vue pour d\u00e9cembre 2024.\nUN LIEU DE VIE EN HARMONIE AVEC LA NATURE\nD'une conception moderne avec un cachet exclusif, la r\u00e9sidence est pourvue d'une architecture \u00e9pur\u00e9e s'int\u00e9grant parfaitement dans son cadre naturel.\nSurface habitable g\u00e9n\u00e9reuse de 78m2, 93m2 avec les balcons\nLuminosit\u00e9 maximale pour un chez-vous baign\u00e9 de lumi\u00e8re naturelle\nJardin privatif de 100m2 \u00e0 290m2 selon l'appartement: un d'espace vert privatif, pour une intimit\u00e9 au contact de la nature.\nCadre idyllique: \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s et acc\u00e8s directs aux centres urbains\nPERFORMANCE \u00c9NERG\u00c9TIQUE SANS COMPROMIS: ECOLOGIE ET EFFICACIT\u00c9\nProfitez d'une autonomie \u00e9nerg\u00e9tique gr\u00e2ce \u00e0 des installations de pointe. Le b\u00e2timent est conforme aux plus hauts standards \u00e9nerg\u00e9tiques, pour une empreinte carbone r\u00e9duite.\nB\u00e2timent \u00e0 haut standard \u00e9nerg\u00e9tique avec syst\u00e8me photovolta\u00efque RCP pour une consommation \u00e9lectrique autonome.\nAutoconsommation \u00e9lectrique\nConstruction durable r\u00e9pondant aux exigences \u00e9nerg\u00e9tiques\nPR\u00c9PAREZ AUJOURD'HUI VOTRE ESPACE DE DEMAIN\nPrix: appartements offerts \u00e0 partir de CHF 950'000 (parking inclus pour CHF 1'005'000)\nDeux places de parking\nBox de rangement pour un quotidien pratique\nLA PROMESSE D'UN BIEN D'EXCEPTION\nDesign et finitions par un architecte d\u00e9di\u00e9, assurant \u00e9l\u00e9gance et fonctionnalit\u00e9.\nEnvironnement calme et s\u00e9curis\u00e9, propice \u00e0 l'\u00e9panouissement individuel et familial.\nSENARCLENS: LA TRANQUILIT\u00c9 DE LA CAMPAGNE AVEC UN ACC\u00c8S DIRECT \u00c0 LAUSANNE\nSenarclens est un charmant village vaudois proche de Lausanne. Tout est \u00e0 port\u00e9e de main : nature, \u00e9coles, commerces, et liaisons de transport, pour un quotidien enrichissant et pratique.\nProche de toutes commodit\u00e9s\nDesservi par les transports publics\nUn cadre de vie id\u00e9al \u00e0 mi-chemin entre la tranquillit\u00e9 de la campagne et la dynamique de la ville\nAvec ses espaces verts, ses sentiers de randonn\u00e9e, ses \u00e9coles et ses commerces \u00e0 proximit\u00e9, Senarclens est particuli\u00e8rement adapt\u00e9 aux familles et offre une qualit\u00e9 de vie in\u00e9gal\u00e9e \u00e0 ses r\u00e9sidents.\nUNE OPPORTUNIT\u00c9 \u00c0 NE PAS MANQUER\nCette offre est une invitation \u00e0 choisir un style de vie sup\u00e9rieur. Mais attention, l'offre est limit\u00e9e. Contactez-nous sans attendre pour r\u00e9server votre futur domicile!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1304 Senarclens",
            "CHF 950'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "78 m2 (habitables)",
            "360 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2014",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence Appartement 3.5 pi\u00e8ce - Senarclens",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Jardin",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Approvisionnement en courant",
            "Approvisionnement en eau",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tillit-invest-sarl-2344/1005733/images/Detail/24703755.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tillit-invest-sarl-2344/1005733/images/Detail/24703754.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tillit-invest-sarl-2344/1005733/images/Detail/24703753.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tillit-invest-sarl-2344/1005733/images/Detail/24703750.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tillit-invest-sarl-2344/1005733/images/Detail/24703752.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tillit-invest-sarl-2344/1005733/images/Detail/24703751.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tillit-invest-sarl-2344/1005733/images/Detail/24703749.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/tillit-invest-sarl-2344/1005733/images/Detail/24703756.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/senarclens/tillit-invest-sarl-2344/havre-luxe-ecologique-appartements-modernes-35-pieces-jardin-prive-senarclens-1005733",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1890000,
        "addresses": [
            "1010 Lausanne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique attique de 4.5 pi\u00e8ces avec terrasse de 80 m2, orient\u00e9 Sud-Ouest avec balcon-terrasse situ\u00e9 dans les hauts de Lausanne \u00e0 Chailly\nMagnifique attique de 4.5 pi\u00e8ces avec terrasse de 80 m2, orient\u00e9 Sud-Ouest avec balcon-terrasse situ\u00e9 dans les haut de Lausanne \u00e0 Chailly.\n\nATTIQUE\nHall d'entr\u00e9e avec armoire, escalier privatif\nCuisine agenc\u00e9e ouverte sur s\u00e9jour avec acc\u00e8s sur la terrasse\nS\u00e9jour avec espace repas, acc\u00e8s direct sur une magnifique terrasse de 80 m2, possibilit\u00e9 de mettre une chemin\u00e9e ou un po\u00eale\nWC visiteurs avec lave-mains et raccordements pour lave et s\u00e8che-linge, appareils fournis\nChambre parents avec salle de douche privative (lavabo et wc), acc\u00e8s sur balcon-terrasse\n2 Chambres\nSalle d'eau (baignoire wc et lavabo)\n\nREZ INFERIEUR\nCave 10.2 m2\n\nEXTERIEUR\nMagnifique Balcon - terrasse devant s\u00e9jour, cuisine et coin \u00e0 manger ~80 m2\n\n1 Place de parc ext\u00e9rieure couverte \u00e0 CHF 35'000.- en sus\n\nCette construction traditionnelle b\u00e9n\u00e9ficie d'une tr\u00e8s bonne isolation thermique et phonique. Chauffage par g\u00e9othermie et panneaux solaire.\n\nle chantier d\u00e9bute cet \u00e9t\u00e9\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1010 Lausanne",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "123 m2 (habitables)",
            "163 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 31.12.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1045669",
            "Balcon",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/928678/images/Detail/24615754.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/928678/images/Detail/24451945.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/928678/images/Detail/23761173.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/928678/images/Detail/23761169.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/928678/images/Detail/23941097.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/928678/images/Detail/24574282.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/928678/images/Detail/24574281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/928678/images/Detail/23761170.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/928678/images/Detail/23761176.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/928678/images/Detail/23761175.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/928678/images/Detail/24574280.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/928678/images/Detail/24574283.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lausanne/familia-plan-245/magnifique-attique-45-pieces-terrasse-80-oriente-sud-ouest-balcon-terrasse-situe-les-hauts-928678",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 775000,
        "addresses": [
            "Montreux, Rue du Lac 32"
        ],
        "description": "Charmant appartement au bord du Lac de Montreux - Clarens\nCette charmante copropri\u00e9t\u00e9 occupe le 5e et dernier \u00e9tage d'un immeuble construit en 1982. Les deux balcons offrent une exp\u00e9rience de vie riveraine, offrant une vue panoramique sur le lac et les montagnes environnantes.\nLa buanderie ainsi qu'une cave individuelle se trouvent au sous-sol. En plus, il existe la possibilit\u00e9 de prolonger la location du parking ext\u00e9rieur actuel.\n\nIl est possible d'acqu\u00e9rir cette propri\u00e9t\u00e9 aussi bien en tant que demeure principale, habitation secondaire ou comme r\u00e9sidence de vacances.\nLa localisation de l'appartement est tr\u00e8s centrale, vous permettant d'atteindre le coeur de Montreux en seulement 10 minutes \u00e0 pied. L'arr\u00eat de bus est pratiquement \u00e0 quelques pas, et l'autoroute est accessible en 5 minutes en voiture. De plus, la propri\u00e9t\u00e9 est entour\u00e9e de verdure, assurant ainsi une tranquillit\u00e9 particuli\u00e8re.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Rue du Lac 32\n1820 Montreux",
            "CHF 775'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "5\u00e8me \u00e9tage",
            "72 m2 (habitables)",
            "Construit en 1982",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence I-00X2SM-W-02QQII",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-montreux-1616/918679/images/Detail/23636469.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-montreux-1616/918679/images/Detail/23636465.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-montreux-1616/918679/images/Detail/23636462.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-montreux-1616/918679/images/Detail/23636463.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-montreux-1616/918679/images/Detail/23636466.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-montreux-1616/918679/images/Detail/23636464.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/engel-volkers-montreux-1616/918679/images/Detail/23636468.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/montreux/engel-volkers-montreux-1616/charmant-appartement-bord-lac-montreux-clarens-918679",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1850000,
        "addresses": [
            "Lausanne, Chemin des M\u00e9sanges 6"
        ],
        "description": "ALTEA - Chailly - Attique en duplex de 4.5 pi\u00e8ces - Grande terrasse\nCe bel attique en duplex 4.5 pi\u00e8ces, d'une surface PPE de 154 m\u00b2, est dot\u00e9 d'une magnifique pi\u00e8ce \u00e0 vivre de 55 m\u00b2 avec cuisine int\u00e9gr\u00e9e donnant sur une grande terrasse de 60 m\u00b2 b\u00e9n\u00e9ficiant d'une belle vue sur le lac et les montagnes.\n\nL'espace nuit b\u00e9n\u00e9ficie d'une belle chambre avec une grande salle de bain attenante et un dressing\nDeux chambres de 11 et 12 m\u00b2\nUn balcon de 14 m\u00b2\nUne salle de bain\n\nCette nouvelle promotion d'architecture contemporaine de 7 appartements dont 3 duplex est situ\u00e9e dans le quartier de Chailly.\n\nAu b\u00e9n\u00e9fice d'un cadre de vie agr\u00e9able et sans nuisances, Altea est proche des \u00e9coles ainsi que de toutes autres commodit\u00e9s.\n\nLivraison Printemps 2025\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Attique",
            "Chemin des M\u00e9sanges 6\n1012 Lausanne",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "126 m2 (habitables)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 01.04.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence Altea_2.2",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goumaz-immobilier-1127/915159/images/Detail/24617999.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goumaz-immobilier-1127/915159/images/Detail/24618002.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goumaz-immobilier-1127/915159/images/Detail/24618001.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lausanne/goumaz-immobilier-1127/altea-chailly-attique-duplex-45-pieces-grande-terrasse-915159",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 970000,
        "addresses": [
            "Lausanne, Chemin de la Vuach\u00e8re 2"
        ],
        "description": "Exclusivit\u00e9 aux Mousquines - 2.5 pi\u00e8ces de haut standing\nExclusivit\u00e9 aux Mousquines - 2.5 pi\u00e8ces de haut standing de 62.55 m2. Au calme du quartier des Mousquine et au coeur de Lausanne, la r\u00e9sidence de la Vuach\u00e8re vous propose trente appartements de haut standing.\n\nLa r\u00e9sidence est \u00e9rig\u00e9e dans un lieux rare et unique, une association id\u00e9ale entre une vie citadine et une nature omnipr\u00e9sente.\n\nLa r\u00e9sidence de la Vuach\u00e8re dispose d'un acc\u00e8s priv\u00e9, la typologie des lieux offre le privil\u00e8ge d'un calme absolu tout en garantissant un acc\u00e8s imm\u00e9diat \u00e0 toutes les commodit\u00e9s d'un centre ville. Le batiment r\u00e9ponds au normes Minergie.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chemin de la Vuach\u00e8re 2\n1005 Lausanne",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "63 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence A03",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Animaux admis",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/filemi-properties-1986/757320/images/Detail/24626827.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/filemi-properties-1986/757320/images/Detail/24626830.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/filemi-properties-1986/757320/images/Detail/24626828.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/filemi-properties-1986/757320/images/Detail/24626829.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/filemi-properties-1986/757320/images/Detail/24626826.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lausanne/filemi-properties-1986/exclusivite-aux-mousquines-25-pieces-haut-standing-757320",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 710000,
        "addresses": [
            "1035 Bournens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement neuf de 3.5 pi\u00e8ces en duplex dans les combles id\u00e9alement situ\u00e9\nBienvenue \u00e0 \"La Plantaz\" - Bournens !\n\nD\u00e9couvrez la promotion \"La Plantaz\" \u00e0 Bournens, compos\u00e9e de 3 b\u00e2timents distincts en cours de construction, offrant une diversit\u00e9 de logements allant de 2.5 \u00e0 5.5 pi\u00e8ces. Chaque espace est pens\u00e9 avec soin, int\u00e9grant des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 pour une exp\u00e9rience de vie optimale.\n\nCaract\u00e9ristiques de l'appartement du lot B24 :\n\u2022 Typologie 3.5 pi\u00e8ces\n\u2022 Superficie: 91 m\u00b2 habitables\n\u2022 2 balcons : 6.9 m\u00b2 et 7.1 m\u00b2\n\u2022 Surface PPE : 98 m\u00b2\n\u2022 G\u00e9othermie\n\u2022 G\u00e9ocooling\n\u2022 Conception soign\u00e9e et mat\u00e9riaux de qualit\u00e9\n\nProximit\u00e9 des commodit\u00e9s urbaines :\n\u2022 Acc\u00e8s facile aux commerces\n\u2022 Proximit\u00e9 des \u00e9coles\n\u2022 Transports en commun \u00e0 port\u00e9e de main\n\nCadre de vie id\u00e9al\nBournens, pr\u00e9sente un environnement paisible, entour\u00e9 de nature, id\u00e9al pour ceux qui appr\u00e9cient la campagne et les activit\u00e9s de plein air. Profitez de la proximit\u00e9 des villes voisines : Lausanne est \u00e0 seulement 15 minutes en voiture, Cheseaux \u00e0 9 minutes et Yverdon \u00e0 25 minutes.\n\nPrenez le soin de d\u00e9couvrir le site d\u00e9di\u00e9 \u00e0 ce projet : www.laplantaz.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1035 Bournens",
            "CHF 710'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "91 m2 (habitables)",
            "98 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 39062.39062.39062",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/1008270/images/Detail/24734973.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/1008270/images/Detail/24734971.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/1008270/images/Detail/24734972.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/1008270/images/Detail/24734974.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/bournens/naef-immobilier-lausanne-343/appartement-neuf-35-pieces-duplex-les-combles-idealement-situe-1008270",
        "link2": "http://laplantaz.ch/"
    },
    {
        "price": 2900000,
        "addresses": [
            "Le Mont-P\u00e8lerin, Chardonne/Mont-P\u00e8lerin"
        ],
        "description": "1801 Le Mont-P\u00e8lerin, R\u00e9f CE3377\nwww.furer.ch vous propose une tr\u00e8s belle propri\u00e9t\u00e9 de 2 appartements de 6,5 pi\u00e8ces et 2 pi\u00e8ces, situ\u00e9e au Mont-P\u00e8lerin.\n\nElle jouit d'une vue panoramique sur le lac L\u00e9man et les montagnes.\n\nMagnifique parcelle de 2'250 m2, cl\u00f4tur\u00e9e, et joliment arbor\u00e9e et fleurie selon les saisons.\n\nSituation idyllique o\u00f9 l'intimit\u00e9 est pr\u00e9serv\u00e9e.\n\nLa halte du funiculaire se situe \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied. Acc\u00e8s ais\u00e9 au Spa du Mirador.\n\nPanneaux solaires. Parkings ext\u00e9rieurs. Garage box.\n\nElle a \u00e9t\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e au fil des ann\u00e9es.\n\nA visiter absolument !\n\nLe Mont-P\u00e8lerin, avec ses for\u00eats, ses p\u00e2turages et ses multiples points de vue, offre de nombreuses balades dans un \u00e9crin naturel intact, un calme d\u00e9j\u00e0 appr\u00e9ci\u00e9 par les touristes de la Belle Epoque.\n\nUn lieu aux ondes positives d'o\u00f9 la pr\u00e9sence d'un monast\u00e8re tib\u00e9tain.\n\n\n\nwww.furer.ch offers you a beautiful property with 2 apartments of 6.5 rooms and 2 rooms, located in Mont-P\u00e8lerin.\n\nIt enjoys panoramic views of Lake Geneva and the mountains.\n\nMagnificent plot of 2'250 m2, fenced in and beautifully planted with trees and seasonal flowers.\n\nAn idyllic location where privacy is preserved.\n\nThe funicular stop is just a few minutes' walk away. Easy access to the Mirador Spa.\n\nSolar panels. Outdoor parking spaces. Garage box.\n\nRegularly renovated over the years.\n\nA must-see!\n\nMont-P\u00e8lerin, with its forests, pastures and numerous viewpoints, offers many walks in an unspoilt natural setting, a calm already appreciated by Belle Epoque tourists.\n\nA place of positive vibes, hence the presence of a Tibetan monastery.\n\n\nhttps://www.chardonne.ch/\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "Chardonne/Mont-P\u00e8lerin\n1801 Le Mont-P\u00e8lerin",
            "CHF 2'900'000.-",
            "8.5 pi\u00e8ces",
            "236 m2 (habitables)",
            "1912 m3",
            "2250 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "290 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence CE3377"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/furer-regisseurs-courtiers-succursale-montreux-448/1005685/images/Detail/24703079.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/furer-regisseurs-courtiers-succursale-montreux-448/1005685/images/Detail/24703074.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/furer-regisseurs-courtiers-succursale-montreux-448/1005685/images/Detail/24703080.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/furer-regisseurs-courtiers-succursale-montreux-448/1005685/images/Detail/24703082.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/furer-regisseurs-courtiers-succursale-montreux-448/1005685/images/Detail/24703083.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/furer-regisseurs-courtiers-succursale-montreux-448/1005685/images/Detail/24703075.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/furer-regisseurs-courtiers-succursale-montreux-448/1005685/images/Detail/24703078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/furer-regisseurs-courtiers-succursale-montreux-448/1005685/images/Detail/24703076.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/furer-regisseurs-courtiers-succursale-montreux-448/1005685/images/Detail/24703077.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/furer-regisseurs-courtiers-succursale-montreux-448/1005685/images/Detail/24703084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/furer-regisseurs-courtiers-succursale-montreux-448/1005685/images/Detail/24703085.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/furer-regisseurs-courtiers-succursale-montreux-448/1005685/images/Detail/24703073.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/furer-regisseurs-courtiers-succursale-montreux-448/1005685/images/Detail/24703081.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/mont-pelerin/furer-regisseurs-courtiers-montreux-448/1801-mont-pelerin-ce3377-1005685",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1050000,
        "addresses": [
            "1820 Montreux, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "SPACIEUX 4.5 PCES NEUF DE 95.70 m2 AVEC BALCON\nNOUVEAU PROJET ! LIVRAISON 2026.\n\nA 1 min. \u00e0 pied de tout - \"Atrium\" Montreux : 44 appartements \u00e0 vendre, r\u00e9partis sur 4 immeubles au coeur du quartier Belle \u00c9poque.\n\nLe Lot No 5 se situe au 1er \u00e9tage du b\u00e2timent 1, face \u00e0 la Rue de l'Eglise-Catholique. Il regroupe 95.7 m2 hab. plus un balcon 4 m2. Il est orient\u00e9 Sud/ouest.\nSa distribution est tr\u00e8s spacieuse et a\u00e9r\u00e9e. Il b\u00e9n\u00e9ficie d'un grand s\u00e9jour/salle \u00e0 manger de 34.4 m2, de 3 chambres \u00e0 coucher respectivement de 12.3 m2, 13.1 m2 et de 14.4 m2 avec deux salles d'eau (une salle de bain et une salle de douche). Finitions \u00e0 choix selon descriptif de construction de l'architecte.\n\nUne cave est comprise avec l'appartement. Deux places de parc int\u00e9rieures sont \u00e9galement propos\u00e9es \u00e0 la vente en sus. (possibilit\u00e9 de n'en prendre qu'une).\n\nLe quartier compos\u00e9 de 4 b\u00e2timents \u00e0 taille humaine s'int\u00e8gre parfaitement au centre historique, joyau d'\u00e9l\u00e9gance et d'histoire \u00e0 l'architecture Belle \u00c9poque. En son centre se trouve un espace de d\u00e9tente verdoyant avec place de jeu. Un grand parking permettra \u00e0 chaque appartement de b\u00e9n\u00e9ficier de places de parc int\u00e9rieures directement accessibles par ascenseur.\n\nLabellis\u00e9s Minerge P, les b\u00e2timents r\u00e9pondront aux normes \u00e9nerg\u00e9tiques d'aujourd'hui et de demain.\n\nTout ce dont vous avez besoin au quotidien est accessible \u00e0 pied : commerces, loisirs, restaurants ou salles de sports. Et les rives du L\u00e9man ne sont qu'\u00e0 deux minutes !\n\nDepuis la gare CFF toute proche, les trains vous m\u00e8nent \u00e0 Lausanne en 20 minutes. Vevey n'est qu'\u00e0 dix minutes en voiture et l'autoroute vous conduit aux principales stations de ski en moins d'une heure.\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 demander une visite sur place ainsi qu'une brochure d\u00e9taill\u00e9e.\nPour renseignements : Mme Lucr\u00e8ce Constantin\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1820 Montreux",
            "CHF 1'050'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "98 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 23-403-04/5",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/996874/images/Detail/24785963.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/996874/images/Detail/24785959.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/996874/images/Detail/24785962.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/996874/images/Detail/24785957.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/996874/images/Detail/24785956.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/996874/images/Detail/24785961.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/996874/images/Detail/24785958.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/996874/images/Detail/24785960.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/montreux/bernard-nicod-montreux-458/spacieux-45-pces-neuf-9570-balcon-996874",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1450000,
        "addresses": [
            "1814 La Tour-de-Peilz, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Superbe 4.5 pi\u00e8ces au calme avec jardin privatif cl\u00f4tur\u00e9\nEn Exclusivit\u00e9 !\n\nSituation exceptionnellement calme, \u00e0 seulement 1km du centre et du bord du Lac !\n\nDans un petit immeuble contemporain de 15 appartements, construit en 2015/2016, au sein d'un Domaine r\u00e9sidentiel et tr\u00e8s calme, entour\u00e9 de verdure et proposant un magnifique parc arbor\u00e9 sans aucun trafic routier et \u00e0 seulemment 3 min. \u00e0 pied de l'arr\u00eat du bus et \u00e0 7 min. \u00e0 pied de la gare de la Tour-de-Peilz, Splendide appartement de 4.5 pi\u00e8ces avec jardin privatif regroupant 116 m2 hab. plus une grande terrasse de 82 m2 et un grand jardin apportant beaucoup de privacit\u00e9.\n\nDe par son orientation Sud-Ouest, l'appartement b\u00e9n\u00e9ficie d'un ensoleillement maximum. Sa distribution est tr\u00e8s spacieuse et a\u00e9r\u00e9e et ses finitions modernes, sont de tr\u00e8s belle qualit\u00e9. Il ne demande pas de travaux de r\u00e9novation en particulier. Il b\u00e9n\u00e9ficie en outre de nombreuses armoires fixes dans toutes les chambres \u00e0 coucher et toutes les pi\u00e8ces ont acc\u00e8s direct \u00e0 la terrasse et au jardin avec de grandes fen\u00eatres apportant beaucoup de luminosit\u00e9. Son acc\u00e8s ainsi que sa distribution se pr\u00eatent \u00e9galement pour des personnes handicap\u00e9es ou \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\n\nLabellis\u00e9 selon les normes de la construction Minergie, le logement b\u00e9n\u00e9ficie d'un chauffage distribu\u00e9 par le sol \u00e0 distance (chauffage \u00e0 distance communal), de panneaux solaires et photovolta\u00efques, de fen\u00eatres en triple vitrage et d'un syst\u00e8me de double flux. Il r\u00e9pond parfaitement aux exigences \u00e9nerg\u00e9tiques d'aujourd'hui et de demain.\nLe parking est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 d'un syst\u00e8me dit \"Intelligent\" pour les recharges \u00e9lectriques des voitures. Local pour v\u00e9los s\u00e9curis\u00e9 dans la copropri\u00e9t\u00e9.\n\nLa distribution int\u00e9rieure de l'appartement est la suivante :\n\n- Hall d'entr\u00e9e avec armoires penderies et rangement\n- 1 cabinet de toilettes visiteurs\n- 1 grand s\u00e9jour / salle \u00e0 manger de 38 m2 s'ouvrant sur la terrasse et le jardin\n- 1 cuisine ouverte parfaitement bien agenc\u00e9e avec acc\u00e8s au jardin\n- 1 corridor distribuant la partie nuit\n- 1 chambre \u00e0 coucher Ouest de 12 m2 avec armoires murales\n- 1 suite parentale de 17 m2 avec armoires murales + salle-de-douche / wc attenante\n- 1 chambre \u00e0 coucher Nord de 13 m2 avec armoires murales\n- 1 salle-de-bain / wc avec installation pour la colonne de lave-linge, s\u00e8che-linge\n- 1 grande terrasse entourant l'appartement de 82 m2\n- 1 grand jardin privatif et totalement \u00e0 l'abri des regards de 208 m2\n- 1 grande cave au sous-sol avec prise \u00e9lectrique reli\u00e9e au compteur de l'appartement\n\nUne place de parc int\u00e9rieure est vendue pour le prix de CHF 35'000.- en sus - Syst\u00e8me de recharge \u00e9lectrique install\u00e9 dans le parking.\n1 espace de rangement suppl\u00e9mentaire dans les communs pour d\u00e9poser les pneus ou poussettes, skis, etc.\n1 local v\u00e9los s\u00e9curis\u00e9 dans la PPE.\n\nVente en tant que r\u00e9sidence secondaire autoris\u00e9e pour r\u00e9sidents et \u00e9trangers non r\u00e9sidents.\n\nPour tous renseignements : Mme Lucr\u00e8ce CONSTANTIN\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1814 La Tour-de-Peilz",
            "CHF 1'450'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "116 m2 (habitables)",
            "Construit en 2016",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 23-401-21*",
            "Certifi\u00e9 minergie",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/995510/images/Detail/24728794.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/995510/images/Detail/24728798.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/995510/images/Detail/24728801.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/995510/images/Detail/24728797.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/995510/images/Detail/24728799.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/995510/images/Detail/24728795.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/995510/images/Detail/24728802.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/995510/images/Detail/24728796.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/995510/images/Detail/24728793.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/995510/images/Detail/24728791.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/995510/images/Detail/24728790.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/995510/images/Detail/24728792.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/995510/images/Detail/24728800.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/tour-peilz/bernard-nicod-montreux-458/superbe-45-pieces-calme-jardin-privatif-cloture-995510",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 650000,
        "addresses": [
            "1026 Echandens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Lot A1.5 - Sur plan logement de qualit\u00e9 de 2.5 pi\u00e8ces avec grand balcon\nUn concept incomparable, unique dans la r\u00e9gion !\n\nDix immeubles de 6 \u00e0 10 appartements sur un vaste espace de plus de 1.5 hectares. Un concept architectural de grande facture, fin et d\u00e9taill\u00e9, alli\u00e9 \u00e0 une r\u00e9alisation soign\u00e9e confi\u00e9e aux meilleurs entreprises et Ma\u00eetres d'Etat de la r\u00e9gion assurent beaut\u00e9 de l'ouvrage et qualit\u00e9. Le recours aux meilleures techniques et aux meilleurs mat\u00e9riaux, des prestations de haut niveau et de riches \u00e9quipements offrent la garantie d'un confort sup\u00e9rieur. De belles finitions en sont l'aboutissement, certaines sont \u00e0 choix.\n\nPropri\u00e9t\u00e9s par \u00e9tage (PPE) et logements adapt\u00e9s aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite (PMR). Une grande diversit\u00e9 de logements, de 2.5, 3.5 et 4.5 pi\u00e8ces, de 55 \u00e0 120 m\u00b2 est propos\u00e9e. Les rez-de-chauss\u00e9e disposent de belles terrasses et de jardins, les \u00e9tages de larges balcons, bien s\u00e9par\u00e9s par des \u00e9crans v\u00e9g\u00e9taux (bacs de plantation privatifs) et des brise-vue. Tous sont compl\u00e9t\u00e9s d'une g\u00e9n\u00e9reuse cave et d'une buanderie privative chauff\u00e9e et isol\u00e9e, en sous-sol.\n\n\u2022 Nature et biodiversit\u00e9, parc et biotope\n\u2022 Z\u00e9ro \u00e9mission, pompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermique\n\u2022 Aucune circulation en surface\n\u2022 All\u00e9es pi\u00e9tonnes avec espaces de rencontres am\u00e9nag\u00e9s\n\u2022 Arr\u00eat de bus \u00e0 la porte\n\u2022 Centre du village \u00e0 5 min. \u00e0 pied, avec toutes les commodit\u00e9s\n\nPRIX :\n2.5 pi\u00e8ces d\u00e8s CHF 650'000.-\n3.5 pi\u00e8ces d\u00e8s CHF 935'000.-\n4.5 pi\u00e8ces d\u00e8s CHF 1'295'000.-\n\nUne place de parc int\u00e9rieure au prix de CHF 40'000.-\n\nD\u00e9couvrez la totalit\u00e9 du projet sur le site internet d\u00e9di\u00e9 : www.grandpre.ch\n\nUn d\u00e9veloppement Grohe Immobilier.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1026 Echandens",
            "CHF 650'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "54 m2 (habitables)",
            "64 m2 (surface utilisable)",
            "Disponible d\u00e8s le 01.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38762.38762.38762",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/984499/images/Detail/24540703.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/984499/images/Detail/24540700.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/984499/images/Detail/24540702.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/984499/images/Detail/24540704.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/echandens/naef-immobilier-lausanne-343/lot-a15-plan-logement-qualite-25-pieces-grand-balcon-984499",
        "link2": "https://grandpre.ch/"
    },
    {
        "price": 460000,
        "addresses": [
            "1018 Lausanne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartements neufs de 1.5 pi\u00e8ces avec balcon\nCet immeuble contemporain est situ\u00e9 en plein c\u0153ur du quartier r\u00e9sidentiel et paisible de Bois-Gentil, \u00e0 l'Ouest de la ville et \u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 d'un chemin sans issue. La proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l'Ecoquartier futuriste des Plaines-du-Loup offrira aux nouveaux habitants une facilit\u00e9 aux transports en commun, un acc\u00e8s simplifi\u00e9 au centre-ville, ainsi que des \u00e9coles et d'importants services pour les enfants, tels que garderie, maison de quartier, unit\u00e9 d'accueil, etc.\n\nLe projet \u00ab Sauges30 \u00bb est constitu\u00e9 de 39 appartements allant du studio au 4.5 pi\u00e8ces. Ceux-ci seront distribu\u00e9s sur 6 \u00e9tages desservis par un ascenseur et disposeront d'un parking souterrain comptant 18 places. Les logements sont con\u00e7us avec des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 et des \u00e9quipements modernes, afin de garantir confort et praticit\u00e9. Les choix de finitions seront au gr\u00e9 du preneur en fonction d'un descriptif de construction que nous tenons \u00e0 disposition des clients.\n\nAttention : 11 logements sur 39 sont d'utilit\u00e9 publique et devront \u00eatre destin\u00e9s \u00e0 la location \u00e0 un prix d\u00e9termin\u00e9 pour une dur\u00e9e comprise entre 5 et 10 ans maximum.\n\nProfitez d'une occasion unique de devenir propri\u00e9taire d'un appartement \u00e0 Lausanne, dans un environnement agr\u00e9able et proche de toutes les facilit\u00e9s.\n\nDe CHF 340'000.- \u00e0 CHF 1'190'000.-\n\nwww.sauges30.ch\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1018 Lausanne",
            "1.5 pi\u00e8ces",
            "4\u00e8me \u00e9tage",
            "35 m2 (habitables)",
            "39 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2025",
            "Disponible d\u00e8s le 31.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38695.38695.38695",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/981045/images/Detail/24423775.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/981045/images/Detail/24423776.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/981045/images/Detail/24423774.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/981045/images/Detail/24423780.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lausanne/naef-immobilier-lausanne-343/appartements-neufs-15-pieces-balcon-981045",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=108314&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 2150000,
        "addresses": [
            "1296 Coppet, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "A 8 minutes de Coppet, Terre Sainte, magnifique villa semi individuelle de 5,5 pi\u00e8ces avec grand disponible dans combles et sous-sol complet, dans quartier r\u00e9sidentiel de Chavannes-de-Bois, \u00e0 5 minutes du village et des acc\u00e8s autoroute\nA 8 minutes de Coppet, Terre Sainte, magnifique villa semi individuelle de 5,5 pi\u00e8ces avec grand disponible dans combles et sous-sol complet, dans quartier r\u00e9sidentiel de Chavannes-de-Bois, \u00e0 5 minutes du village et des acc\u00e8s autoroute\n\nLa villa est compos\u00e9e comme suit :\n\nAu rez-de-chauss\u00e9e :\nhall d'entr\u00e9e avec armoire vestiaire\nune chambre/bureau\nune cuisine ouverte avec espace repas et acc\u00e8s sur la terrasse\nun s\u00e9jour avec acc\u00e8s direct sur la terrasse/jardin\nWC visiteurs avec lave-mains\n\nEtage :\nHall et escalier\nune belle chambre parentale avec salle d'eau, douche, lavabo et wc, privative\ndeux chambres avec acc\u00e8s sur le balcon\nsalle d'eau avec baignoire, lavabo et wc\n\nCombles :\nespace jeux, rangement, galetas\n\nSous-sol :\nhall\nun grand local disponible 34 m2\nun local buanderie\nune cave\nun local technique PAC\n\nExt\u00e9rieurs :\nune terrasse au sud avec jardin privatif\nune terrasse \u00e0 la sortie cuisine\nun r\u00e9duit avec acc\u00e8s direct depuis la terrasse\n\n1 place de parc dans garage double, et 1 place de parc ext\u00e9rieure comprise\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "1296 Coppet",
            "CHF 2'150'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "160 m2 (habitables)",
            "590 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "246 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1133350",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/973928/images/Detail/24328824.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/973928/images/Detail/24328822.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/973928/images/Detail/24328828.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/973928/images/Detail/24328820.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/973928/images/Detail/24328819.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/973928/images/Detail/24328821.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/973928/images/Detail/24328825.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/973928/images/Detail/24328829.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/973928/images/Detail/24328823.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/973928/images/Detail/24717311.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/coppet/familia-plan-245/8-minutes-coppet-terre-sainte-magnifique-villa-semi-individuelle-55-pieces-grand-973928",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 950000,
        "addresses": [
            "1010 Lausanne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique rez-de-chauss\u00e9e de 2.5 pi\u00e8ces situ\u00e9 dans les hauts de Lausanne \u00e0 Chailly \u00e0 2 minutes des transports\nMagnifique rez-de-chauss\u00e9e de 2.5 pi\u00e8ces situ\u00e9 dans les hauts de Lausanne \u00e0 Chailly \u00e0 2 minutes des transports\n\nOrient\u00e9 sud-ouest\n\nHall d'entr\u00e9e avec armoire\nSalle d'eau avec douche, lavabo et wc (choix de qualit\u00e9s)\nCuisine agenc\u00e9e selon plan ouverte sur s\u00e9jour (budget 28'000.--)\nS\u00e9jour avec espace repas de 36 m2 donnant sur les ext\u00e9rieurs\nUne chambre de 16,80 m2 avec acc\u00e8s \u00e0 la terrasse\n\nGrande cave privative de ~20.7 m2\n\nTerrasse devant s\u00e9jour ~29 m2\nJardin privatif y compris terrasse de ~225\n\nles finitions de tr\u00e8s belles qualit\u00e9s sont au choix du preneur\n\nplace de parc couverte en sus \u00e0 CHF. 35'000.--\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1010 Lausanne",
            "CHF 950'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "63 m2 (habitables)",
            "73 m2 (surface utilisable)",
            "Disponible d\u00e8s le 31.12.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 933160"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/968032/images/Detail/24255362.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/968032/images/Detail/24615753.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/968032/images/Detail/24255364.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/968032/images/Detail/24580931.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/968032/images/Detail/24704807.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/968032/images/Detail/24255363.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lausanne/familia-plan-245/magnifique-rez-chaussee-25-pieces-situe-les-hauts-lausanne-chailly-2-minutes-transports-968032",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1950000,
        "addresses": [
            "1005 Lausanne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement de prestige au c\u0153ur de la ville\nCe tr\u00e8s bel appartement de 5.5 pi\u00e8ces de 129m\u00b2, situ\u00e9 au 2\u00e8me \u00e9tage, jouit d'une magnifique vue sur le Lac, la ville et la Cit\u00e9.\n\nIl a beaucoup de charme et de cachet et b\u00e9n\u00e9ficie de hauts plafonds, de belles moulures et de grandes fen\u00eatres.\nIl se compose d'un salon avec chemin\u00e9e et d'une salle \u00e0 manger en enfilade, de trois chambres, d'une cuisine ferm\u00e9e. Un WC-douche ainsi qu'une salle de bain ont \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9s\n\nCette belle propri\u00e9t\u00e9 de prestige datant de 1905, nich\u00e9e aux portes de la Cit\u00e9 et \u00e0 deux pas du centre de Lausanne, offre une position dominante sur la ville.\n\nL'immeuble a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une r\u00e9fection totale de la toiture et des fa\u00e7ades en 2014 et les propri\u00e9taires ont r\u00e9nov\u00e9 leur appartement en 2018.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1005 Lausanne",
            "CHF 1'950'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "129 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LSNE_LVJM"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goumaz-immobilier-1127/961927/images/Detail/24229535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goumaz-immobilier-1127/961927/images/Detail/24181575.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goumaz-immobilier-1127/961927/images/Detail/24181576.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goumaz-immobilier-1127/961927/images/Detail/24181578.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lausanne/goumaz-immobilier-1127/appartement-prestige-cur-ville-961927",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3085000,
        "addresses": [
            "Grandson, Pieds dans l'eau"
        ],
        "description": "Appartement exceptionnel - Grandson\n- \u00c0 proximit\u00e9 des commodit\u00e9s\n- Environnement arbor\u00e9\n- Localisation id\u00e9ale\n- Pour les amoureux de la nature\n- Proche du lac\n- Vue sur le lac\n- Lumineux\n- Confort moderne\n- Belle hauteur sous plafond\n- Construction aux normes Minergie\n\nREGARDEZ LA VIDEO DU PROJET SUR LE SITE WEB DEDIE : lesroseaux-grandson.ch\n\nVivez l'exceptionnel !\n\nDans le charmant village de Grandson, Rytz & Cie SA a le plaisir de vous faire d\u00e9couvrir en exclusivit\u00e9 cette \u00e9l\u00e9gante et unique promotion de 20 appartements spacieux de haut standing, situ\u00e9s au pied du ch\u00e2teau de Grandson et en premi\u00e8re ligne du lac de Neuch\u00e2tel.\n\nSitu\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s de la vie moderne telles que la gare, les bus, les commerces, les restaurants et les \u00e9coles, le projet \"Les Roseaux\" offre un cadre de vie unique et exclusif sur une parcelle v\u00e9g\u00e9tale et arbor\u00e9e de plus de 5'600 m2.\n\nLes appartements, allant du 2.5 pi\u00e8ces au 6.5 pi\u00e8ces, offrent des espaces de vie int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs g\u00e9n\u00e9reux. Ils seront r\u00e9partis dans deux b\u00e2timents modernes, le \"B\u00e2timent A\" du c\u00f4t\u00e9 Yverdon comprenant 11 unit\u00e9s, et le \"B\u00e2timent B\" du c\u00f4t\u00e9 Neuch\u00e2tel comprenant 9 unit\u00e9s. Le concept architectural s'inspire de la structure d'une fleur : les appartements et les larges balcons sont dispos\u00e9s comme des p\u00e9tales autour d'un centre o\u00f9 se trouvent le hall et la circulation verticale, maximisant ainsi les vues sur le ch\u00e2teau et le lac. \u00c9l\u00e9gant, sobre et moderne, cet ouvrage s'int\u00e8gre parfaitement dans le paysage lacustre. \u00c9rig\u00e9s sur 3 niveaux, les b\u00e2timents ont \u00e9t\u00e9 positionn\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 offrir une vue exclusive sur le ch\u00e2teau ou le lac. L'ambiance nautique et nature omnipr\u00e9sente nous enveloppe dans un cocon hors du temps qui invite \u00e0 la d\u00e9tente et aux sports nautiques.\n\nDot\u00e9s de finitions d\u00e9taill\u00e9es et de mat\u00e9riaux nobles, les appartements \"Les Roseaux\" sont con\u00e7us avec raffinement pour garantir un standing haut de gamme. Tous les logements b\u00e9n\u00e9ficient d'une belle hauteur sous plafond, de 2,6 m\u00e8tres dans le B\u00e2timent A et de 2,9 m\u00e8tres dans le B\u00e2timent B. Cette caract\u00e9ristique recherch\u00e9e contribue au bien-\u00eatre des occupants et cr\u00e9e une sensation d'espace. La course du soleil suit les balcons, garantissant ainsi une qualit\u00e9 de lumi\u00e8re optimale.\n\nLe projet sera conforme aux derni\u00e8res normes \u00e9nerg\u00e9tiques et \u00e9cologiques, avec des prestations de haute qualit\u00e9 visant \u00e0 obtenir la certification Minergie. Des panneaux photovolta\u00efques seront install\u00e9s sur la toiture plate v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e et le chauffage sera assur\u00e9 par deux pompes \u00e0 chaleur g\u00e9othermiques. Un syst\u00e8me de rafra\u00eechissement Natural Cooling, permettra de refroidir le sol pour votre plus grand confort.\n\nChaque appartement disposera d'au moins une place de parking int\u00e9rieure \u00e9quip\u00e9e d'une borne \u00e9lectrique. Des places de parking visiteurs ext\u00e9rieures et des emplacements pour v\u00e9los sont \u00e9galement pr\u00e9vus. Enfin, une cave spacieuse et un r\u00e9duit sur le palier compl\u00e8tent cette offre unique sur le march\u00e9.\n\nUn acc\u00e8s direct au lac sera am\u00e9nag\u00e9 afin de profiter des baignades et d'autres activit\u00e9s nautiques directement \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de chez vous. Habiter \"Les Roseaux\", c'est faire le choix de vivre en vacances, 365 jours par an.\n\nPour plus d'informations sur ce projet unique, visitez le site web d\u00e9di\u00e9 : lesroseaux-grandson.ch\n\nLivraison pr\u00e9vue au printemps 2025.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Pieds dans l'eau\n1422 Grandson",
            "CHF 3'085'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "251 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 31.03.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4503111"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938970/images/Detail/23893482.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938970/images/Detail/23893483.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938970/images/Detail/23893478.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938970/images/Detail/23893480.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938970/images/Detail/23893479.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938970/images/Detail/23893481.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/grandson/rytz-cie-lausanne-575/appartement-exceptionnel-grandson-938970",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 675000,
        "addresses": [
            "1023 Crissier, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "\"La ferme du Tilleul\": Lot 6: 2 pi\u00e8ces\nPORTES OUVERTES :\n\n- MERCREDIS DE 12H00 A 15H00\n- SAMEDIS DE 11H00 A 13H00\n\nBienvenu dans \"La Grange\":\n\nLe b\u00e2timent qui nous int\u00e9resse va, tout comme la ferme, conserver et respecter l'authenticit\u00e9 du lieu. L'ambition \u00e9tant de pr\u00e9server le charme de l'ancien tout en b\u00e9n\u00e9ficiant de tout le confort et l'efficience \u00e9nerg\u00e9tique des constructions actuelles: Installation de sondes g\u00e9othermiques avec raccordement \u00e0 pompe \u00e0 chaleur et accumulateur, ainsi que des panneaux photovolta\u00efques.\n\nVous retrouverez des planchers et des plafonds en bois qui vous apporteront le charme et l'\u00e9l\u00e9gance d'une b\u00e2tisse historique. D'architecture audacieuse et contemporaine, sa cage d'escalier apportera un style \u00ab cath\u00e9drale \u00bb avec des belles hauteurs ainsi que diff\u00e9rents puits de lumi\u00e8re, sa porte en bois datant du 19\u00e8me si\u00e8cle et enfin son joyau : un pont de grange en bois, t\u00e9moin de l'histoire de cette b\u00e2tisse.\n\nLa grange proposera 6 lots; dont 2 appartement de 2 pi\u00e8ces, 2 appartement de 3 pi\u00e8ces en duplex et enfin de 2 appartements de 4.5 pi\u00e8ces en duplex avec terrasse.\n\nUne offre diversifi\u00e9e, des appartements uniques et leurs propres identit\u00e9s, n'attendez-plus et bienvenu dans \u00ab La Grange \u00bb\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1023 Crissier",
            "CHF 675'000.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "69 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37809.37809.37809",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/933008/images/Detail/24644007.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/933008/images/Detail/24644008.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/933008/images/Detail/24644009.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/933008/images/Detail/23814361.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/crissier/cogestim-lausanne-237/ferme-tilleul-lot-6-2-pieces-933008",
        "link2": "https://ferme-du-tilleul.ch/"
    },
    {
        "price": 1740000,
        "addresses": [
            "Savigny, \u00e0 7 minutes \u00e0 pied du centre-ville"
        ],
        "description": "Nouvelle villa - Savigny\n- \u00c0 proximit\u00e9 des commodit\u00e9s\n- Vue sur les Alpes\n- Vue sur la campagne\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur s\u00e9jour\n- Confort moderne\n- Mat\u00e9riaux de qualit\u00e9\n- \u00c9tat neuf\n- Jardin\n- 1 Parking ext\u00e9rieur et un garage\n- Pompe \u00e0 chaleur et panneau solaire\n\nJolie villa individuelle neuve de 5.5 pi\u00e8ces (option 6.5 pi\u00e8ces), lot E, nich\u00e9e dans un cadre verdoyant avec un d\u00e9gagement sur les Alpes vaudoises et fribourgeoises, \u00e0 mi-chemin entre ville et campagne.\n\nLe quartier b\u00e9n\u00e9ficie \u00e9galement de la proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s offertes par le bourg de Savigny telles qu'\u00e9cole, lignes de bus et commerces, ais\u00e9ment accessibles \u00e0 pied.\n\nCe projet neuf de 8 villas individuelles avec jardins se veut harmonieux et convivial, \u00e9pousant parfaitement la topographie de la parcelle et profitant d'une magnifique vue d\u00e9gag\u00e9e.\n\nLe style architectural respecte le caract\u00e8re villageois de la commune avec des toitures \u00e0 deux pans et des fa\u00e7ades avec un bardage en bois. Chaque villa b\u00e9n\u00e9ficie d'un garage ferm\u00e9 et d'une place de parc ext\u00e9rieure.\n\nFinitions et am\u00e9nagements personnalis\u00e9s : la configuration en 5.5 ou 6.5 pi\u00e8ces avec ou sans suite parentale, une option pour le balcon et le sous-sol enti\u00e8rement excav\u00e9, ainsi que toutes les finitions personnalis\u00e9es, telles que sanitaires, cuisines et rev\u00eatements de surfaces seront ex\u00e9cut\u00e9es au gr\u00e9 du preneur, selon le budget allou\u00e9 et indiqu\u00e9 dans le descriptif de construction.\n\nLivraison : 2025.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "\u00e0 7 minutes \u00e0 pied du centre-ville\n1073 Savigny",
            "CHF 1'740'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "147 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4406091"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918983/images/Detail/24105448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918983/images/Detail/24105450.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918983/images/Detail/24105447.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918983/images/Detail/24105445.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918983/images/Detail/24105446.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918983/images/Detail/24105449.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/savigny/rytz-cie-lausanne-575/nouvelle-villa-savigny-918983",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 995000,
        "addresses": [
            "Corseaux, Chemin des Cornalles 10"
        ],
        "description": "Superbe vue lac pour ce magnifique 3 pi\u00e8ces \u00e0 vendre \u00e0 Corseaux dans un cadre d'exception - Projet neuf\nLa Fontaine d\u2019Ehden propose seize appartements de standing construits sur une magnifique parcelle arbor\u00e9e.\nDisponibles en simplex et duplex, les appartements offrent huit typologies diff\u00e9rentes, allant du 2 au 4 pi\u00e8ces, et sont r\u00e9partis dans quatre b\u00e2timents dont les immenses baies vitr\u00e9es offrent des vues spectaculaires sur le Lac L\u00e9man et les montagnes environnantes.\nLe sous-sol dispose de places de parking pour voitures et motos ainsi que de caves g\u00e9n\u00e9reuses et permet l\u2019acc\u00e8s direct aux appartements de chaque immeuble.\nGrace \u00e0 sa situation privil\u00e9gi\u00e9e sur les rives du Lac L\u00e9man et au pied des Pr\u00e9alpes, Corseaux offre un cadre de vie id\u00e9al.\nLa parcelle est tr\u00e8s bien desservie par diff\u00e9rents types de transports avec l\u2019entr\u00e9e de l\u2019autoroute A9 situ\u00e9e \u00e0 quelques minutes en voiture et la gare CFF toute proche.\nToutes les informations d\u00e9taill\u00e9es ainsi que les plans des appartements se trouvent sur le site internet https://rag.lafontainedehden.ch/\nUne \u00e0 deux places de parking en sous-sol, \u00e0 acqu\u00e9rir en sus du prix de vente. Prix place parking: CHF 40'000.- l'unit\u00e9\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chemin des Cornalles 10\n1802 Corseaux",
            "CHF 995'000.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "1er \u00e9tage",
            "74 m2 (habitables)",
            "4471 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "95 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Fontaine Ehden c2",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972141.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972133.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972142.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/23808393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972132.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972138.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972139.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972140.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972134.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972144.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972143.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/corseaux/retail-advisors-geneva-1744/superbe-vue-lac-magnifique-3-pieces-vendre-corseaux-cadre-exception-projet-neuf-862047",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2090000,
        "addresses": [
            "La Tour-de-Peilz, 159 Rte de Saint-Maurice"
        ],
        "description": "Tour-de-Peilz, votre magnifique rez de jardin - Vente autoris\u00e9e aux non-r\u00e9sidents dans une toute nouvelle promotion\nProche du centre-ville de La Tour-de-Peilz, au c\u0153ur d\u2019un quartier r\u00e9sidentiel et calme, le projet \u00ab Les Rives d\u2019Ehden \u00bb propose six appartements de 5,5 pi\u00e8ces de haut standing, tous orient\u00e9s plein sud et offrant de larges ouvertures sur le L\u00e9man et les Alpes.\nUn vaste jardin am\u00e9nag\u00e9 comprenant une zone de jeux ainsi qu\u2019un espace de d\u00e9tente et de rencontre saura s\u00e9duire les futurs propri\u00e9taires en qu\u00eate de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 et de confort de vie, \u00e0 l\u2019\u00e9cart de l\u2019agitation du centre-ville.\nB\u00e9n\u00e9ficiant du label Minergie, cette nouvelle construction s\u2019int\u00e8gre naturellement dans son environnement gr\u00e2ce \u00e0 sa toiture v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e et ses vastes espaces verts.\nLes espaces de jour de chaque appartement comprennent salon, salle \u00e0 manger et cuisine. Ils offrent un acc\u00e8s direct \u00e0 de larges balcons pour les appartements du premier et du deuxi\u00e8me \u00e9tage et \u00e0 de vastes terrasses bord\u00e9es par un jardin \u00e0 usage exclusif pour les appartements situ\u00e9s au rez-de-jardin, rappelant ainsi l\u2019atmosph\u00e8re d\u2019une villa.\nLes espaces de nuit, totalement privatifs et intimes, comprennent 4 chambres, dont une avec dressing, et 3 salles de bain.\nCet appartement offre \u00e9galement un jardin privatif de 265m2.\nUn parking de 13 places int\u00e9gr\u00e9 au sous-sol, avec bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques en option, permettra aux r\u00e9sidents de rejoindre directement leur logement depuis leur place de stationnement. Un local s\u00e9curis\u00e9 pourra \u00e9galement accueillir les v\u00e9los.\nDeux places de parking en sous-sol, \u00e0 acqu\u00e9rir en sus du prix de vente (CHF 40\u2019000.- l\u2019unit\u00e9).\nVENTE AUTORISEE AUX NON-RESIDENTS\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "159 Rte de Saint-Maurice\n1814 La Tour-de-Peilz",
            "CHF 2'090'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "186 m2 (habitables)",
            "1619 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "241 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 16.12.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence Rives Ehden2",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Jardin",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972389.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972388.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972385.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972383.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972394.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/24163209.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972382.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972381.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972386.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972384.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/tour-peilz/retail-advisors-geneva-1744/tour-peilz-votre-magnifique-rez-jardin-vente-autorisee-aux-non-residents-toute-nouvelle-862080",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3890000,
        "addresses": [
            "1820 Montreux, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Unique propri\u00e9t\u00e9 contemporaine avec vue imprenable sur le lac \u00e0 vendre \u00e0 Chaulin - Montreux\nCette propri\u00e9t\u00e9 d'architecte d'environ 330 m2 habitables est \u00e9rig\u00e9e sur une parcelle de 1'497 m2 sur les hauteurs de la Commune de Montreux offrant un panorama d'exception.\n\nLa maison a \u00e9t\u00e9 b\u00e2tie en 1964 et a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e et agrandie en 2016 par un architecte suisse de renom.\n\nElle est d\u00e9cor\u00e9e avec beaucoup de go\u00fbt et de raffinement. Les mat\u00e9riaux choisis sont de grande qualit\u00e9. Chaque objet et meuble ont leur place sp\u00e9cifique pour exploiter au maximum le potentiel de la maison et de son cadre.\n\nUne annexe ind\u00e9pendante d'environ 80 m2 est distribu\u00e9e en duplex. Cette derni\u00e8re est parfaite pour accueillir famille ou amis.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficie d'un environnement tr\u00e8s calme et priv\u00e9 car elle se trouve sur un chemin sans issue. De plus, les deux parcelles \u00e0 l'arri\u00e8re de la maison, \u00e9galement propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 la parcelle principale, sont en zone prot\u00e9g\u00e9e et ne n\u00e9cessitent pas d'entretien. Elles conf\u00e8rent \u00e0 la maison un lieu de pleine nature. La surface totale des parcelles est de 2'995 m2.\n\nOrient\u00e9e Sud-Ouest, la luminosit\u00e9 est optimale. Vous profiterez de ce cadre idyllique et de la vue exceptionnelle sur le lac et les montagnes.Tout a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9 pour donner une r\u00e9elle liaison entre les espaces int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs et profiter de ce havre de paix.\n\nLes am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs comme les terrasses, le jardin et le deck ext\u00e9rieur offrent un grand confort et sont parfaitement am\u00e9nag\u00e9s et d\u00e9cor\u00e9s.\n\nUn garage int\u00e9rieur et plusieurs places de parc ext\u00e9rieures compl\u00e8tent parfaitement ce bien unique.\n\nUn projet de piscine ext\u00e9rieure avec terrasse a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 pens\u00e9 par l'architecte et voici les pr\u00e9-projets qui ont \u00e9t\u00e9 valid\u00e9s et qui vont \u00eatre mis \u00e0 l'enqu\u00eate : Un couvert \u00e0 voiture et l'installation pompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermie.\n\n\nSituation :\n\nChamby fait partie de la Commune de Montreux. Situ\u00e9 sur les hauteurs de la Riviera vaudoise, vous \u00eates au plus pr\u00e8s de la nature tout en \u00e9tant \u00e0 proximit\u00e9 des commodit\u00e9s et des villes de Vevey ou Montreux.\n\nLa Commune de Montreux est r\u00e9put\u00e9e pour ses nombreuses activit\u00e9s sportives et culturelles tout au long de l'ann\u00e9e, comme notamment le Montreux Jazz Festival ainsi que pour ses \u00e9coles internationales.\n\nLa gare de Chernex se trouve \u00e0 7 minutes \u00e0 pied et les acc\u00e8s autoroutiers \u00e0 5 minutes en voiture.\n\nL'a\u00e9roport international de Gen\u00e8ve se trouve quant \u00e0 lui \u00e0 moins d'une heure de voiture.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1820 Montreux",
            "CHF 3'890'000.-",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "330 m2 (habitables)",
            "1383 m3",
            "2995 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1964",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2016",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 35944.35944.35944",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895071.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895077.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895074.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895067.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895076.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895079.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895073.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895068.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895072.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895075.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/montreux/naef-immobilier-vevey-389/unique-propriete-contemporaine-vue-imprenable-lac-vendre-chaulin-montreux-754126",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=96133&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 2750000,
        "addresses": [
            "1272 Genolier, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Champ-Corboz - D\u00e9couvrez votre havre de verdure \u00e0 Genolier\nAvec une situation bucolique et au c\u0153ur de la commune de Genolier, ce projet compos\u00e9 de deux maisons jumelles et d'une maison individuelle propose un mariage parfait entre le confort moderne et la beaut\u00e9 naturelle environnante.\n\nLes deux maisons jumelles offrent de g\u00e9n\u00e9reux espaces de vie r\u00e9partis sur deux niveaux. \u00c0 l'\u00e9tage, d\u00e9couvrez quatre chambres \u00e0 coucher, dont une suite parentale dot\u00e9e d'une salle de douche attenante. Depuis l'\u00e9tage de chaque maison, profitez d'une vue panoramique sur la nature environnante, le lac scintillant et les sommets enneig\u00e9s des Alpes.\n\nLa maison individuelle, offre \u00e9galement quatre chambres \u00e0 coucher, incluant deux suites avec salles de douches attenantes.\n\nLes vastes terrasses et jardins privatifs, soigneusement am\u00e9nag\u00e9s, cr\u00e9ent un \u00e9quilibre harmonieux entre la nature et l'architecture, offrant des espaces verts luxuriants.\n\nL'architecture de chaque maison a \u00e9t\u00e9 m\u00e9ticuleusement pens\u00e9e, les grandes baies vitr\u00e9es inondent les espaces de lumi\u00e8re naturelle, cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re apaisante et connect\u00e9e \u00e0 l'environnement ext\u00e9rieur.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1272 Genolier",
            "CHF 2'750'000.-",
            "6 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "190 m2 (habitables)",
            "1342 m3",
            "1205 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "360 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38945.38945.38945",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1001842/images/Detail/24656582.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1001842/images/Detail/24656581.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1001842/images/Detail/24656577.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1001842/images/Detail/24656580.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1001842/images/Detail/24656579.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1001842/images/Detail/24656578.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/genolier/naef-immobilier-nyon-342/champ-corboz-decouvrez-votre-havre-verdure-genolier-1001842",
        "link2": "http://champ-corboz.ch/"
    },
    {
        "price": 3390000,
        "addresses": [
            "1295 Tannay, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Villas Jade \u00e0 Tannay\nNous vous invitons \u00e0 d\u00e9couvrir les Villas Jade, situ\u00e9es Chemin des Valli\u00e8res, 8 \u00e0 Tannay.\n\nCe projet exclusif consiste en la construction de 2 villas spacieuses situ\u00e9es sur une belle parcelle arboris\u00e9e de 2'934 m\u00b2, dans un quartier r\u00e9sidentiel calme de la commune de Tannay, face \u00e0 une zone de verdure inconstructible et un bosquet.\nOrient\u00e9es plein Sud et distribu\u00e9es sur deux niveaux, chaque villa offre une surface brute utile d\u00e8s 286.3 m\u00b2 dont 232 m\u00b2 habitables et des parcelles de 1'498 m\u00b2 et 1'436 m\u00b2.\nLes propri\u00e9t\u00e9s offrent 5 chambres dont 1 Master en suite avec dressing et salle-de-bains.\nPossibilit\u00e9 de modifier l'organisation des pi\u00e8ces int\u00e9rieures selon vos besoins.\nPiscine en plus-value.\n\nPermis de construire en force\nLivraison pr\u00e9vue en \u00e9t\u00e9 2025\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "1295 Tannay",
            "CHF 3'390'000.-",
            "6 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "232 m2 (habitables)",
            "1436 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "286 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38801.38801.38801",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577624.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577627.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577628.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577626.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577630.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577623.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577629.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577635.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577625.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/tannay/naef-immobilier-nyon-342/villas-jade-tannay-995286",
        "link2": "https://villas-jade.ch/"
    },
    {
        "price": 1195000,
        "addresses": [
            "1800 Vevey, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Spacieux 3.5 pces avec grand balcon dans un immeuble ancien r\u00e9nov\u00e9\nEn exclusivit\u00e9 - Livraison Mars 2024 !\n\nQuel cachet ! Au Coeur de Vevey, dans un immeuble proposant 8 nouveaux appartements de 3.5 \u00e0 4.5 pi\u00e8ces datant de la fin du XIV\u00e8me avec ascenseur, totalement r\u00e9nov\u00e9 dans les moindres d\u00e9tails, \u00e0 5 minutes \u00e0 pied du bord du lac, de la gare, des commerces, des \u00e9coles et arr\u00eat du bus devant la porte, permettant de rejoindre en 5 min. la gare de Vevey, appartement de 3.5 pi\u00e8ces, de 99 m2 hab. env. et grand balcon orient\u00e9 Sud.\n\nLes amoureux de \u00ab l'Ancien \u00bb avec les moulures au plafond, les chemin\u00e9es d'\u00e9poque, les parquets en bois massif, la hauteur sous plafond des demeures d'avant, seront totalement s\u00e9duits par cet appartement neuf, t\u00e9moignant de l'identit\u00e9 originelle du b\u00e2timent tout en b\u00e9n\u00e9ficiant du confort d'aujourd'hui.\n\nUne grande cave est vendue avec le bien. Possibilit\u00e9 d'acheter un local disponible suppl\u00e9mentaire pour rangement ou atelier, etc.\n\nL'appartement se pr\u00eate id\u00e9alement \u00e0 des personnes en recherche d'un logement en ville, de caract\u00e8re, avec beaucoup de cachet, \u00e0 pied de toutes les commodit\u00e9s n'ayant pas besoin ou ne cherchant pas \u00e0 utiliser la voiture.\n\nUne brochure compl\u00e8te et d\u00e9taill\u00e9e est \u00e0 disposition des personnes int\u00e9ress\u00e9es.\nMadame Lucr\u00e8ce Constantin\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1800 Vevey",
            "CHF 1'195'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "99 m2 (habitables)",
            "Construit en 1840",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 31.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 23-403-03/5*",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/974397/images/Detail/24712542.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/974397/images/Detail/24712539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/974397/images/Detail/24712541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/974397/images/Detail/24712544.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/974397/images/Detail/24712543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/974397/images/Detail/24712540.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/vevey/bernard-nicod-montreux-458/spacieux-35-pces-grand-balcon-immeuble-ancien-renove-974397",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1690000,
        "addresses": [
            "1012 Lausanne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Sur plan: 4,5 pi\u00e8ces avec grand jardin \u00e0 Chailly\nSomptueux petit projet de 3 appartements situ\u00e9 dans un havre de paix proche de Chailly dans les hauteurs de la ville de Lausanne. Ce lieu offre calme et tranquillit\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de nombreux commerces, restaurants et \u00e9coles.\n\nLa r\u00e9sidence \"Rov\u00e9reaz 57\" est une nouvelle promotion qui se compose de 3 logements de standing qui seront b\u00e2tis avec des mat\u00e9riaux de premi\u00e8re qualit\u00e9 et au standard minergie (efficience \u00e9nerg\u00e9tique accrue, Geocooling, etc.). Les fa\u00e7ades en bois ventil\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 trait\u00e9es en amont en usine afin de maintenir leurs aspects au fils des ans.\nPrivil\u00e9giant l'espace et la luminosit\u00e9, ces logements sauront vous plaire par leur distribution.\n\nCe spacieux rez de jardin de 4,5 pi\u00e8ces b\u00e9n\u00e9ficie d'une surface pond\u00e9r\u00e9e de 143 m\u00b2 avec 2 balcons, une grande terrasse de 25 m\u00b2 et un jardin de 144 m\u00b2.\n\nOrient\u00e9 Sud-Ouest, il jouit d'un ensoleillement id\u00e9al tout au long de la journ\u00e9e.\n\nDeux caves et un garage box (prix en sus) compl\u00e8tent ce bien de standing.\n\nPermis de construire d\u00e9livr\u00e9, chantier ouvert !\n\nFinitions \u00e0 choix.\n\nBudget cuisine: CHF 45'000.-\n\nFrais d'achat r\u00e9duits.\n\nLivraison 2025\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*\n\nVous souhaitez vendre votre bien et fixer son juste prix?\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une estimation gratuite!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1012 Lausanne",
            "CHF 1'690'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "121 m2 (habitables)",
            "140 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 08.10.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38406.38406.38406",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/960592/images/Detail/24541274.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/960592/images/Detail/24541276.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/960592/images/Detail/24541281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/960592/images/Detail/24541275.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/960592/images/Detail/24541279.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/960592/images/Detail/24541278.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/960592/images/Detail/24541277.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lausanne/cogestim-lausanne-237/plan-45-pieces-grand-jardin-chailly-960592",
        "link2": "https://my.cogestim.ch/?id=106988&utm_source=cogestim&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "1008 Jouxtens-M\u00e9zery, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "\u00c9l\u00e9gance, Prestige et Intimit\u00e9 au C?ur de Jouxtens-M\u00e9zery\nPlongez dans l'univers de cette ferme majestueusement r\u00e9nov\u00e9e, o\u00f9 chaque \u00e9l\u00e9ment a \u00e9t\u00e9 fa\u00e7onn\u00e9 avec une attention m\u00e9ticuleuse, utilisant exclusivement des mat\u00e9riaux de la plus haute qualit\u00e9. Cette demeure est compos\u00e9e de deux ailes. L'une abrite deux suites parentales volumineuses, chacune dot\u00e9e de sa salle de bain \u00e9l\u00e9gante. La seconde se compose de deux chambres d'enfants d\u00e9licatement am\u00e9nag\u00e9es, toutes deux agr\u00e9ment\u00e9es de salles de bain.\n\nPlusieurs recoins de la maison r\u00e9v\u00e8lent une vue panoramique sur le lac et offrent m\u00eame une vue sur le Mont-Blanc. En prime, la propri\u00e9t\u00e9 int\u00e8gre deux studios enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9s avec entr\u00e9es privatives, se pr\u00e9sentant comme une opportunit\u00e9 d'investissement ou un espace raffin\u00e9 pour vos invit\u00e9s.\n\nEn compl\u00e9ment de cette r\u00e9sidence grandiose, une parcelle constructible de 1200m2 est disponible \u00e0 l'achat. Elle pourrait \u00e9tendre votre domaine \u00e0 un impressionnant 3300m2, nich\u00e9 au sein du charmant village de Jouxtens.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1008 Jouxtens-M\u00e9zery",
            "Prix sur demande",
            "13 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "500 m2 (habitables)",
            "2096 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2019",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence V0299LS",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Chemin\u00e9e",
            "Piscine",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071558.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071562.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071568.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071563.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071564.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071559.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071561.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071560.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071567.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071565.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/jouxtens-mezery/john-taylor-lausanne-965/elegance-prestige-intimite-cur-jouxtens-mezery-953541",
        "link2": "http://www.john-taylor.com/ref/V0299LS/"
    },
    {
        "price": 575000,
        "addresses": [
            "1317 Orny, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Promotion \"La Bergerie\" \u00e0 Orny - Appartement de 3,5 pi\u00e8ces avec jardin privatif de 163 m\u00b2\nNich\u00e9e au c\u0153ur du village de Orny, La Bergerie tire son nom de l'ancienne exploitation du site. Entre la rivi\u00e8re et les fermes villageoises qui caract\u00e9risent les lieux, ce nouveau projet se compose de 3 b\u00e2timents implant\u00e9s de telle sorte \u00e0 cr\u00e9er des espaces conviviaux et intimistes.\n\nChaque b\u00e2timent accueillera 6 appartements, avec des typologies allant du 2.5 aux 4.5 pi\u00e8ces. R\u00e9partis sur trois \u00e9tages uniquement, les immeubles se caract\u00e9risent comme \u00e0 taille humaine et disposent d'une atmosph\u00e8re familiale et reposante.\n\nUn agr\u00e9able espace vert commun agr\u00e9ment\u00e9 d'une place de jeu favorisent les \u00e9changes entre voisins. Tous les logements profitent \u00e9galement d'un espace ext\u00e9rieur, une terrasse avec jardin ou un balcon, permettant de profiter du calme de l'environnement.\n\nD'un point de vue architectural, La Bergerie s'int\u00e8gre harmonieusement dans son nouveau quartier, gr\u00e2ce \u00e0 des fa\u00e7ades bois\u00e9es, \u00e9voquant ainsi la nature environnante.\n\nUn parking souterrain d'une capacit\u00e9 de 14 places permet un acc\u00e8s direct au sous-sol de chaque b\u00e2timent, qui accueille les caves, un local v\u00e9los, ainsi qu'une buanderie commune pour 6 appartements.\n\nPermis en force, d\u00e9marrage du chantier printemps 2024 pour une livraison fin 2025.\n\nD\u00e9couvrez le site d\u00e9di\u00e9 au projet : https://ppe-labergerie.ch/\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1317 Orny",
            "CHF 575'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "69 m2 (habitables)",
            "90 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 30.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38289.38289.38289",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/948107/images/Detail/24626624.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/948107/images/Detail/24626626.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/948107/images/Detail/24626617.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/948107/images/Detail/24626628.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/948107/images/Detail/24626623.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/orny/naef-immobilier-lausanne-343/promotion-bergerie-orny-appartement-35-pieces-jardin-privatif-163-m-948107",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=106475&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 1290000,
        "addresses": [
            "1095 Lutry, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement de 4.5 pi\u00e8ces avec jardin et vue sur le lac\nLieu: La Conversion (Lutry)\nSitu\u00e9 au rez de jardin d'une petite copropri\u00e9t\u00e9 de 6 lots, construite en 2012, il offre un cadre de vie agr\u00e9able. Ce bien de 4.5 pi\u00e8ces vous charmera par son espace habitable de 124m2 PPE, ainsi que par son jardin plat et sa terrasse couverte, qui vous offrent une vue sur le lac et les montagnes. Gr\u00e2ce \u00e0 une orientation sud/ouest, le salon/s\u00e9jour, la cuisine et la v\u00e9randa b\u00e9n\u00e9ficient d'une belle luminosit\u00e9 qui valorise cet objet.\nDisposition sur un seul niveau:\n1 hall d'entr\u00e9e avec d\u00e9gagement am\u00e9nageable\n1 s\u00e9jour ouvert sur l'ext\u00e9rieur par de belles baies vitr\u00e9es\n1 cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e avec \u00eelot et ouverte sur le s\u00e9jour\n1 couloir de distribution pour la partie nuit avec armoires encastr\u00e9es\n1 suite parentale avec 1 salle de bains/WC attenante\n2 chambres\n1 salle de douche/WC\n1 r\u00e9duit/buanderie\n1 v\u00e9randa lumineuse de 12m2, am\u00e9nag\u00e9e en espace salle \u00e0 manger\n1 terrasse couverte de 14m2\n1 jardin plat\nViennent compl\u00e9ter ce bien:\n1 cave\n1 place de parc ext\u00e9rieure couverte (No 1) \u00e0 CHF 30'000\n1 place de parc ext\u00e9rieure (No 7) \u00e0 CHF 20'000\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1095 Lutry",
            "CHF 1'290'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "124 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2012",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4505325",
            "Jardin",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184135.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184134.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184137.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184148.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/23957219.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184136.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/23957213.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/23957214.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184149.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24196728.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lutry/cofingest-immobilier-2253/appartement-45-pieces-jardin-vue-lac-944257",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 865000,
        "addresses": [
            "1187 St-Oyens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "La Ferme aux Hirondelles - St-Oyens - Permis en force\nPermis en force\nChambres spacieuses\nParking offert aux 3 prochains acheteurs\nPrix au m\u00e8tre carr\u00e9 d\u00e8s CHF 6'140.-\n\nLe projet de La Ferme aux Hirondelles se situe dans un environnement bucolique et pr\u00e9serv\u00e9 de la commune de St-Oyens.\n\nLe projet consiste en la r\u00e9novation d'une ancienne b\u00e2tisse rurale qui offrira 10 logements spacieux. Les logements offriront soit un jardin, soit une terrasse ou un balcon.\nLa cr\u00e9ation d'une zone de jardin/potager d'environ 20m\u00b2 est possible pour les appartements sans jardin.\n\nLes appartements en duplex b\u00e9n\u00e9ficieront d'une galerie ouvrant sur un vide sur s\u00e9jour, ce qui apportera espace et lumi\u00e8re aux pi\u00e8ces de vie.\n\nLes appartements tous traversants ont \u00e9t\u00e9 minutieusement pens\u00e9s par l'architecte, afin de proposer un cadre de vie confortable \u00e0 ses futurs occupants.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1187 St-Oyens",
            "CHF 865'000.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "119 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38050.38050.38050",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940495/images/Detail/23911658.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940495/images/Detail/23911655.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940495/images/Detail/24488061.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940495/images/Detail/24527194.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940495/images/Detail/24527193.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940495/images/Detail/24527192.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940495/images/Detail/23911660.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/st-oyens/naef-immobilier-nyon-342/ferme-aux-hirondelles-st-oyens-permis-force-940495",
        "link2": "https://ferme-aux-hirondelles.ch/"
    },
    {
        "price": 750000,
        "addresses": [
            "1317 Orny, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Promotion \"La Bergerie\" \u00e0 Orny - Appartement de 4,5 pi\u00e8ces avec jardin\nNich\u00e9e au c\u0153ur du village de Orny, La Bergerie tire son nom de l'ancienne exploitation du site. Entre la rivi\u00e8re et les fermes villageoises qui caract\u00e9risent les lieux, ce nouveau projet se compose de 3 b\u00e2timents implant\u00e9s de telle sorte \u00e0 cr\u00e9er des espaces conviviaux et intimistes.\n\nChaque b\u00e2timent accueillera 6 appartements, avec des typologies allant du 2.5 aux 4.5 pi\u00e8ces. R\u00e9partis sur trois \u00e9tages uniquement, les immeubles se caract\u00e9risent comme \u00e0 taille humaine et disposent d'une atmosph\u00e8re familiale et reposante.\n\nUn agr\u00e9able espace vert commun agr\u00e9ment\u00e9 d'une place de jeu favorisent les \u00e9changes entre voisins. Tous les logements profitent \u00e9galement d'un espace ext\u00e9rieur, une terrasse avec jardin ou un balcon, permettant de profiter du calme de l'environnement.\n\nD'un point de vue architectural, La Bergerie s'int\u00e8gre harmonieusement dans son nouveau quartier, gr\u00e2ce \u00e0 des fa\u00e7ades bois\u00e9es, \u00e9voquant ainsi la nature environnante.\n\nUn parking souterrain d'une capacit\u00e9 de 14 places permet un acc\u00e8s direct au sous-sol de chaque b\u00e2timent, qui accueille les caves, un local v\u00e9los, ainsi qu'une buanderie commune pour 6 appartements.\n\nPermis en force, d\u00e9marrage du chantier printemps 2024 pour une livraison fin 2025.\n\nD\u00e9couvrez le site d\u00e9di\u00e9 au projet : https://ppe-labergerie.ch/\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1317 Orny",
            "CHF 750'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "91 m2 (habitables)",
            "109 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 30.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37950.37950.37950",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/925711/images/Detail/24626615.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/925711/images/Detail/24626620.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/925711/images/Detail/24626619.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/925711/images/Detail/24626625.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/925711/images/Detail/24626627.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/925711/images/Detail/24626618.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/orny/naef-immobilier-lausanne-343/promotion-bergerie-orny-appartement-45-pieces-jardin-925711",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=104895&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 795000,
        "addresses": [
            "1004 Lausanne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Baisse de prix - combles avec vue !\nL'appartement est situ\u00e9 dans le quartier des Bergi\u00e8res \u00e0 Lausanne \u00e0 proximit\u00e9 des \u00e9coles/jardin d'enfants, commerces et transports publics.\n\nDans une petite copropri\u00e9t\u00e9 de 4 appartements, l'appartement est compos\u00e9 d'un salon/s\u00e9jour/salle \u00e0 manger, cuisine, deux chambres \u00e0 coucher, une salle de bain avec wc et un wc visiteurs.\n\nUne cave compl\u00e8te \u00e9galement ce bien.\n\nLe jardin communs \u00e0 la copropri\u00e9t\u00e9 offre un cadre verdoyant au centre-ville tr\u00e8s appr\u00e9ciable.\n\nUn bail \u00e0 loyer \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e se terminant le 15.12.2023 est en cours.\n\nQuatri\u00e8me ville de Suisse, Lausanne se distingue par ses vocations de ville olympique, de ville durable, de lieu de formation et de culture. Destination touristique tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e, la ville acceuille aussi nombre d'entreprises internationales, en particulier des si\u00e8ges de soci\u00e9t\u00e9s multionationales. Qualit\u00e9 de vie et attractivit\u00e9 \u00e9conomique conjugent leurs atouts au pluriel !\n\nsource: https://www.lausanne.ch/portrait.html\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1004 Lausanne",
            "CHF 795'000.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "82 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1020734",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649721.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649719.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/24438146.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649720.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649725.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lausanne/regie-fonciere-gros-vaud-2098/baisse-prix-combles-vue-919760",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1290000,
        "addresses": [
            "Tolochenaz, Typique maison villageoise"
        ],
        "description": "Jolie villa - Tolochenaz\n- \u00c0 proximit\u00e9 des commodit\u00e9s\n- Bien \u00e0 trois niveaux\n- Grand salon\n- Vaste s\u00e9jour\n- Beaux volumes\n- Carnotzet\n- Chemin\u00e9e\n- Belle hauteur sous plafond\n- Belles poutres apparentes\n- 2 parkings non couverts\n- Garage\n\nDans la commune de Tolochenaz, limitrophe \u00e0 la ville de Morges, dont la belle r\u00e9putation n'est plus \u00e0 faire, Rytz & Cie SA a le plaisir de vous pr\u00e9senter en exclusivit\u00e9 cette maison contigu\u00eb, situ\u00e9e dans un quartier paisible et familial. Gr\u00e2ce \u00e0 sa situation particuli\u00e8re, elle dispose de toutes les commodit\u00e9s de la vie moderne \u00e0 proximit\u00e9 (bus, gare, commerces et \u00e9coles).\n\nCette propri\u00e9t\u00e9, recens\u00e9e architecturalement en note 4, a \u00e9t\u00e9 construite en 1850. Elle offre d'agr\u00e9ables volumes avec une surface habitable d'environ 200 m2 r\u00e9partis sur trois niveaux.\n\nLa distribution int\u00e9rieure de la maison est fonctionnelle et pr\u00e9sente de nombreuses possibilit\u00e9s d'am\u00e9nagements qui sauront r\u00e9jouir les futurs propri\u00e9taires.\n\nCe bien poss\u00e8de en son rez-de-chauss\u00e9e, un hall d'entr\u00e9e, un s\u00e9jour, une cuisine avec coin repas, un carnotzet, une pi\u00e8ce avec colonne de lavage, salle de douche/WC.\nAu premier \u00e9tage, vous disposerez d'un grand s\u00e9jour avec chemin\u00e9e, deux chambres \u00e0 coucher, une salle de bains/WC, un r\u00e9duit.\nAu deuxi\u00e8me \u00e9tage, vous affectionnerez 2 grandes chambres \u00e0 coucher dont une avec chemin\u00e9e (actuellement utilis\u00e9es comme bureaux), une salle de bains, une kitchenette, une grande pi\u00e8ce de rangement sous toiture.\n\nLa maison dispose d'un garage int\u00e9rieur avec acc\u00e8s direct \u00e0 la maison, ainsi que de deux places de parc ext\u00e9rieures privatives et une petite terrasse conviviale.\n\nN'h\u00e9sitez plus, ce bien n'attend que vous !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "Typique maison villageoise\n1131 Tolochenaz",
            "CHF 1'290'000.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "200 m2 (habitables)",
            "Construit en 1850",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4293213"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/911356/images/Detail/24275861.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/911356/images/Detail/24275858.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/911356/images/Detail/24275859.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/911356/images/Detail/24275860.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/tolochenaz/rytz-cie-lausanne-575/jolie-villa-tolochenaz-911356",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 595000,
        "addresses": [
            "1814 La Tour-de-Peilz, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "R\u00e9sidence Fleurs de LotusAppartement neuf \u00e0 vendre 2.5 pi\u00e8ces au rez\nLa R\u00e9sidence Fleurs de Lotus est situ\u00e9e au c\u0153ur d' un quartier r\u00e9sidentiel de La Tour-de-Peilz.\n\nJouissant d'une localisation privil\u00e9gi\u00e9e, \u00e0 proximit\u00e9 des commerces, des transports publics et des infrastructures, telles que les \u00e9coles, les banques et la poste, cette nouvelle promotion de 7 appartements saura vous s\u00e9duire par ses multiples atouts.\n\nTout est \u00e0 disposition pour combler les envies de chacun, que l'on soit amateur de randonn\u00e9es ou de balades au bord du lac. Nous retrouvons une multitude d'\u00e9quipements permettant la pratique d'activit\u00e9s sportives et de loisirs.\nL'endroit r\u00eav\u00e9 pour joindre l'utile \u00e0 l'agr\u00e9able.\n\nA 3 minutes de Vevey, 5 minutes de Montreux, La Tour-de-Peilz est proche des grands axes routiers permettant de rejoindre Lausanne et Berne.\n\nLa paisible ville de La Tour-de-Peilz \u00e9tant une ville de la Riviera, vous offrant absolument toutes les commodit\u00e9s, (Coop, Migros, boulangerie, poste, banque, pharmacie, restaurants\u2026), mais \u00e9galement des lieux de loisirs, et un bord du lac dont les touristes s'empressent de visiter.\n\nLes \u00e9coles depuis le plus jeune \u00e2ge au plus grand.\n\n6 appartements sont mis en vente dans cette merveilleuse R\u00e9sidence, procurant tout le confort attendu et r\u00e9pondant aux plus hauts standards en mati\u00e8re d'efficience \u00e9nerg\u00e9tique.\n\nCe 2.5 pi\u00e8ces b\u00e9n\u00e9ficie d'une surface pond\u00e9r\u00e9e de 56.95 m2 et d'un balcon de 7.90 m2.\n\nLes finitions sont au choix des acqu\u00e9reurs.\n\nDes places de parc dans le parking souterrain sont vendues en sus du prix de vente.\n\nLivraison pr\u00e9vue : d\u00e9cembre 2024.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1814 La Tour-de-Peilz",
            "CHF 595'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "49 m2 (habitables)",
            "53 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37612.37612.37612",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903975/images/Detail/23457589.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903975/images/Detail/24790542.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903975/images/Detail/23457592.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903975/images/Detail/23457590.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903975/images/Detail/24704758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903975/images/Detail/23457593.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903975/images/Detail/23457594.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/tour-peilz/cogestim-tour-peilz-283/residence-fleurs-lotusappartement-neuf-vendre-25-pieces-rez-903975",
        "link2": "https://fleursdelotus.ch/"
    },
    {
        "price": 1590000,
        "addresses": [
            "1052 Le Mont-sur-Lausanne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "GRAND JARDIN PRIVATIF, \u00e0 2 pas des commerces et des plus belles balades, beau duplex rez-\u00e9tage et acc\u00e8s privatif au sous-sol de 54 m2, orient\u00e9 Sud et Ouest.\nGRAND JARDIN PRIVATIF, \u00e0 2 pas des commerces et des plus belles balades, beau duplex 4 \u00bd pi\u00e8ces rez/\u00e9tage et acc\u00e8s privatif au sous-sol de 54 m2, orient\u00e9 Sud et Ouest, se composant comme suit :\n\nRez-de-chauss\u00e9e\nentr\u00e9e ind\u00e9pendante, hall d'entr\u00e9e avec armoire vestiaire, d\u00e9gagement, escalier acc\u00e8s niveaux sup\u00e9rieur et acc\u00e8s privatif au sous-sol\nWC visiteurs avec lave-mains\nS\u00e9jour avec acc\u00e8s direct sur la terrasse\nCuisine ouverte avec espace repas et acc\u00e8s \u00e0 la terrasse (Budget cuisine CHF. 35'000.--)\n2 chambres dont 1 avec acc\u00e8s sur la terrasse\nSalle d'eau avec bain, lavabo et wc\n\nEtage\nSuite parentale avec surface dressing et acc\u00e8s sur balcon\nSalle d'eau avec douche, wc et lavabo\n\nSous-sol(54 m2)\nHall avec escalier d'acc\u00e8s aux niveaux sup\u00e9rieurs\nlocal buanderie avec colonne de lavage possibilit\u00e9 de salle de douche\nGrand disponible\n1 cave privative\nLocal technique commun aux 2 lots\n\nExt\u00e9rieurs\nTerrasse et jardin privatif devant s\u00e9jour ~ 301 m2\nBalcon \u00e0 l'\u00e9tage 6.2 m2\n\n1 place de parc dans garage double en sus \u00e0 CHF 35'000.--\n1 place de parc ext\u00e9rieure en sus \u00e0 CHF 15'000.--\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1052 Le Mont-sur-Lausanne",
            "CHF 1'590'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "120 m2 (habitables)",
            "142 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 985102",
            "Balcon",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/23342084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/23641261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/23696467.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/24367381.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/23342087.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/24580922.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/23761178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/24504719.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/23342086.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/mont-lausanne/familia-plan-245/grand-jardin-privatif-2-pas-commerces-plus-belles-balades-beau-duplex-rez-etage-acces-894691",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 950000,
        "addresses": [
            "1010 Lausanne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Magnifique rez-de-chauss\u00e9e de 2.5 pi\u00e8ces situ\u00e9 dans les hauts de Lausanne \u00e0 Chailly \u00e0 2 minutes des transports\nMagnifique rez-de-chauss\u00e9e de 2.5 pi\u00e8ces situ\u00e9 dans les hauts de Lausanne \u00e0 Chailly \u00e0 2 minutes des transports\n\nOrient\u00e9 sud-ouest\n\nHall d'entr\u00e9e avec armoire\nSalle d'eau avec douche, lavabo et wc (choix de qualit\u00e9s)\nCuisine agenc\u00e9e selon plan ouverte sur s\u00e9jour (budget 28'000.--)\nS\u00e9jour avec espace repas de 36 m2 donnant sur les ext\u00e9rieurs\nUne chambre de 16,80 m2 avec acc\u00e8s \u00e0 la terrasse\n\nGrande cave privative de ~20.7 m2\n\nTerrasse devant s\u00e9jour ~29 m2\nJardin privatif y compris terrasse de ~225\n\nles finitions de tr\u00e8s belles qualit\u00e9s sont au choix du preneur\n\nplace de parc couverte en sus \u00e0 CHF. 35'000.--\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1010 Lausanne",
            "CHF 950'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "63 m2 (habitables)",
            "73 m2 (surface utilisable)",
            "Disponible d\u00e8s le 31.12.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 933160"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/968032/images/Detail/24255362.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/968032/images/Detail/24615753.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/968032/images/Detail/24255364.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/968032/images/Detail/24580931.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/968032/images/Detail/24704807.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/968032/images/Detail/24255363.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lausanne/familia-plan-245/magnifique-rez-chaussee-25-pieces-situe-les-hauts-lausanne-chailly-2-minutes-transports-968032",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1950000,
        "addresses": [
            "1005 Lausanne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement de prestige au c\u0153ur de la ville\nCe tr\u00e8s bel appartement de 5.5 pi\u00e8ces de 129m\u00b2, situ\u00e9 au 2\u00e8me \u00e9tage, jouit d'une magnifique vue sur le Lac, la ville et la Cit\u00e9.\n\nIl a beaucoup de charme et de cachet et b\u00e9n\u00e9ficie de hauts plafonds, de belles moulures et de grandes fen\u00eatres.\nIl se compose d'un salon avec chemin\u00e9e et d'une salle \u00e0 manger en enfilade, de trois chambres, d'une cuisine ferm\u00e9e. Un WC-douche ainsi qu'une salle de bain ont \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9s\n\nCette belle propri\u00e9t\u00e9 de prestige datant de 1905, nich\u00e9e aux portes de la Cit\u00e9 et \u00e0 deux pas du centre de Lausanne, offre une position dominante sur la ville.\n\nL'immeuble a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une r\u00e9fection totale de la toiture et des fa\u00e7ades en 2014 et les propri\u00e9taires ont r\u00e9nov\u00e9 leur appartement en 2018.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1005 Lausanne",
            "CHF 1'950'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "2\u00e8me \u00e9tage",
            "129 m2 (habitables)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence LSNE_LVJM"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goumaz-immobilier-1127/961927/images/Detail/24229535.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goumaz-immobilier-1127/961927/images/Detail/24181575.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goumaz-immobilier-1127/961927/images/Detail/24181576.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/goumaz-immobilier-1127/961927/images/Detail/24181578.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lausanne/goumaz-immobilier-1127/appartement-prestige-cur-ville-961927",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3085000,
        "addresses": [
            "Grandson, Pieds dans l'eau"
        ],
        "description": "Appartement exceptionnel - Grandson\n- \u00c0 proximit\u00e9 des commodit\u00e9s\n- Environnement arbor\u00e9\n- Localisation id\u00e9ale\n- Pour les amoureux de la nature\n- Proche du lac\n- Vue sur le lac\n- Lumineux\n- Confort moderne\n- Belle hauteur sous plafond\n- Construction aux normes Minergie\n\nREGARDEZ LA VIDEO DU PROJET SUR LE SITE WEB DEDIE : lesroseaux-grandson.ch\n\nVivez l'exceptionnel !\n\nDans le charmant village de Grandson, Rytz & Cie SA a le plaisir de vous faire d\u00e9couvrir en exclusivit\u00e9 cette \u00e9l\u00e9gante et unique promotion de 20 appartements spacieux de haut standing, situ\u00e9s au pied du ch\u00e2teau de Grandson et en premi\u00e8re ligne du lac de Neuch\u00e2tel.\n\nSitu\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s de la vie moderne telles que la gare, les bus, les commerces, les restaurants et les \u00e9coles, le projet \"Les Roseaux\" offre un cadre de vie unique et exclusif sur une parcelle v\u00e9g\u00e9tale et arbor\u00e9e de plus de 5'600 m2.\n\nLes appartements, allant du 2.5 pi\u00e8ces au 6.5 pi\u00e8ces, offrent des espaces de vie int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs g\u00e9n\u00e9reux. Ils seront r\u00e9partis dans deux b\u00e2timents modernes, le \"B\u00e2timent A\" du c\u00f4t\u00e9 Yverdon comprenant 11 unit\u00e9s, et le \"B\u00e2timent B\" du c\u00f4t\u00e9 Neuch\u00e2tel comprenant 9 unit\u00e9s. Le concept architectural s'inspire de la structure d'une fleur : les appartements et les larges balcons sont dispos\u00e9s comme des p\u00e9tales autour d'un centre o\u00f9 se trouvent le hall et la circulation verticale, maximisant ainsi les vues sur le ch\u00e2teau et le lac. \u00c9l\u00e9gant, sobre et moderne, cet ouvrage s'int\u00e8gre parfaitement dans le paysage lacustre. \u00c9rig\u00e9s sur 3 niveaux, les b\u00e2timents ont \u00e9t\u00e9 positionn\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 offrir une vue exclusive sur le ch\u00e2teau ou le lac. L'ambiance nautique et nature omnipr\u00e9sente nous enveloppe dans un cocon hors du temps qui invite \u00e0 la d\u00e9tente et aux sports nautiques.\n\nDot\u00e9s de finitions d\u00e9taill\u00e9es et de mat\u00e9riaux nobles, les appartements \"Les Roseaux\" sont con\u00e7us avec raffinement pour garantir un standing haut de gamme. Tous les logements b\u00e9n\u00e9ficient d'une belle hauteur sous plafond, de 2,6 m\u00e8tres dans le B\u00e2timent A et de 2,9 m\u00e8tres dans le B\u00e2timent B. Cette caract\u00e9ristique recherch\u00e9e contribue au bien-\u00eatre des occupants et cr\u00e9e une sensation d'espace. La course du soleil suit les balcons, garantissant ainsi une qualit\u00e9 de lumi\u00e8re optimale.\n\nLe projet sera conforme aux derni\u00e8res normes \u00e9nerg\u00e9tiques et \u00e9cologiques, avec des prestations de haute qualit\u00e9 visant \u00e0 obtenir la certification Minergie. Des panneaux photovolta\u00efques seront install\u00e9s sur la toiture plate v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e et le chauffage sera assur\u00e9 par deux pompes \u00e0 chaleur g\u00e9othermiques. Un syst\u00e8me de rafra\u00eechissement Natural Cooling, permettra de refroidir le sol pour votre plus grand confort.\n\nChaque appartement disposera d'au moins une place de parking int\u00e9rieure \u00e9quip\u00e9e d'une borne \u00e9lectrique. Des places de parking visiteurs ext\u00e9rieures et des emplacements pour v\u00e9los sont \u00e9galement pr\u00e9vus. Enfin, une cave spacieuse et un r\u00e9duit sur le palier compl\u00e8tent cette offre unique sur le march\u00e9.\n\nUn acc\u00e8s direct au lac sera am\u00e9nag\u00e9 afin de profiter des baignades et d'autres activit\u00e9s nautiques directement \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de chez vous. Habiter \"Les Roseaux\", c'est faire le choix de vivre en vacances, 365 jours par an.\n\nPour plus d'informations sur ce projet unique, visitez le site web d\u00e9di\u00e9 : lesroseaux-grandson.ch\n\nLivraison pr\u00e9vue au printemps 2025.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Pieds dans l'eau\n1422 Grandson",
            "CHF 3'085'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "251 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 31.03.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4503111"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938970/images/Detail/23893482.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938970/images/Detail/23893483.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938970/images/Detail/23893478.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938970/images/Detail/23893480.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938970/images/Detail/23893479.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/938970/images/Detail/23893481.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/grandson/rytz-cie-lausanne-575/appartement-exceptionnel-grandson-938970",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 675000,
        "addresses": [
            "1023 Crissier, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "\"La ferme du Tilleul\": Lot 6: 2 pi\u00e8ces\nPORTES OUVERTES :\n\n- MERCREDIS DE 12H00 A 15H00\n- SAMEDIS DE 11H00 A 13H00\n\nBienvenu dans \"La Grange\":\n\nLe b\u00e2timent qui nous int\u00e9resse va, tout comme la ferme, conserver et respecter l'authenticit\u00e9 du lieu. L'ambition \u00e9tant de pr\u00e9server le charme de l'ancien tout en b\u00e9n\u00e9ficiant de tout le confort et l'efficience \u00e9nerg\u00e9tique des constructions actuelles: Installation de sondes g\u00e9othermiques avec raccordement \u00e0 pompe \u00e0 chaleur et accumulateur, ainsi que des panneaux photovolta\u00efques.\n\nVous retrouverez des planchers et des plafonds en bois qui vous apporteront le charme et l'\u00e9l\u00e9gance d'une b\u00e2tisse historique. D'architecture audacieuse et contemporaine, sa cage d'escalier apportera un style \u00ab cath\u00e9drale \u00bb avec des belles hauteurs ainsi que diff\u00e9rents puits de lumi\u00e8re, sa porte en bois datant du 19\u00e8me si\u00e8cle et enfin son joyau : un pont de grange en bois, t\u00e9moin de l'histoire de cette b\u00e2tisse.\n\nLa grange proposera 6 lots; dont 2 appartement de 2 pi\u00e8ces, 2 appartement de 3 pi\u00e8ces en duplex et enfin de 2 appartements de 4.5 pi\u00e8ces en duplex avec terrasse.\n\nUne offre diversifi\u00e9e, des appartements uniques et leurs propres identit\u00e9s, n'attendez-plus et bienvenu dans \u00ab La Grange \u00bb\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1023 Crissier",
            "CHF 675'000.-",
            "2 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "69 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37809.37809.37809",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/933008/images/Detail/24644007.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/933008/images/Detail/24644008.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/933008/images/Detail/24644009.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/933008/images/Detail/23814361.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/crissier/cogestim-lausanne-237/ferme-tilleul-lot-6-2-pieces-933008",
        "link2": "https://ferme-du-tilleul.ch/"
    },
    {
        "price": 1740000,
        "addresses": [
            "Savigny, \u00e0 7 minutes \u00e0 pied du centre-ville"
        ],
        "description": "Nouvelle villa - Savigny\n- \u00c0 proximit\u00e9 des commodit\u00e9s\n- Vue sur les Alpes\n- Vue sur la campagne\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur s\u00e9jour\n- Confort moderne\n- Mat\u00e9riaux de qualit\u00e9\n- \u00c9tat neuf\n- Jardin\n- 1 Parking ext\u00e9rieur et un garage\n- Pompe \u00e0 chaleur et panneau solaire\n\nJolie villa individuelle neuve de 5.5 pi\u00e8ces (option 6.5 pi\u00e8ces), lot E, nich\u00e9e dans un cadre verdoyant avec un d\u00e9gagement sur les Alpes vaudoises et fribourgeoises, \u00e0 mi-chemin entre ville et campagne.\n\nLe quartier b\u00e9n\u00e9ficie \u00e9galement de la proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s offertes par le bourg de Savigny telles qu'\u00e9cole, lignes de bus et commerces, ais\u00e9ment accessibles \u00e0 pied.\n\nCe projet neuf de 8 villas individuelles avec jardins se veut harmonieux et convivial, \u00e9pousant parfaitement la topographie de la parcelle et profitant d'une magnifique vue d\u00e9gag\u00e9e.\n\nLe style architectural respecte le caract\u00e8re villageois de la commune avec des toitures \u00e0 deux pans et des fa\u00e7ades avec un bardage en bois. Chaque villa b\u00e9n\u00e9ficie d'un garage ferm\u00e9 et d'une place de parc ext\u00e9rieure.\n\nFinitions et am\u00e9nagements personnalis\u00e9s : la configuration en 5.5 ou 6.5 pi\u00e8ces avec ou sans suite parentale, une option pour le balcon et le sous-sol enti\u00e8rement excav\u00e9, ainsi que toutes les finitions personnalis\u00e9es, telles que sanitaires, cuisines et rev\u00eatements de surfaces seront ex\u00e9cut\u00e9es au gr\u00e9 du preneur, selon le budget allou\u00e9 et indiqu\u00e9 dans le descriptif de construction.\n\nLivraison : 2025.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "\u00e0 7 minutes \u00e0 pied du centre-ville\n1073 Savigny",
            "CHF 1'740'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "147 m2 (habitables)",
            "Construit en 2024",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4406091"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918983/images/Detail/24105448.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918983/images/Detail/24105450.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918983/images/Detail/24105447.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918983/images/Detail/24105445.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918983/images/Detail/24105446.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/918983/images/Detail/24105449.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/savigny/rytz-cie-lausanne-575/nouvelle-villa-savigny-918983",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 995000,
        "addresses": [
            "Corseaux, Chemin des Cornalles 10"
        ],
        "description": "Superbe vue lac pour ce magnifique 3 pi\u00e8ces \u00e0 vendre \u00e0 Corseaux dans un cadre d'exception - Projet neuf\nLa Fontaine d\u2019Ehden propose seize appartements de standing construits sur une magnifique parcelle arbor\u00e9e.\nDisponibles en simplex et duplex, les appartements offrent huit typologies diff\u00e9rentes, allant du 2 au 4 pi\u00e8ces, et sont r\u00e9partis dans quatre b\u00e2timents dont les immenses baies vitr\u00e9es offrent des vues spectaculaires sur le Lac L\u00e9man et les montagnes environnantes.\nLe sous-sol dispose de places de parking pour voitures et motos ainsi que de caves g\u00e9n\u00e9reuses et permet l\u2019acc\u00e8s direct aux appartements de chaque immeuble.\nGrace \u00e0 sa situation privil\u00e9gi\u00e9e sur les rives du Lac L\u00e9man et au pied des Pr\u00e9alpes, Corseaux offre un cadre de vie id\u00e9al.\nLa parcelle est tr\u00e8s bien desservie par diff\u00e9rents types de transports avec l\u2019entr\u00e9e de l\u2019autoroute A9 situ\u00e9e \u00e0 quelques minutes en voiture et la gare CFF toute proche.\nToutes les informations d\u00e9taill\u00e9es ainsi que les plans des appartements se trouvent sur le site internet https://rag.lafontainedehden.ch/\nUne \u00e0 deux places de parking en sous-sol, \u00e0 acqu\u00e9rir en sus du prix de vente. Prix place parking: CHF 40'000.- l'unit\u00e9\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "Chemin des Cornalles 10\n1802 Corseaux",
            "CHF 995'000.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "1er \u00e9tage",
            "74 m2 (habitables)",
            "4471 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "95 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2023",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence Fontaine Ehden c2",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972141.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972133.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972142.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/23808393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972132.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972138.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972139.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972140.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972134.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972144.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862047/images/Detail/22972143.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/corseaux/retail-advisors-geneva-1744/superbe-vue-lac-magnifique-3-pieces-vendre-corseaux-cadre-exception-projet-neuf-862047",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 2090000,
        "addresses": [
            "La Tour-de-Peilz, 159 Rte de Saint-Maurice"
        ],
        "description": "Tour-de-Peilz, votre magnifique rez de jardin - Vente autoris\u00e9e aux non-r\u00e9sidents dans une toute nouvelle promotion\nProche du centre-ville de La Tour-de-Peilz, au c\u0153ur d\u2019un quartier r\u00e9sidentiel et calme, le projet \u00ab Les Rives d\u2019Ehden \u00bb propose six appartements de 5,5 pi\u00e8ces de haut standing, tous orient\u00e9s plein sud et offrant de larges ouvertures sur le L\u00e9man et les Alpes.\nUn vaste jardin am\u00e9nag\u00e9 comprenant une zone de jeux ainsi qu\u2019un espace de d\u00e9tente et de rencontre saura s\u00e9duire les futurs propri\u00e9taires en qu\u00eate de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 et de confort de vie, \u00e0 l\u2019\u00e9cart de l\u2019agitation du centre-ville.\nB\u00e9n\u00e9ficiant du label Minergie, cette nouvelle construction s\u2019int\u00e8gre naturellement dans son environnement gr\u00e2ce \u00e0 sa toiture v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e et ses vastes espaces verts.\nLes espaces de jour de chaque appartement comprennent salon, salle \u00e0 manger et cuisine. Ils offrent un acc\u00e8s direct \u00e0 de larges balcons pour les appartements du premier et du deuxi\u00e8me \u00e9tage et \u00e0 de vastes terrasses bord\u00e9es par un jardin \u00e0 usage exclusif pour les appartements situ\u00e9s au rez-de-jardin, rappelant ainsi l\u2019atmosph\u00e8re d\u2019une villa.\nLes espaces de nuit, totalement privatifs et intimes, comprennent 4 chambres, dont une avec dressing, et 3 salles de bain.\nCet appartement offre \u00e9galement un jardin privatif de 265m2.\nUn parking de 13 places int\u00e9gr\u00e9 au sous-sol, avec bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques en option, permettra aux r\u00e9sidents de rejoindre directement leur logement depuis leur place de stationnement. Un local s\u00e9curis\u00e9 pourra \u00e9galement accueillir les v\u00e9los.\nDeux places de parking en sous-sol, \u00e0 acqu\u00e9rir en sus du prix de vente (CHF 40\u2019000.- l\u2019unit\u00e9).\nVENTE AUTORISEE AUX NON-RESIDENTS\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement terrasse",
            "159 Rte de Saint-Maurice\n1814 La Tour-de-Peilz",
            "CHF 2'090'000.-",
            "5.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "186 m2 (habitables)",
            "1619 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "241 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 16.12.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence Rives Ehden2",
            "T\u00e9l\u00e9charger le document",
            "Adapt\u00e9 aux enfants",
            "Jardin",
            "Construit selon les standards minergie",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972389.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972388.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972385.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972392.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972383.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972394.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/24163209.jpeg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972382.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972387.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972390.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972381.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972393.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972391.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972386.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/retail-advisors-geneva-1744/862080/images/Detail/22972384.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/tour-peilz/retail-advisors-geneva-1744/tour-peilz-votre-magnifique-rez-jardin-vente-autorisee-aux-non-residents-toute-nouvelle-862080",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 3890000,
        "addresses": [
            "1820 Montreux, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Unique propri\u00e9t\u00e9 contemporaine avec vue imprenable sur le lac \u00e0 vendre \u00e0 Chaulin - Montreux\nCette propri\u00e9t\u00e9 d'architecte d'environ 330 m2 habitables est \u00e9rig\u00e9e sur une parcelle de 1'497 m2 sur les hauteurs de la Commune de Montreux offrant un panorama d'exception.\n\nLa maison a \u00e9t\u00e9 b\u00e2tie en 1964 et a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e et agrandie en 2016 par un architecte suisse de renom.\n\nElle est d\u00e9cor\u00e9e avec beaucoup de go\u00fbt et de raffinement. Les mat\u00e9riaux choisis sont de grande qualit\u00e9. Chaque objet et meuble ont leur place sp\u00e9cifique pour exploiter au maximum le potentiel de la maison et de son cadre.\n\nUne annexe ind\u00e9pendante d'environ 80 m2 est distribu\u00e9e en duplex. Cette derni\u00e8re est parfaite pour accueillir famille ou amis.\n\nLa propri\u00e9t\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficie d'un environnement tr\u00e8s calme et priv\u00e9 car elle se trouve sur un chemin sans issue. De plus, les deux parcelles \u00e0 l'arri\u00e8re de la maison, \u00e9galement propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 la parcelle principale, sont en zone prot\u00e9g\u00e9e et ne n\u00e9cessitent pas d'entretien. Elles conf\u00e8rent \u00e0 la maison un lieu de pleine nature. La surface totale des parcelles est de 2'995 m2.\n\nOrient\u00e9e Sud-Ouest, la luminosit\u00e9 est optimale. Vous profiterez de ce cadre idyllique et de la vue exceptionnelle sur le lac et les montagnes.Tout a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9 pour donner une r\u00e9elle liaison entre les espaces int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs et profiter de ce havre de paix.\n\nLes am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs comme les terrasses, le jardin et le deck ext\u00e9rieur offrent un grand confort et sont parfaitement am\u00e9nag\u00e9s et d\u00e9cor\u00e9s.\n\nUn garage int\u00e9rieur et plusieurs places de parc ext\u00e9rieures compl\u00e8tent parfaitement ce bien unique.\n\nUn projet de piscine ext\u00e9rieure avec terrasse a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 pens\u00e9 par l'architecte et voici les pr\u00e9-projets qui ont \u00e9t\u00e9 valid\u00e9s et qui vont \u00eatre mis \u00e0 l'enqu\u00eate : Un couvert \u00e0 voiture et l'installation pompe \u00e0 chaleur g\u00e9othermie.\n\n\nSituation :\n\nChamby fait partie de la Commune de Montreux. Situ\u00e9 sur les hauteurs de la Riviera vaudoise, vous \u00eates au plus pr\u00e8s de la nature tout en \u00e9tant \u00e0 proximit\u00e9 des commodit\u00e9s et des villes de Vevey ou Montreux.\n\nLa Commune de Montreux est r\u00e9put\u00e9e pour ses nombreuses activit\u00e9s sportives et culturelles tout au long de l'ann\u00e9e, comme notamment le Montreux Jazz Festival ainsi que pour ses \u00e9coles internationales.\n\nLa gare de Chernex se trouve \u00e0 7 minutes \u00e0 pied et les acc\u00e8s autoroutiers \u00e0 5 minutes en voiture.\n\nL'a\u00e9roport international de Gen\u00e8ve se trouve quant \u00e0 lui \u00e0 moins d'une heure de voiture.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1820 Montreux",
            "CHF 3'890'000.-",
            "7.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "330 m2 (habitables)",
            "1383 m3",
            "2995 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 1964",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2016",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 35944.35944.35944",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Parking",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895071.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895070.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895077.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895078.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895074.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895067.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895076.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895079.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895073.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895069.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895068.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895072.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-vevey-389/754126/images/Detail/23895075.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/montreux/naef-immobilier-vevey-389/unique-propriete-contemporaine-vue-imprenable-lac-vendre-chaulin-montreux-754126",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=96133&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 2750000,
        "addresses": [
            "1272 Genolier, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Champ-Corboz - D\u00e9couvrez votre havre de verdure \u00e0 Genolier\nAvec une situation bucolique et au c\u0153ur de la commune de Genolier, ce projet compos\u00e9 de deux maisons jumelles et d'une maison individuelle propose un mariage parfait entre le confort moderne et la beaut\u00e9 naturelle environnante.\n\nLes deux maisons jumelles offrent de g\u00e9n\u00e9reux espaces de vie r\u00e9partis sur deux niveaux. \u00c0 l'\u00e9tage, d\u00e9couvrez quatre chambres \u00e0 coucher, dont une suite parentale dot\u00e9e d'une salle de douche attenante. Depuis l'\u00e9tage de chaque maison, profitez d'une vue panoramique sur la nature environnante, le lac scintillant et les sommets enneig\u00e9s des Alpes.\n\nLa maison individuelle, offre \u00e9galement quatre chambres \u00e0 coucher, incluant deux suites avec salles de douches attenantes.\n\nLes vastes terrasses et jardins privatifs, soigneusement am\u00e9nag\u00e9s, cr\u00e9ent un \u00e9quilibre harmonieux entre la nature et l'architecture, offrant des espaces verts luxuriants.\n\nL'architecture de chaque maison a \u00e9t\u00e9 m\u00e9ticuleusement pens\u00e9e, les grandes baies vitr\u00e9es inondent les espaces de lumi\u00e8re naturelle, cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re apaisante et connect\u00e9e \u00e0 l'environnement ext\u00e9rieur.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Villa",
            "1272 Genolier",
            "CHF 2'750'000.-",
            "6 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "190 m2 (habitables)",
            "1342 m3",
            "1205 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "360 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38945.38945.38945",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1001842/images/Detail/24656582.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1001842/images/Detail/24656581.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1001842/images/Detail/24656577.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1001842/images/Detail/24656580.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1001842/images/Detail/24656579.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/1001842/images/Detail/24656578.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/genolier/naef-immobilier-nyon-342/champ-corboz-decouvrez-votre-havre-verdure-genolier-1001842",
        "link2": "http://champ-corboz.ch/"
    },
    {
        "price": 3390000,
        "addresses": [
            "1295 Tannay, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Villas Jade \u00e0 Tannay\nNous vous invitons \u00e0 d\u00e9couvrir les Villas Jade, situ\u00e9es Chemin des Valli\u00e8res, 8 \u00e0 Tannay.\n\nCe projet exclusif consiste en la construction de 2 villas spacieuses situ\u00e9es sur une belle parcelle arboris\u00e9e de 2'934 m\u00b2, dans un quartier r\u00e9sidentiel calme de la commune de Tannay, face \u00e0 une zone de verdure inconstructible et un bosquet.\nOrient\u00e9es plein Sud et distribu\u00e9es sur deux niveaux, chaque villa offre une surface brute utile d\u00e8s 286.3 m\u00b2 dont 232 m\u00b2 habitables et des parcelles de 1'498 m\u00b2 et 1'436 m\u00b2.\nLes propri\u00e9t\u00e9s offrent 5 chambres dont 1 Master en suite avec dressing et salle-de-bains.\nPossibilit\u00e9 de modifier l'organisation des pi\u00e8ces int\u00e9rieures selon vos besoins.\nPiscine en plus-value.\n\nPermis de construire en force\nLivraison pr\u00e9vue en \u00e9t\u00e9 2025\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison jumel\u00e9e",
            "1295 Tannay",
            "CHF 3'390'000.-",
            "6 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 2",
            "232 m2 (habitables)",
            "1436 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "286 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38801.38801.38801",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Garage",
            "Nouvelle construction",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577624.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577627.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577628.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577626.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577630.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577623.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577629.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577635.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/995286/images/Detail/24577625.png"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/tannay/naef-immobilier-nyon-342/villas-jade-tannay-995286",
        "link2": "https://villas-jade.ch/"
    },
    {
        "price": 1195000,
        "addresses": [
            "1800 Vevey, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Spacieux 3.5 pces avec grand balcon dans un immeuble ancien r\u00e9nov\u00e9\nEn exclusivit\u00e9 - Livraison Mars 2024 !\n\nQuel cachet ! Au Coeur de Vevey, dans un immeuble proposant 8 nouveaux appartements de 3.5 \u00e0 4.5 pi\u00e8ces datant de la fin du XIV\u00e8me avec ascenseur, totalement r\u00e9nov\u00e9 dans les moindres d\u00e9tails, \u00e0 5 minutes \u00e0 pied du bord du lac, de la gare, des commerces, des \u00e9coles et arr\u00eat du bus devant la porte, permettant de rejoindre en 5 min. la gare de Vevey, appartement de 3.5 pi\u00e8ces, de 99 m2 hab. env. et grand balcon orient\u00e9 Sud.\n\nLes amoureux de \u00ab l'Ancien \u00bb avec les moulures au plafond, les chemin\u00e9es d'\u00e9poque, les parquets en bois massif, la hauteur sous plafond des demeures d'avant, seront totalement s\u00e9duits par cet appartement neuf, t\u00e9moignant de l'identit\u00e9 originelle du b\u00e2timent tout en b\u00e9n\u00e9ficiant du confort d'aujourd'hui.\n\nUne grande cave est vendue avec le bien. Possibilit\u00e9 d'acheter un local disponible suppl\u00e9mentaire pour rangement ou atelier, etc.\n\nL'appartement se pr\u00eate id\u00e9alement \u00e0 des personnes en recherche d'un logement en ville, de caract\u00e8re, avec beaucoup de cachet, \u00e0 pied de toutes les commodit\u00e9s n'ayant pas besoin ou ne cherchant pas \u00e0 utiliser la voiture.\n\nUne brochure compl\u00e8te et d\u00e9taill\u00e9e est \u00e0 disposition des personnes int\u00e9ress\u00e9es.\nMadame Lucr\u00e8ce Constantin\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1800 Vevey",
            "CHF 1'195'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "99 m2 (habitables)",
            "Construit en 1840",
            "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
            "Disponible d\u00e8s le 31.03.2024",
            "R\u00e9f\u00e9rence 23-403-03/5*",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Chemin\u00e9e",
            "Nouvelle construction",
            "Animaux admis",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/974397/images/Detail/24712542.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/974397/images/Detail/24712539.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/974397/images/Detail/24712541.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/974397/images/Detail/24712544.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/974397/images/Detail/24712543.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-montreux-458/974397/images/Detail/24712540.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/vevey/bernard-nicod-montreux-458/spacieux-35-pces-grand-balcon-immeuble-ancien-renove-974397",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1690000,
        "addresses": [
            "1012 Lausanne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Sur plan: 4,5 pi\u00e8ces avec grand jardin \u00e0 Chailly\nSomptueux petit projet de 3 appartements situ\u00e9 dans un havre de paix proche de Chailly dans les hauteurs de la ville de Lausanne. Ce lieu offre calme et tranquillit\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de nombreux commerces, restaurants et \u00e9coles.\n\nLa r\u00e9sidence \"Rov\u00e9reaz 57\" est une nouvelle promotion qui se compose de 3 logements de standing qui seront b\u00e2tis avec des mat\u00e9riaux de premi\u00e8re qualit\u00e9 et au standard minergie (efficience \u00e9nerg\u00e9tique accrue, Geocooling, etc.). Les fa\u00e7ades en bois ventil\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 trait\u00e9es en amont en usine afin de maintenir leurs aspects au fils des ans.\nPrivil\u00e9giant l'espace et la luminosit\u00e9, ces logements sauront vous plaire par leur distribution.\n\nCe spacieux rez de jardin de 4,5 pi\u00e8ces b\u00e9n\u00e9ficie d'une surface pond\u00e9r\u00e9e de 143 m\u00b2 avec 2 balcons, une grande terrasse de 25 m\u00b2 et un jardin de 144 m\u00b2.\n\nOrient\u00e9 Sud-Ouest, il jouit d'un ensoleillement id\u00e9al tout au long de la journ\u00e9e.\n\nDeux caves et un garage box (prix en sus) compl\u00e8tent ce bien de standing.\n\nPermis de construire d\u00e9livr\u00e9, chantier ouvert !\n\nFinitions \u00e0 choix.\n\nBudget cuisine: CHF 45'000.-\n\nFrais d'achat r\u00e9duits.\n\nLivraison 2025\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*_*\n\nVous souhaitez vendre votre bien et fixer son juste prix?\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour une estimation gratuite!\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1012 Lausanne",
            "CHF 1'690'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "121 m2 (habitables)",
            "140 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 08.10.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38406.38406.38406",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Garage",
            "Nouvelle construction"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/960592/images/Detail/24541274.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/960592/images/Detail/24541276.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/960592/images/Detail/24541281.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/960592/images/Detail/24541275.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/960592/images/Detail/24541279.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/960592/images/Detail/24541278.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cogestim-sa-237/960592/images/Detail/24541277.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lausanne/cogestim-lausanne-237/plan-45-pieces-grand-jardin-chailly-960592",
        "link2": "https://my.cogestim.ch/?id=106988&utm_source=cogestim&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": null,
        "addresses": [
            "1008 Jouxtens-M\u00e9zery, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "\u00c9l\u00e9gance, Prestige et Intimit\u00e9 au C?ur de Jouxtens-M\u00e9zery\nPlongez dans l'univers de cette ferme majestueusement r\u00e9nov\u00e9e, o\u00f9 chaque \u00e9l\u00e9ment a \u00e9t\u00e9 fa\u00e7onn\u00e9 avec une attention m\u00e9ticuleuse, utilisant exclusivement des mat\u00e9riaux de la plus haute qualit\u00e9. Cette demeure est compos\u00e9e de deux ailes. L'une abrite deux suites parentales volumineuses, chacune dot\u00e9e de sa salle de bain \u00e9l\u00e9gante. La seconde se compose de deux chambres d'enfants d\u00e9licatement am\u00e9nag\u00e9es, toutes deux agr\u00e9ment\u00e9es de salles de bain.\n\nPlusieurs recoins de la maison r\u00e9v\u00e8lent une vue panoramique sur le lac et offrent m\u00eame une vue sur le Mont-Blanc. En prime, la propri\u00e9t\u00e9 int\u00e8gre deux studios enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9s avec entr\u00e9es privatives, se pr\u00e9sentant comme une opportunit\u00e9 d'investissement ou un espace raffin\u00e9 pour vos invit\u00e9s.\n\nEn compl\u00e9ment de cette r\u00e9sidence grandiose, une parcelle constructible de 1200m2 est disponible \u00e0 l'achat. Elle pourrait \u00e9tendre votre domaine \u00e0 un impressionnant 3300m2, nich\u00e9 au sein du charmant village de Jouxtens.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison",
            "1008 Jouxtens-M\u00e9zery",
            "Prix sur demande",
            "13 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "500 m2 (habitables)",
            "2096 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2019",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence V0299LS",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Chemin\u00e9e",
            "Piscine",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071558.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071562.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071568.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071563.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071564.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071559.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071561.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071560.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071567.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/john-taylor-lausanne-965/953541/images/Detail/24071565.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/jouxtens-mezery/john-taylor-lausanne-965/elegance-prestige-intimite-cur-jouxtens-mezery-953541",
        "link2": "http://www.john-taylor.com/ref/V0299LS/"
    },
    {
        "price": 575000,
        "addresses": [
            "1317 Orny, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Promotion \"La Bergerie\" \u00e0 Orny - Appartement de 3,5 pi\u00e8ces avec jardin privatif de 163 m\u00b2\nNich\u00e9e au c\u0153ur du village de Orny, La Bergerie tire son nom de l'ancienne exploitation du site. Entre la rivi\u00e8re et les fermes villageoises qui caract\u00e9risent les lieux, ce nouveau projet se compose de 3 b\u00e2timents implant\u00e9s de telle sorte \u00e0 cr\u00e9er des espaces conviviaux et intimistes.\n\nChaque b\u00e2timent accueillera 6 appartements, avec des typologies allant du 2.5 aux 4.5 pi\u00e8ces. R\u00e9partis sur trois \u00e9tages uniquement, les immeubles se caract\u00e9risent comme \u00e0 taille humaine et disposent d'une atmosph\u00e8re familiale et reposante.\n\nUn agr\u00e9able espace vert commun agr\u00e9ment\u00e9 d'une place de jeu favorisent les \u00e9changes entre voisins. Tous les logements profitent \u00e9galement d'un espace ext\u00e9rieur, une terrasse avec jardin ou un balcon, permettant de profiter du calme de l'environnement.\n\nD'un point de vue architectural, La Bergerie s'int\u00e8gre harmonieusement dans son nouveau quartier, gr\u00e2ce \u00e0 des fa\u00e7ades bois\u00e9es, \u00e9voquant ainsi la nature environnante.\n\nUn parking souterrain d'une capacit\u00e9 de 14 places permet un acc\u00e8s direct au sous-sol de chaque b\u00e2timent, qui accueille les caves, un local v\u00e9los, ainsi qu'une buanderie commune pour 6 appartements.\n\nPermis en force, d\u00e9marrage du chantier printemps 2024 pour une livraison fin 2025.\n\nD\u00e9couvrez le site d\u00e9di\u00e9 au projet : https://ppe-labergerie.ch/\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1317 Orny",
            "CHF 575'000.-",
            "3.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "69 m2 (habitables)",
            "90 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 30.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38289.38289.38289",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/948107/images/Detail/24626624.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/948107/images/Detail/24626626.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/948107/images/Detail/24626617.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/948107/images/Detail/24626628.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/948107/images/Detail/24626623.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/orny/naef-immobilier-lausanne-343/promotion-bergerie-orny-appartement-35-pieces-jardin-privatif-163-m-948107",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=106475&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 1290000,
        "addresses": [
            "1095 Lutry, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Appartement de 4.5 pi\u00e8ces avec jardin et vue sur le lac\nLieu: La Conversion (Lutry)\nSitu\u00e9 au rez de jardin d'une petite copropri\u00e9t\u00e9 de 6 lots, construite en 2012, il offre un cadre de vie agr\u00e9able. Ce bien de 4.5 pi\u00e8ces vous charmera par son espace habitable de 124m2 PPE, ainsi que par son jardin plat et sa terrasse couverte, qui vous offrent une vue sur le lac et les montagnes. Gr\u00e2ce \u00e0 une orientation sud/ouest, le salon/s\u00e9jour, la cuisine et la v\u00e9randa b\u00e9n\u00e9ficient d'une belle luminosit\u00e9 qui valorise cet objet.\nDisposition sur un seul niveau:\n1 hall d'entr\u00e9e avec d\u00e9gagement am\u00e9nageable\n1 s\u00e9jour ouvert sur l'ext\u00e9rieur par de belles baies vitr\u00e9es\n1 cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e avec \u00eelot et ouverte sur le s\u00e9jour\n1 couloir de distribution pour la partie nuit avec armoires encastr\u00e9es\n1 suite parentale avec 1 salle de bains/WC attenante\n2 chambres\n1 salle de douche/WC\n1 r\u00e9duit/buanderie\n1 v\u00e9randa lumineuse de 12m2, am\u00e9nag\u00e9e en espace salle \u00e0 manger\n1 terrasse couverte de 14m2\n1 jardin plat\nViennent compl\u00e9ter ce bien:\n1 cave\n1 place de parc ext\u00e9rieure couverte (No 1) \u00e0 CHF 30'000\n1 place de parc ext\u00e9rieure (No 7) \u00e0 CHF 20'000\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1095 Lutry",
            "CHF 1'290'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "124 m2 (surface propri\u00e9t\u00e9)",
            "Construit en 2012",
            "Disponible d\u00e8s maintenant",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4505325",
            "Jardin",
            "Vue",
            "Transports publics",
            "Magasins",
            "\u00c9coles primaires"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184135.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184134.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184137.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184151.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184150.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184148.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/23957219.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184136.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/23957213.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/23957214.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24184149.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/cofingest-immobilier-2253/944257/images/Detail/24196728.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lutry/cofingest-immobilier-2253/appartement-45-pieces-jardin-vue-lac-944257",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 865000,
        "addresses": [
            "1187 St-Oyens, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "La Ferme aux Hirondelles - St-Oyens - Permis en force\nPermis en force\nChambres spacieuses\nParking offert aux 3 prochains acheteurs\nPrix au m\u00e8tre carr\u00e9 d\u00e8s CHF 6'140.-\n\nLe projet de La Ferme aux Hirondelles se situe dans un environnement bucolique et pr\u00e9serv\u00e9 de la commune de St-Oyens.\n\nLe projet consiste en la r\u00e9novation d'une ancienne b\u00e2tisse rurale qui offrira 10 logements spacieux. Les logements offriront soit un jardin, soit une terrasse ou un balcon.\nLa cr\u00e9ation d'une zone de jardin/potager d'environ 20m\u00b2 est possible pour les appartements sans jardin.\n\nLes appartements en duplex b\u00e9n\u00e9ficieront d'une galerie ouvrant sur un vide sur s\u00e9jour, ce qui apportera espace et lumi\u00e8re aux pi\u00e8ces de vie.\n\nLes appartements tous traversants ont \u00e9t\u00e9 minutieusement pens\u00e9s par l'architecte, afin de proposer un cadre de vie confortable \u00e0 ses futurs occupants.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1187 St-Oyens",
            "CHF 865'000.-",
            "4 pi\u00e8ces",
            "1er \u00e9tage",
            "103 m2 (habitables)",
            "119 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 38050.38050.38050",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940495/images/Detail/23911658.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940495/images/Detail/23911655.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940495/images/Detail/24488061.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940495/images/Detail/24527194.png",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940495/images/Detail/24527193.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940495/images/Detail/24527192.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-nyon-342/940495/images/Detail/23911660.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/st-oyens/naef-immobilier-nyon-342/ferme-aux-hirondelles-st-oyens-permis-force-940495",
        "link2": "https://ferme-aux-hirondelles.ch/"
    },
    {
        "price": 750000,
        "addresses": [
            "1317 Orny, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Promotion \"La Bergerie\" \u00e0 Orny - Appartement de 4,5 pi\u00e8ces avec jardin\nNich\u00e9e au c\u0153ur du village de Orny, La Bergerie tire son nom de l'ancienne exploitation du site. Entre la rivi\u00e8re et les fermes villageoises qui caract\u00e9risent les lieux, ce nouveau projet se compose de 3 b\u00e2timents implant\u00e9s de telle sorte \u00e0 cr\u00e9er des espaces conviviaux et intimistes.\n\nChaque b\u00e2timent accueillera 6 appartements, avec des typologies allant du 2.5 aux 4.5 pi\u00e8ces. R\u00e9partis sur trois \u00e9tages uniquement, les immeubles se caract\u00e9risent comme \u00e0 taille humaine et disposent d'une atmosph\u00e8re familiale et reposante.\n\nUn agr\u00e9able espace vert commun agr\u00e9ment\u00e9 d'une place de jeu favorisent les \u00e9changes entre voisins. Tous les logements profitent \u00e9galement d'un espace ext\u00e9rieur, une terrasse avec jardin ou un balcon, permettant de profiter du calme de l'environnement.\n\nD'un point de vue architectural, La Bergerie s'int\u00e8gre harmonieusement dans son nouveau quartier, gr\u00e2ce \u00e0 des fa\u00e7ades bois\u00e9es, \u00e9voquant ainsi la nature environnante.\n\nUn parking souterrain d'une capacit\u00e9 de 14 places permet un acc\u00e8s direct au sous-sol de chaque b\u00e2timent, qui accueille les caves, un local v\u00e9los, ainsi qu'une buanderie commune pour 6 appartements.\n\nPermis en force, d\u00e9marrage du chantier printemps 2024 pour une livraison fin 2025.\n\nD\u00e9couvrez le site d\u00e9di\u00e9 au projet : https://ppe-labergerie.ch/\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1317 Orny",
            "CHF 750'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "91 m2 (habitables)",
            "109 m2 (surface utilisable)",
            "Construit en 2024",
            "Disponible d\u00e8s le 30.12.2025",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37950.37950.37950",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/925711/images/Detail/24626615.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/925711/images/Detail/24626620.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/925711/images/Detail/24626619.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/925711/images/Detail/24626625.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/925711/images/Detail/24626627.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-lausanne-343/925711/images/Detail/24626618.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/orny/naef-immobilier-lausanne-343/promotion-bergerie-orny-appartement-45-pieces-jardin-925711",
        "link2": "https://my.naef.ch/?id=104895&utm_source=naef&utm_medium=Vente&utm_campaign=Portails_immobiliers&utm_content=Detail_objet"
    },
    {
        "price": 795000,
        "addresses": [
            "1004 Lausanne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "Baisse de prix - combles avec vue !\nL'appartement est situ\u00e9 dans le quartier des Bergi\u00e8res \u00e0 Lausanne \u00e0 proximit\u00e9 des \u00e9coles/jardin d'enfants, commerces et transports publics.\n\nDans une petite copropri\u00e9t\u00e9 de 4 appartements, l'appartement est compos\u00e9 d'un salon/s\u00e9jour/salle \u00e0 manger, cuisine, deux chambres \u00e0 coucher, une salle de bain avec wc et un wc visiteurs.\n\nUne cave compl\u00e8te \u00e9galement ce bien.\n\nLe jardin communs \u00e0 la copropri\u00e9t\u00e9 offre un cadre verdoyant au centre-ville tr\u00e8s appr\u00e9ciable.\n\nUn bail \u00e0 loyer \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e se terminant le 15.12.2023 est en cours.\n\nQuatri\u00e8me ville de Suisse, Lausanne se distingue par ses vocations de ville olympique, de ville durable, de lieu de formation et de culture. Destination touristique tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e, la ville acceuille aussi nombre d'entreprises internationales, en particulier des si\u00e8ges de soci\u00e9t\u00e9s multionationales. Qualit\u00e9 de vie et attractivit\u00e9 \u00e9conomique conjugent leurs atouts au pluriel !\n\nsource: https://www.lausanne.ch/portrait.html\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1004 Lausanne",
            "CHF 795'000.-",
            "3 pi\u00e8ces",
            "3\u00e8me \u00e9tage",
            "82 m2 (habitables)",
            "82 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 1020734",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649724.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649721.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649723.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649722.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649727.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649719.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/24438146.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649726.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649720.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-fonciere-gros-vaud-2098/919760/images/Detail/23649725.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/lausanne/regie-fonciere-gros-vaud-2098/baisse-prix-combles-vue-919760",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 1290000,
        "addresses": [
            "Tolochenaz, Typique maison villageoise"
        ],
        "description": "Jolie villa - Tolochenaz\n- \u00c0 proximit\u00e9 des commodit\u00e9s\n- Bien \u00e0 trois niveaux\n- Grand salon\n- Vaste s\u00e9jour\n- Beaux volumes\n- Carnotzet\n- Chemin\u00e9e\n- Belle hauteur sous plafond\n- Belles poutres apparentes\n- 2 parkings non couverts\n- Garage\n\nDans la commune de Tolochenaz, limitrophe \u00e0 la ville de Morges, dont la belle r\u00e9putation n'est plus \u00e0 faire, Rytz & Cie SA a le plaisir de vous pr\u00e9senter en exclusivit\u00e9 cette maison contigu\u00eb, situ\u00e9e dans un quartier paisible et familial. Gr\u00e2ce \u00e0 sa situation particuli\u00e8re, elle dispose de toutes les commodit\u00e9s de la vie moderne \u00e0 proximit\u00e9 (bus, gare, commerces et \u00e9coles).\n\nCette propri\u00e9t\u00e9, recens\u00e9e architecturalement en note 4, a \u00e9t\u00e9 construite en 1850. Elle offre d'agr\u00e9ables volumes avec une surface habitable d'environ 200 m2 r\u00e9partis sur trois niveaux.\n\nLa distribution int\u00e9rieure de la maison est fonctionnelle et pr\u00e9sente de nombreuses possibilit\u00e9s d'am\u00e9nagements qui sauront r\u00e9jouir les futurs propri\u00e9taires.\n\nCe bien poss\u00e8de en son rez-de-chauss\u00e9e, un hall d'entr\u00e9e, un s\u00e9jour, une cuisine avec coin repas, un carnotzet, une pi\u00e8ce avec colonne de lavage, salle de douche/WC.\nAu premier \u00e9tage, vous disposerez d'un grand s\u00e9jour avec chemin\u00e9e, deux chambres \u00e0 coucher, une salle de bains/WC, un r\u00e9duit.\nAu deuxi\u00e8me \u00e9tage, vous affectionnerez 2 grandes chambres \u00e0 coucher dont une avec chemin\u00e9e (actuellement utilis\u00e9es comme bureaux), une salle de bains, une kitchenette, une grande pi\u00e8ce de rangement sous toiture.\n\nLa maison dispose d'un garage int\u00e9rieur avec acc\u00e8s direct \u00e0 la maison, ainsi que de deux places de parc ext\u00e9rieures privatives et une petite terrasse conviviale.\n\nN'h\u00e9sitez plus, ce bien n'attend que vous !\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Maison contigu\u00eb",
            "Typique maison villageoise\n1131 Tolochenaz",
            "CHF 1'290'000.-",
            "6.5 pi\u00e8ces",
            "Nombre de niveau(x) : 3",
            "200 m2 (habitables)",
            "Construit en 1850",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 4293213"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/911356/images/Detail/24275861.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/911356/images/Detail/24275858.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/911356/images/Detail/24275859.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/rytz-cie-lausanne-575/911356/images/Detail/24275860.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/maison/vaud/tolochenaz/rytz-cie-lausanne-575/jolie-villa-tolochenaz-911356",
        "link2": null
    },
    {
        "price": 595000,
        "addresses": [
            "1814 La Tour-de-Peilz, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "R\u00e9sidence Fleurs de LotusAppartement neuf \u00e0 vendre 2.5 pi\u00e8ces au rez\nLa R\u00e9sidence Fleurs de Lotus est situ\u00e9e au c\u0153ur d' un quartier r\u00e9sidentiel de La Tour-de-Peilz.\n\nJouissant d'une localisation privil\u00e9gi\u00e9e, \u00e0 proximit\u00e9 des commerces, des transports publics et des infrastructures, telles que les \u00e9coles, les banques et la poste, cette nouvelle promotion de 7 appartements saura vous s\u00e9duire par ses multiples atouts.\n\nTout est \u00e0 disposition pour combler les envies de chacun, que l'on soit amateur de randonn\u00e9es ou de balades au bord du lac. Nous retrouvons une multitude d'\u00e9quipements permettant la pratique d'activit\u00e9s sportives et de loisirs.\nL'endroit r\u00eav\u00e9 pour joindre l'utile \u00e0 l'agr\u00e9able.\n\nA 3 minutes de Vevey, 5 minutes de Montreux, La Tour-de-Peilz est proche des grands axes routiers permettant de rejoindre Lausanne et Berne.\n\nLa paisible ville de La Tour-de-Peilz \u00e9tant une ville de la Riviera, vous offrant absolument toutes les commodit\u00e9s, (Coop, Migros, boulangerie, poste, banque, pharmacie, restaurants\u2026), mais \u00e9galement des lieux de loisirs, et un bord du lac dont les touristes s'empressent de visiter.\n\nLes \u00e9coles depuis le plus jeune \u00e2ge au plus grand.\n\n6 appartements sont mis en vente dans cette merveilleuse R\u00e9sidence, procurant tout le confort attendu et r\u00e9pondant aux plus hauts standards en mati\u00e8re d'efficience \u00e9nerg\u00e9tique.\n\nCe 2.5 pi\u00e8ces b\u00e9n\u00e9ficie d'une surface pond\u00e9r\u00e9e de 56.95 m2 et d'un balcon de 7.90 m2.\n\nLes finitions sont au choix des acqu\u00e9reurs.\n\nDes places de parc dans le parking souterrain sont vendues en sus du prix de vente.\n\nLivraison pr\u00e9vue : d\u00e9cembre 2024.\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1814 La Tour-de-Peilz",
            "CHF 595'000.-",
            "2.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "49 m2 (habitables)",
            "53 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 37612.37612.37612",
            "Lien vers plus d'informations",
            "Balcon",
            "Ascenseur",
            "Nouvelle construction",
            "Parking",
            "Vue",
            "Magasins"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903975/images/Detail/23457589.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903975/images/Detail/24790542.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903975/images/Detail/23457592.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903975/images/Detail/23457590.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903975/images/Detail/24704758.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903975/images/Detail/23457593.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/regie-flouck-sa-283/903975/images/Detail/23457594.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/tour-peilz/cogestim-tour-peilz-283/residence-fleurs-lotusappartement-neuf-vendre-25-pieces-rez-903975",
        "link2": "https://fleursdelotus.ch/"
    },
    {
        "price": 1590000,
        "addresses": [
            "1052 Le Mont-sur-Lausanne, Contactez l'agence pour l'adresse"
        ],
        "description": "GRAND JARDIN PRIVATIF, \u00e0 2 pas des commerces et des plus belles balades, beau duplex rez-\u00e9tage et acc\u00e8s privatif au sous-sol de 54 m2, orient\u00e9 Sud et Ouest.\nGRAND JARDIN PRIVATIF, \u00e0 2 pas des commerces et des plus belles balades, beau duplex 4 \u00bd pi\u00e8ces rez/\u00e9tage et acc\u00e8s privatif au sous-sol de 54 m2, orient\u00e9 Sud et Ouest, se composant comme suit :\n\nRez-de-chauss\u00e9e\nentr\u00e9e ind\u00e9pendante, hall d'entr\u00e9e avec armoire vestiaire, d\u00e9gagement, escalier acc\u00e8s niveaux sup\u00e9rieur et acc\u00e8s privatif au sous-sol\nWC visiteurs avec lave-mains\nS\u00e9jour avec acc\u00e8s direct sur la terrasse\nCuisine ouverte avec espace repas et acc\u00e8s \u00e0 la terrasse (Budget cuisine CHF. 35'000.--)\n2 chambres dont 1 avec acc\u00e8s sur la terrasse\nSalle d'eau avec bain, lavabo et wc\n\nEtage\nSuite parentale avec surface dressing et acc\u00e8s sur balcon\nSalle d'eau avec douche, wc et lavabo\n\nSous-sol(54 m2)\nHall avec escalier d'acc\u00e8s aux niveaux sup\u00e9rieurs\nlocal buanderie avec colonne de lavage possibilit\u00e9 de salle de douche\nGrand disponible\n1 cave privative\nLocal technique commun aux 2 lots\n\nExt\u00e9rieurs\nTerrasse et jardin privatif devant s\u00e9jour ~ 301 m2\nBalcon \u00e0 l'\u00e9tage 6.2 m2\n\n1 place de parc dans garage double en sus \u00e0 CHF 35'000.--\n1 place de parc ext\u00e9rieure en sus \u00e0 CHF 15'000.--\nAfficher moins",
        "elements": [
            "Appartement",
            "1052 Le Mont-sur-Lausanne",
            "CHF 1'590'000.-",
            "4.5 pi\u00e8ces",
            "Rez-de-chauss\u00e9e",
            "120 m2 (habitables)",
            "142 m2 (surface utilisable)",
            "Disponibilit\u00e9 sur demande",
            "R\u00e9f\u00e9rence 985102",
            "Balcon",
            "Vue"
        ],
        "url": [
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/23342084.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/23641261.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/23696467.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/24367381.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/23342087.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/24580922.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/23761178.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/24504719.jpg",
            "https://www.immobilier.ch/Medias/familia-plan-sa-245/894691/images/Detail/23342086.jpg"
        ],
        "link1": "https://www.immobilier.ch/fr/acheter/appartement/vaud/mont-lausanne/familia-plan-245/grand-jardin-privatif-2-pas-commerces-plus-belles-balades-beau-duplex-rez-etage-acces-894691",
        "link2": null
    }
]